Dahmer B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Pendleton O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
, O
VSA O
. O

Plymouth B-LOCATION
het O
' O
n O
historiese O
distrik O
in O
die O
middestad O
wat O
' O
n O
mengsel O
van O
kleinhandel O
- O
, O
kantoor O
- O
en O
diensgebruike O
bevorder O
. O

Die O
Pride B-ORGANIZATION
was O
een O
van O
verskeie O
professionele O
spanne O
wat O
in O
Nashua O
gespeel O
het O
, O
en O
een O
van O
vyf O
wat O
in O
die O
Holman O
- O
stadion O
gespeel O
het O
: O

Yale O
het O
uiteindelik O
verdeel O
en O
' O
n O
deel O
daarvan O
het O
die O
Palestra O
Itália O
van O
Minas O
geword O
, O
' O
n O
span O
wat O
geskep O
is O
om O
met O
baie O
van O
die O
groter O
spanne O
in O
Belo O
Horizonte O
mee O
te O
ding O
, O
soos O
Amerika O
, O
Atlético O
en O
Yale B-ORGANIZATION
self O
. O

Irina B-LOCATION
is O
' O
n O
stad O
en O
gemeente O
in O
Madagaskar O
. O

Coventry B-PERSON
was O
oorspronklik O
van O
Diamond O
Creek O
, O
Victoria O
, O
en O
het O
sy O
vroeëre O
sokker O
vir O
die O
Diamond O
Creek O
Football O
Club O
in O
die O
Heidelberg O
District O
Football O
League O
( O
HDFL O
) O
gespeel O
. O

Perkins B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Delta O
County O
, O
Michigan O
, O
Verenigde O
State O
. O

Bali B-ORGANIZATION
het O
in O
1969 O
saamgesmelt O
met O
Hanes O
Corporation O
. O

In O
2011 O
was O
Miller B-LOCATION
die O
tuiste O
van O
die O
enigste O
gay O
trots O
- O
parade O
in O
Noordwes O
- O
Indiana O
. O

Thelma B-LOCATION
is O
op O
' O
n O
hoogte O
van O
636 O
voet O
geleë O
. O

In O
2012 O
het O
Zaire B-PERSON
sy O
eerste O
solo O
- O
album O
vrygestel O
, O
getiteld O
" O
Warrior O
King O
" O
. O

Op O
20 O
November O
is O
Valencia B-PERSON
saam O
met O
vier O
ander O
Red O
Sox O
- O
spelers O
aangewys O
vir O
opdrag O
. O

Die O
lyn O
deur O
Ivanhoe B-LOCATION
het O
later O
deel O
geword O
van O
die O
transkontinentale O
oos O
- O
wes O
- O
spoorkorridor O
wat O
Sydney O
met O
Perth O
verbind O
. O

Die O
naam O
is O
' O
n O
jaar O
later O
verander O
na O
Kiwanis B-ORGANIZATION
. O

Begin O
in O
die O
vroeë O
1840 O
' O
s O
, O
Juba B-PERSON
begin O
met O
' O
n O
reeks O
danskompetisies O
wat O
bekend O
staan O
as O
uitdagingsdanse O
. O

Potash B-PERSON
is O
ook O
bekend O
vir O
sy O
konsekwente O
verwysings O
na O
die O
verbruik O
van O
worsbroodjies O
. O

Crow B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Die O
IRS O
betwis O
ook O
hierdie O
waardasie O
deur O
die O
boedel O
van O
Frederick O
Kohler O
, O
wat O
onlangs O
oorlede O
is O
met O
975 O
aandele O
, O
te O
vervolg O
, O
maar O
Kohler B-ORGANIZATION
het O
die O
regsgeding O
gewen O
. O

In O
April O
2013 O
word O
Constantin O
von O
Bülow O
, O
' O
n O
senior O
vise O
- O
president O
van O
Oaktree O
Capital O
Management O
, O
die O
nuwe O
uitvoerende O
hoof O
van O
Beiere B-ORGANIZATION
. O

Toe O
Ferguson O
en O
Andes O
Spirit O
verlaat O
om O
Jo O
Jo O
Gunne O
te O
vorm O
weens O
die O
stadige O
verkope O
van O
' O
Sardonicus O
' O
, O
en O
toe O
sy O
dierbare O
vriend O
Hendrix O
sterf O
, O
het O
' O
n O
depressiewe O
Kalifornië B-PERSON
Spirit O
verlaat O
. O

Hy O
dien O
as O
voorsitter O
en O
president O
van O
Diana O
Corp O
( O
voorheen O
Farm O
House O
Foods O
) O
in O
Milwaukee O
, O
wat O
voorheen O
' O
n O
belang O
van O
47 O
% O
in O
Casablanca B-ORGANIZATION
verkry O
het O
. O

Packard B-LOCATION
is O
geleë O
op O
die O
kruising O
van O
Country O
Trunk O
Highway O
JJ O
en O
Chapin O
Road O
, O
op O
' O
n O
hoogte O
van O
. O

' O
n O
Gedeeltelike O
lys O
van O
die O
besit O
van O
Gulf B-ORGANIZATION
en O
Western O
tussen O
1958 O
en O
1982 O
, O
met O
die O
verkrygingsjaar O
tussen O
hakies O
: O

Kapunda B-LOCATION
was O
die O
tuiste O
van O
verskeie O
noemenswaardige O
vervaardigers O
van O
plaas O
- O
en O
mynmasjinerie O
: O
Robert O
Cameron O
, O
Joseph O
Mellors O
, O
James O
Rowe O
en O
Adamson O
Brothers O
. O

Na O
afloop O
van O
die O
vergadering O
het O
Corm B-PERSON
die O
Ford O
Motor O
Company O
- O
handelaar O
vir O
die O
hele O
Groter O
Midde O
- O
Ooste O
- O
streek O
verseker O
in O
' O
n O
tyd O
toe O
Ford O
Motor O
Company O
die O
enigste O
motorvervaardiger O
in O
die O
wêreld O
was O
. O

Peterborough B-LOCATION
het O
' O
n O
aantal O
erfenisterreine O
, O
waaronder O
: O

Atlas B-PERSON
het O
amptelik O
in O
1984 O
afgetree O
, O
maar O
het O
aktief O
gebly O
in O
die O
meteorologiese O
navorsingsgemeenskap O
, O
veral O
in O
radar O
- O
meteorologie O
. O

Hul O
suksesvolste O
treffer O
" O
Winter O
" O
is O
opgeneem O
saam O
met O
Atlanta B-PERSON
. O

Nyl B-PERSON
het O
' O
n O
graad O
in O
fisioterapeutiese O
massering O
. O

In O
Julie O
2016 O
onderteken O
Mumbai B-ORGANIZATION
die O
voormalige O
Royal O
Wahingdoh O
en O
Salgaocar O
FC O
- O
afrigter O
, O
Santosh O
Kashyap O
, O
as O
hul O
hoofafrigter O
. O

Ennis B-LOCATION
is O
die O
enigste O
ingelyfde O
stad O
in O
die O
Verenigde O
State O
wat O
nog O
sy O
City O
Marshal O
verkies O
. O

Op O
11 O
Julie O
is O
Villarreal B-PERSON
teruggestuur O
na O
die O
Sidewinders O
, O
waar O
hy O
3 O
– O
3 O
met O
' O
n O
4.36 O
- O
ERA O
gegaan O
het O
. O

Daniel B-LOCATION
is O
geleë O
op O
( O
42.865172 O
, O
− O
110.070921 O
) O
. O

Nadat O
die O
aanvanklike O
oplewing O
in O
1875 O
geëindig O
het O
, O
was O
Warren B-LOCATION
bekend O
vir O
sy O
beduidende O
Chinese O
bevolking O
. O

Shrewsbury B-PERSON
het O
' O
n O
aantal O
kolfrekords O
vir O
Nottinghamshire O
opgestel O
. O

Washburn B-LOCATION
is O
geleë O
op O
( O
36.29 O
, O
- O
83.59 O
) O
. O

Anders O
as O
baie O
ander O
Smoky O
Mountain O
- O
gemeenskappe O
, O
soos O
Cades O
Cove O
en O
die O
Sugarlands O
, O
is O
slegs O
' O
n O
deel O
van O
Cosby B-LOCATION
in O
die O
nasionale O
park O
opgeneem O
. O

Edison B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Mercer O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Penshurst B-LOCATION
het O
' O
n O
aantal O
erfenisterreine O
, O
waaronder O
: O

Fiskars O
verkoop O
Silva B-ORGANIZATION
van O
Swede O
aan O
Karnell O
AB O
in O
2011 O
. O

Tottenham B-LOCATION
lê O
in O
' O
n O
koringbougebied O
. O

Die O
vroegste O
Viking O
- O
klopjag O
op O
Sussex B-LOCATION
het O
in O
895 O
plaasgevind O
en O
dit O
was O
veral O
moeilik O
vir O
' O
n O
verspreide O
boeregemeenskap O
om O
hierdie O
skielike O
aanvalle O
aan O
te O
pak O
. O

In O
2010 O
het O
Bachmann B-ORGANIZATION
verskeie O
Garden O
Scale O
- O
modelle O
van O
Thomas O
& O
Friends O
- O
karakters O
vrygestel O
. O

In O
die O
staatswetgewer O
is O
Platina B-LOCATION
geleë O
in O
die O
4de O
Senaatsdistrik O
, O
verteenwoordig O
deur O
die O
Republikein O
Jim O
Nielsen O
, O
en O
in O
die O
2de O
Distriksvergaderingsdistrik O
, O
verteenwoordig O
deur O
die O
Demokraat O
Wesley O
Chesbro O
. O

In O
1997 O
het O
Swinburne B-ORGANIZATION
' O
n O
kampus O
in O
Lilydale O
, O
Victoria O
, O
geopen O
. O

Whitson B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
aan O
die O
buitewyke O
van O
die O
stad O
Newport O
, O
Suid O
- O
Wallis O
. O

' O
n O
Poskantoor O
is O
in O
1914 O
in O
Johnson B-LOCATION
gestig O
en O
het O
in O
werking O
gebly O
totdat O
dit O
in O
1930 O
gestaak O
is O
. O

Melvin B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
ingelyfde O
gemeenskap O
in O
Choctaw O
County O
, O
Alabama O
, O
Verenigde O
State O
. O

Cynthia B-LOCATION
is O
' O
n O
gehuggie O
in O
sentraal O
Alberta O
, O
Kanada O
in O
Brazeau O
County O
. O

Bristol B-PERSON
verower O
' O
n O
silwermedalje O
op O
die O
Pan O
American O
Games O
in O
1975 O
in O
die O
weltergewig O
- O
afdeling O
en O
verslaan O
Lucien O
Haime O
van O
Suriname O
, O
Carlos O
Burga O
van O
Peru O
en O
Pedro O
Gamarro O
van O
Venezuela O
voordat O
hy O
in O
die O
eindstryd O
teen O
Clinton O
Jackson O
van O
die O
Verenigde O
State O
verloor O
. O

Beren B-ORGANIZATION
is O
' O
n O
politieke O
party O
in O
Kirgisië O
. O

In O
die O
16de O
eeu O
word O
Württemberg B-LOCATION
een O
van O
drie O
mededingende O
suid O
- O
suidelike O
imperiale O
state O
wat O
stry O
om O
groter O
status O
in O
die O
streek O
en O
die O
Ryk O
in O
die O
algemeen O
. O

Bristol B-PERSON
het O
opgelei O
by O
die O
Police O
Athletic O
League O
in O
die O
Wynn O
- O
sentrum O
van O
New O
York O
in O
Brooklyn O
, O
waar O
sy O
afrigter O
die O
voormalige O
pro O
- O
bokser O
Richie O
Hill O
was O
. O

Vincent B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Valley O
Township O
, O
Osborne O
County O
, O
Kansas O
, O
in O
die O
Verenigde O
State O
. O

Noordoos B-PERSON
is O
op O
30 O
September O
2015 O
aangestel O
as O
Kent O
- O
klubkaptein O
. O

Lauren B-ORGANIZATION
is O
gelisensieer O
as O
kontrakteur O
in O
39 O
state O
. O

Gale B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Center O
Township O
, O
Hendricks O
County O
, O
Indiana O
, O
Verenigde O
State O
. O

Canova B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Prince O
William O
County O
, O
Virginia O
. O

Brody B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
Starachowice O
County O
, O
Świętokrzyskie O
Woiwodskap O
, O
in O
die O
suid O
- O
sentrale O
Pole O
. O

Winter O
was O
die O
eerste O
wat O
Juba B-PERSON
geskryf O
het O
as O
' O
n O
man O
wat O
elemente O
van O
Afrika O
- O
dans O
aan O
die O
Westerse O
leksikon O
bekendgestel O
het O
en O
sodoende O
die O
skepping O
van O
' O
n O
duidelike O
Amerikaanse O
dansidioom O
bevorder O
het O
. O

Hartseer O
oor O
hul O
verraad O
, O
druk O
hy O
Excalibur B-PERSON
in O
die O
grond O
tussen O
die O
slapende O
paartjie O
. O

Shrewsbury B-PERSON
het O
die O
grootste O
deel O
van O
die O
1874 O
- O
seisoen O
met O
rumatiekkoors O
misgeloop O
en O
het O
sy O
eersteklas O
debuut O
eers O
in O
Mei O
1875 O
vir O
Nottinghamshire O
teen O
Derbyshire O
gemaak O
. O

Vauxhall B-LOCATION
is O
' O
n O
middestad O
- O
distrik O
van O
Liverpool O
, O
Merseyside O
, O
Engeland O
. O

In O
2006 O
word O
Milne O
deur O
die O
CBI O
as O
ondernemer O
van O
die O
jaar O
uitgeroep O
en O
Wolfson B-ORGANIZATION
aangewys O
as O
die O
maatskappy O
van O
die O
jaar O
. O
. O

Trinity O
Holdings O
, O
die O
bestuur O
van O
die O
voertuigafdeling O
vir O
Hestair O
- O
ingenieurswese O
met O
die O
steun O
van O
bankinstellings O
, O
het O
Dennis B-ORGANIZATION
van O
Hestair O
gekoop O
. O

Dekades O
gelede O
het O
studente O
die O
tonnel O
gedurende O
die O
winter O
gebruik O
toe O
oorbevolking O
Washburn B-ORGANIZATION
gedwing O
het O
om O
in O
Ramsey O
klas O
te O
hou O
. O

Na O
1878 O
is O
Cherokee B-LOCATION
verbind O
met O
die O
wêreld O
se O
eerste O
langafstand O
- O
telefoonlyn O
wat O
vanaf O
French O
Corral O
na O
die O
Bowman O
Lake O
- O
gebied O
geloop O
het O
. O

In O
sy O
junior O
jaar O
in O
Indiana O
, O
die O
seisoen O
2011 O
- O
12 O
, O
het O
Watford B-PERSON
gemiddeld O
12,6 O
punte O
, O
5,8 O
rebounds O
en O
28,4 O
minute O
per O
wedstryd O
behaal O
. O

Hampshire B-LOCATION
word O
beskerm O
deur O
die O
Hampshire O
Fire O
Department O
, O
afdeling O
van O
die O
Maury O
County O
Fire O
Department O
. O

Die O
Firefly O
was O
' O
n O
motorfiets O
van O
45 O
cc O
wat O
van O
1953 O
tot O
1955 O
gebou O
is O
onder O
lisensie O
van O
Miller O
, O
wat O
verskaffers O
van O
elektriese O
komponente O
aan O
Vincent B-ORGANIZATION
was O
. O

Brighton O
is O
vernoem O
na O
Brighton B-LOCATION
in O
Engeland O
. O

Metz B-LOCATION
is O
langs O
die O
Amerikaanse O
roete O
250 O
noord O
- O
noordwes O
van O
Mannington O
geleë O
. O

Nummi B-LOCATION
is O
een O
van O
die O
oudste O
voorstede O
van O
Turku O
. O

Na O
die O
sukses O
van O
die O
eerste O
generasie O
off O
- O
road O
CAT's O
, O
het O
Schumacher B-ORGANIZATION
voortgegaan O
met O
die O
vervaardiging O
van O
baie O
suksesvolle O
off O
- O
en O
on O
- O
road O
elektriese O
motors O
. O

As O
' O
n O
swartgesig O
, O
en O
dus O
parodisties O
, O
het O
Juba B-PERSON
dalk O
bewuste O
parodieë O
van O
sulke O
danse O
in O
sy O
daad O
opgeneem O
. O

Burnley B-LOCATION
is O
ook O
die O
tuiste O
van O
Burnley O
Rugbyklub O
( O
voorheen O
Calder O
Vale O
Rugbyklub O
1926 O
– O
2001 O
) O
. O

Die O
tak O
het O
gestrek O
vanaf O
Rangiora O
tot O
by O
Bennetts O
Junction O
( O
waar O
die O
Eyreton O
- O
tak O
aangesluit O
het O
) O
, O
Oxford B-LOCATION
en O
Sheffield O
. O

Beïnvloed O
deur O
Gandhiese O
ideale O
het O
MGR B-PERSON
by O
die O
Indiese O
nasionale O
kongres O
aangesluit O
. O

Essex B-LOCATION
lê O
op O
Old O
National O
Trails O
Highway O
- O
deel O
van O
die O
ou O
Route O
66 O
- O
net O
suid O
van O
Interstate O
40 O
in O
die O
Mojave O
- O
woestyn O
. O

Faulkner B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Charles O
County O
, O
Maryland O
, O
Verenigde O
State O
. O

Dit O
het O
gelei O
tot O
' O
n O
samewerking O
met O
Caldera B-ORGANIZATION
om O
OpenLinux O
te O
ontwikkel O
. O

Gorton B-LOCATION
was O
die O
tuiste O
van O
die O
wêreldbekende O
dieretuin O
Belle O
Vue O
vanaf O
1836 O
tot O
sy O
sluiting O
in O
die O
1980 O
' O
s O
. O

Bieber B-LOCATION
is O
' O
n O
rivier O
van O
Hesse O
, O
Duitsland O
. O

Seguin B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Sheridan O
County O
, O
Kansas O
, O
Verenigde O
State O
, O
geleë O
in O
Logan O
Township O
, O
ongeveer O
16 O
km O
wes O
van O
die O
setel O
in O
Hoxie O
. O

Banksia B-LOCATION
word O
ook O
bedien O
deur O
staatsvervoerroetes O
400 O
en O
410 O
wat O
tussen O
Burwood O
en O
Bondi O
Junction O
via O
Eastgardens O
loop O
. O

In O
Desember O
2006 O
is O
Nixon B-ORGANIZATION
deur O
Billabong O
International O
vir O
ongeveer O
US O
$ O
55 O
miljoen O
verkry O
en O
' O
n O
uitgestelde O
betaling O
van O
ongeveer O
US O
$ O
76 O
miljoen O
in O
FY O
2012 O
. O

Tirupati B-PERSON
was O
die O
eerste O
RedFM O
Idol O
, O
' O
n O
talentjag O
wat O
in O
2005 O
deur O
die O
Vancouver O
- O
radiokanale O
REDFM O
93.1 O
gehou O
is O
. O

Young O
en O
Barcelona B-PERSON
het O
mekaar O
in O
die O
middel O
- O
veertigerjare O
ontmoet O
. O

Die O
ou O
vensters O
is O
in O
1947 O
aan O
Pomfret B-ORGANIZATION
geskenk O
ter O
nagedagtenis O
aan O
John O
Grant O
Fitch O
' O
42 O
, O
' O
n O
oudleerling O
wat O
in O
1945 O
tydens O
die O
Tweede O
Wêreldoorlog O
in O
Duitsland O
vermoor O
is O
. O

Sutherland B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Dinwiddie O
County O
, O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Die O
O'Neill B-ORGANIZATION
is O
die O
ontvanger O
van O
twee O
Tony O
- O
toekennings O
, O
die O
Spesiale O
Toekenning O
van O
1979 O
en O
die O
Regionale O
Teatertoekenning O
vir O
2010 O
, O
en O
die O
2015 O
National O
Medal O
of O
Arts O
wat O
op O
22 O
September O
2016 O
deur O
president O
Obama O
aangebied O
is O
. O

Roundhead B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
suidoostelike O
Township O
, O
Hardin O
County O
, O
Ohio O
, O
Verenigde O
State O
. O

Normandië B-ORGANIZATION
het O
opgehou O
om O
te O
bestaan O
toe O
dit O
in O
Februarie O
2002 O
deur O
die O
Newmont O
Mining O
Corporation O
oorgeneem O
is O
en O
in O
plaas O
daarvan O
die O
Newmont O
Asië O
- O
Stille O
Oseaan O
geword O
. O

Havas B-PERSON
was O
die O
anker O
van O
die O
Nap O
TV O
se O
enigste O
program O
, O
Nap O
- O
kelte O
vanaf O
1989 O
. O

Die O
film O
bevat O
Oppel O
as O
verteller O
en O
bevat O
onderhoude O
met O
John O
Waters O
, O
Divine O
, O
Danny O
Nicoletta O
en O
ander O
in O
die O
San O
Francisco O
- O
toneel O
wat O
Opel B-PERSON
geken O
het O
. O

Die O
oorblywende O
Republiek B-ORGANIZATION
winkels O
is O
daarna O
met O
USC O
saamgevoeg O
. O

" O
Dit O
is O
nag O
en O
dag O
" O
van O
UNC O
- O
Greensboro O
, O
het O
Valencia B-PERSON
gesê O
. O

Destyds O
was O
Hoboken B-LOCATION
deel O
van O
Wilrijk O
, O
in O
die O
Hertogdom O
Brabant O
. O

SMS B-PERSON
is O
' O
n O
ander O
Oekraïense O
vroulike O
popmusiekgroep O
wat O
' O
n O
bietjie O
kompetisie O
by O
die O
bestaande O
Nu O
Virgos O
gevoeg O
het O
. O

Wainwright B-LOCATION
is O
' O
n O
dorp O
in O
Alberta O
, O
Kanada O
, O
suidoos O
van O
Edmonton O
. O

Gedurende O
die O
laaste O
helfte O
van O
die O
20ste O
eeu O
het O
die O
stad O
Clinton B-LOCATION
van O
' O
n O
landbou O
- O
na O
' O
n O
residensiële O
sentrum O
getransformeer O
. O

Kazan B-LOCATION
het O
handelsbetrekkinge O
met O
Moskou O
, O
die O
Krim O
, O
Turkye O
en O
ander O
streke O
gehad O
. O

Polesie B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Krzywiń O
, O
in O
Kościan O
County O
, O
Woiwodskap O
Groot O
- O
Pole O
, O
in O
die O
Wes O
- O
Sentraal O
- O
Pole O
. O

Murray O
reël O
vergaderings O
tussen O
spelers O
van O
Illawarra O
en O
Superliga O
- O
amptenare O
, O
aangesien O
Super O
League O
die O
bedoeling O
gehad O
het O
om O
die O
Steelers O
of O
moontlik O
' O
n O
nuwe O
Illawarra B-ORGANIZATION
klub O
te O
kry O
. O

Disney B-PERSON
redigeer O
, O
met O
biografiese O
voorwoord O
, O
die O
" O
Discourses O
" O
van O
sy O
neef O
, O
Samuel O
Disney O
, O
LL.B O
. O
, O
1788 O
; O
en O
saam O
met O
Charles O
Butler O
redigeer O
hy O
' O
A O
New O
Translation O
of O
the O
Book O
of O
Psalms O
' O
, O
1807 O
, O
uit O
die O
manuskrip O
van O
Alexander O
Geddes O
. O

Na O
25 O
Junie O
1880 O
het O
die O
gesin O
Winchester B-PERSON
Monson O
, O
Maine O
, O
verlaat O
en O
teen O
1881 O
verhuis O
na O
Forestburg O
, O
in O
Sanborn O
County O
in O
die O
Dakota O
- O
gebied O
, O
waar O
Charles O
vanaf O
die O
opening O
van O
die O
hoërskool O
in O
Upper O
Forestburg O
skoolgehou O
het O
. O
op O
7 O
November O
1881 O
totdat O
' O
n O
permanente O
plaasvervanger O
op O
26 O
Desember O
1881 O
begin O
het O
. O

' O
n O
Stop O
op O
die O
Florida O
, O
Alabama O
en O
Gulf O
Railroad O
, O
Baker B-LOCATION
, O
is O
in O
1910 O
gesit O
en O
het O
grootgeword O
rondom O
die O
hout O
- O
en O
terpentynbedryf O
. O

Anatoli B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
dorpie O
in O
die O
Ierapetra O
- O
munisipaliteit O
van O
die O
prefektuur O
Lasithi O
in O
die O
ooste O
van O
Kreta O
. O

Ruff B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Mathews O
County O
, O
in O
die O
Amerikaanse O
deelstaat O
Virginia O
. O

Sodoende O
het O
Juba B-PERSON
toegesien O
dat O
blackface O
- O
dans O
meer O
outentiek O
Afrika O
was O
as O
die O
ander O
elemente O
van O
die O
minstrel O
- O
show O
. O

' O
n O
Ander O
lid O
van O
die O
Rich O
- O
familie O
, O
Robert O
F O
. O
Rich O
, O
was O
jare O
lank O
aan O
die O
hoof O
van O
Woolrich B-ORGANIZATION
en O
was O
ook O
' O
n O
jarelange O
Republikeinse O
lid O
van O
die O
Amerikaanse O
Huis O
van O
Verteenwoordigers O
. O

In O
wat O
Michelle O
Nolan O
in O
' O
Ball O
Tales O
' O
' O
' O
n O
' O
merkwaardige O
boek O
' O
noem O
, O
gebruik O
Tunis B-PERSON
sy O
enigste O
nie O
- O
Dodgers O
- O
bofbalroman O
om O
' O
n O
gunsteling O
tema O
te O
beklemtoon O
wanneer O
die O
jong O
protagonis O
aan O
sy O
vader O
erken O
dat O
dit O
beter O
is O
om O
te O
verloor O
, O
veel O
want O
dit O
maak O
seer O
, O
as O
om O
vuil O
te O
speel O
" O
. O

Moss B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Clay O
County O
, O
Tennessee O
, O
Verenigde O
State O
. O

Clydesdale B-LOCATION
is O
' O
n O
kiesafdeling O
van O
die O
Skotse O
parlement O
( O
Holyrood O
) O
. O

Lauer B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
eilandjie O
in O
die O
Hvaler O
- O
munisipaliteit O
in O
Suidoos O
- O
Noorweë O
. O

Arthur B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
stad O
Lima O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
State O
. O

Henry O
Burr O
, O
William O
F O
. O
Denny O
, O
Byron O
G O
. O
Harlan O
, O
Ada O
Jones O
, O
Billy O
Murray O
, O
Vess O
Ossman O
, O
Steve O
Porter O
, O
Cal O
Stewart O
en O
Bert O
Williams O
onder O
vele O
ander O
vroeëre O
opname O
- O
pioniers O
se O
opnames O
is O
aan O
Aretino B-ORGANIZATION
verhuur O
. O

In O
die O
2017 O
- O
seisoen O
is O
die O
Yankees O
beboet O
na O
' O
n O
telefoongesprek O
tussen O
Rothschild B-PERSON
en O
kamerbeamptes O
weer O
speel O
. O

Clara O
Southmayd O
Ludlow O
is O
op O
26 O
Desember O
1852 O
in O
Easton O
, O
Pennsylvania O
, O
gebore O
, O
die O
oudste O
kind O
van O
Jacob O
Rapalje O
en O
Anna O
Mary O
( O
Hunt O
) O
Ludlow B-PERSON
. O

Trinity B-LOCATION
was O
die O
tuiste O
van O
mediese O
navorsing O
, O
waaronder O
die O
bekendstelling O
van O
die O
pokke O
- O
entstof O
in O
die O
nuwe O
wêreld O
in O
1798 O
deur O
John O
Clinch O
, O
' O
n O
vriend O
van O
die O
jeug O
en O
mediese O
kollega O
van O
Edward O
Jenner O
. O

Nadat O
hy O
in O
die O
laat O
tagtigerjare O
' O
n O
familieonderneming O
was O
, O
is O
Carpenter B-ORGANIZATION
verkoop O
en O
verhuis O
dit O
in O
1995 O
na O
die O
voormalige O
Wayne O
Corporation O
- O
fasiliteite O
in O
Richmond O
, O
Indiana O
. O

Op O
25 O
Junie O
2019 O
het O
" O
The O
New O
York O
Times O
Magazine O
" O
Kansas B-PERSON
gelys O
onder O
honderde O
kunstenaars O
wie O
se O
materiaal O
glo O
vernietig O
is O
tydens O
die O
2008 O
Universal O
- O
brand O
. O

Motherwell B-LOCATION
is O
een O
van O
die O
mees O
gevestigde O
klubs O
in O
die O
toonaangewende O
afdeling O
van O
die O
Skotse O
sokkerligastelsel O
, O
aangesien O
hy O
sedert O
die O
middel O
80 O
' O
s O
voortdurend O
in O
die O
topvlug O
was O
. O

Patton B-LOCATION
is O
oos O
van O
Alderson O
. O

Sunderland B-PERSON
het O
steeds O
aan O
die O
openbare O
lewe O
deelgeneem O
en O
was O
aktief O
in O
die O
kommunikasie O
met O
die O
hof O
van O
Hannover O
oor O
die O
stappe O
wat O
geneem O
moes O
word O
met O
die O
oog O
op O
die O
naderende O
dood O
van O
die O
koningin O
. O

Moss B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Jasper O
County O
, O
Mississippi O
. O

Peck B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
aan O
die O
Sedgwick O
County O
en O
Sumner O
County O
grens O
in O
Kansas O
, O
Verenigde O
State O
. O

Gedurende O
die O
lang O
eeue O
van O
die O
Bisantynse O
bewind O
was O
Andros B-LOCATION
betreklik O
duister O
. O

Terwyl O
hy O
in O
Sparta O
was O
, O
het O
Nikon B-PERSON
drie O
kerke O
en O
' O
n O
klooster O
gebou O
en O
sy O
prediking O
en O
leringe O
voortgesit O
, O
wat O
glo O
deur O
wonderwerke O
bevestig O
is O
. O

Voss B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Walsh O
County O
, O
Noord O
- O
Dakota O
, O
Verenigde O
State O
. O

Die O
silo O
is O
oorgeverf O
met O
die O
Cambria B-ORGANIZATION
logo O
. O

Gedurende O
die O
skooljaar O
2012 O
- O
2013 O
het O
Caedmon B-ORGANIZATION
die O
50ste O
herdenking O
van O
die O
stigting O
gevier O
. O

Rede B-ORGANIZATION
is O
besig O
met O
verskeie O
pogings O
tot O
vervoerbeleid O
. O

In O
2010 O
word O
Chambon B-PERSON
die O
Gairdner O
Foundation O
International O
Award O
bekroon O
" O
vir O
die O
toeligting O
van O
fundamentele O
transkripsiemeganismes O
in O
dierselle O
en O
vir O
die O
ontdekking O
van O
die O
superfamilie O
van O
die O
kernreseptor O
" O
. O

Albion B-PERSON
het O
' O
n O
pionier O
geword O
in O
die O
inspirasie O
van O
MBA's O
om O
sakebeginsels O
te O
benut O
om O
' O
n O
beter O
wêreld O
te O
bou O
. O

Amsterdam B-PERSON
ontvang O
in O
1975 O
' O
n O
BA O
- O
graad O
aan O
die O
Carleton O
Universiteit O
( O
Ottawa O
, O
Kanada O
) O
en O
' O
n O
LL.B O
. O
aan O
die O
Queen's O
University O
( O
Kingston O
, O
Kanada O
) O
in O
1978 O
. O

Cummins B-LOCATION
het O
ongeveer O
grond O
. O

Borthwick B-LOCATION
is O
' O
n O
gehuggie O
, O
gemeente O
en O
stroom O
in O
Midlothian O
, O
Skotland O
. O

McCartney B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
stad O
Waterloo O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
State O
. O

Oman B-PERSON
het O
in O
1942 O
as O
luitenant O
aangesluit O
en O
in O
die O
Verenigde O
State O
se O
leër O
tydens O
die O
Tweede O
Wêreldoorlog O
en O
die O
Koreaanse O
oorlog O
gedien O
en O
studies O
gedoen O
oor O
mediese O
entomologie O
en O
die O
biologiese O
beheer O
van O
insekte O
. O

Emmaus B-LOCATION
word O
bestuur O
deur O
' O
n O
raad O
/ O
burgemeesterstelsel O
, O
met O
die O
Borough O
Council O
wat O
die O
oorgrote O
meerderheid O
van O
regeringsgesag O
behou O
. O

Reagan B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Henderson O
County O
, O
Tennessee O
, O
Verenigde O
State O
. O

Vanaf O
2018 O
werk O
Zaragoza B-PERSON
nou O
aan O
" O
The O
Valleyfolk O
" O
, O
' O
n O
YouTube O
- O
kanaal O
en O
produksiemaatskappy O
wat O
hy O
saam O
met O
die O
mede O
- O
stigterslede O
" O
SourceFed O
" O
- O
lede O
Joe O
Bereta O
, O
Elliott O
Morgan O
en O
Lee O
Newton O
stig O
. O

In O
teenstelling O
met O
ander O
plekke O
met O
dieselfde O
naam O
, O
beteken O
Aston B-LOCATION
nie O
" O
oostelike O
plaas O
of O
dorp O
nie O
" O
, O
maar O
kom O
oorspronklik O
van O
die O
Ou O
Engelse O
woorde O
" O
tun O
" O
" O
plaas O
, O
dorp O
en O
landgoed O
" O
met O
' O
n O
onsekere O
eerste O
element O
. O

As O
ons O
aanvaar O
dat O
al O
die O
Jubas O
dieselfde O
persoon O
is O
, O
dui O
die O
verslag O
daarop O
dat O
Juba B-PERSON
11 O
jaar O
lank O
dag O
en O
nag O
gewerk O
het O
— O
van O
1839 O
tot O
1850 O
. O

Ellis B-LOCATION
is O
geleë O
in O
sentraal O
Wisconsin O
, O
ongeveer O
ses O
kilometer O
noordoos O
van O
Stevens O
Point O
, O
ongeveer O
vier O
kilometer O
noord O
van O
Custer O
, O
en O
ongeveer O
ses O
kilometer O
suidwes O
van O
Rosholt O
, O
waar O
State O
Road O
66 O
en O
Portage O
County O
Road O
J O
in O
die O
suide O
met O
Ellis O
Road O
ontmoet O
. O
. O

Miller B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Madison O
Township O
, O
Morgan O
County O
, O
in O
die O
Amerikaanse O
deelstaat O
Indiana O
. O

Die O
Vrye O
Hansestad O
Bremen O
en O
die O
biskop O
van O
Münster O
het O
ook O
gereeld O
geveg O
met O
die O
grawe O
van O
Oldenburg B-LOCATION
. O

Currie B-LOCATION
het O
twee O
verkennersgroepe O
- O
die O
31ste O
Pentland O
wat O
sedert O
1924 O
deurlopend O
en O
die O
42ste O
Pentland O
aangebied O
word O
. O

Nadat O
Plouffe O
op O
die O
DL O
geplaas O
is O
, O
keer O
Valencia B-PERSON
op O
27 O
Julie O
terug O
na O
die O
Twins O
- O
lys O
. O

' O
n O
Poskantoor O
genaamd O
Leonard B-LOCATION
is O
sedert O
1884 O
in O
werking O
. O

Macdonald B-LOCATION
is O
' O
n O
oningelyfde O
gemeenskap O
in O
Manitoba O
noordwes O
van O
Portage O
la O
Prairie O
. O

Yalata B-LOCATION
word O
op O
plaaslike O
vlak O
bestuur O
deur O
die O
Aboriginal O
Council O
of O
Yalata O
, O
een O
van O
die O
vyf O
plaaslike O
regeringsliggame O
in O
Suid O
- O
Australië O
wat O
as O
Aboriginal O
Councils O
( O
AC O
) O
geklassifiseer O
is O
. O

Lute B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Modliborzyce O
, O
in O
die O
distrik O
Janów O
Lubelski O
, O
Woiwodskap O
Lublin O
, O
in O
die O
ooste O
van O
Pole O
. O

tot O
hierdie O
samesmelting O
was O
Wakefield B-LOCATION
en O
die O
Bronx O
polities O
deel O
van O
Westchester O
County O
( O
die O
Bronx O
het O
later O
op O
19 O
April O
1912 O
onafhanklike O
graafskapstatus O
behaal O
, O
wat O
dit O
die O
62ste O
en O
jongste O
graafskap O
in O
die O
staat O
maak O
) O
. O

Walt O
Disney O
Imagineering O
het O
' O
The O
Empress O
Lilly O
' O
, O
' O
n O
replika O
van O
' O
n O
stoomboot O
, O
by O
Walt O
Disney O
World O
in O
Disney O
Springs O
geskep O
en O
Disney B-PERSON
het O
dit O
op O
1 O
Mei O
1977 O
gedoop O
. O

Vincent B-ORGANIZATION
het O
' O
n O
kontrak O
om O
gevangenes O
na O
Nieu O
- O
Seeland O
vir O
die O
departement O
van O
regstellings O
te O
vervoer O
. O

Durban B-PERSON
is O
grootgemaak O
in O
Brackenweg O
, O
Margam O
, O
Port O
Talbot O
. O

Lewin B-LOCATION
is O
' O
n O
dorp O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Sadkowice O
, O
in O
die O
provinsie O
Rawa O
, O
Woiwodskap O
Lodz O
, O
in O
sentraal O
Pole O
. O

Flynn B-LOCATION
is O
geleë O
tussen O
Tillyardrylaan O
, O
Kingsford O
Smithrylaan O
en O
Ginninderra O
- O
rylaan O
en O
is O
langs O
die O
voorstede O
Charnwood O
, O
Fraser O
, O
Melba O
, O
Latham O
en O
Spence O
. O

Op O
23 O
Februarie O
2018 O
het O
Logic B-PERSON
' O
n O
enkelsnit O
met O
die O
titel O
" O
44 O
More O
" O
vrygestel O
. O

Bethlehem B-ORGANIZATION
het O
die O
eerste O
albums O
wat O
deur O
die O
sangers O
Chris O
Connor O
( O
die O
dubbele O
vrystellings O
" O
Chris O
Connor O
Sings O
Lullabys O
for O
Lovers O
" O
en O
" O
Chris O
Connor O
Sings O
Lullabys O
of O
Birdland O
" O
) O
in O
1954 O
vrygestel O
, O
Nina O
Simone O
( O
" O
Little O
Girl O
Blue O
" O
) O
in O
1958 O
, O
en O
sangeres O
/ O
aktrise O
Julie O
London O
. O

In O
Mei O
2018 O
het O
die O
Huffington O
Post O
berig O
dat O
Clay O
Johnson O
, O
voormalige O
direkteur O
van O
Sunlight O
Labs O
, O
deur O
verskeie O
vroue O
tydens O
sy O
diens O
by O
Sunlight B-ORGANIZATION
van O
seksuele O
wangedrag O
en O
mishandeling O
beskuldig O
is O
en O
na O
' O
n O
personeelopstand O
vertrek O
het O
. O

In O
Julie O
2014 O
het O
Watford B-PERSON
by O
die O
Detroit O
Pistons O
aangesluit O
vir O
die O
Orlando O
Summer O
League O
en O
die O
Golden O
State O
Warriors O
vir O
die O
Las O
Vegas O
Summer O
League O
. O

Nadat O
hy O
die O
kaptein O
van O
die O
Kiwi's O
by O
die O
2016 O
Rugby O
League O
Four O
Nations O
- O
toernooi O
was O
, O
is O
Bromwich B-PERSON
aangewys O
as O
die O
Nieu O
- O
Seelandse O
Rugby O
League O
se O
Kiwis O
- O
speler O
van O
die O
jaar O
vir O
2016 O
. O

Corona B-LOCATION
het O
ook O
' O
n O
beduidende O
Chinese O
bevolking O
. O

Sunderland B-LOCATION
het O
' O
n O
gemeenskap O
van O
klein O
ondernemings O
wat O
hoofsaaklik O
fokus O
op O
die O
behoeftes O
van O
omliggende O
plattelandse O
gesinne O
. O

Juniper B-PERSON
het O
maatskappye O
, O
waaronder O
Danone O
, O
Interserve O
en O
Skanska O
, O
geadviseer O
om O
te O
help O
met O
hul O
volhoubaarheidstrategieë O
. O

Gedurende O
die O
tweede O
helfte O
van O
die O
20ste O
eeu O
het O
Darnley B-LOCATION
totale O
transformasie O
beleef O
van O
' O
n O
beskeie O
semi O
- O
landelike O
gemeenskap O
tot O
' O
n O
belangrike O
deel O
van O
Glasgow O
se O
reaksie O
op O
' O
n O
tekort O
aan O
behuising O
na O
die O
oorlog O
. O

Toe O
Haase O
was O
herkies O
in O
2007 O
, O
was O
dit O
die O
enigste O
keer O
dat O
Arbeid O
die O
regering O
tydens O
' O
n O
verkiesing O
gewen O
het O
sonder O
om O
Kalgoorlie B-LOCATION
te O
wen O
. O

Wendy O
was O
' O
n O
aparte O
gemeente O
tot O
1957 O
toe O
dit O
saamgevoeg O
is O
met O
die O
naburige O
Shingay O
om O
die O
huidige O
burgerlike O
gemeente O
Shingay O
cum O
Wendy B-LOCATION
te O
vorm O
. O

Op O
' O
n O
platform O
van O
gelykheid O
vir O
alle O
burgers O
, O
ongeag O
godsdiens O
, O
etniese O
agtergrond O
of O
nasionaliteit O
, O
het O
Tami B-ORGANIZATION
drie O
setels O
gewen O
, O
ingeneem O
deur O
Abuhatzira O
, O
president O
van O
Sephardi O
Federation O
of O
Israel O
en O
voormalige O
Mapai O
en O
Alignment O
MK O
en O
Minister O
Aharon O
Uzan O
, O
en O
' O
n O
ander O
voormalige O
NRP O
- O
lid O
, O
Ben O
- O
Zion O
Rubin O
. O

Onder O
Clough O
is O
Durban B-PERSON
van O
Inside O
- O
forward O
af O
geskuif O
na O
' O
n O
aanvallende O
middelveldrol O
en O
is O
die O
eerste O
keer O
die O
kapteinskap O
in O
' O
n O
oorwinning O
van O
5 O
– O
1 O
oor O
sy O
voormalige O
klub O
Cardiff O
City O
. O

Nani B-LOCATION
is O
' O
n O
stad O
in O
die O
Ghazni O
- O
provinsie O
, O
Afghanistan O
. O

Emmaus B-LOCATION
is O
geleë O
in O
die O
Allentown O
- O
Bethlehem O
- O
Easton O
, O
PA O
- O
NJ O
Metropolitan O
Statistical O
Area O
, O
wat O
in O
die O
New O
York O
City O
- O
Newark O
, O
New O
Jersey O
, O
NY O
- O
NJ O
- O
CT O
- O
PA O
Combined O
Statistical O
Area O
geleë O
is O
. O

Intussen O
kry O
Etienne O
' O
n O
lesing O
van O
haar O
werkgewer O
oor O
hoe O
sy O
haar O
missie O
benadeel O
het O
deur O
so O
naby O
aan O
Jericho B-PERSON
te O
kom O
en O
dan O
' O
n O
oproep O
kry O
van O
Rose O
, O
wat O
op O
reis O
was O
om O
haar O
broer O
te O
sien O
om O
die O
visie O
wat O
sy O
gesien O
het O
, O
te O
voorkom O
. O

In O
1992 O
sluit O
hulle O
hul O
Holy O
Loch O
- O
basis O
, O
en O
Dunoon B-LOCATION
het O
' O
n O
ekonomiese O
insinking O
gehad O
. O

Sy O
beskrywing O
van O
Marloes B-LOCATION
is O
soos O
volg O
: O

Cadbury B-PERSON
het O
nooit O
in O
die O
familiebesigheid O
gewerk O
nie O
. O

In O
teenstelling O
met O
ander O
dorpe O
in O
die O
Cuyuna O
- O
reeks O
, O
het O
Mangaan B-LOCATION
sy O
hele O
bevolking O
verloor O
, O
eerder O
as O
om O
die O
bevolking O
met O
dertig O
of O
veertig O
persent O
af O
te O
neem O
. O

Sedert O
die O
Nixon O
Public O
School O
gesluit O
is O
weens O
die O
besnoeiing O
van O
die O
provinsiale O
regering O
op O
onderwys O
, O
het O
Nixon B-LOCATION
' O
n O
slaapkamergemeenskap O
geword O
vir O
mense O
wat O
dit O
kan O
bekostig O
om O
in O
' O
n O
enkelgesinhuis O
te O
woon O
. O

Earley B-LOCATION
word O
ook O
bedien O
deur O
Reading O
Buses O
wat O
' O
n O
aantal O
busdienste O
van O
en O
na O
die O
sentrum O
van O
Reading O
lewer O
, O
naamlik O
die O
4 O
, O
X4 O
, O
19a O
, O
19b O
, O
19c O
; O
en O
die O
21 O
, O
' O
n O
24 O
- O
uur O
diens O
. O

Vanaf O
1997 O
het O
Zoran B-ORGANIZATION
homself O
gevestig O
as O
' O
n O
toonaangewende O
verskaffer O
van O
MPEG O
- O
2 O
- O
tegnologie O
vir O
DVD O
- O
en O
Super O
Video O
CD O
- O
toepassings O
. O

William B-LOCATION
lê O
suid O
van O
Fairfax O
en O
die O
Fairfax O
Stone O
en O
noord O
van O
Thomas O
. O

Die O
JROTC O
- O
program O
by O
Everglades B-ORGANIZATION
handhaaf O
sedert O
2007 O
' O
n O
Honor O
Unit O
with O
Distinction O
( O
HUD O
) O
- O
status O
en O
stuur O
kadette O
na O
verskeie O
mededingende O
nasionale O
byeenkomste O
, O
waaronder O
die O
George O
C O
. O
Marshal O
Leadership O
Symposium O
en O
die O
JROTC O
Academic O
Bowl O
. O

Donald B-LOCATION
is O
' O
n O
stad O
in O
Victoria O
, O
Australië O
, O
aan O
die O
Richardsonrivier O
, O
op O
die O
kruising O
van O
Sunraysia O
Highway O
en O
Borung O
Highway O
. O
, O
in O
die O
Shire O
of O
Buloke O
. O

Na O
' O
n O
tydperk O
van O
afwesigheid O
van O
die O
openbare O
toneel O
het O
Asië B-PERSON
sedert O
die O
begin O
van O
2009 O
verskeie O
geleenthede O
bygewoon O
. O

In O
Julie O
2009 O
sluit O
Andy O
Brannan O
by O
Wolfson B-ORGANIZATION
aan O
as O
hoof O
kommersiële O
beampte O
. O

Yeager B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
ingelyfde O
gemeenskap O
en O
steenkooldorpie O
in O
Pike O
County O
, O
Kentucky O
, O
Verenigde O
State O
. O

Nero B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Johnson O
County O
, O
Kentucky O
, O
Verenigde O
State O
. O

Sunderland B-PERSON
het O
ontwikkel O
tot O
een O
van O
Loyola O
se O
voorste O
vlugbalspelers O
, O
wat O
All O
- O
America O
- O
eerbewyse O
verwerf O
het O
. O

Hubertus B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
dorpie O
Richfield O
en O
die O
stad O
Erin O
in O
Washington O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
State O
. O

Passy B-LOCATION
was O
die O
tuiste O
van O
Benjamin O
Franklin O
gedurende O
die O
nege O
jaar O
wat O
hy O
gedurende O
die O
Amerikaanse O
Rewolusionêre O
Oorlog O
in O
Frankryk O
gewoon O
het O
. O

Richard B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
dorpie O
in O
Douglas O
No O
. O
436 O
, O
Saskatchewan O
, O
Kanada O
. O

Devine B-PERSON
het O
daarna O
' O
n O
beursgenoteerde O
NASDAQ O
- O
en O
TSX O
- O
maatskappy O
Devine O
Entertainment O
geskep O
, O
wat O
homself O
gevestig O
het O
as O
' O
n O
veelvoudige O
Emmy O
- O
toekenning O
en O
' O
n O
Tweeling O
- O
bekroonde O
korporasie O
. O

Wheelwright B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
stad O
Hardwick O
, O
Worcester O
County O
, O
Massachusetts O
, O
Verenigde O
State O
, O
ongeveer O
noordwes O
van O
die O
stad O
Worcester O
, O
Massachusetts O
. O

Blair B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Doniphan O
County O
, O
Kansas O
, O
in O
die O
Verenigde O
State O
. O

Sedert O
2007 O
het O
SANParks O
onderneem O
om O
Cecilia B-LOCATION
weer O
te O
vestig O
as O
' O
n O
bewaringsgebied O
wat O
geïntegreer O
is O
met O
die O
Tafelberg O
Nasionale O
Park O
. O

Terwyl O
eienaar O
van O
CFSB O
Corporation O
, O
nou O
bekend O
as O
Stone O
Capital O
, O
Inc O
. O
, O
Fail B-PERSON
een O
so O
' O
n O
pakket O
van O
15 O
insolvente O
drywe O
, O
die O
Pard O
/ O
Rose O
- O
pakket O
, O
bekom O
het O
. O

Valencia B-PERSON
het O
al O
die O
spelers O
in O
die O
toernooi O
gelei O
in O
lopies O
( O
7 O
) O
, O
tuislopies O
( O
3 O
) O
, O
RBI's O
( O
9 O
) O
, O
lopies O
( O
5 O
) O
en O
slaagpersentasie O
( O
1.000 O
) O
, O
terwyl O
hulle O
. O
375 O
gekolf O
het O
met O
' O
n O
. O
500 O
aan O
basispersentasie O
in O
16 O
by O
vlermuise O
, O
en O
speel O
eerste O
basis O
en O
DH O
. O

Wiltshire B-PERSON
het O
in O
April O
2017 O
na O
Yeovil O
teruggekeer O
voor O
die O
FA O
WSL O
Spring O
Series O
. O

Dennis B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Greenbrier O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Sunbeam B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Logan O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

Op O
25 O
Februarie O
2007 O
het O
Pence B-PERSON
die O
voormalige O
Kongresvrou O
Anne O
Northup O
formeel O
onderskryf O
oor O
Fletcher O
in O
die O
2007 O
- O
goewerneurswedloop O
. O

Die O
strekking O
om O
die O
telefoondiens O
na O
Mink B-LOCATION
te O
bring O
, O
het O
begin O
toe O
' O
n O
inwoner O
van O
die O
gemeenskap O
, O
Alice O
Louise O
Johnson O
Bolton O
( O
1921 O
- O
2014 O
) O
, O
' O
n O
afgetrede O
onderwysersassistent O
, O
tydens O
' O
n O
stadsvergadering O
in O
Natchitoches O
in O
2003 O
uitgespreek O
het O
. O
Foster O
Campbell O
, O
een O
van O
die O
vyf O
lede O
van O
die O
Louisiana O
Public O
Service O
Commission O
. O

Kraft B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Natchitoches O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
Verenigde O
State O
. O

Disney B-PERSON
uitvoerende O
vervaardiger O
' O
The O
Trials O
of O
Spring O
' O
( O
2015 O
) O
, O
wat O
' O
n O
lang O
dokumentêre O
film O
en O
ses O
kortfilms O
bevat O
. O

Onder O
sy O
bestuur O
betwis O
Dublin B-ORGANIZATION
die O
Leinster O
- O
eindstryd O
, O
maar O
verloor O
met O
2 O
doele O
teen O
Kilkenny O
. O

Primêre O
bronne O
toon O
dat O
Juba B-PERSON
in O
die O
middel O
van O
die O
1840 O
' O
s O
in O
danskompetisies O
, O
ministrel O
- O
shows O
en O
verskeidenheid O
teaters O
in O
die O
Noordoos O
- O
Verenigde O
State O
opgetree O
het O
. O

Shrewsbury B-PERSON
eindig O
die O
toetsreeks O
met O
301 O
lopies O
op O
50,16 O
en O
verdien O
£ O
150 O
uit O
die O
toer O
, O
wat O
verminder O
word O
deur O
die O
boikot O
van O
verskeie O
wedstryde O
deur O
die O
1884 O
Australiërs O
. O

In O
2018 O
het O
Stryker B-PERSON
$ O
20 O
miljoen O
aan O
Kalamazoo O
College O
geskenk O
om O
' O
n O
10 O
- O
jaar O
beursprogram O
op O
te O
stel O
vir O
kleurlingstudente O
, O
eerste O
generasie O
studente O
en O
diegene O
uit O
gesinne O
met O
' O
n O
laer O
inkomste O
. O

Sedert O
sy O
vertrek O
uit O
TSR O
het O
Wham B-PERSON
baie O
meer O
speletjies O
ontwerp O
, O
insluitend O
samewerking O
met O
James O
M O
. O
Ward O
aan O
die O
bordspel O
" O
Dragon O
Lairds O
" O
, O
wat O
in O
April O
2008 O
gepubliseer O
is O
, O
en O
" O
Feudality O
" O
gepubliseer O
deur O
Z O
- O
man O
Games O
Inc O
. O
in O
2011 O
. O

Ivanhoe B-LOCATION
of O
Ivanhoe O
Station O
is O
' O
n O
pastorale O
huur O
- O
en O
veestasie O
net O
noord O
van O
Kununurra O
in O
die O
Kimberley O
- O
streek O
in O
Wes O
- O
Australië O
. O

Onder O
' O
n O
aantal O
dorpe O
wat O
in O
die O
dokument O
gespesifiseer O
word O
, O
is O
daar O
Brzostek B-LOCATION
( O
gespel O
as O
" O
Brestek O
" O
) O
. O

Renault B-PERSON
het O
baie O
werke O
oor O
sy O
aktiwiteite O
in O
die O
Resistance O
geskryf O
. O

Albion B-PERSON
behaal O
sy O
naskoolse O
grade O
aan O
die O
Harvard O
Universiteit O
, O
insluitend O
' O
n O
BA O
in O
Ekonomie O
, O
' O
n O
gesamentlike O
MA O
/ O
MBA O
en O
' O
n O
gesamentlike O
PhD O
/ O
DBA O
in O
Bedryfsekonomie O
aan O
die O
Harvard O
Universiteit O
en O
Harvard O
Business O
School O
. O

Groot O
toue O
blinde O
, O
kreupel O
en O
siek O
bedelaars O
het O
na O
Marianka B-LOCATION
gehaas O
met O
hul O
gebede O
om O
te O
drink O
en O
hulself O
in O
die O
geseënde O
stroom O
te O
was O
. O

Aziziye B-LOCATION
lê O
in O
die O
westelike O
deel O
van O
Erzurum O
by O
. O

Aan O
die O
begin O
van O
1836 O
was O
die O
grond O
wat O
Liverpool B-LOCATION
sou O
beset O
nog O
steeds O
in O
besit O
van O
Potawatomi O
Amerinds O
. O

Cadbury B-PERSON
het O
voortgegaan O
om O
die O
onderneming O
te O
ontwikkel O
, O
maar O
ook O
' O
n O
rol O
in O
burgerlike O
aangeleenthede O
geneem O
. O

Op O
17 O
Julie O
2009 O
is O
aangekondig O
dat O
Evidence B-PERSON
' O
n O
ooreenkoms O
gesluit O
het O
met O
die O
hiphop O
- O
etiket O
Rhymesayers O
Entertainment O
in O
Minneapolis O
, O
met O
' O
n O
YouTube O
- O
video O
wat O
wys O
dat O
Evidence O
die O
kontrak O
onderteken O
om O
sy O
volgende O
album O
vry O
te O
stel O
. O

Carlisle B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Fayette O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Zenith B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Monroe O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Burnley B-LOCATION
het O
' O
n O
klein O
gay O
toneel O
, O
gesentreer O
op O
die O
Guys O
as O
Dolls O
showbar O
in O
St O
James O
Street O
. O

Stanmore B-LOCATION
was O
van O
1881 O
tot O
1887 O
' O
n O
parlementêre O
kieserskorps O
in O
Christchurch O
, O
Nieu O
- O
Seeland O
. O

Volgens O
MLB.com O
het O
Humber B-PERSON
' O
n O
gesamentlike O
kontrakbonus O
en O
kontrak O
van O
$ O
3,7 O
miljoen O
van O
die O
Mets O
ontvang O
. O

Croker B-PERSON
het O
baie O
aandele O
van O
die O
New O
York O
Auto O
- O
Truck O
Company O
besit O
, O
' O
n O
maatskappy O
wat O
sou O
voordeel O
trek O
uit O
die O
reëling O
. O

Kongres B-PERSON
was O
in O
Ohio O
, O
waar O
hy O
4,029 O
stemme O
gekry O
het O
. O

In O
September O
2019 O
het O
Valencia B-PERSON
Israeliese O
burgerskap O
verwerf O
en O
vanaf O
7 O
– O
15 O
September O
2019 O
by O
Team O
Israel O
aangesluit O
vir O
die O
Europese O
Europese O
kampioenskap O
vir O
bofbal O
in O
Duitsland O
. O

Teddy B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
weste O
van O
Casey O
County O
, O
Kentucky O
, O
Verenigde O
State O
. O

Somerset B-LOCATION
is O
geleë O
op O
County O
Highway O
5 O
suidoos O
van O
Harrisburg O
. O

Sussex B-LOCATION
is O
geleë O
in O
die O
suide O
van O
New O
Brunswick O
, O
tussen O
die O
provinsie O
se O
drie O
grootste O
stede O
, O
Saint O
John O
, O
Moncton O
en O
Fredericton O
. O

Ramin B-LOCATION
is O
' O
n O
munisipaliteit O
in O
die O
distrik O
Vorpommern O
- O
Greifswald O
, O
in O
Mecklenburg O
- O
Vorpommern O
, O
Duitsland O
. O

Vandag O
is O
Leeds B-LOCATION
die O
tuiste O
van O
die O
Northampton O
Veterans O
Affairs O
Medical O
Center O
, O
en O
Chartpak O
, O
vervaardiger O
van O
kuns O
- O
en O
grafiese O
voorrade O
, O
wat O
Koh O
- O
i O
- O
Noor O
Hardtmuth O
insluit O
. O

Milaan B-LOCATION
is O
oos O
- O
noordoos O
van O
Abbotsford O
. O

Na O
die O
Anschluss O
van O
1938 O
word O
Marburg B-PERSON
gedwing O
om O
as O
vlugteling O
na O
die O
Verenigde O
State O
te O
emigreer O
. O

Toulouse B-PERSON
het O
in O
November O
2002 O
by O
die O
Microsoft O
Security O
Response O
Center O
( O
MSRC O
) O
aangesluit O
. O

Gedurende O
die O
2015 O
- O
seisoen O
het O
Thames B-PERSON
die O
eerste O
speler O
in O
die O
KBO O
- O
geskiedenis O
geword O
wat O
twee O
keer O
in O
een O
seisoen O
vir O
die O
siklus O
geslaan O
het O
. O

Die O
Mets O
het O
Humber B-PERSON
gekies O
met O
die O
derde O
algehele O
keuse O
in O
die O
2004 O
MLB O
- O
konsep O
. O

Voss B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
El O
Dorado O
County O
, O
Kalifornië O
. O

Leonard B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
oningelyfde O
gemeenskap O
in O
die O
suidoostelike O
hoek O
van O
Tulsa O
County O
, O
Oklahoma O
. O

Ellis B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Gage O
County O
, O
Nebraska O
, O
in O
die O
Verenigde O
State O
. O

Rustenburg B-ORGANIZATION
is O
in O
1894 O
gestig O
en O
in O
1932 O
in O
junior O
en O
hoërskole O
verdeel O
. O

Hampshire B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Maury O
County O
, O
Tennessee O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
1996 O
het O
Valencia B-PERSON
vir O
die O
Boca O
Raton O
Babe O
Ruth O
League O
12 O
- O
en O
- O
onder O
- O
ster O
- O
bofbalspan O
wat O
die O
Florida O
- O
kampioenskap O
gewen O
het O
, O
gewen O
. O

Terwyl O
spelers O
van O
Fingal O
in O
aanmerking O
kom O
vir O
die O
hoofspan O
Dublin B-ORGANIZATION
, O
kan O
nie O
- O
Fingal O
- O
spelers O
nie O
vir O
Fingal O
speel O
nie O
. O

Op O
9 O
Maart O
was O
Sky B-PERSON
deel O
van O
' O
n O
berugte O
driedubbele O
bedreigingswedstryd O
wat O
Brittney O
Savage O
en O
Spyra O
Andover O
insluit O
en O
deur O
Botchamania O
genoem O
is O
. O

Volgens O
Pappus O
het O
Carpus B-PERSON
wiskunde O
gebruik O
vir O
praktiese O
toepassings O
. O

Kovar B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Bastrop O
County O
, O
Texas O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
1832 O
is O
die O
kiesafdeling O
verdeel O
tussen O
die O
nuwe O
kiesafdelings O
van O
Aberdeen B-LOCATION
en O
Montrose O
Burghs O
. O

Van O
1841 O
tot O
1871 O
het O
Lazenby B-LOCATION
' O
n O
treinstasie O
op O
die O
Middlesbrough O
- O
tot O
by O
Redcar O
- O
lyn O
gehad O
. O

Sirius B-PERSON
werf O
Timothy O
Leary O
as O
' O
n O
bydraende O
redakteur O
vir O
' O
Mondo O
2000 O
' O
en O
het O
' O
n O
aanlynkursus O
in O
Leary O
se O
filosofie O
vir O
die O
Maybe O
Logic O
Academy O
aangebied O
. O

Volgens O
die O
Bank O
of O
Montreal O
se O
verslag O
oor O
die O
vierde O
kwartaal O
van O
2018 O
was O
Guelph B-LOCATION
die O
voorste O
stad O
in O
Kanada O
in O
terme O
van O
werkgroei O
en O
lae O
werkloosheid O
. O

Aston B-LOCATION
het O
een O
van O
die O
hoogste O
werkloosheidskoerse O
in O
die O
stad O
, O
met O
57,8 O
% O
van O
die O
inwoners O
wat O
as O
ekonomies O
bedrywig O
geklassifiseer O
is O
, O
vergeleke O
met O
die O
stadgemiddelde O
van O
69,3 O
% O
en O
die O
nasionale O
gemiddelde O
van O
77 O
% O
. O

Chenab B-ORGANIZATION
is O
ook O
toegerus O
met O
' O
n O
stiksel O
vir O
gereedgemaakte O
kledingstukke O
. O

Soos O
met O
die O
meeste O
Britse O
eilande O
, O
het O
Forfar B-LOCATION
' O
n O
oseaniese O
klimaat O
( O
Köppen O
: O
" O
Cfb O
" O
) O
. O

Silex B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Martin O
Township O
, O
Pope O
County O
, O
Arkansas O
, O
Verenigde O
State O
. O

Caerphilly B-LOCATION
was O
die O
gasheer O
van O
die O
National O
Eisteddfod O
in O
1950 O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
was O
die O
eerste O
105 O
jaar O
' O
n O
meisieskool O
met O
die O
amptelike O
naam O
" O
Hunter O
College O
High O
School O
for O
Intellectually O
Gifted O
Young O
Ladies O
" O
. O

Perceval O
gooi O
Excalibur B-PERSON
in O
die O
swembad O
, O
waar O
die O
Lady O
of O
the O
Lake O
dit O
vang O
. O

Aberdeen B-LOCATION
is O
' O
n O
gemeenskap O
in O
die O
gemeente O
West O
Grey O
in O
Grey O
County O
, O
Ontario O
, O
Kanada O
. O

In O
1892 O
behaal O
Shrewsbury B-PERSON
sy O
tiende O
en O
laaste O
dubbele O
honderdtal O
tydens O
' O
n O
wedstryd O
teen O
Middlesex O
. O

Sy O
is O
gebore O
as O
Texas O
Anna O
Smith O
, O
in O
Rich O
Valley O
, O
Smyth O
County O
, O
Virginia O
, O
as O
die O
dogter O
van O
Alexander O
King O
Smith O
en O
sy O
vrou O
Sarah O
Louvenia O
( O
gebore O
Hammonds O
) O
; O
die O
naam O
Texas B-PERSON
is O
ontleen O
aan O
die O
van O
' O
n O
tante O
. O

Die O
beplanning O
vir O
so O
' O
n O
plek O
het O
in O
1959 O
onder O
leiding O
van O
Wynne B-PERSON
en O
die O
Great O
Southwest O
Corporation O
begin O
, O
tesame O
met O
die O
steun O
van O
verskillende O
beleggers O
in O
New O
York O
. O

' O
n O
Poskantoor O
genaamd O
Perkins B-LOCATION
is O
sedert O
1890 O
in O
werking O
. O

Lyons B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Burleson O
County O
, O
Texas O
, O
Verenigde O
State O
. O

Otto B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Macon O
County O
, O
Noord O
- O
Carolina O
, O
Verenigde O
State O
. O

Blackburn B-LOCATION
is O
' O
n O
vinnig O
groeiende O
pendeldorp O
noordwes O
van O
Aberdeen O
, O
Skotland O
, O
en O
is O
geleë O
in O
Aberdeenshire O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
is O
in O
1973 O
in O
Alachua O
, O
Florida O
, O
begin O
as O
vervaardiger O
van O
' O
n O
seilboot O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
was O
' O
n O
brouery O
in O
Schiltigheim O
, O
Frankryk O
. O

Moss B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Imperial O
County O
, O
Kalifornië O
. O

Kirk B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Mingo O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Wright B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Raleigh O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

Murphy B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Barbour O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

Op O
15 O
Maart O
1928 O
het O
Opel B-PERSON
sy O
eerste O
vuurpylaangedrewe O
motor O
, O
die O
RAK O
. O
1 O
, O
getoets O
en O
daarin O
' O
n O
topsnelheid O
van O
75 O
km O
/ O
h O
( O
47 O
mph O
) O
behaal O
, O
wat O
die O
uitvoerbaarheid O
van O
die O
konsep O
raketaandrywing O
bewys O
. O
. O

Minnie B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Wetzel O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

Villarreal B-PERSON
eindig O
die O
seisoen O
met O
2 O
oorwinnings O
en O
geen O
verliese O
nie O
, O
5 O
slae O
en O
' O
n O
gemiddelde O
lopie O
van O
5,27 O
. O

Lorient B-PERSON
het O
veral O
gedien O
as O
' O
n O
springplankklub O
vir O
verskeie O
hedendaagse O
internasionale O
wedstryde O
soos O
Laurent O
Koscielny O
, O
André O
- O
Pierre O
Gignac O
, O
Michaël O
Ciani O
, O
Kevin O
Gameiro O
, O
Karim O
Ziani O
, O
Bakari O
Koné O
, O
Matteo O
Guendouzi O
en O
Seydou O
Keita O
. O

Peckham O
word O
begrawe O
in O
die O
Peckham B-PERSON
familie O
plot O
by O
Albany O
Rural O
Cemetery O
, O
saam O
met O
sy O
vrou O
, O
Annie O
Aertsen O
Keasbey O
( O
1826 O
, O
Salem O
, O
New O
Jersey O
- O
Oktober O
30 O
, O
1916 O
) O
, O
met O
wie O
hy O
in O
1855 O
getroud O
is O
. O

Die O
minderjarige O
rivier O
Redlake O
gaan O
verby O
Jay B-LOCATION
en O
sluit O
dan O
aan O
by O
die O
Clun O
net O
suid O
van O
Jay O
Bridge O
. O

Lari B-LOCATION
word O
verder O
verdeel O
in O
5 O
wyke O
: O
Lari O
/ O
Kirenga O
, O
Kijabe O
, O
Kamburu O
- O
Kamuchege O
, O
Kinale O
en O
Nyanduma O
Wards O
. O

In O
2011 O
was O
die O
geletterdheidskoers O
van O
Kalla B-LOCATION
dorp O
71,47 O
% O
vergeleke O
met O
67,02 O
% O
van O
Andhra O
Pradesh O
. O

Volgens O
die O
United O
States O
Census O
Bureau O
het O
Carlisle B-LOCATION
' O
n O
totale O
oppervlakte O
waarvan O
land O
en O
, O
of O
0,48 O
% O
, O
water O
is O
. O

Stoa B-PERSON
eindig O
die O
seisoen O
en O
behaal O
40 O
punte O
saam O
met O
die O
Monsters O
, O
wat O
saam O
met O
23 O
doele O
onder O
die O
beginners O
die O
AHL O
lei O
. O

Sandoz B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Calaveras O
County O
, O
Kalifornië O
. O

Macula B-PERSON
het O
in O
1994 O
ses O
Série O
A O
- O
wedstryde O
vir O
Remo O
gespeel O
, O
en O
in O
1995 O
sewe O
Série O
A O
- O
speletjies O
vir O
Bahia O
. O

Stryker B-PERSON
dien O
ook O
in O
die O
Adviesraad O
van O
METI O
( O
Messaging O
Extraterrestrial O
Intelligence O
) O
. O

Bogdan O
- O
Piteşti O
verklaar O
Vermont B-PERSON
" O
een O
van O
die O
mees O
bekwame O
" O
onder O
Roemeense O
skilders O
, O
en O
koop O
baie O
van O
sy O
werke O
. O

Humphrey B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Wood O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

In O
die O
vroeë O
18de O
eeu O
was O
die O
Angel B-LOCATION
die O
grootste O
koetshuis O
in O
' O
n O
ry O
van O
verskeie O
langs O
Islington O
High O
Street O
. O

Maggie B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
wes O
- O
sentrale O
Craig O
County O
, O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Gamaliel B-ORGANIZATION
bied O
ook O
talle O
halfdag O
- O
, O
voldag O
- O
en O
naweekopleidings O
vir O
plaaslike O
gemeenskappe O
aan O
. O

Nick B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Lidzbark O
, O
in O
die O
distrik O
Działdowo O
, O
Woiwodskap O
Warmia O
- O
Masurië O
, O
in O
die O
noorde O
van O
Pole O
. O

Azalea B-LOCATION
is O
die O
tuisdorp O
van O
die O
tienkamp O
en O
die O
Olimpiese O
speler O
Tom O
Pappas O
. O

Nadat O
hy O
gesukkel O
het O
om O
verlore O
markaandeel O
te O
herwin O
, O
is O
Carpenter B-ORGANIZATION
vroeg O
in O
2001 O
deur O
Spartan O
gesluit O
. O

Sommige O
studente O
kon O
hul O
programme O
elders O
voltooi O
toe O
Holden B-ORGANIZATION
afgeskakel O
is O
, O
hoewel O
daar O
kommer O
was O
oor O
die O
vermoë O
om O
krediete O
oor O
te O
dra O
. O

Kirkpatrick B-LOCATION
is O
die O
plek O
van O
die O
Scott O
Township O
Hall O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
het O
Desperados O
vervaardig O
, O
' O
n O
vaal O
pilsgeur O
met O
tequila O
. O

Emery O
was O
oorspronklik O
van O
Boston O
, O
en O
omstreeks O
1900 O
het O
hy O
aan O
die O
Harvard O
- O
universiteit O
geskryf O
om O
toestemming O
te O
vra O
om O
die O
Harvard B-ORGANIZATION
- O
naam O
vir O
sy O
nuwe O
hoërskool O
te O
gebruik O
, O
en O
toestemming O
gekry O
van O
die O
destydse O
president O
van O
die O
universiteit O
, O
Charles O
W O
. O
Eliot O
. O

Die O
volgende O
dag O
is O
Goma B-PERSON
op O
Channel O
4 O
se O
T4 O
- O
blok O
ondervra O
oor O
sy O
ervaring O
. O

In O
1982 O
verskuif O
Genie B-ORGANIZATION
sy O
hoofkwartier O
na O
Redmond O
, O
Washington O
. O

Carman B-LOCATION
was O
' O
n O
provinsiale O
kiesafdeling O
in O
die O
Kanadese O
provinsie O
Manitoba O
. O

Buckinghamshire B-LOCATION
is O
opvallend O
vir O
sy O
oop O
platteland O
en O
natuurlike O
kenmerke O
, O
insluitend O
die O
Chiltern O
Hills O
Area O
of O
Outstanding O
Natural O
Beauty O
, O
Stowe O
Landscaped O
Gardens O
naby O
Buckingham O
en O
die O
rivier O
die O
Teems O
. O

In O
2009 O
is O
die O
voormalige O
Clare O
- O
bestuurder O
, O
Anthony O
Daly O
, O
aangestel O
as O
bestuurder O
van O
Dublin B-ORGANIZATION
. O

Chicago B-ORGANIZATION
het O
ook O
FB O
/ O
LB O
Bob O
McMillen O
geteken O
, O
wat O
tot O
2007 O
met O
die O
span O
sou O
speel O
en O
in O
2011 O
die O
Rush O
se O
hoofafrigter O
geword O
het O
. O

Rousseau B-LOCATION
is O
' O
n O
provinsiale O
kiesdistrik O
in O
die O
streek O
Lanaudière O
en O
Laurentides O
van O
Quebec O
, O
Kanada O
, O
wat O
lede O
verkies O
tot O
die O
Nasionale O
Vergadering O
van O
Quebec O
. O

Tao B-LOCATION
is O
' O
n O
gemeente O
in O
die O
Cercle O
van O
Koutiala O
in O
die O
Sikasso O
- O
streek O
in O
die O
suide O
van O
Mali O
. O

Sunderland B-PERSON
ontsnap O
vermom O
na O
Rotterdam O
in O
Nederland O
, O
waar O
hy O
' O
n O
geruime O
tyd O
laag O
gelê O
het O
voordat O
hy O
amptelik O
deur O
die O
Nederlandse O
owerhede O
gearresteer O
en O
onmiddellik O
vrygelaat O
is O
. O

Braithwaite B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Plaquemines O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
' O
n O
tradisie O
wat O
gedink O
word O
dateer O
uit O
minstens O
die O
13de O
eeu O
, O
een O
keer O
per O
jaar O
op O
die O
Dinsdag O
na O
Paasfees O
, O
genaamd O
' O
Sembley O
Tuesday O
' O
, O
moes O
die O
vrybewoners O
van O
die O
stad O
op O
die O
Wicker B-LOCATION
vergader O
met O
hul O
perde O
en O
arms O
. O
voor O
die O
Here O
van O
die O
herehuis O
. O

Cagliari O
het O
Rooms O
- O
Katoliek O
gebly O
ondanks O
die O
destydse O
Arianisme O
en O
baie O
Afrika O
- O
biskoppe O
het O
uit O
die O
Arian O
Vandale O
gevlug O
om O
na O
Cagliari B-LOCATION
te O
kom O
. O

Ringo B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Crawford O
County O
, O
Kansas O
, O
in O
die O
Verenigde O
State O
. O

Die O
Waikato B-ORGANIZATION
gelukbringer O
is O
' O
n O
koei O
met O
die O
naam O
Mooloo O
. O

The O
Rhode O
Island O
Reds O
, O
' O
n O
handveslid O
van O
die O
AHL O
, O
het O
in O
1977 O
na O
Binghamton B-ORGANIZATION
verhuis O
en O
daar O
gespeel O
tot O
1997 O
, O
onderskeidelik O
bekend O
as O
die O
Binghamton O
Dusters O
( O
1977 O
– O
1980 O
) O
, O
die O
Binghamton O
Whalers O
( O
1980 O
– O
1990 O
) O
, O
en O
die O
Binghamton O
Rangers O
( O
1990 O
– O
1997 O
) O
. O

Kansas B-PERSON
is O
' O
n O
Amerikaanse O
rockgroep O
wat O
in O
die O
1970 O
' O
s O
aanvanklik O
gewild O
geword O
het O
op O
album O
- O
georiënteerde O
rock O
charts O
en O
later O
met O
treffersingels O
soos O
" O
Carry O
On O
Wayward O
Son O
" O
en O
" O
Dust O
in O
the O
Wind O
" O
. O

In O
September O
2004 O
het O
Braeburn B-ORGANIZATION
die O
bestuur O
van O
die O
Mombasa O
International O
School O
, O
wat O
in O
Shanzu O
, O
noord O
van O
Mombasa O
, O
geleë O
is O
, O
oorgeneem O
. O

Ford O
is O
' O
n O
Metropolitan O
Borough O
of O
Sefton O
- O
wyk O
in O
die O
kiesafdeling O
Bootle O
, O
wat O
die O
noordelike O
deel O
van O
die O
stad O
Litherland O
beslaan O
. O
en O
almal O
van O
Ford B-LOCATION
. O

Elvira B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Clinton O
County O
, O
Iowa O
, O
Verenigde O
State O
. O

Die O
Houston O
Astros O
eis O
Humber B-PERSON
van O
kwytskelding O
op O
30 O
November O
2012 O
. O

Hindustan B-LOCATION
is O
in O
18 O
Augustus O
1853 O
deur O
Charles O
G O
. O
Carr O
. O

Hexham B-PERSON
is O
in O
die O
vroeë O
jeug O
as O
' O
n O
bladsy O
aangeheg O
tot O
die O
diens O
van O
Sir O
Francis O
Vere O
; O
hy O
was O
by O
Vere O
gedurende O
die O
beleg O
van O
Oostende O
in O
1601 O
, O
en O
sy O
vertelling O
van O
die O
gebeurtenis O
word O
aan O
die O
einde O
van O
Sir O
Francis O
Vere O
se O
" O
Kommentare O
" O
( O
1657 O
) O
gedruk O
. O

In O
die O
beginjare O
van O
die O
federasie O
bestaan O
die O
setel O
uit O
weinig O
meer O
as O
Bendigo B-LOCATION
self O
, O
maar O
op O
latere O
grense O
het O
die O
setel O
dorpe O
soos O
Echuca O
, O
Castlemaine O
, O
Maryborough O
en O
Seymour O
ingesluit O
. O

Helin B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Bielawy O
, O
in O
Countyowicz O
County O
, O
Łódź O
, O
in O
Sentraal O
- O
Pole O
. O

Schlegel B-LOCATION
is O
' O
n O
dorp O
en O
' O
n O
voormalige O
munisipaliteit O
in O
die O
distrik O
Saale O
- O
Orla O
- O
Kreis O
, O
in O
Thüringen O
, O
Duitsland O
. O

Die O
nag O
van O
die O
uitspraak O
is O
Amsterdam B-PERSON
in O
die O
middel O
van O
die O
nag O
deur O
gewone O
veiligheidsagente O
in O
sy O
hotelkamer O
geplaas O
, O
wat O
probeer O
het O
om O
hom O
in O
hegtenis O
te O
neem O
voordat O
hy O
sy O
kollegas O
in O
die O
media O
kon O
skakel O
. O

Soos O
die O
meeste O
berggemeenskappe O
was O
Cosby B-LOCATION
dwarsdeur O
die O
oorlog O
onderworpe O
aan O
klopjagte O
, O
veral O
van O
gekonfedereerde O
plunderaars O
wat O
vanaf O
Noord O
- O
Carolina O
die O
berge O
oorsteek O
. O

In O
September O
2004 O
het O
Renfrew B-LOCATION
massiewe O
oorstromings O
ondervind O
as O
gevolg O
van O
reënval O
veroorsaak O
deur O
die O
oorblyfsels O
van O
die O
orkaan O
Ivan O
. O

Op O
31 O
Oktober O
2016 O
is O
Watford B-PERSON
weer O
deur O
die O
Fort O
Wayne O
Mad O
Ants O
verkry O
. O

Gülek B-LOCATION
was O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
eerste O
helfte O
van O
die O
20ste O
eeu O
. O

Interstate O
80 O
- O
afrit O
49 O
bied O
toegang O
tot O
Clive B-LOCATION
. O

Julia B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Ślesin O
, O
in O
Konin O
County O
, O
Woiwodskap O
Groot O
- O
Pole O
, O
in O
die O
Wes O
- O
Sentraal O
- O
Pole O
. O

In O
die O
eerste O
dae O
na O
die O
bekendstelling O
het O
die O
koerant O
geen O
guns O
gevind O
nie O
met O
die O
regering O
, O
maar O
TVR B-PERSON
het O
volgehou O
. O

Cunningham B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Hardy O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Oman B-PERSON
het O
sy O
eerste O
wegspring O
op O
14 O
Maart O
2015 O
teen O
Dungannon O
Swifts O
gemaak O
en O
het O
geelkaart O
gekry O
vir O
' O
n O
uitdaging O
op O
Jamie O
Glackin O
. O

Yasuda B-LOCATION
is O
op O
die O
Gomen O
- O
Nahari O
- O
treinlyn O
, O
die O
derde O
stop O
vanaf O
die O
laaste O
rigting O
oos O
. O

Carpenter B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Copiah O
County O
, O
Mississippi O
, O
Verenigde O
State O
. O

Jordan B-ORGANIZATION
is O
self O
in O
2012 O
deur O
die O
Orkla O
- O
groep O
verkry O
. O

Patagonia B-ORGANIZATION
beskou O
homself O
as O
' O
n O
" O
aktivistiese O
geselskap O
" O
. O

Barber B-LOCATION
is O
' O
n O
dorp O
in O
die O
noorde O
van O
die O
eiland O
Curaçao O
in O
die O
Nederlandse O
Antille O
. O

Elke O
keer O
as O
' O
n O
span O
' O
n O
byeenkoms O
wen O
, O
word O
hulle O
geld O
toegeken O
aan O
' O
n O
liefdadigheidsorganisasie O
van O
hul O
span O
se O
keuse O
, O
wat O
een O
van O
die O
drie O
is O
wat O
deur O
die O
Wagner B-ORGANIZATION
- O
leierskap O
voorsien O
word O
. O

Chloe B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Calhoun O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
Augustus O
1999 O
het O
die O
gebied O
rondom O
Barak B-LOCATION
beset O
deur O
Oesbekistan O
, O
sny O
dit O
uit O
grondgebied O
Kyrgyz O
. O

Munisipaal O
, O
Sutherland B-LOCATION
lê O
binne O
wyk O
1 O
, O
tans O
verteenwoordig O
deur O
Darren O
Hill O
, O
wat O
die O
eerste O
keer O
in O
2006 O
verkies O
is O
. O

Dewsbury B-PERSON
het O
van O
kleins O
af O
sowel O
die O
skrif O
as O
ander O
godsdienstige O
tekste O
bestudeer O
. O

Hoya B-ORGANIZATION
het O
die O
kamera O
- O
onderneming O
Pentax O
in O
2007 O
vir O
' O
n O
prys O
van O
1 O
miljard O
Amerikaanse O
dollars O
verkry O
, O
ongeveer O
10 O
% O
meer O
as O
wat O
Pentax O
destyds O
gewaardeer O
het O
. O

Baker B-LOCATION
is O
' O
n O
voormalige O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Kern O
County O
, O
Kalifornië O
. O

Die O
vroegste O
vermelding O
van O
die O
dorp O
is O
in O
die O
Domesday O
Book O
van O
1086 O
, O
toe O
Whitstone B-LOCATION
' O
Witestan O
' O
genoem O
is O
, O
en O
deur O
Ralph O
van O
die O
graaf O
van O
Mortain O
gehou O
is O
. O

In O
Februarie O
2019 O
, O
Twist O
en O
Pulse B-PERSON
het O
deel O
uitgemaak O
van O
' O
n O
span O
op O
ITV1 O
se O
" O
Tenable O
" O
. O

Plymouth B-LOCATION
was O
' O
n O
vroeë O
nedersetting O
in O
Mississippi O
in O
die O
huidige O
Lowndes O
County O
. O

Republic B-ORGANIZATION
is O
saamgevoeg O
in O
Sports O
Direct O
se O
USC O
- O
handelsmerk O
. O

Met O
die O
sluiting O
van O
die O
poskantoorposbedrywighede O
vanaf O
Bowmanville O
is O
Courtice O
se O
posaflewering O
op O
RR2 O
en O
RR3 O
Bowmanville O
ingestel O
en O
later O
is O
' O
n O
RR6 O
ingestel O
namate O
Courtice B-LOCATION
groei O
. O

Israel O
het O
probeer O
om O
veiligheidsnedersettings O
langs O
sy O
grense O
te O
vestig O
, O
en O
Eyal B-LOCATION
is O
gevestig O
aan O
die O
destydse O
Jordaanse O
grens O
. O

Minder O
gelukkig O
versterk O
Juba B-PERSON
die O
rassistiese O
karikatuur O
van O
die O
natuurlik O
musikale O
swart O
onder O
wit O
gehore O
. O

Pegasus B-PERSON
het O
in O
Desember O
2016 O
' O
n O
uitbeelding O
van O
Charlie O
Chaplin O
gemaak O
met O
die O
boodskap O
" O
Droom O
Groot O
" O
in O
die O
stad O
Cheshire O
Congleton O
, O
wat O
sigbaar O
is O
in O
die O
dorp O
se O
Swan O
Bank O
. O

Die O
werke O
wat O
aan O
Polyaenus B-PERSON
toegeskryf O
word O
, O
sluit O
in O
: O

Peterborough B-LOCATION
was O
ook O
die O
tuiste O
van O
die O
kortstondige O
koerant O
, O
" O
Petersburg O
Enterprise O
and O
Northern O
Advocate O
" O
( O
20 O
Januarie O
- O
2 O
Augustus O
1912 O
) O
, O
wat O
deur O
William O
John O
Myers O
en O
Walter O
A O
. O
Wade O
gedruk O
is O
. O

Middlesex B-LOCATION
was O
' O
n O
kiesafdeling O
van O
die O
Volksraad O
van O
die O
Parlement O
van O
Engeland O
, O
daarna O
van O
die O
Parlement O
van O
Groot O
- O
Brittanje O
van O
1707 O
tot O
1800 O
, O
daarna O
van O
die O
Parlement O
van O
die O
Verenigde O
Koninkryk O
van O
1801 O
tot O
in O
1885 O
afgeskaf O
. O

Antony B-LOCATION
is O
' O
n O
stasie O
van O
die O
Paryse O
RER O
. O

Baie O
studente O
van O
Buckley B-LOCATION
gaan O
ook O
na O
die O
Argoed O
High O
School O
, O
geleë O
in O
die O
nabygeleë O
Bryn O
- O
y O
- O
Baal O
, O
of O
die O
Alun O
School O
, O
in O
Mold O
. O

Coldstream B-LOCATION
is O
ook O
die O
tuiste O
van O
die O
Coldstream O
- O
brouery O
, O
wat O
in O
Junie O
2007 O
geopen O
is O
en O
sy O
restaurant O
7 O
dae O
per O
week O
oop O
is O
. O

Lorient B-PERSON
is O
in O
die O
eindstryd O
deur O
Bordeaux O
verslaan O
. O

Rondom O
die O
draai O
van O
die O
20ste O
eeu O
is O
meer O
as O
100 O
000 O
skape O
by O
Cisco B-LOCATION
geskeer O
voordat O
hulle O
na O
die O
mark O
gestuur O
is O
. O

Clive B-LOCATION
was O
' O
n O
parlementêre O
kieserskorps O
in O
die O
Hawke's O
Bay O
- O
streek O
van O
Nieu O
- O
Seeland O
van O
1861 O
tot O
1881 O
. O

Onder O
die O
biskoppe O
van O
Massa B-LOCATION
was O
Antonio O
da O
Massa O
Marittima O
( O
1430 O
) O
, O
' O
n O
voormalige O
minister O
- O
generaal O
van O
die O
Franciskane O
, O
en O
' O
n O
legaat O
van O
Pous O
Bonifatius O
IX O
; O
Leonardo O
Dati O
( O
1467 O
) O
, O
skrywer O
van O
poëtiese O
satires O
. O

Sugar O
is O
op O
7 O
Junie O
1936 O
in O
Washington O
, O
DC O
gebore O
as O
Harold O
Randolph O
Sugar O
en O
Anne O
Edith O
( O
Rosensweig O
) O
Sugar B-PERSON
. O

Rochdale B-LOCATION
is O
vandag O
' O
n O
oorwegend O
residensiële O
dorp O
. O

Cranston B-PERSON
speel O
sy O
laaste O
seisoen O
saam O
met O
die O
Edinburgh O
Capitals O
in O
die O
British O
National O
League O
gedurende O
die O
seisoen O
1998 O
– O
99 O
. O

Wetlike O
goedkeuring O
vir O
skeiding O
is O
in O
1807 O
verkry O
, O
en O
Little O
Cambridge O
het O
homself O
herdoop O
tot O
Brighton B-LOCATION
. O

Die O
towenaar O
Merlin O
haal O
Excalibur B-PERSON
uit O
die O
Lady O
of O
the O
Lake O
vir O
Uther O
Pendragon O
, O
wat O
' O
n O
kort O
bondgenootskap O
met O
die O
hertog O
van O
Cornwall O
bewerkstellig O
. O

Dit O
is O
geleë O
op O
State O
Highway O
1 O
ongeveer O
halfpad O
tussen O
Balclutha O
en O
Gore O
( O
die O
gedeelte O
van O
State O
Highway O
1 O
tussen O
Clinton B-LOCATION
en O
Gore O
staan O
bekend O
as O
' O
The O
Presidential O
Highway O
' O
, O
na O
Bill O
Clinton O
en O
Al O
Gore O
, O
alhoewel O
die O
name O
' O
n O
toeval O
) O
, O
en O
die O
Main O
South O
Line O
- O
spoorweg O
gaan O
deur O
die O
stad O
. O

Die O
inwoners O
van O
Afognak B-LOCATION
het O
dienste O
en O
goedere O
met O
ander O
nedersettings O
in O
Suidoos O
- O
Alaska O
en O
die O
Aleoetiese O
ketting O
verhandel O
. O

Cambridge B-PERSON
het O
begin O
as O
' O
n O
ligte O
liriese O
sopraan O
, O
toe O
ontwikkel O
tot O
' O
n O
volledige O
liriese O
sopraan O
, O
en O
meer O
onlangs O
begin O
ontwikkel O
tot O
' O
n O
spinto O
- O
sopraan O
, O
' O
n O
kragtiger O
stem O
wat O
meer O
dramatiese O
klimaks O
kan O
hanteer O
. O

Laar B-LOCATION
is O
' O
n O
gemeenskap O
in O
die O
distrik O
Grafschaft O
Bentheim O
in O
Nedersakse O
. O

1970 O
' O
s O
solo O
albums O
van O
Peter O
Hammill O
, O
Tony O
Banks O
en O
Steve O
Hackett O
was O
ook O
op O
Charisma B-ORGANIZATION
. O

In O
1998 O
neem O
Andrew O
Childs O
die O
bestuur O
van O
Hannibal B-ORGANIZATION
oor O
. O

' O
n O
Ander O
onlangse O
werk O
van O
Oman B-PERSON
was O
' O
International O
Legal O
Experience O
and O
the O
Mormon O
Theology O
of O
the O
State O
, O
1945 O
– O
2012 O
' O
wat O
in O
die O
Iowa O
Law O
Review O
gepubliseer O
is O
. O

Cloone B-LOCATION
het O
' O
n O
sagte O
klimaat O
soos O
die O
grootste O
deel O
van O
Ierland O
, O
met O
koel O
somers O
en O
sagte O
winters O
. O

Leeds B-LOCATION
is O
ook O
die O
tuiste O
van O
die O
Laerskool O
Leeds O
. O

Ninigret O
het O
op O
sy O
beurt O
probeer O
om O
koloniale O
instellings O
te O
gebruik O
om O
by O
Wyandanch B-PERSON
terug O
te O
kom O
en O
beskuldig O
die O
Montaukett O
sachem O
voor O
die O
Engelse O
. O

Jericho B-PERSON
gebruik O
soms O
die O
Amerikaanse O
hand O
- O
alfabetletter O
" O
J O
" O
as O
sy O
tekennaam O
om O
aan O
sy O
bondgenote O
aan O
te O
dui O
dat O
hy O
' O
n O
persoon O
in O
besit O
geneem O
het O
. O

Vandag O
is O
Wolverton B-LOCATION
' O
n O
bloeiende O
fokus O
vir O
die O
noordelike O
rand O
van O
Milton O
Keynes O
. O

Sky B-PERSON
verskyn O
ook O
in O
GQ O
, O
Esquire O
Magazine O
, O
Supermodels O
Unlimited O
en O
STUFF O
. O

Sedert O
die O
14de O
eeu O
is O
Kraśnik B-LOCATION
omring O
deur O
' O
n O
skans O
, O
en O
ca O
. O

Albion B-LOCATION
was O
die O
ligging O
van O
die O
gratis O
Albion O
Ferry O
- O
terminale O
wat O
, O
totdat O
die O
afgeronde O
Golden O
Ears O
Bridge O
in O
2009 O
voltooi O
was O
, O
Maple O
Ridge O
met O
Langley O
verbind O
het O
via O
' O
n O
veerboot O
oor O
die O
Fraser O
- O
rivier O
. O

Van O
1798 O
tot O
1814 O
, O
toe O
die O
Palts O
deel O
was O
van O
die O
Franse O
Republiek O
( O
tot O
1804 O
) O
en O
toe O
deel O
van O
die O
Napoleontiese O
Ryk O
, O
is O
Otterbach B-LOCATION
opgeneem O
in O
die O
kanton O
Otterberg O
. O

Kovar B-LOCATION
word O
bedien O
deur O
die O
Smithville O
Independent O
School O
District O
, O
8 O
myl O
noordwaarts O
op O
Highway O
95 O
. O

Die O
somber O
vorm O
het O
in O
die O
I O
- O
liga O
voortgeduur O
toe O
Mumbai B-ORGANIZATION
hul O
eerste O
drie O
wedstryde O
op O
' O
n O
ry O
verloor O
het O
. O

Na O
die O
universiteit O
het O
Athene B-PERSON
aangehou O
om O
gevangenes O
te O
ondervra O
oor O
hul O
kriminele O
lewens O
en O
sosiale O
ervarings O
. O

McNair B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Lake O
County O
, O
Minnesota O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
die O
9de O
eeu O
is O
Sussex B-LOCATION
deur O
die O
Wes O
- O
Sakse O
regeer O
. O

Baie O
toeriste O
besoek O
Rothenberg B-LOCATION
vanweë O
die O
wonderlike O
natuurlike O
omgewing O
en O
vanweë O
soveel O
moontlikhede O
vir O
sportsoorte O
soos O
swem O
, O
fietsry O
, O
perdry O
, O
stap O
, O
sweef O
( O
met O
' O
n O
buigvlerk O
of O
met O
' O
n O
sweeftuig O
) O
. O

By O
die O
sensus O
van O
2011 O
het O
Erica B-LOCATION
en O
die O
omliggende O
omgewing O
324 O
inwoners O
gehad O
. O

Cherry B-ORGANIZATION
is O
in O
1953 O
deur O
Walter O
Cherry O
gestig O
in O
die O
kelder O
van O
' O
n O
restaurant O
in O
Highland O
Park O
, O
Illinois O
, O
VSA O
. O

Wrexham B-LOCATION
( O
) O
is O
' O
n O
kiesafdeling O
van O
die O
Nasionale O
Vergadering O
vir O
Wallis O
. O

Die O
volgende O
maand O
het O
amptenare O
van O
die O
twee O
state O
' O
n O
protokol O
onderteken O
om O
beperkings O
op O
inwoners O
van O
Barak B-LOCATION
te O
verlig O
. O

Yorkshire B-LOCATION
en O
die O
Humber O
( O
kiesafdeling O
van O
die O
Europese O
Parlement O
) O

Makino B-ORGANIZATION
het O
hom O
van O
die O
Mikado O
Company O
wat O
hy O
in O
1919 O
gestig O
het O
, O
geskei O
in O
' O
n O
onafhanklike O
produksiemaatskappy O
, O
Makino O
Film O
Productions O
, O
en O
het O
vanaf O
1923 O
sy O
werk O
as O
regisseur O
en O
vervaardiger O
voortgesit O
. O

In O
die O
1860 O
' O
s O
het O
baie O
swart O
reisende O
musikante O
op O
Beale B-LOCATION
begin O
optree O
. O

Villarreal B-PERSON
het O
die O
hele O
seisoen O
saam O
met O
die O
Double O
- O
A O
El O
Paso O
Diablos O
gespeel O
, O
waar O
hy O
' O
n O
rekord O
van O
6 O
- O
9 O
aangeteken O
het O
met O
' O
n O
ERA O
van O
4,41 O
en O
108 O
strikeouts O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
en O
Duple O
het O
die O
Dart O
ontwikkel O
, O
' O
n O
midibus O
wat O
deur O
London O
Transport O
as O
' O
n O
eenmalige O
bus O
gekoop O
is O
om O
hul O
AEC O
Routemasters O
te O
vervang O
. O

Ralph B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Webster O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

Nixon B-LOCATION
behoort O
tradisioneel O
tot O
die O
vogtige O
kontinentale O
klimaatsone O
, O
selfs O
met O
die O
onlangse O
sagte O
winters O
en O
warmer O
droë O
somers O
. O

" O
Die O
werk O
onthul O
ook O
die O
belangrikste O
omstrede O
gebiede O
as O
die O
enklawes O
van O
Barak B-LOCATION
en O
Sokh O
en O
die O
gebiede O
Gava O
en O
Gavasay O
. O

Van O
nabygeleë O
Tyler O
, O
Texas O
, O
het O
Tomlin O
op O
hoërskool O
teen O
Humber B-PERSON
meegeding O
, O
en O
die O
twee O
oefen O
gedurende O
seisoene O
saam O
. O

In O
die O
beslote O
seisoen O
van O
2010 O
het O
Tiptree B-ORGANIZATION
aan O
die O
Essex O
Senior O
League O
onttrek O
en O
is O
hulle O
saamgesmelt O
in O
Maldon O
Town O
om O
Maldon O
& O
Tiptree O
te O
vorm O
. O

In O
Januarie O
2020 O
verskyn O
Ysland B-ORGANIZATION
winkels O
in O
' O
n O
Channel O
5 O
- O
reeks O
genaamd O
Inside O
Iceland O
: O
Britain's O
Budget O
Supermarket O
. O

Nolan B-PERSON
het O
die O
hele O
seisoen O
2008 O
- O
09 O
met O
harsingskudding O
misgeloop O
en O
is O
daarna O
uit O
die O
Carolina O
Hurricanes O
vrygelaat O
. O

In O
1889 O
, O
toe O
West O
Riding O
County O
Council O
gevorm O
is O
, O
word O
Leeds B-LOCATION
' O
n O
graafskapstad O
buite O
die O
administratiewe O
graafskap O
van O
die O
West O
Riding O
; O
en O
in O
1893 O
het O
die O
stad O
stadstatus O
verwerf O
. O

In O
Maart O
2019 O
het O
Bexley B-ORGANIZATION
die O
huur O
van O
die O
jarelange O
afrigter O
, O
Mike O
Golden O
, O
in O
Central O
Ohio O
aangekondig O
. O

Dunstan B-LOCATION
was O
van O
1871 O
tot O
1890 O
' O
n O
parlementêre O
kieserskorps O
in O
die O
Otago O
- O
streek O
in O
Nieu O
- O
Seeland O
. O

Bodie B-LOCATION
eiland O
is O
vernoem O
na O
sy O
nageslag O
wat O
die O
gebied O
gevestig O
het O
. O

Benewens O
die O
vroeë O
Nederlandse O
en O
Engelse O
setlaars O
, O
het O
Duitse O
Palatines O
teen O
die O
middel O
van O
die O
1700 O
' O
s O
ook O
in O
die O
westelike O
streke O
van O
Clinton B-LOCATION
ingetrek O
. O

Plon B-LOCATION
is O
' O
n O
nedersetting O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Kościerzyna O
, O
in O
Kościerzyna O
- O
provinsie O
, O
Woiwodskap O
Pommere O
, O
in O
die O
noorde O
van O
Pole O
. O

Bromwich B-PERSON
het O
die O
deurslaggewende O
voorsorg O
getref O
, O
wat O
uiteindelik O
sy O
lewe O
gered O
het O
, O
om O
die O
eed O
van O
oppergesag O
en O
die O
eed O
van O
trou O
te O
sweer O
. O

Kongres B-LOCATION
is O
' O
n O
gehuggie O
in O
die O
Kanadese O
provinsie O
Saskatchewan O
. O

Parma B-PERSON
het O
agt O
keer O
vir O
die O
Joego O
- O
Slawiese O
span O
in O
die O
Skaakolimpiades O
gespeel O
: O
1962 O
, O
1964 O
, O
1966 O
, O
1968 O
, O
1970 O
, O
1974 O
, O
1978 O
en O
1980 O
. O

Op O
11 O
Julie O
2017 O
het O
Wiltshire B-PERSON
Yeovil O
verlaat O
vanweë O
haar O
onvermoë O
om O
na O
opleiding O
te O
reis O
, O
en O
daarna O
teken O
sy O
vir O
die O
pas O
bevorderde O
WSL O
2 O
- O
span O
Tottenham O
Hotspur O
aan O
. O

O'Neill B-ORGANIZATION
is O
betrokke O
by O
verskillende O
oorsake O
om O
die O
omgewing O
te O
ondersteun O
, O
soos O
deur O
O'Neill O
Blue O
. O

Benji B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
naby O
die O
klein O
dorpie O
Silli O
( O
Agastyamuni O
) O
van O
die O
distrik O
Rudraprayag O
, O
Uttarakhand O
- O
staat O
in O
Indië O
. O

Laar B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
Nederlandse O
provinsie O
Limburg O
. O

Die O
produksie O
van O
Neckar B-ORGANIZATION
vertraag O
vanaf O
1963 O
. O

Andrew B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Boone O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

In O
April O
1915 O
is O
' O
n O
poskantoor O
in O
Starvation O
gestig O
wat O
Strawberry B-LOCATION
genoem O
word O
. O

Warren B-LOCATION
is O
een O
van O
die O
belangrikste O
sentrums O
vir O
die O
wol O
- O
en O
katoenbedryf O
in O
Nieu O
- O
Suid O
- O
Wallis O
. O

In O
1953 O
het O
Beck B-ORGANIZATION
Ahrens O
- O
Fox O
Fire O
Engine O
Company O
, O
vervaardiger O
van O
brandapparate O
, O
verkry O
en O
die O
produksie O
daarvan O
van O
Cincinnati O
na O
Sidney O
oorgedra O
. O

Jare O
lank O
word O
Keats B-LOCATION
vanaf O
Langdale O
bedien O
met O
die O
veerboot O
" O
Dogwood O
Princess O
" O
en O
word O
nou O
bedien O
deur O
die O
veerboot O
" O
Stormaway O
" O
. O

Brendon B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
Devon O
, O
Engeland O
, O
naby O
die O
grens O
met O
Somerset O
in O
die O
Exmoor O
Nasionale O
Park O
. O

Koriander B-PERSON
word O
gelys O
as O
een O
van O
die O
oorspronklike O
bestanddele O
in O
die O
geheime O
formule O
vir O
Coca O
- O
Cola O
. O

' O
n O
Klein O
aantal O
diplomas O
( O
dokumente O
wat O
die O
toekenning O
of O
besit O
van O
spesifieke O
grond O
bevestig O
) O
van O
Sussex B-LOCATION
oorleef O
vanaf O
hierdie O
tydperk O
. O

Burnley B-LOCATION
het O
van O
die O
laagste O
eiendomspryse O
in O
die O
land O
, O
met O
talle O
strate O
wat O
in O
die O
jaarlikse O
bekostigbare O
strate O
van O
mouseprice.com O
in O
Engeland O
en O
Wallis O
verskyn O
. O

Die O
Lukiamute O
- O
rivier O
vloei O
deur O
Hoskins B-LOCATION
. O

Voor O
die O
2008 O
- O
seisoen O
het O
die O
YES O
Network O
aangekondig O
dat O
Justice B-PERSON
nie O
gedurende O
die O
seisoen O
op O
die O
lug O
sou O
verskyn O
nie O
, O
maar O
wel O
artikels O
sou O
bydra O
tot O
die O
webwerf O
van O
die O
netwerk O
. O

Bruce B-LOCATION
was O
' O
n O
provinsiale O
rit O
in O
Ontario O
, O
Kanada O
, O
wat O
geskep O
is O
vir O
die O
verkiesing O
in O
1934 O
. O

Villarreal B-PERSON
het O
die O
seisoen O
begin O
met O
die O
Triple O
- O
A O
Tucson O
Sidewinders O
. O

Kenny B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Mendocino O
County O
, O
Kalifornië O
, O
aan O
die O
oewer O
van O
Usal O
Creek O
. O

Casablanca B-PERSON
is O
die O
galery O
- O
eienaar O
van O
die O
Ted O
Casablanca O
Gallery O
in O
Palm O
Springs O
, O
CA O
. O

Op O
5 O
Januarie O
2015 O
het O
Wiltshire B-PERSON
Yeovil O
Town O
verlaat O
om O
' O
n O
professionele O
kontrak O
met O
Manchester O
City O
, O
die O
FA O
WSL O
1 O
- O
span O
, O
te O
teken O
nadat O
sy O
10 O
doele O
in O
slegs O
11 O
ligawedstryde O
in O
haar O
kort O
tydjie O
met O
Yeovil O
aangeteken O
het O
. O

Die O
grotte O
is O
' O
n O
belangrike O
toeriste O
- O
aantreklikheid O
vir O
Buchan B-LOCATION
en O
vir O
Oos O
- O
Gippsland O
. O

Sunderland B-PERSON
dien O
tans O
as O
' O
n O
speel O
- O
vir O
- O
speel O
- O
omroeper O
vir O
sowel O
vlugbal O
as O
mansbal O
in O
ESPN O
se O
Longhorn O
Network O
. O

Macclesfield B-LOCATION
word O
sedert O
1876 O
deur O
' O
n O
laerskool O
bedien O
. O

Die O
meestal O
bruin O
kleur O
van O
die O
Kocher B-LOCATION
kom O
van O
modder O
in O
die O
water O
en O
beteken O
nie O
slegte O
waterkwaliteit O
nie O
. O

Opgestel O
deur O
die O
Washington O
Redskins O
in O
die O
sewende O
ronde O
( O
166ste O
algeheel O
) O
van O
die O
1971 O
NFL O
- O
konsep O
, O
Duitsland B-PERSON
het O
gedurende O
sy O
vier O
jaar O
lange O
NFL O
- O
loopbaan O
in O
42 O
wedstryde O
gespeel O
. O

Mirante B-LOCATION
is O
' O
n O
munisipaliteit O
in O
die O
staat O
Bahia O
in O
Brasilië O
. O

In O
Song O
- O
dinastie O
is O
Yongqiu O
herdoop O
tot O
Qi B-LOCATION
. O

Mozart B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Marshall O
en O
Ohio O
in O
die O
Amerikaanse O
deelstaat O
Wes O
- O
Virginia O
. O

In O
409 O
het O
Anthemius B-PERSON
die O
graanvervoer O
gereorganiseer O
en O
belastingverklarings O
aan O
die O
vervoerders O
verleen O
, O
maatreëls O
getref O
om O
graan O
van O
elders O
te O
bekom O
en O
' O
n O
noodfonds O
vir O
die O
verkryging O
en O
verspreiding O
van O
koring O
aan O
die O
burgers O
geskep O
. O

Op O
28 O
September O
2018 O
het O
Logic B-PERSON
sy O
vierde O
studioalbum O
met O
die O
titel O
" O
YSIV O
" O
vrygestel O
. O

Rau B-LOCATION
is O
' O
n O
stad O
en O
wyk O
in O
die O
Moshi O
Urban O
- O
distrik O
van O
die O
Kilimanjaro O
- O
streek O
in O
Tanzanië O
. O

Dublin B-ORGANIZATION
ondersteuners O
staan O
algemeen O
bekend O
as O
" O
The O
Dubs O
" O
, O
en O
in O
die O
1970 O
' O
s O
as O
" O
Heffo O
se O
leër O
" O
. O

In O
September O
1814 O
val O
die O
Britte O
Plattsburg O
binne O
, O
en O
Walworth B-PERSON
van O
die O
oewer O
van O
Lake O
Champlain O
het O
die O
vlootoorwinning O
van O
kommandant O
Thomas O
Macdonough O
waargeneem O
in O
die O
Slag O
van O
Lake O
Champlain O
. O

Love B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Swisher O
County O
, O
Texas O
, O
Verenigde O
State O
. O

Omstreeks O
1980 O
het O
Nakamichi B-ORGANIZATION
die O
derde O
generasie O
van O
1000 O
en O
700 O
drie O
- O
kop O
dekke O
bekendgestel O
. O

Sain B-ORGANIZATION
bly O
vandag O
die O
grootste O
produsent O
van O
musiek O
in O
Wallis O
, O
wat O
tradisionele O
, O
folk O
- O
, O
rock O
- O
, O
pop O
- O
, O
hip O
- O
hop O
- O
, O
rap O
- O
, O
country O
- O
en O
klassieke O
musiek O
dek O
. O

Chipperfield B-LOCATION
is O
' O
n O
gehuggie O
in O
Monet O
Rural O
Municipality O
No O
. O
257 O
, O
Saskatchewan O
, O
Kanada O
. O

Die O
Moose B-ORGANIZATION
eindig O
die O
seisoen O
in O
die O
derde O
plek O
, O
maar O
is O
in O
twee O
wedstryde O
deur O
die O
Exeter O
Freeze O
verdryf O
. O

Baie O
vroeëre O
Sunshine O
- O
opnames O
, O
waaronder O
die O
meeste O
van O
Rowe O
se O
vroeë O
singles O
en O
albums O
, O
is O
vervaardig O
deur O
Nat O
Kipner O
, O
maar O
laat O
1965 O
het O
Kipner O
sy O
aandeel O
in O
Sunshine B-ORGANIZATION
en O
die O
Sydney O
Bowl O
- O
nagklub O
verkoop O
. O

Teen O
die O
middel O
van O
die O
18de O
eeu O
het O
Bierstadt B-LOCATION
ongeveer O
500 O
inwoners O
gehad O
. O

In O
1972 O
kon O
Gund B-ORGANIZATION
weer O
uitbrei O
danksy O
Ling O
- O
Ling O
en O
Hsing O
- O
Hsing O
, O
twee O
pandabere O
wat O
uit O
China O
aan O
die O
Verenigde O
State O
geskenk O
is O
as O
deel O
van O
die O
land O
se O
pandadiplomasie O
- O
pogings O
. O

Solon B-LOCATION
was O
geleë O
aan O
die O
Atchison O
- O
, O
Topeka O
- O
en O
Santa O
Fe O
- O
spoorweg O
, O
ongeveer O
oos O
- O
noordoos O
van O
Edwards O
. O

Bridgend B-LOCATION
is O
deel O
van O
die O
Fahan O
- O
gemeente O
wat O
Fahan O
, O
Burt O
en O
Inch O
inneem O
. O

In O
1918 O
was O
Kazan B-LOCATION
die O
hoofstad O
van O
die O
Idel O
- O
Ural O
- O
staat O
, O
wat O
deur O
die O
Bolsjewistiese O
regering O
onderdruk O
is O
. O

Munster B-LOCATION
was O
' O
n O
kiesafdeling O
van O
die O
Europese O
Parlement O
in O
Ierland O
tussen O
1979 O
en O
2004 O
. O

Sussex B-LOCATION
loop O
oor O
die O
Kennebecasis O
- O
rivier O
, O
noordoos O
van O
Saint O
John O
, O
en O
is O
' O
n O
groot O
produsent O
van O
suiwelprodukte O
in O
die O
provinsie O
. O

Cosby B-LOCATION
is O
geleë O
op O
( O
35.8172 O
, O
- O
83.2469 O
) O
. O

In O
sy O
eerste O
professionele O
seisoen O
het O
Valencia B-PERSON
die O
eerste O
en O
derde O
basis O
met O
die O
Elizabethton O
Twins O
gespeel O
. O

Onyx B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Yell O
County O
, O
Arkansas O
, O
Verenigde O
State O
. O

Moseley B-ORGANIZATION
bied O
' O
n O
volledige O
reeks O
spanne O
aan O
, O
vanaf O
die O
professionele O
vlak O
van O
die O
1ste O
XV O
deur O
alle O
ouderdomsgroepe O
. O

In O
1979 O
stel O
Casablanca B-ORGANIZATION
hul O
Silent O
- O
Flex O
vliegwiel O
bekend O
om O
die O
gemaalde O
aluminium O
vliegwiele O
te O
vervang O
wat O
hulle O
voorheen O
gebruik O
het O
. O

Wat O
nou O
Vauxhall B-LOCATION
is O
, O
was O
histories O
binne O
die O
grense O
van O
die O
ou O
Liverpool O
voordat O
verdere O
uitbreiding O
in O
die O
nabygeleë O
townships O
Everton O
( O
1835 O
) O
en O
Kirkdale O
( O
1860 O
' O
s O
) O
plaasgevind O
het O
. O

Commonwealth B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Albemarle O
County O
, O
Virginia O
. O

Gomer B-LOCATION
is O
' O
n O
verlate O
in O
die O
Tavush O
- O
provinsie O
in O
Armenië O
. O

Wiltshire B-LOCATION
was O
' O
n O
kiesafdeling O
van O
die O
House O
of O
Commons O
of O
England O
van O
1290 O
tot O
1707 O
, O
van O
die O
House O
of O
Commons O
van O
Groot O
- O
Brittanje O
van O
1707 O
tot O
1800 O
en O
van O
die O
House O
of O
Commons O
van O
die O
Verenigde O
Koninkryk O
van O
1801 O
tot O
1832 O
. O

Zenith B-LOCATION
is O
naby O
die O
grens O
van O
Virginia O
suid O
van O
Union O
geleë O
. O

Die O
kerke O
in O
Perranuthnoe O
en O
Perranarworthal O
is O
aan O
Piran B-PERSON
gewy O
en O
heilige O
putte O
in O
Perranwell O
en O
Probus O
, O
Cornwall O
, O
is O
na O
hom O
vernoem O
. O

MCA O
Records O
verkry O
die O
Westminster B-ORGANIZATION
katalogus O
toe O
dit O
ABC O
Records O
in O
1979 O
koop O
. O
. O

Sedert O
hul O
veldtog O
Save O
Lids O
to O
Save O
Lives O
in O
1998 O
begin O
het O
, O
het O
Yoplait O
meer O
as O
$ O
25 O
miljoen O
aan O
Komen B-ORGANIZATION
geskenk O
. O

Downtown B-ORGANIZATION
is O
in O
2007 O
gestig O
as O
Downtown O
Music O
Publishing O
deur O
Justin O
Kalifowitz O
in O
New O
York O
. O

Hay B-LOCATION
het O
' O
n O
aantal O
erfenisterreine O
, O
waaronder O
: O

Vroeg O
in O
2018 O
verskyn O
Goma B-PERSON
op O
ITV O
se O
' O
The O
Greatest O
TV O
Moments O
of O
All O
Time O
' O
, O
waarop O
hy O
' O
n O
toekenning O
aanvaar O
nadat O
hy O
as O
die O
grootste O
Britse O
nuusmoment O
verkies O
is O
. O

Die O
bevolking O
van O
Joy B-LOCATION
is O
in O
1990 O
as O
150 O
aangemeld O
. O

Flynn B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Leon O
County O
, O
Texas O
, O
Verenigde O
State O
. O

Oorspronklik O
het O
die O
landelike O
gemeenskap O
Stemberlandet O
genoem O
, O
en O
is O
later O
verander O
na O
Steinberg B-LOCATION
moontlik O
as O
gevolg O
van O
' O
n O
nasionale O
standaardisering O
van O
plekname O
. O

In O
1959 O
was O
die O
Clinton B-LOCATION
omgewing O
geskok O
oor O
die O
moord O
op O
die O
12 O
- O
jarige O
Lynne O
Harper O
. O

Onyx B-PERSON
en O
Rainman O
sou O
die O
titel O
tot O
13 O
Januarie O
2007 O
behou O
voordat O
hulle O
dit O
aan O
die O
Blackout O
( O
Sabian O
en O
Ruckus O
) O
verloor O
het O
. O

Die O
episode O
het O
Opel B-PERSON
iets O
van O
' O
n O
bekende O
gemaak O
. O

In O
2003 O
verdien O
Villarreal B-PERSON
' O
n O
plek O
in O
die O
D'backs O
- O
lys O
. O

Terwyl O
Toronto B-PERSON
in O
1843 O
in O
Boston O
, O
Massachusetts O
, O
ontmoet O
het O
, O
is O
die O
Latter O
Day O
Saint O
- O
sendelinge O
ontmoet O
, O
lees O
die O
" O
Boek O
van O
Mormon O
" O
( O
in O
Engels O
) O
, O
en O
is O
gedoop O
deur O
George O
B O
. O
Wallace O
. O

Rothenberg B-LOCATION
is O
' O
n O
dorp O
en O
' O
n O
voormalige O
munisipaliteit O
in O
die O
Odenwaldkreis O
( O
distrik O
) O
in O
Hesse O
, O
Duitsland O
. O

Gat B-LOCATION
het O
' O
n O
uitgebreide O
en O
belangrike O
rol O
in O
die O
Noorse O
geskiedenis O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
het O
sy O
eerste O
bus O
in O
1903 O
en O
hul O
eerste O
brandweerwa O
in O
1908 O
- O
vir O
Bradford O
Council O
Fire O
Department O
. O

Eide B-LOCATION
is O
' O
n O
voormalige O
munisipaliteit O
in O
Aust O
- O
Agder O
, O
Noorweë O
. O

Gund B-PERSON
het O
' O
n O
aantal O
projekte O
ontwerp O
in O
die O
beplande O
gemeenskap O
van O
Celebration O
, O
Florida O
, O
van O
die O
Disney O
Company O
, O
en O
is O
bekend O
vir O
' O
n O
hoë O
konsentrasie O
werk O
deur O
groot O
argitektoniese O
ondernemings O
wat O
deur O
Disney O
uitgenooi O
is O
. O

Studente O
- O
atlete O
2013 O
, O
Simeon B-ORGANIZATION
, O
is O
die O
eerste O
openbare O
skool O
in O
Chicago O
wat O
vier O
agtereenvolgende O
basketbaltoestandstitels O
verower O
, O
en O
die O
tweede O
regoor O
die O
land O
. O

Aria B-ORGANIZATION
het O
ook O
versterkers O
gebou O
, O
soos O
die O
10W O
Birdy O
. O

Sharkey B-LOCATION
het O
vandag O
' O
n O
enkele O
kerk O
en O
' O
n O
enkele O
winkel O
. O

Benny B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
geografiese O
gemeente O
Moncrieff O
in O
die O
ongeorganiseerde O
noordelike O
deel O
van O
die O
Sudbury O
- O
distrik O
in O
Noordoos O
- O
Ontario O
, O
Kanada O
. O

Effektiewe O
polisiebevelvoerders O
sal O
bonusse O
ontvang O
wat O
deur O
Abir B-ORGANIZATION
betaal O
word O
. O

Met O
min O
inwoners O
het O
Desdemona B-LOCATION
sy O
munisipale O
regering O
in O
1936 O
ontbind O
, O
en O
die O
algemene O
gebied O
word O
sedertdien O
deur O
Eastland O
County O
bestuur O
. O

In O
1919 O
is O
sy O
met O
kaptein O
Garnette O
Rotan O
getroud O
, O
wat O
met O
lof O
in O
die O
Eerste O
Wêreldoorlog O
gedien O
het O
. O
Hul O
romanse O
het O
in O
1917 O
begin O
toe O
Oakland B-PERSON
in O
' O
n O
Broadway O
- O
teaterproduksie O
gespeel O
het O
. O

Op O
25 O
Junie O
2018 O
het O
Griffin O
en O
die O
EW O
Scripps O
Company O
aangekondig O
dat O
Griffin B-ORGANIZATION
Scripps O
se O
Tulsa O
- O
radiogroep O
sou O
verkry O
- O
KFAQ O
( O
1170 O
AM O
) O
, O
KVOO O
- O
FM O
( O
98.5 O
) O
, O
KBEZ O
( O
92.9 O
FM O
) O
, O
Muskogee O
- O
gelisensieerde O
KHTT O
( O
106,9 O
FM O
) O
en O
KXBL O
- O
FM O
( O
99,5 O
) O
met O
Henryetta O
- O
lisensie O
- O
vir O
$ O
12,5 O
miljoen O
. O

Shelley B-LOCATION
is O
in O
die O
Shelley O
- O
wyk O
van O
die O
burgerlike O
gemeente O
Ongar O
, O
onder O
die O
plaaslike O
owerheid O
van O
die O
stadsraad O
van O
Ongar O
. O

Cecilia B-LOCATION
lê O
aan O
die O
oostelike O
onderste O
hange O
van O
Tafelberg O
, O
net O
suid O
van O
die O
Nasionale O
Botaniese O
Tuin O
van O
Kirstenbosch O
en O
noord O
van O
die O
natuurgebied O
Constantia O
Nek O
en O
De O
Hel O
, O
in O
die O
ooste O
van O
die O
Kaapstadse O
voorstad O
Constantia O
. O

Waratah B-LOCATION
het O
' O
n O
oseaanklimaat O
( O
Köppen O
- O
klimaatklassifikasie O
: O
Cfb O
) O
, O
buitengewoon O
koel O
volgens O
Australiese O
standaarde O
. O

Atlas B-PERSON
publiseer O
in O
2006 O
sy O
outobiografie O
, O
" O
Atlas O
: O
From O
the O
Streets O
to O
the O
Ring O
: O
A O
Son's O
Struggle O
to O
Become O
a O
Man O
" O
. O

Nadat O
hy O
die O
hele O
seisoen O
as O
Golson O
se O
rugsteun O
deurgebring O
het O
, O
het O
Zaire B-PERSON
die O
2014 O
Music O
City O
Bowl O
begin O
. O

In O
April O
2009 O
het O
Ysland B-ORGANIZATION
planne O
aangekondig O
om O
sy O
apparatsvertoonlokale O
teen O
September O
2009 O
te O
sluit O
om O
op O
voedselkleinhandel O
te O
konsentreer O
. O

In O
2008 O
het O
Rede B-ORGANIZATION
' O
n O
opvolgverslag O
uitgereik O
met O
die O
titel O
, O
" O
iProvo O
Revisited O
: O
Another O
Year O
and O
Still O
Sukkelend O
" O
. O

Teen O
1993 O
is O
die O
naam O
Bethlehem B-ORGANIZATION
herleef O
as O
Bethlehem O
Music O
Company O
, O
hoewel O
Salsoul O
dikwels O
as O
afdruk O
gebruik O
word O
. O

Op O
23 O
Maart O
het O
Sky O
vir O
Jessicka O
Havok O
verslaan O
in O
' O
n O
Career O
vs O
. O
Respect O
- O
wedstryd O
, O
wat O
veroorsaak O
het O
dat O
Havok O
Sky O
se O
hand O
geskud O
en O
respekteer O
en O
die O
wedywering O
tussen O
Sky B-PERSON
en O
Havok O
beëindig O
het O
. O

Wallace O
verlaat O
die O
Dell B-LOCATION
in O
1876 O
en O
die O
huis O
is O
verkoop O
. O

Tom O
Farrell O
, O
nadat O
hy O
beïndruk O
was O
met O
die O
optrede O
van O
die O
groep O
in O
die O
Red O
Light O
District O
in O
Hollywood O
, O
het O
in O
Music O
Connection O
geskryf O
dat O
Charlotte B-PERSON
' O
baie O
ongewoon O
' O
is O
en O
nie O
inpas O
by O
die O
nuutste O
tendense O
nie O
. O

BP B-PERSON
was O
tot O
Desember O
1977 O
in O
self O
- O
ballingskap O
in O
Banaras O
, O
Indië O
. O

O'Neill B-ORGANIZATION
bied O
baie O
buitemuurse O
aktiwiteite O
aan O
, O
soos O
verskeie O
kore O
en O
bands O
; O
die O
School O
Reach O
- O
span O
; O
sportspanne O
in O
sokker O
, O
sokker O
, O
rugby O
, O
landloop O
, O
krul O
, O
basketbal O
, O
vlugbal O
, O
gholf O
, O
STAR O
( O
Students O
Together O
Against O
Racism O
) O
, O
die O
Spirit O
Committee O
, O
Eco O
Club O
, O
die O
Breakfast O
Club O
, O
die O
Robotics O
Club O
, O
die O
Leadership O
Club O
, O
DECA O
, O
en O
GSA O
( O
Gay O
- O
Straight O
Alliance O
) O
. O

Holbein B-LOCATION
is O
' O
n O
georganiseerde O
gehuggie O
in O
Saskatchewan O
wat O
binne O
die O
landelike O
munisipaliteit O
van O
Shellbrook O
No O
. O
493 O
lê O
. O

Catriona B-PERSON
het O
ook O
leiersposisies O
beklee O
in O
' O
n O
verskeidenheid O
tegnologiemaatskappye O
, O
waaronder O
Cognizant O
Technology O
Solutions O
( O
vise O
- O
president O
van O
finansies O
, O
finansiële O
hoof O
) O
en O
Hewlett O
- O
Packard O
Company O
( O
visepresident O
van O
strategie O
en O
finansiële O
beplanning O
; O
direkteur O
van O
beleggersverhoudinge O
; O
en O
direkteur O
van O
strategie O
en O
korporatiewe O
ontwikkeling O
) O
. O

As O
deel O
van O
die O
afdeling O
Sturgeon O
School O
is O
Gibbons B-LOCATION
die O
tuiste O
van O
die O
volgende O
skole O
: O
Landing O
Trail O
Elementary O
, O
Gibbons O
School O
Elementary O
and O
Junior O
High O
, O
en O
die O
Sturgeon O
Learning O
Centre O
, O
wat O
fokus O
op O
hoërskool O
- O
en O
volwasseneleer O
. O

Thames B-PERSON
teken O
toe O
' O
n O
kontrak O
van O
twee O
jaar O
om O
by O
die O
Dinos O
te O
bly O
. O

Die O
U O
- O
Bahn O
het O
agt O
lyne O
( O
U41 O
tot O
U49 O
) O
wat O
Dortmund B-LOCATION
bedien O
en O
die O
groot O
voorstad O
Lünen O
in O
die O
noorde O
. O

Hoewel O
Kathleen O
in O
1955 O
met O
William O
Isfan O
op O
Penny B-LOCATION
getroud O
is O
, O
was O
die O
egpaar O
nooit O
inwoners O
nie O
. O

Juba B-PERSON
ondersteun O
die O
samesmelting O
van O
Winnipeg O
gedurende O
die O
laat O
1960 O
' O
s O
en O
oortuig O
die O
regering O
van O
Edward O
Schreyer O
om O
direkte O
burgemeestersverkiesings O
in O
die O
verenigde O
stad O
toe O
te O
staan O
( O
Schreyer O
het O
aanvanklik O
' O
n O
parlementêre O
regeringsmodel O
verkies O
, O
waarin O
die O
verkose O
raadslede O
sou O
kies O
' O
n O
burgemeester O
onder O
mekaar O
. O
) O

Atlas B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Upshur O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

In O
1940 O
ontvang O
Tunis B-PERSON
$ O
200 O
van O
sy O
uitgewer O
om O
die O
Dodgers O
se O
lente O
- O
oefenkamp O
in O
Clearwater O
, O
Florida O
, O
te O
besoek O
. O

Die O
nuwe O
setel O
van O
Chelsea O
en O
Fulham B-LOCATION
is O
vir O
die O
eerste O
keer O
geveg O
tydens O
die O
algemene O
verkiesing O
in O
2010 O
, O
toe O
dit O
' O
n O
konserwatiewe O
meerderheid O
van O
meer O
as O
10 O
000 O
gehad O
het O
op O
grond O
van O
die O
2005 O
- O
verkiesingsuitslae O
. O

In O
Julie O
1989 O
is O
Kelvin B-ORGANIZATION
saamgevoeg O
met O
Sentraal O
- O
Skotse O
en O
vorm O
Kelvin O
Central O
Buses O
. O

Lego B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Neil B-LOCATION
is O
' O
n O
voormalige O
nedersetting O
in O
Kern O
County O
, O
Kalifornië O
. O

Polesie B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Łyszkowice O
, O
in O
Countyowicz O
County O
, O
Lodewyk O
, O
in O
sentraal O
Pole O
. O

Gibbons B-LOCATION
is O
' O
n O
stad O
in O
Alberta O
, O
Kanada O
. O

Rama B-LOCATION
en O
die O
omliggende O
gebied O
bevind O
hulle O
in O
Groeisone O
1b O
. O

Sadri B-LOCATION
is O
ook O
goed O
verbind O
met O
Pali O
, O
Nathdwara O
, O
Kumbalgarh O
, O
Mt O
. O

Shalom B-ORGANIZATION
is O
die O
eerste O
keer O
in O
1989 O
bekendgestel O
as O
' O
n O
klein O
gebedsgroep O
. O

Kahan B-LOCATION
is O
die O
tradisionele O
sentrum O
van O
die O
Marri O
- O
stam O
, O
en O
die O
voormalige O
woning O
van O
die O
sardar O
van O
die O
stam O
. O

In O
Junie O
2008 O
het O
Pendragon B-PERSON
' O
n O
proteskamp O
opgestel O
op O
' O
n O
verby O
die O
monument O
, O
en O
eis O
gratis O
toegang O
tot O
Stonehenge O
vir O
almal O
. O

Pantone B-PERSON
het O
GIS O
- O
metodes O
verinneweer O
om O
die O
habitat O
van O
hierdie O
seldsame O
en O
bedreigde O
spesie O
te O
identifiseer O
op O
grond O
van O
hoogte O
, O
helling O
, O
aspek O
en O
grondtipe O
. O

Kalifornië B-PERSON
is O
as O
Randy O
Craig O
Wolfe O
gebore O
in O
' O
n O
musikale O
Joodse O
familie O
in O
Los O
Angeles O
en O
het O
sy O
vroeë O
jare O
aan O
die O
bestudering O
van O
verskillende O
style O
by O
die O
gesin O
se O
Los O
Angeles O
- O
volksklub O
, O
Ash O
Grove O
, O
bestudeer O
. O

Maryland B-PERSON
is O
gebore O
en O
getoë O
in O
Chicago O
, O
Illinois O
, O
waar O
hy O
hoërskoolvoetbal O
aan O
die O
Whitney O
Young O
High O
School O
gespeel O
het O
. O

Muirfield B-LOCATION
het O
twee O
na O
- O
oorlogse O
pogings O
tot O
die O
grand O
slam O
stopgesit O
, O
en O
die O
wenner O
van O
die O
eerste O
twee O
, O
die O
Masters O
en O
die O
Amerikaanse O
Ope O
, O
se O
derde O
major O
van O
die O
jaar O
ontken O
. O

Atlas B-PERSON
het O
' O
n O
. O
38 O
kaliberpistool O
aan O
Tyson O
se O
oor O
gesit O
en O
gesê O
hy O
moet O
nooit O
weer O
aan O
sy O
familie O
raak O
nie O
, O
anders O
sal O
hy O
hom O
doodmaak O
as O
hy O
dit O
doen O
. O

Op O
12 O
Februarie O
2014 O
het O
Callaway O
Cars O
aangekondig O
dat O
' O
n O
opgegradeerde O
pakket O
met O
' O
n O
laaipakket O
by O
die O
Suburban B-ORGANIZATION
vir O
' O
n O
bykomende O
$ O
17.000 O
bygevoeg O
word O
. O

Gedurende O
sy O
tyd O
as O
MLA O
het O
Juba B-PERSON
onafhanklik O
van O
die O
partypolitiek O
gebly O
en O
was O
hy O
nie O
verbind O
tot O
enige O
spesifieke O
ideologie O
nie O
. O

Cliff B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
ingelyfde O
gemeenskap O
en O
steenkooldorpie O
in O
Floyd O
County O
, O
Kentucky O
, O
Verenigde O
State O
. O

Op O
1 O
Julie O
1958 O
het O
die O
Duitse O
leër O
die O
volle O
beheer O
oor O
die O
Donnerberg O
- O
kaserne O
van O
die O
Belgiese O
leër O
oorgeneem O
, O
en O
Eschweiler B-LOCATION
het O
' O
n O
garnisoendorp O
geword O
en O
ekstra O
verkeer O
vir O
die O
Eschweiler O
Hauptbahnhof O
verskaf O
. O

Torry B-LOCATION
is O
met O
drie O
brûe O
verbind O
met O
die O
noordoewer O
van O
die O
Dee O
en O
die O
sentrum O
van O
Aberdeen O
. O

Namate O
die O
1960 O
' O
s O
gevorder O
het O
, O
het O
SMS B-PERSON
teen O
die O
einde O
van O
die O
1960 O
' O
s O
' O
n O
paar O
projekte O
onderneem O
, O
soos O
Naam O
Moovar O
, O
Raja O
Veetu O
Pillai O
, O
Uyir O
Mel O
Aasai O
, O
Sabash O
Thambi O
, O
Panakkara O
Pillai O
, O
Naalum O
Therindhavan O
, O
Chakkaram O
en O
Mannippu O
. O

Reagan B-LOCATION
is O
in O
1873 O
gestig O
, O
kort O
nadat O
die O
Waco O
- O
en O
Noordwestelike O
Spoorweg O
die O
spoorstuk O
tussen O
Bremond O
en O
Ross O
voltooi O
het O
. O

Daar O
is O
geen O
historiese O
bewyse O
dat O
Eni B-PERSON
ooit O
self O
oor O
die O
Oos O
- O
hoeke O
regeer O
het O
nie O
. O

Volgens O
" O
Forbes O
Magazine O
" O
het O
Mandel B-PERSON
' O
n O
netto O
waarde O
van O
$ O
2,6 O
miljard O
vanaf O
Oktober O
2018 O
. O

Met O
die O
hulp O
van O
senator O
Rafael O
Palma O
is O
die O
onafhanklikheid O
van O
Teresa B-LOCATION
op O
1 O
Januarie O
1919 O
deur O
die O
goewerneur O
- O
generaal O
Charles O
E O
. O
Yeater O
goedgekeur O
en O
verklaar O
deur O
middel O
van O
uitvoerende O
bevel O
nr O
. O
57 O
( O
onderteken O
op O
16 O
Desember O
1918 O
) O
. O
