Hoffman B-PERSON
herhaal O
die O
voorbladillustrasie O
as O
' O
n O
kleiner O
lyntekening O
op O
die O
titelblad O
. O

Courtney B-PERSON
het O
' O
n O
vreemde O
gevoel O
ervaar O
om O
te O
warm O
, O
en O
dan O
te O
koud O
. O

Wiseman B-PERSON
was O
' O
n O
vrygestelde O
speler O
vir O
die O
PBA O
- O
seisoen O
2010 O
- O
11 O
. O

Clarke B-PERSON
het O
ook O
' O
n O
SOE O
- O
agent O
Harry O
Reee O
opgelei O
vir O
sy O
aktiwiteite O
in O
besette O
Frankryk O
. O

Op O
30 O
Mei O
2009 O
haal O
Warrington B-ORGANIZATION
die O
halfeindronde O
van O
die O
Rugby O
League O
Challenge O
Cup O
, O
en O
klop O
Hull O
Kingston O
Rovers O
24 O
- O
25 O
via O
' O
n O
skepdoel O
van O
Lee O
Briers O
in O
ekstra O
puntetyd O
om O
' O
n O
plek O
te O
verdien O
in O
die O
laaste O
vier O
. O

Brady B-PERSON
het O
die O
eerste O
keer O
baie O
lof O
ontvang O
nadat O
hy O
die O
skool O
verlaat O
het O
, O
toe O
hy O
die O
aandag O
van O
sommige O
goed O
getrek O
het O
- O
bekende O
kunsversamelaars O
tydens O
sy O
eerste O
solovertoning O
. O

Nadat O
hy O
drie O
EP's O
onafhanklik O
vrygestel O
het O
, O
het O
Roy B-PERSON
by O
Fueled O
by O
Ramen O
onderteken O
en O
in O
2004 O
hul O
debuutstudioalbum O
" O
Big O
City O
Sin O
and O
Small O
Town O
Redemption O
" O
wat O
deur O
Matt O
Bayles O
vervaardig O
is O
, O
vrygestel O
. O

Wright O
is O
in O
2003 O
opgeneem O
in O
die O
Louisiana O
Hayride O
Hall O
Of O
Fame O
; O
en O
' O
n O
jaar O
later O
het O
Bear O
Family O
' O
n O
CD O
vrygestel O
wat O
die O
meeste O
van O
Wright B-PERSON
en O
Tom O
Tall O
se O
Fabor O
- O
opnames O
bevat O
. O

Jericho B-LOCATION
is O
' O
n O
voormalige O
nedersetting O
in O
Nevada O
County O
, O
Kalifornië O
. O

In O
Engeland O
se O
eerste O
groepwedstryd O
het O
Roy B-PERSON
1 O
lopie O
aangeteken O
en O
' O
n O
vangskoot O
van O
Liam O
Plunkett O
se O
boulwerk O
geneem O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
het O
in O
April O
2011 O
planne O
aangekondig O
om O
WFRV O
en O
WJMN O
aan O
Nexstar O
Broadcasting O
Group O
vir O
$ O
20 O
miljoen O
te O
verkoop O
. O

Kropp B-PERSON
is O
in O
1990 O
begin O
, O
en O
sit O
die O
Pillow O
Talk O
- O
program O
vandag O
voort O
in O
privaat O
, O
een O
- O
tot O
- O
een O
- O
klasse O
. O

Burke B-PERSON
toer O
steeds O
dwarsoor O
die O
wêreld O
, O
insluitend O
optredes O
in O
Australië O
in O
2013 O
. O

Kalifornië B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
voorstedelike O
gebied O
van O
Birmingham O
, O
Engeland O
. O

Brady B-PERSON
is O
' O
n O
voormalige O
staatsamptenaar O
wat O
20 O
jaar O
lank O
die O
kiesafdeling O
van O
die O
voormalige O
Taoiseach O
Bertie O
Ahern O
bestuur O
het O
. O

Lester B-PERSON
eindig O
die O
seisoen O
T O
- O
4de O
in O
oorwinnings O
( O
19 O
) O
en O
in O
die O
4de O
plek O
in O
strikeouts O
( O
225 O
) O
in O
die O
Majors O
( O
AL O
en O
NL O
gesamentlik O
) O
in O
2010 O
. O

Huber B-PERSON
lei O
die O
Storm O
in O
oorwinnings O
; O
was O
tweede O
in O
strikeouts O
, O
tuislopies O
toegelaat O
( O
9 O
) O
, O
en O
staptogte O
toegelaat O
( O
44 O
) O
; O
en O
was O
derde O
in O
beurt O
( O
107 O
) O
, O
houe O
toegelaat O
( O
107 O
) O
, O
verliese O
, O
wedstryde O
begin O
, O
en O
lopies O
toegelaat O
( O
44 O
) O
. O

Curtis B-PERSON
bou O
' O
Lyndon O
' O
, O
' O
n O
herlewingslandgoed O
in O
Wyncote O
, O
Pennsylvania O
, O
met O
landskapsontwerp O
wat O
ontwerp O
is O
deur O
Frederick O
Law O
Olmsted O
. O

Charles B-PERSON
begin O
toe O
onderhandelinge O
met O
die O
Viking O
- O
opperhoofde O
Godfrid O
en O
Sigfred O
. O

Blair B-PERSON
het O
begin O
verfilm O
net O
nadat O
sy O
die O
skool O
voltooi O
het O
. O

Quinn B-PERSON
is O
ook O
' O
n O
lid O
van O
die O
Chicago O
Council O
on O
Global O
Affairs O
. O

Hierdie O
tweede O
lyn O
loop O
deur O
Eschweiler B-LOCATION
ongeveer O
500 O
m O
noord O
van O
en O
parallel O
met O
die O
hooflyn O
en O
loop O
daaronder O
by O
die O
Dreibogenbrücke O
( O
' O
drie O
- O
brug O
' O
) O
in O
die O
distrik O
Aue O
. O

Terwyl O
Essex B-ORGANIZATION
in O
1920 O
' O
n O
ingeslote O
sedan O
bygevoeg O
het O
, O
was O
dit O
die O
bekendstelling O
van O
die O
geslote O
afrigter O
van O
1922 O
, O
wat O
$ O
1 O
495 O
kos O
( O
wat O
vroeg O
in O
2015 O
tussen O
$ O
15 O
917 O
en O
$ O
21 O
015 O
sou O
wees O
, O
afhangende O
van O
die O
inflasie O
- O
sakrekenaar O
wat O
gebruik O
is O
) O
, O
$ O
300 O
bo O
van O
die O
toermotor O
. O

AUGUSTUS O
- O
LoveFest O
II O
Saterdag O
12 O
Augustus O
om O
11 O
: O
00 O
, O
West O
Harvey O
Ave O
, O
Dorset B-LOCATION
- O
Bevordering O
van O
gemeenskaps O
samehorigheid O
. O

Die O
DVD O
is O
verfilm O
in O
Ballybunion O
, O
Kerry O
. O
Kerry O
en O
Kenny B-PERSON
word O
deur O
die O
viool O
Ivor O
Ottley O
en O
kontrabassis O
Damien O
Evans O
vergesel O
. O

In O
Maart O
2012 O
is O
in O
die O
finale O
verslag O
van O
die O
Mahon O
Tribunal O
bevind O
dat O
Wright B-PERSON
in O
November O
1992 O
' O
n O
" O
korrupte O
" O
betaling O
van O
£ O
5.000 O
van O
Christopher O
Jones O
ontvang O
het O
in O
verband O
met O
die O
hersoneringsprojekte O
van O
Ballycullen O
/ O
Beechill O
. O

Yasuda B-PERSON
het O
voor O
die O
ontbinding O
in O
die O
bands O
The O
Lapse O
en O
The O
Van O
Pelt O
gespeel O
en O
het O
' O
n O
kort O
tydjie O
in O
Blonde O
Redhead O
gehad O
. O

Na O
die O
termyn O
van O
Lacson O
in O
die O
vyftigerjare O
is O
Manila B-LOCATION
die O
grootste O
deel O
van O
die O
1960 O
' O
s O
deur O
Antonio O
Villegas O
gelei O
. O

Meier O
het O
aan O
Donald B-PERSON
gesê O
dat O
hy O
seker O
is O
dat O
die O
Demokrate O
die O
verkiesing O
sou O
wen O
, O
aangesien O
hulle O
baie O
inligting O
gehad O
het O
oor O
Richard O
Nixon O
se O
onwettige O
handelinge O
met O
Howard O
Hughes O
wat O
nooit O
vrygestel O
is O
nie O
, O
en O
dat O
Larry O
O'Brien O
die O
inligting O
gehad O
het O

Parys B-LOCATION
is O
nou O
' O
n O
klein O
oningelyfde O
gemeenskap O
in O
Fauquier O
County O
, O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
dieselfde O
jaar O
het O
Johannes O
Engeland O
tot O
' O
n O
pouslike O
leem O
verklaar O
, O
en O
pous O
Innocentius O
III O
beweer O
dus O
dat O
hy O
voog O
van O
Eleanor B-PERSON
is O
. O

In O
2004 O
het O
Fagan B-PERSON
' O
n O
federale O
geding O
aanhangig O
gemaak O
op O
Manhattan O
vir O
' O
n O
groep O
wat O
nie O
bestaan O
nie O
, O
genaamd O
die O
Association O
of O
Holocaust O
Victims O
for O
Restitution O
of O
Artwork O
& O
Masterpieces O
( O
AHVRAM O
) O
teen O
Bank O
Austria O
Creditanstalt O
AG O
en O
ander O
Europese O
instellings O
vir O
korporatiewe O
, O
regerings O
- O
en O
finansiële O
instellings O
. O
vir O
$ O
6,8 O
miljard O
. O

Tripoli B-LOCATION
het O
' O
n O
poskantoor O
met O
poskode O
54564 O
. O

Keter B-ORGANIZATION
het O
' O
n O
groot O
netwerk O
vir O
bemarking O
en O
verspreiding O
van O
boeke O
, O
sowel O
as O
drukdienste O
en O
boekproduksie O
vir O
die O
Israeliese O
binnelandse O
en O
uitvoermark O
. O

Warburg B-PERSON
is O
' O
n O
lid O
van O
die O
Advieskomitee O
vir O
Godsdienstige O
Denominasies O
wat O
aan O
die O
Denemarke O
se O
Ministerie O
van O
Kerklike O
Sake O
verslag O
doen O
, O
en O
sy O
was O
mede O
- O
voorsitter O
van O
die O
Research O
Network O
on O
New O
Religions O
( O
RENNER O
) O
. O

Cunningham B-PERSON
eindig O
3de O
in O
die O
klas O
en O
17de O
algeheel O
in O
sy O
Aston O
Martin O
DB2 O
Vantage O
LML O
/ O
50 O
/ O
21 O
, O
die O
eerste O
wat O
vervaardig O
word O
. O

Leonard B-PERSON
fokus O
op O
die O
probleem O
van O
gelyktydige O
lokalisering O
en O
kartering O
( O
SLAM O
) O
, O
veral O
vir O
outonome O
onderwatervoertuie O
. O

Die O
besluit O
om O
hom O
te O
laat O
gaan O
, O
is O
kort O
daarna O
herroep O
, O
aangesien O
die O
omstandighede O
van O
sy O
beweerde O
kommentaar O
onduidelik O
was O
, O
maar O
Baden B-PERSON
het O
verkies O
om O
die O
pos O
te O
verlaat O
. O

Ander O
universiteite O
binne O
Athene B-LOCATION
is O
die O
Athene O
Universiteit O
vir O
Ekonomie O
en O
Besigheid O
, O
die O
Panteion O
Universiteit O
, O
die O
Landbou O
Universiteit O
van O
Athene O
en O
die O
Universiteit O
van O
Piraeus O
. O

Putney B-LOCATION
is O
ook O
die O
tuiste O
van O
die O
St O
Chad's O
Anglikaanse O
Kerk O
, O
Delange O
Road O
, O
wat O
in O
1912 O
gestig O
is O
en O
waarvan O
die O
gebou O
van O
historiese O
belang O
is O
. O

Op O
31 O
Augustus O
2017 O
het O
Malone B-PERSON
probeer O
om O
terug O
te O
keer O
na O
professionele O
yshokkie O
nadat O
hulle O
' O
n O
professionele O
toets O
- O
uit O
( O
PTO O
) O
kontrak O
met O
die O
Minnesota O
Wild O
onderteken O
het O
om O
hul O
oefenkamp O
by O
te O
woon O
. O

Die O
hoogtepunte O
was O
in O
Ronde O
1 O
toe O
Parramatta B-ORGANIZATION
Manly O
met O
42 O
- O
12 O
verslaan O
het O
en O
Semi O
Radradra O
24 O
drieë O
in O
18 O
wedstryde O
gedruk O
het O
. O

Bullard B-PERSON
dien O
ook O
in O
die O
raad O
van O
die O
St O
. O
Louis O
- O
streekskamer O
en O
in O
die O
senior O
raad O
van O
die O
Central O
Bank O
Research O
Association O
. O

Wellington B-LOCATION
het O
' O
n O
aantal O
erfenisterreine O
, O
waaronder O
: O

Elmer B-PERSON
het O
voorheen O
fakulteitsaanstellings O
in O
die O
Departement O
Kommunikasie O
aan O
die O
Universiteit O
van O
Pittsburgh O
( O
1999 O
- O
2000 O
) O
, O
Boston O
College O
( O
2000 O
- O
2003 O
) O
en O
Florida O
State O
University O
( O
2003 O
- O
2004 O
) O
gehad O
. O

Op O
amateurvlak O
het O
McKay B-PERSON
John O
Duddy O
verslaan O
om O
Ulster O
senior O
ligte O
middelgewigkampioen O
te O
word O
. O

Satyn B-PERSON
is O
al O
lank O
skuldig O
aan O
die O
siening O
van O
verskillende O
dele O
van O
sy O
politieke O
odyssee O
. O

Selfs O
met O
die O
gewig O
nadeel O
, O
het O
Courtney B-PERSON
die O
wedloop O
met O
' O
n O
halwe O
kilometer O
gewen O
. O

Annopol B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Å O
» O
mudÅº O
, O
in O
CheÅm O
County O
, O
Woiwodskap O
Lublin O
, O
in O
die O
ooste O
van O
Pole O
. O

Perelman B-PERSON
het O
' O
n O
problematiese O
verhouding O
gehad O
met O
Groucho O
Marx O
, O
wat O
eens O
van O
die O
skrywer O
gesê O
het O
: O
' O
Ek O
het O
' O
n O
teefseun O
gehaat O
en O
hy O
het O
' O
n O
kop O
so O
groot O
soos O
my O
lessenaar O
. O
' O

Marburg B-LOCATION
het O
' O
n O
aantal O
erfenisterreine O
, O
waaronder O
: O

Boyle B-PERSON
dien O
ook O
as O
deeltydse O
fakulteitslid O
aan O
die O
Sentrum O
vir O
Openbare O
Beleid O
van O
die O
Universiteit O
van O
Drexel O
, O
waar O
hy O
kursusse O
in O
beleid O
en O
veldtogbestuur O
aangebied O
het O
. O

Whitehall B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
King O
and O
Queen O
County O
, O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

Hoskins B-PERSON
het O
die O
Suid O
- O
Afrikaanse O
Super O
14 O
- O
spanne O
en O
die O
nasionale O
span O
aangemoedig O
om O
' O
n O
groter O
aantal O
swart O
spelers O
te O
betrek O
. O

Gepla O
deur O
gesondheidsprobleme O
het O
Rollins B-PERSON
teen O
1901 O
die O
afrigter O
Robert O
Healey O
gehuur O
om O
hom O
by O
te O
staan O
en O
het O
toe O
in O
1903 O
op O
ses O
- O
en O
- O
veertig O
jaar O
afgetree O
. O

Parys B-LOCATION
is O
in O
1813 O
uitgelê O
op O
' O
n O
draaipad O
vir O
' O
n O
toerwag O
. O

Met O
die O
Dumfries O
- O
klub O
het O
Malone B-PERSON
promosie O
van O
die O
Skotse O
Tweede O
Divisie O
gewen O
. O

Clinton B-PERSON
het O
50 O
kiesstemme O
teen O
77 O
ontvang O
vir O
Adams O
. O

As O
bondgenoot O
van O
die O
voorsitter O
van O
die O
RFC O
, O
Jesse O
H O
. O
Jones O
, O
het O
Corcoran B-PERSON
die O
mag O
uitgeoefen O
ver O
buite O
die O
gesag O
van O
sy O
amp O
. O

As O
gevolg O
van O
Spaanse O
kulturele O
invloed O
is O
Manila B-LOCATION
' O
n O
oorwegend O
Christelike O
stad O
. O
, O
Rooms O
- O
Katolieke O
was O
93,5 O
% O
van O
die O
bevolking O
, O
gevolg O
deur O
aanhangers O
van O
die O
Filippynse O
Onafhanklike O
Kerk O
( O
2,4 O
% O
) O
; O
Iglesia O
ni O
Cristo O
( O
1,9 O
% O
) O
; O
verskillende O
protestantse O
kerke O
( O
1,8 O
% O
) O
; O
en O
Boeddhiste O
( O
1,1 O
% O
) O
. O

Clydesdale B-ORGANIZATION
haal O
die O
eerste O
Skotse O
Beker O
- O
eindstryd O
, O
in O
1874 O
, O
maar O
verloor O
2â O
0 O
vir O
Queen's O
Park O
. O

Calgary O
het O
Raymond B-PERSON
onderteken O
op O
' O
n O
kontrak O
van O
drie O
jaar O
ter O
waarde O
van O
$ O
9,5 O
miljoen O
. O

In O
Maart O
2010 O
ondersteun O
Murphy B-PERSON
die O
Wet O
op O
die O
Beskerming O
van O
Pasiënte O
en O
Bekostigbare O
Sorg O
, O
wat O
vandag O
bekend O
staan O
as O
Obamacare O
. O

In O
Junie O
2009 O
het O
Gatehouse B-ORGANIZATION
die O
" O
Milestone O
Capital O
PCC O
- O
program O
" O
gestig O
, O
' O
n O
Sukuk O
- O
uitreikingsplatform O
van O
US O
$ O
1 O
miljard O
wat O
' O
n O
bank O
in O
staat O
stel O
om O
fondse O
in O
te O
samel O
vir O
homself O
en O
kliënte O
uit O
Islamitiese O
kapitaalmarkte O
. O

Na O
die O
Champions O
Trophy O
het O
Engeland O
Suid O
- O
Afrika O
in O
3 O
T20I's O
gespeel O
, O
met O
Roy B-PERSON
wat O
onderskeidelik O
28 O
, O
67 O
en O
8 O
lopies O
aangeteken O
het O
. O

Exeter B-ORGANIZATION
gebruik O
' O
n O
11 O
- O
puntestelsel O
, O
waarin O
' O
n O
A O
11 O
punte O
werd O
is O
en O
' O
n O
E O
0 O
punte O
werd O
. O

Bali B-LOCATION
het O
sy O
eie O
munisipaliteit O
gehad O
nog O
voor O
onafhanklikheid O
. O

Na O
klagtes O
oor O
die O
dokumentêr O
getiteld O
" O
The O
Hereditarily O
Diseased O
" O
het O
die O
Carnegie O
- O
instelling O
van O
Washington O
Jennings B-PERSON
aangestel O
om O
die O
werk O
van O
Harry O
H O
. O
Laughlin O
by O
die O
Instituut O
se O
Eugenics O
Record O
Office O
te O
hersien O
, O
wat O
toe O
deel O
was O
van O
wat O
die O
Cold O
Spring O
Harbour O
geword O
het O
. O
Laboratorium O
. O

Barnard B-PERSON
is O
' O
n O
musikant O
in O
Melbourne O
. O

As O
deel O
van O
die O
GAA O
125 O
- O
vieringe O
in O
2009 O
is O
Doyle B-PERSON
gekies O
as O
die O
verteenwoordiger O
van O
Tipperary O
om O
deel O
te O
wees O
van O
' O
n O
gedenkfakkelparade O
deur O
Thurles O
op O
die O
dag O
van O
die O
Munster O
- O
eindstryd O
. O

Malta B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
administratiewe O
distrik O
Gmina O
Krzeszyce O
, O
in O
SulÄ O
™ O
cin O
County O
, O
Woiwodskap O
Lubusz O
, O
in O
die O
weste O
van O
Pole O
. O

Die O
eerste O
skriftelike O
verwysing O
na O
Skotland B-LOCATION
was O
in O
320 O
vC O
deur O
die O
Griekse O
matroos O
Pytheas O
, O
wat O
die O
noordpunt O
van O
Brittanje O
' O
Orcas O
' O
genoem O
het O
, O
die O
bron O
van O
die O
naam O
van O
die O
Orkney O
- O
eilande O
. O

Die O
stadsregering O
het O
min O
gedoen O
om O
sy O
plek O
in O
die O
lugvaartgeskiedenis O
bekend O
te O
maak O
of O
te O
vier O
, O
en O
Sharkey B-PERSON
wou O
dit O
verander O
. O

Wright B-PERSON
publiseer O
ook O
' O
n O
halfdosyn O
stukke O
van O
sy O
eie O
fiksie O
, O
maar O
sy O
verhale O
word O
as O
ondenkbaar O
beskou O
. O

McKay B-PERSON
het O
hierdie O
uitspraak O
suksesvol O
geappelleer O
, O
maar O
dit O
het O
die O
basis O
geword O
van O
die O
basiese O
loon O
, O
wat O
die O
Australiese O
ekonomiese O
lewe O
vir O
die O
volgende O
60 O
tot O
80 O
jaar O
oorheers O
het O
. O

Die O
aanvaarding O
van O
enige O
rekords O
hiervan O
as O
korrek O
toon O
egter O
die O
groot O
sukses O
wat O
Cooke B-PERSON
op O
die O
program O
gehad O
het O
, O
en O
hy O
is O
verreweg O
die O
wenste O
afrigter O
in O
die O
Gophers O
- O
basketbalgeskiedenis O
. O

Townley B-PERSON
eindig O
11de O
in O
Truck O
- O
punte O
. O

Burke B-PERSON
was O
' O
n O
eiendomsverkoper O
en O
het O
in O
aanstellingsposisies O
gedien O
, O
waaronder O
registrateur O
van O
belangrike O
statistieke O
vir O
die O
stad O
Boston O
. O

Blackett B-PERSON
is O
al O
jare O
lank O
in O
verskillende O
hoedanighede O
betrokke O
by O
die O
politiek O
. O

Aurora B-ORGANIZATION
het O
' O
n O
lisensie O
van O
Universal O
Studios O
gekry O
om O
' O
n O
reeks O
kits O
te O
skep O
gebaseer O
op O
die O
Universal O
monsters O
, O
wat O
die O
gewildste O
aanbod O
van O
die O
maatskappy O
geword O
het O
. O

Op O
31 O
Desember O
2013 O
het O
Reid B-PERSON
die O
program O
" O
Nuwejaar O
lewendig O
" O
aangebied O
BBC O
One O
. O

Ook O
in O
2015 O
het O
Adventures O
by O
Disney B-ORGANIZATION
verskeie O
korter O
vier O
- O
en O
vyfdaagse O
" O
Long O
Weekend O
" O
- O
roetes O
in O
New O
York O
, O
Nashville O
, O
San O
Francisco O
en O
Wyoming O
bekendgestel O
. O

Doyle B-PERSON
het O
' O
n O
poging O
aangewend O
en O
later O
een O
van O
tweehonderd O
spelers O
geword O
wat O
die O
eerste O
AAGPBL O
- O
lente O
- O
opleiding O
buite O
die O
Verenigde O
State O
bygewoon O
het O
, O
wat O
voor O
die O
1947 O
- O
seisoen O
in O
Kuba O
in O
Gran O
Stadium O
de O
La O
Habana O
gehou O
is O
. O

William B-PERSON
het O
ook O
voordeel O
getrek O
uit O
sy O
veldtog O
in O
Bretagne O
deur O
die O
steun O
te O
verseker O
van O
sommige O
Bretonse O
adellikes O
wat O
die O
inval O
in O
Engeland O
in O
1066 O
gaan O
ondersteun O
het O
. O

In O
1991 O
word O
Gormley B-PERSON
professor O
in O
die O
regering O
en O
openbare O
beleid O
aan O
die O
Georgetown O
Universiteit O
, O
waar O
hy O
steeds O
onderwys O
gee O
. O

In O
1906 O
het O
JP O
Morgan O
vir O
Curtis B-PERSON
$ O
75 O
000 O
voorsien O
om O
' O
n O
reeks O
oor O
inheemse O
Amerikaners O
te O
vervaardig O
. O

As O
gevolg O
hiervan O
ontwikkel O
Perkins B-PERSON
shows O
vir O
beide O
kunstenaars O
, O
in O
die O
vorm O
van O
Elton O
se O
aangebied O
" O
Saturday O
Live O
" O
en O
sketsprogram O
" O
The O
Man O
from O
Auntie O
; O
" O
en O
Enfield O
se O
" O
Harry O
Enfield O
se O
televisieprogram O
. O
" O

Sy O
voorspraak O
vir O
die O
Franse O
rewolusie O
is O
uitgespreek O
deur O
' O
n O
vreemde O
politieke O
optrede O
: O
na O
' O
n O
drie O
dae O
lange O
insiggewende O
vergadering O
het O
Lux B-PERSON
' O
n O
referendum O
gehou O
oor O
of O
sy O
vaderland O
die O
Franse O
Eerste O
Republiek O
moes O
binnegaan O
, O
op O
2 O
November O
1792 O
in O
Kostheim O
. O

Cambridge B-LOCATION
is O
' O
n O
Kanadese O
gemeente O
in O
Queens O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

Yasuda B-PERSON
was O
een O
van O
die O
beste O
finansierders O
wat O
Japan O
gehad O
het O
; O
hy O
was O
egter O
nie O
avontuurlustig O
nie O
en O
het O
die O
besigheid O
skaars O
verder O
as O
finansies O
uitgebrei O
. O

Die O
bewerings O
het O
veroorsaak O
dat O
die O
ander O
regters O
van O
die O
hof O
Douglas O
veroordeel O
en O
hul O
steun O
aan O
Blair B-PERSON
verleen O
. O

Die O
stryd O
van O
Steve O
Blass O
het O
Ellis B-PERSON
in O
die O
beginrotasie O
gehou O
, O
aangesien O
Blass O
na O
die O
bul O
toe O
geskuif O
is O
. O

In O
Februarie O
2001 O
kies O
die O
Columbus O
Crew O
Tennyson B-PERSON
in O
die O
vierde O
ronde O
( O
39ste O
algeheel O
) O
in O
die O
2001 O
MLS O
SuperDraft O
. O

Roy B-PERSON
het O
in O
Januarie O
2014 O
aangekondig O
dat O
hy O
by O
die O
. O

In O
1952 O
stel O
Cunningham B-PERSON
die O
Continental O
C3 O
- O
padmotor O
bekend O
. O

Hier O
, O
in O
die O
periode O
voor O
Pearl O
Harbor O
, O
het O
Ellis B-PERSON
J O
Edgar O
Hoover O
ingelig O
oor O
kontraspionasietegnieke O
. O

Teen O
1958 O
skuif O
Clarke B-PERSON
na O
die O
bloeiende O
ritme O
en O
blues O
- O
en O
rocktoneel O
, O
en O
sluit O
aan O
by O
Vince O
Eager O
se O
Beat O
Boys O
, O
saamgestel O
uit O
Tony O
Belcher O
( O
kitaar O
) O
, O
Alan O
Le O
Claire O
( O
gebore O
Alan O
Cocks O
, O
26 O
Augustus O
1938 O
; O
klavier O
) O
, O
en O
Tex O
Makins O
( O
gebore O
Anthony O
Paul O
Makins O
, O
3 O
Julie O
1940 O
; O
bas O
) O
, O
wat O
by O
' O
n O
Londense O
koffiekroeg O
opgetree O
het O
. O

Wyatt B-PERSON
het O
daarna O
' O
n O
stel O
werkstekeninge O
vervaardig O
wat O
gedetailleerde O
instruksies O
vir O
die O
Neoklassieke O
versiering O
bevat O
. O

Tiller B-PERSON
is O
op O
30 O
Augustus O
2014 O
vrygestel O
. O

Daar O
is O
' O
n O
monument O
vir O
McKay B-PERSON
in O
Suid O
- O
Boston O
, O
naby O
Fort O
Independence O
, O
met O
' O
n O
uitsig O
oor O
die O
kanaal O
, O
met O
al O
sy O
skepe O
. O

Twee O
maande O
later O
is O
aangekondig O
dat O
Ruby B-PERSON
verkrag O
sou O
word O
as O
deel O
van O
' O
n O
seksuele O
toestemmingsverhaal O
. O

Die O
jurie O
het O
in O
daardie O
geval O
bevind O
dat O
die O
betrokke O
artikel O
wel O
' O
n O
toerekening O
bevat O
dat O
Cairns B-PERSON
' O
onbehoorlik O
betrokke O
was O
by O
sy O
assistent O
, O
Junie O
Morosi O
, O
in O
' O
n O
romantiese O
of O
seksuele O
assosiasie O
' O
, O
maar O
dat O
hierdie O
stelling O
nie O
lasterlik O
was O
nie O
. O

Bradford B-ORGANIZATION
verloor O
8 O
- O
3 O
van O
Wigan O
en O
Frank O
Whitcombe O
word O
die O
eerste O
speler O
wat O
die O
Lance O
Todd O
- O
trofee O
aan O
die O
verloorkant O
verower O
. O

Koren B-PERSON
begin O
werk O
aan O
' O
n O
nuwe O
Gebedsboek O
in O
die O
1970 O
' O
s O
. O

Curtis B-PERSON
kies O
die O
Kwakiutl O
- O
stam O
, O
van O
die O
Queen O
Charlotte O
Strait O
- O
streek O
van O
die O
Sentrale O
Kus O
van O
British O
Columbia O
, O
Kanada O
, O
vir O
sy O
onderwerp O
. O

Ten O
spyte O
van O
sy O
grootte O
was O
Huber B-PERSON
egter O
hoofsaaklik O
' O
n O
aanstootlike O
verdediger O
. O

Raymond B-PERSON
bepleit O
die O
gebruik O
van O
intelligensie O
deur O
menseregtegroepe O
en O
ander O
nie O
- O
regeringsorganisasies O
. O

Afgesien O
van O
een O
jaar O
werk O
vir O
die O
Food O
and O
Drug O
Administration O
, O
het O
Ellis B-PERSON
in O
Caltech O
gebly O
tot O
die O
Wêreld O
Oorlog O
II O
. O

In O
1951 O
het O
Cooke B-PERSON
die O
sport O
gewaag O
en O
die O
minderjarige O
liga O
Toronto O
Maple O
Leafs O
bofbalklub O
bekom O
. O

Lutz B-PERSON
het O
ses O
strydsterre O
verdien O
: O
Tunisië O
, O
Sisilië O
, O
Rome O
- O
Arno O
, O
Suid O
- O
Frankryk O
en O
Noord O
- O
Apennines O
. O

Rennie B-PERSON
het O
verskeie O
innoverende O
konsepte O
bekendgestel O
aan O
doelwagters O
in O
Skotse O
sokker O
. O

Die O
musiekleerplan O
van O
die O
skool O
het O
bestaan O
uit O
optogte O
, O
walse O
en O
klassieke O
stukke O
wat O
Ellis B-PERSON
uitgebreide O
kennis O
van O
tydsberekening O
, O
harmonie O
en O
vorm O
gegee O
het O
. O

Van O
Februarie O
tot O
April O
2004 O
het O
Donaldson B-PERSON
die O
SASR O
- O
keuringskursus O
voltooi O
, O
en O
is O
in O
Mei O
2004 O
by O
3 O
Eskader O
gepos O
. O

Vir O
sy O
werk O
aan O
die O
Army O
War O
College O
is O
Clarke B-PERSON
in O
1994 O
bekroon O
met O
die O
voorsitter O
van O
generaal O
Dwight O
D O
. O
Eisenhower O
in O
nasionale O
veiligheid O
. O

Andreas B-PERSON
het O
ook O
' O
n O
gesinswoning O
in O
Sydney O
Harbour O
in O
Elamanglaan O
, O
Kirribilli O
, O
onderhou O
. O

Vidal B-PERSON
is O
' O
n O
lid O
van O
die O
Katolieke O
skrywersgilde O
en O
die O
Eastern O
Shore O
Writers O
Association O
. O

In O
1927 O
behaal O
Weber B-PERSON
twee O
aanslae O
teen O
Wisconsin O
in O
Fielding O
H O
. O
Yost O
se O
laaste O
wedstryd O
as O
Michigan O
se O
sokkerafrigter O
( O
ook O
die O
laaste O
Michigan O
- O
sokkerwedstryd O
wat O
op O
Ferry O
Field O
gespeel O
is O
) O
. O

Ander O
maatskappye O
in O
Austin B-LOCATION
sluit O
in O
NXP O
Semiconductors O
, O
GoodPop O
, O
Temple O
- O
Inland O
, O
Sweet O
Leaf O
Tea O
Company O
, O
Keller O
Williams O
Realty O
, O
National O
Western O
Life O
, O
GSD O
& O
M O
, O
Dimensional O
Fund O
Advisors O
, O
Golfsmith O
, O
Forestar O
Group O
, O
EZCorp O
, O
Outdoor O
Voices O
, O
Tito's O
Vodka O
, O
Inderdaad O
, O
praat O
sosiaal O
en O
YETI O
. O

Barnard B-PERSON
het O
aangedui O
dat O
die O
album O
geïnspireer O
is O
deur O
" O
" O
die O
krag O
van O
die O
natuur O
, O
liefde O
, O
die O
brose O
skoonheid O
van O
die O
planeet O
Aarde O
" O
" O
, O
en O
dat O
dit O
in O
die O
lirieke O
weerspieël O
word O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
wen O
' O
n O
jaar O
later O
in O
1989 O
die O
Lancashire O
Cup O
- O
eindstryd O
. O

Barnard B-PERSON
is O
bekend O
daarvoor O
dat O
hy O
baie O
terughoudend O
is O
, O
feitlik O
alle O
media O
- O
onderhoude O
weier O
en O
selde O
in O
die O
openbaar O
verskyn O
. O

Hank B-PERSON
het O
ook O
die O
Cuauhtémoc O
Hank O
- O
stigting O
geskep O
om O
studiebeurse O
aan O
studente O
van O
alle O
grade O
te O
gee O
, O
insluitend O
studies O
in O
buitelandse O
skole O
. O

In O
2005 O
het O
Ellis B-PERSON
weeklikse O
klasse O
begin O
onderrig O
vir O
individue O
wat O
skuldig O
bevind O
is O
aan O
bestuur O
onder O
die O
invloed O
. O

Manila B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
oningelyfde O
gemeenskap O
in O
Boone O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
2011 O
het O
Atlas B-ORGANIZATION
die O
gereedskap O
en O
inventaris O
van O
takstreine O
aangekoop O
, O
insluitend O
hul O
lyn O
van O
HO O
- O
skaal O
" O
Blueprint O
Series O
" O
en O
" O
Yardmaster O
" O
- O
vragmotors O
en O
passasiersvoertuie O
. O

Ongelukkig O
vir O
die O
Yankees O
, O
omdat O
die O
handel O
ná O
31 O
Augustus O
plaasgevind O
het O
, O
kon O
Ramos B-PERSON
nie O
deelneem O
aan O
die O
Wêreldreeks O
nie O
, O
wat O
New O
York O
in O
sewe O
wedstryde O
verloor O
het O
deur O
die O
St O
. O
Louis O
Cardinals O
onder O
leiding O
van O
Bob O
Gibson O
. O

Aanvanklik O
onder O
Turkse O
bewind O
van O
Algiers O
het O
die O
Ottomaanse O
Porte O
binnekort O
direk O
vir O
Tunis B-LOCATION
' O
n O
goewerneur O
aangestel O
wat O
die O
Pasha O
genoem O
word O
, O
ondersteun O
deur O
janitsarymagte O
. O

Vroeg O
in O
Oktober O
1845 O
, O
in O
Cincinnati O
, O
Ohio O
, O
het O
Blanchard B-PERSON
die O
moraliteit O
van O
slawerny O
met O
mede O
- O
presbiteriaanse O
predikant O
Nathan O
Lewis O
Rice O
( O
29 O
Desember O
1807 O
- O
11 O
Junie O
1877 O
) O
bespreek O
. O

In O
September O
2011 O
was O
Fudge B-PERSON
een O
van O
die O
ses O
eerbewyses O
van O
die O
Hall O
of O
Fame O
wat O
vooraf O
aangewys O
is O
as O
die O
National O
Association O
of O
Corporate O
Directors O
November O
- O
gala O
in O
die O
stad O
New O
York O
. O

Die O
klipomgevulde O
palissades O
en O
slote O
wat O
by O
Bedford B-LOCATION
gebou O
is O
, O
was O
baie O
ongewoon O
in O
Engeland O
- O
hul O
naaste O
ekwivalent O
is O
dié O
wat O
by O
Skenfrith O
Castle O
in O
Wallis O
. O

Corm B-PERSON
word O
beskou O
as O
een O
van O
die O
mees O
invloedryke O
en O
bekroonde O
Midde O
- O
Oosterse O
skrywers O
. O

Historiese O
onderafdelings O
van O
Skotland B-LOCATION
het O
die O
mormaerdom O
, O
stewartry O
, O
earldom O
, O
burgh O
, O
parochie O
, O
county O
en O
streke O
en O
distrikte O
ingesluit O
. O

In O
reaksie O
hierop O
het O
Cunningham B-PERSON
in O
' O
n O
onderhoud O
met O
CNN O
gesê O
na O
aanleiding O
van O
die O
saamtrek O
: O
' O
John O
McCain O
gooi O
my O
onder O
' O
n O
bus O
. O
. O
. O

Wright B-PERSON
is O
gelys O
as O
' O
n O
mede O
- O
voorgereg O
saam O
met O
Starling O
op O
die O
amptelike O
dieptekaart O
van O
die O
einde O
van O
die O
lente O
wat O
op O
16 O
April O
2012 O
vrygestel O
is O
. O

Dover B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Guysborough O
County O
in O
Nova O
Scotia O
, O
Kanada O
. O

' O
n O
Poskantoor O
genaamd O
Scotland B-LOCATION
is O
in O
1873 O
gestig O
en O
het O
tot O
1908 O
in O
werking O
gestaan O
. O

Binghamton B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
dorp O
Black O
Creek O
in O
Outagamie O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
State O
. O

Escobar B-PERSON
het O
in O
2007 O
' O
n O
baie O
sterk O
lente O
- O
opleiding O
vir O
die O
Braves O
gehad O
voordat O
hy O
na O
Triple O
- O
A O
Richmond O
gestuur O
is O
om O
die O
seisoen O
te O
begin O
. O

Oxford B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
dorpie O
met O
ongeveer O
2.100 O
mense O
wat O
die O
boeregemeenskap O
in O
Noord O
- O
Canterbury O
, O
Nieu O
- O
Seeland O
, O
bedien O
. O

Raymond B-PERSON
het O
aanbeveel O
dat O
die O
Kongres O
die O
Oorlogsmisdaadwet O
wysig O
om O
die O
verbod O
op O
menslike O
eksperimentering O
te O
versterk O
, O
en O
dat O
staatsregerings O
gesondheidswerkers O
spesifiek O
verbied O
om O
deel O
te O
neem O
aan O
marteling O
of O
die O
onbehoorlike O
behandeling O
van O
gevangenes O
. O

Calico B-ORGANIZATION
bly O
een O
van O
die O
grootste O
vervaardigers O
van O
groot O
tydskrifte O
vir O
outomatiese O
en O
semi O
- O
outomatiese O
wapens O
( O
50 O
en O
100 O
rondes O
) O
. O

Cunningham B-PERSON
het O
as O
oorwinnaar O
uit O
die O
stryd O
getree O
met O
' O
n O
meerderheid O
van O
1 O
311 O
stemme O
oor O
die O
konserwatiewe O
kandidaat O
Martine O
Hyams O
; O
Nellist O
eindig O
derde O
, O
maar O
slegs O
met O
' O
n O
verdere O
40 O
stemme O
. O

Quinn B-PERSON
het O
' O
n O
rekord O
opgestel O
dat O
die O
Cleveland O
Browns O
op O
daardie O
dag O
die O
enigste O
QB O
in O
die O
franchise O
- O
geskiedenis O
was O
wat O
drie O
touchdowns O
in O
een O
kwart O
kon O
gooi O
. O

Darryl O
van O
der O
Velde O
neem O
Castleford B-ORGANIZATION
na O
die O
Challenge O
Cup O
- O
eindstryd O
op O
Wembley O
in O
1992 O
waar O
hulle O
deur O
Wigan O
verslaan O
word O
. O

Aan O
die O
begin O
van O
die O
eerste O
aftreedatums O
van O
generaals O
Ashfaq O
Parvez O
Kayani O
en O
Tariq O
Majid O
aan O
die O
einde O
van O
2010 O
, O
sou O
Wynne B-PERSON
die O
oudste O
generaal O
in O
die O
Pakistanse O
leër O
gewees O
het O
en O
dus O
' O
n O
kandidaat O
vir O
' O
n O
vierster O
- O
pos O
wees O
. O

Sky B-ORGANIZATION
het O
nou O
280 O
takke O
. O

Macdonald B-PERSON
het O
nominasie O
vir O
die O
Liberale O
Party O
gesoek O
om O
hom O
verkiesbaar O
te O
stel O
tot O
die O
Laerhuis O
van O
Kanada O
vir O
die O
verkiesing O
in O
1926 O
, O
maar O
verloor O
die O
benoeming O
met O
' O
n O
enkele O
stem O
. O

Egbert B-PERSON
het O
die O
opstel O
van O
die O
" O
Registrum O
Gregorii O
" O
in O
opdrag O
van O
die O
briewe O
van O
pous O
Gregorius O
die O
Grote O
opgestel O
, O
en O
' O
n O
wonderlike O
verligte O
eksemplaar O
gelewer O
. O

Met O
sy O
derde O
show O
gekanselleer O
en O
sy O
werk O
deur O
die O
polisie O
gekonfiskeer O
vanweë O
die O
inhoud O
daarvan O
, O
het O
Urquiza B-PERSON
die O
land O
verlaat O
en O
na O
Parys O
, O
Londen O
, O
Berlyn O
, O
Kenia O
en O
Egipte O
gereis O
en O
daarna O
na O
Brasilië O
verhuis O
weens O
' O
n O
lewenslange O
fassinasie O
met O
bossa O
nova O
en O
tropicalismo O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
het O
twee O
keer O
die O
motorfiets O
- O
wêreldspoedrekord O
gehou O
, O
die O
eerste O
FIM O
- O
rekord O
wat O
in O
1928 O
opgestel O
is O
deur O
Owen O
M O
. O
Baldwin O
in O
Arpajon O
, O
Frankryk O
, O
die O
terrein O
van O
die O
Autodrome O
de O
Linas O
- O
Montlhary O
. O

Die O
naam O
van O
die O
oorspronklike O
plaas O
is O
dus O
heel O
waarskynlik O
op O
een O
of O
ander O
stadium O
voor O
1839 O
in O
Kalifornië B-LOCATION
verander O
. O

Trinity B-ORGANIZATION
het O
vrywillig O
gestop O
met O
die O
versending O
van O
die O
ET O
Plus O
totdat O
die O
addisionele O
botsingstoets O
wat O
deur O
die O
FHWA O
aangevra O
is O
, O
voltooi O
kon O
word O
. O

Pierrot B-PERSON
het O
homself O
op O
verskillende O
kunsgebiede O
uitgedaag O
. O

Surrey O
het O
hul O
kolfbronne O
oor O
die O
voorafgaande O
winter O
versterk O
, O
wat O
die O
langtermyn O
- O
ondertekening O
van O
Kevin O
Pietersen O
bevestig O
het O
, O
asook O
die O
nuwe O
kolwers O
Zander O
de O
Bruyn O
en O
Tom O
Maynard O
, O
en O
Roy B-PERSON
het O
die O
seisoen O
in O
die O
Tweede O
XI O
begin O
. O

Konstantyn B-PERSON
kan O
verkwistend O
wees O
met O
die O
keiserlike O
skatkis O
. O

Coyote B-PERSON
toer O
in O
2019 O
saam O
met O
die O
musikant O
Sarah O
MacDougall O
en O
voer O
keuses O
uit O
die O
boek O
saam O
met O
musiek O
uit O
. O

Dover B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
die O
stad O
Emery O
, O
Price O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
State O
. O

Devine B-PERSON
het O
die O
seisoen O
afgesluit O
met O
1.316 O
alledaagse O
erwe O
, O
die O
21ste O
meeste O
in O
' O
n O
enkele O
seisoen O
in O
die O
skoolgeskiedenis O
. O

Raymond B-PERSON
het O
' O
n O
prospektus O
vir O
aspirant O
- O
argitekte O
ontwikkel O
om O
by O
New O
Hope O
te O
kom O
woon O
en O
studeer O
en O
hy O
het O
minstens O
20 O
gelok O
. O

In O
die O
13de O
eeu O
het O
Manila B-LOCATION
bestaan O
uit O
' O
n O
versterkte O
nedersettings O
- O
en O
handelskwartier O
aan O
die O
oewer O
van O
die O
Pasigrivier O
. O

Op O
6 O
Augustus O
2013 O
is O
Nicastro B-PERSON
en O
Ameth O
Fall O
deur O
Rimini O
onderteken O
. O

Libby B-PERSON
sit O
in O
die O
Dagbestuur O
van O
die O
Maine O
State O
Pomological O
Society O
. O

In O
1950 O
was O
Renault B-ORGANIZATION
die O
grootste O
trekkervervaardiger O
in O
Frankryk O
, O
met O
8.549 O
eenhede O
, O
die O
58 O
% O
van O
die O
land O
se O
totale O
produksie O
. O

Beiere B-LOCATION
is O
' O
n O
wyk O
van O
die O
gemeente O
Nervesa O
della O
Battaglia O
in O
die O
provinsie O
Treviso O
. O

In O
Desember O
2018 O
het O
Sugar B-PERSON
tydens O
' O
n O
televisie O
- O
onderhoud O
aangekondig O
dat O
hy O
Brittanje O
sou O
verlaat O
as O
Corbyn O
eerste O
minister O
sou O
word O
. O

Nolan B-PERSON
is O
deur O
verskeie O
blanke O
offisiere O
veroordeel O
omdat O
hy O
Flipper O
in O
sy O
woonplek O
toegelaat O
het O
vir O
ete O
, O
waar O
sy O
dogter O
Kate O
teenwoordig O
was O
. O

Pye O
Records O
het O
Curtis B-PERSON
gevra O
om O
die O
weergawe O
van O
die O
Ryans O
- O
weergawe O
te O
vertraag O
sodat O
die O
Searchers O
dit O
kan O
vrystel O
. O

In O
2008 O
het O
Townley B-PERSON
met O
Team O
Honda O
Red O
Bull O
Racing O
onderteken O
om O
die O
Supercross O
/ O
Motocross O
- O
seisoen O
vir O
2008 O
te O
bestry O
op O
die O
Honda O
CR250F O
vir O
die O
Supercross O
- O
reeks O
en O
die O
CR450F O
vir O
die O
Motocross O
- O
reeks O
. O

Van O
1975 O
tot O
1981 O
het O
Leonard B-PERSON
130 O
wedstryde O
gewen O
, O
die O
meeste O
deur O
enige O
regterkruik O
in O
Major O
League O
Baseball O
. O

Onder O
die O
afrigter O
, O
Siri O
Lindley O
, O
het O
Ellis B-PERSON
in O
2006 O
' O
n O
mate O
van O
sukses O
behaal O
in O
haar O
eerste O
jaar O
van O
ITU O
- O
wedrenne O
. O

Cooke B-PERSON
was O
' O
n O
afrigter O
tot O
en O
met O
30 O
Junie O
1952 O
, O
insluitend O
diens O
in O
die O
' O
Whiz O
Kids O
' O
- O
span O
van O
1950 O
, O
wat O
die O
wimpel O
van O
die O
National O
League O
gewen O
het O
. O

Texas B-LOCATION
is O
gekomponeer O
deur O
James O
Blundell O
en O
Doug O
Trevor O
, O
met O
Blundell O
en O
M O
. O
Hickson O
wat O
Cloncurry O
Cattle O
Song O
geskryf O
het O
. O

Terwyl O
burgemeester O
van O
Dayton O
, O
Leonard B-PERSON
bekend O
gestaan O
het O
as O
uitgaande O
en O
jeuggerig O
, O
wat O
soms O
' O
die O
Rock O
' O
N O
' O
Roll O
- O
burgemeester O
van O
Dayton O
' O
genoem O
word O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
klop O
24 O
Featherstone O
Rovers O
vir O
die O
tweede O
keer O
daardie O
seisoen O
in O
' O
n O
beker O
- O
eindstryd O
om O
die O
Challenge O
Cup O
te O
wen O
. O

Hester B-PERSON
het O
die O
seisoen O
afgesluit O
met O
ses O
skoppe O
wat O
teruggekeer O
is O
vir O
touchdowns O
, O
wat O
' O
n O
ligarekord O
opgestel O
het O
. O

Dit O
word O
ondersteun O
deur O
die O
feit O
dat O
Weir B-PERSON
twee O
skilderye O
van O
Manet O
gedurende O
die O
somers O
van O
1880 O
en O
1881 O
, O
" O
Woman O
with O
a O
Parrot O
" O
en O
" O
Boy O
with O
a O
Sword O
" O
, O
vir O
die O
New O
Yorkse O
versamelaar O
Erwin O
Davis O
gekoop O
het O
. O

Aan O
die O
einde O
van O
die O
2010 O
/ O
2011 O
Aviva O
Premiership O
- O
veldtog O
het O
Percival B-PERSON
Harlequins O
verlaat O
en O
' O
n O
kontrak O
van O
twee O
jaar O
onderteken O
wat O
hom O
laat O
terugkeer O
na O
die O
pas O
bevorderde O
Worcester O
Warriors O
, O
en O
die O
klub O
waar O
hy O
sy O
loopbaan O
begin O
het O
. O

Gebore O
1846 O
in O
County O
Cavan O
en O
grootgeword O
in O
Newark O
, O
New O
Jersey O
, O
Leonard B-PERSON
word O
algemeen O
erken O
as O
die O
eerste O
boorling O
van O
Ierland O
wat O
in O
die O
groot O
ligas O
gespeel O
het O
. O

Die O
voormalige O
munisipale O
kantore O
van O
Brighton O
, O
nou O
die O
biblioteek O
en O
raadsaal O
Brighton B-LOCATION
, O
is O
in O
1959 O
- O
60 O
deur O
KF O
Knight O
ontwerp O
en O
is O
' O
n O
miniatuur O
van O
rooi O
baksteen O
van O
Frank O
Lloyd O
Wright O
se O
Guggenheim O
- O
museum O
in O
die O
stad O
New O
York O
. O

In O
die O
lente O
van O
2009 O
het O
Meyers B-PERSON
die O
verkorte O
asafstand O
weer O
ingestel O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
het O
die O
Superliga O
- O
status O
behaal O
met O
sewe O
oorwinnings O
uit O
sewe O
. O

Malone B-PERSON
was O
die O
jarelange O
president O
van O
die O
Pennsylvania O
Manufacturers O
Association O
nadat O
hy O
by O
sy O
Distriksadvokate O
- O
pligte O
afgetree O
het O
. O

Daarbenewens O
het O
Cunningham B-PERSON
laat O
in O
1915 O
finansiële O
steun O
aan O
Otis O
B O
. O
Moorehead O
verleen O
om O
' O
n O
nuwe O
vakuumbuisonderneming O
te O
begin O
, O
genaamd O
Moorehead O
Laboratories O
, O
ook O
gevestig O
in O
San O
Francisco O
, O
CA O
. O

Die O
slotboodskap O
het O
voorgestel O
dat O
Kay B-PERSON
nuwe O
materiaal O
in O
September O
2012 O
sou O
uitreik O
, O
maar O
nee O
verdere O
besonderhede O
is O
gegee O
. O

Devine B-PERSON
stig O
Trilobyte O
in O
Desember O
1990 O
saam O
met O
Rob O
Landeros O
. O

Toronto B-LOCATION
was O
oorspronklik O
die O
plek O
van O
' O
n O
Aboriginale O
sending O
genaamd O
Ebenezer O
, O
wat O
in O
1829 O
deur O
dominee O
Threlkeld O
gestig O
is O
. O

Gedurende O
die O
2009 O
- O
seisoen O
het O
Tweed B-PERSON
12 O
nuwe O
spelers O
voorgestel O
, O
met O
Jim O
Moffatt O
( O
assistent O
) O
en O
Tony O
Bullock O
( O
doelwagter O
) O
wat O
help O
met O
afrigting O
. O

Ismail B-PERSON
het O
Najm O
- O
e O
Sani O
ook O
aangestel O
as O
die O
nuwe O
' O
vakil O
' O
van O
die O
ryk O
weens O
die O
dood O
van O
Mas'ud O
Gilani O
. O

Nadat O
hul O
eie O
huis O
in O
die O
Groot O
KantÅ O
vernietig O
is O
? O
? O
aardbewing O
, O
Raymond B-PERSON
ontwerp O
' O
n O
nuwe O
een O
, O
die O
Reinanzaka O
- O
huis O
, O
in O
Azabu O
, O
Tokio O
. O

Die O
Dublin B-LOCATION
gemeenskap O
verdwyn O
stadig O
na O
1900 O
, O
en O
in O
die O
sestigerjare O
is O
die O
dorpsgebied O
gesny O
deur O
' O
n O
herskikking O
van O
die O
Amerikaanse O
roete O
71 O
, O
wat O
die O
bou O
van O
' O
n O
groter O
, O
moderne O
viaduct O
oor O
die O
spoorweg O
en O
Coon O
Creek O
insluit O
. O

Van O
2008 O
tot O
2012 O
het O
Dover B-ORGANIZATION
byna O
vyf O
en O
twintig O
maatskappye O
verkry O
. O

Cory B-PERSON
was O
' O
n O
groot O
finalis O
en O
naaswenner O
in O
die O
seisoen O
van O
NBC O
se O
" O
Last O
Comic O
Standing O
" O
. O

Athene B-LOCATION
is O
ses O
kilometer O
oos O
van O
Rochester O
langs O
Indiana O
State O
Road O
14 O
geleë O
. O

Brampton B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
die O
Eden O
- O
distrik O
, O
in O
die O
graafskap O
Cumbria O
, O
Engeland O
. O

In O
Oktober O
2011 O
word O
Spangler B-PERSON
gekies O
as O
een O
van O
die O
100 O
aanvanklike O
vennote O
vir O
die O
YouTube O
Original O
Channel O
Initiative O
en O
ontvang O
befondsing O
vir O
die O
produksie O
van O
nuwe O
oorspronklike O
programmering O
. O

Moskou B-LOCATION
is O
geleë O
op O
. O

Santiago B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Taylor O
County O
, O
Wes O
- O
Virginia O
. O

In O
Maart O
2010 O
het O
Hill B-PERSON
' O
n O
enkelsnit O
uitsluitlik O
vrygestel O
vir O
sy O
Bruneiese O
aanhanger O
getiteld O
" O
Buat O
Selamanya O
" O
. O

Halverwege O
sy O
laaste O
seisoen O
as O
Packers O
- O
hoofafrigter O
in O
1974 O
, O
het O
Devine B-PERSON
twee O
eerste O
ronde O
- O
keuses O
, O
twee O
2de O
ronde O
- O
keuses O
en O
' O
n O
derde O
ronde O
gekies O
vir O
die O
34 O
- O
jarige O
quarterback O
John O
Hadl O
van O
die O
Los O
Angeles O
Rams O
. O

Dover B-LOCATION
is O
die O
tuiste O
van O
Delaware O
State O
University O
, O
' O
n O
universiteit O
vir O
grondtoekennings O
en O
die O
enigste O
historiese O
swart O
universiteit O
van O
Delaware O
, O
en O
Wesley O
College O
. O

Sunbeam O
het O
hul O
eie O
lywe O
gebou O
, O
maar O
ook O
aan O
die O
koetsbouer O
- O
handel O
verskaf O
; O
baie O
limousines O
is O
op O
die O
Sunbeam B-ORGANIZATION
onderstel O
gebou O
. O

Op O
16 O
Mei O
2012 O
het O
Malone B-PERSON
' O
n O
ooreenkoms O
met O
Raith O
Rovers O
onderteken O
nadat O
hy O
die O
destydse O
bestuurder O
John O
McGlynn O
beïndruk O
het O
. O

In O
die O
1980 O
' O
s O
het O
Perkins B-PERSON
haar O
eie O
glasateljee O
in O
Pojoaque O
, O
Nieu O
- O
Mexiko O
, O
gebou O
waar O
sy O
gewerk O
het O
aan O
die O
leer O
van O
Venesiese O
glastegnieke O
. O

In O
die O
eerste O
Sheffield O
Shield O
- O
wedstryd O
van O
die O
seisoen O
behaal O
Waugh B-PERSON
172 O
van O
301 O
balle O
, O
sy O
hoogste O
eersteklas O
- O
telling O
tot O
nog O
toe O
. O

Malone B-PERSON
was O
die O
land O
se O
gewerfste O
quarter O
in O
1975 O
uit O
die O
Hoërskool O
El O
Cajon O
Valley O
naby O
San O
Diego O
, O
Kalifornië O
. O

Indiana B-LOCATION
is O
' O
n O
munisipaliteit O
in O
die O
staat O
São O
Paulo O
in O
Brasilië O
. O

Barnard B-PERSON
word O
dikwels O
Frank O
Barnard O
genoem O
, O
net O
soos O
sy O
vader O
Francis O
Jones O
Barnard O
, O
wat O
as O
die O
stigter O
van O
Barnard's O
Express O
een O
van O
BC O
se O
meer O
opvallende O
pioniers O
. O

' O
n O
Week O
later O
is O
Murphy O
se O
regsgeding O
teen O
die O
BBC O
opgelos O
, O
met O
die O
BBC O
wat O
' O
n O
verklaring O
uitgereik O
het O
dat O
Murphy B-PERSON
" O
geregtig O
was O
om O
sy O
onskuld O
van O
die O
aanklagte O
teen O
hom O
te O
handhaaf O
en O
die O
getuienis O
teen O
hom O
te O
toets O
tydens O
sy O
verhoor O
" O
. O

KVRX O
is O
die O
universiteitskollege O
radiostasie O
van O
die O
Universiteit O
van O
Texas O
in O
Austin B-LOCATION
met O
die O
fokus O
op O
plaaslike O
en O
nie O
- O
hoofstroom O
musiek O
en O
gemeenskapsprogrammering O
. O

Murdoch B-PERSON
het O
Wimbledon O
in O
die O
2002 O
- O
seisoen O
2002 O
tot O
die O
tiende O
plek O
in O
die O
Eerste O
Divisie O
gelei O
, O
ondanks O
' O
n O
aantal O
ondersteuners O
wat O
Wimbledon O
se O
wedstryde O
geboikot O
het O
uit O
protes O
teen O
die O
voorgestelde O
stap O
. O

Curtis B-PERSON
skat O
dat O
Brittanje O
' O
beduidende O
verantwoordelikheid O
' O
dra O
vir O
die O
direkte O
of O
indirekte O
sterftes O
van O
8,6 O
tot O
13,5 O
miljoen O
mense O
regoor O
die O
wêreld O
sedert O
1945 O
. O

Speer B-PERSON
het O
ook O
aan O
die O
WEC O
en O
Cage O
Warriors O
deelgeneem O
. O

In O
1988 O
sou O
Dome B-ORGANIZATION
terugkeer O
na O
die O
produksie O
van O
motorontwerp O
en O
' O
n O
ontwerpstudio O
genaamd O
Jiotto O
Design O
stig O
om O
motors O
met O
sy O
eie O
kwart O
- O
skaal O
windtunnel O
te O
ontwerp O
. O

Rasmussen B-PERSON
wen O
die O
wedstryd O
in O
reguit O
stelle O
, O
15 O
- O
3 O
, O
15 O
- O
12 O
. O

In O
Februarie O
2012 O
het O
Yamamoto B-PERSON
' O
n O
hervestiging O
van O
die O
Shimoda O
- O
konferensie O
gereël O
, O
wat O
nie O
in O
sewentien O
jaar O
gehou O
is O
nie O
. O

Waugh B-PERSON
eindig O
uiteindelik O
die O
seisoen O
met O
1460 O
lopies O
en O
75 O
paaltjies O
, O
wat O
die O
klubrekord O
met O
meer O
as O
200 O
lopies O
breek O
. O

Wright B-PERSON
beveel O
weer O
die O
VI O
- O
korps O
tydens O
generaal O
- O
majoor O
Philip O
H O
. O
Sheridan O
se O
Shenandoah O
Valley O
- O
veldtog O
van O
6 O
Augustus O
tot O
16 O
Oktober O
1864 O
. O

In O
2006 O
ontvang O
Fischer B-PERSON
die O
Katolieke O
Skole O
Uitnemende O
Alumni O
- O
toekenning O
van O
die O
aartsbisdom O
Louisville O
. O

In O
sy O
rol O
as O
kommissaris O
was O
Rennie B-PERSON
betrokke O
by O
' O
n O
aantal O
inisiatiewe O
om O
die O
prestasie O
van O
die O
staatsdiens O
te O
verbeter O
, O
insluitend O
projekte O
genaamd O
Better O
Public O
Services O
, O
die O
Prestasieverbeteringsraamwerk O
. O

Rennie B-PERSON
het O
verskeie O
gepubliseerde O
artikels O
in O
" O
Scientific O
American O
" O
, O
begin O
met O
die O
uitgawe O
van O
September O
1989 O
en O
so O
onlangs O
as O
die O
uitgawe O
van O
Desember O
2013 O
. O

Athene B-LOCATION
het O
die O
Somer O
Olimpiese O
Spele O
twee O
keer O
aangebied O
, O
in O
1896 O
en O
2004 O
. O

Cooke B-PERSON
het O
in O
Augustus O
1959 O
die O
Amerikaanse O
uitsaaibedryf O
betree O
deur O
die O
Passtation O
- O
radiostasie O
KRLA O
1110 O
( O
nou O
KRDC O
) O
deur O
sy O
broer O
, O
Donald O
Cooke O
, O
' O
n O
VS O
te O
bekom O
. O
burger O
. O

Gladstone B-LOCATION
is O
' O
n O
Kanadese O
gemeente O
in O
Sunbury O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

In O
1898 O
het O
die O
Missionary O
Oblates O
of O
Mary O
Immaculate O
Cavanagh B-PERSON
opdrag O
gegee O
om O
' O
n O
nuwe O
kerk O
te O
ontwerp O
op O
die O
terrein O
van O
' O
n O
voormalige O
Benediktynse O
kerk O
in O
Fremantle O
. O

Die O
leidende O
posisie O
van O
Athene B-LOCATION
kan O
moontlik O
die O
gevolg O
wees O
van O
sy O
sentrale O
ligging O
in O
die O
Griekse O
wêreld O
, O
die O
veilige O
vesting O
op O
die O
Akropolis O
en O
die O
toegang O
tot O
die O
see O
, O
wat O
dit O
' O
n O
natuurlike O
voordeel O
gegee O
het O
teenoor O
binnelandse O
mededingers O
soos O
Thebe O
en O
Sparta O
. O

Na O
die O
verhoor O
is O
Adams O
deur O
Hoskins B-PERSON
na O
' O
n O
veilige O
huis O
weggevoer O
en O
vir O
twee O
weke O
ondervra O
. O

Tennyson B-PERSON
is O
veral O
bekend O
vir O
sy O
boek O
" O
Suffolk O
Scene O
" O
uit O
1939 O
, O
wat O
die O
skrywers O
se O
reise O
en O
ervarings O
gedurende O
die O
dertigerjare O
in O
Suffolk O
dokumenteer O
. O

Salamanca B-LOCATION
het O
net O
soos O
Oxford O
en O
Cambridge O
' O
n O
aantal O
kolleges O
gehad O
( O
" O
Colegios O
Mayores O
" O
) O
. O

Townley B-PERSON
mis O
ook O
' O
n O
ander O
wedren O
toe O
hy O
die O
Texas O
Motor O
Speedway O
- O
vragmotorswedloop O
oorslaan O
om O
' O
n O
beseerde O
linker O
enkel O
te O
behandel O
, O
met O
Cody O
Coughlin O
wat O
die O
nommer O
05 O
vir O
die O
geleentheid O
oorneem O
. O

Malone B-PERSON
bied O
weekliks O
' O
n O
radioprogram O
" O
Back O
to O
the O
Country O
" O
aan O
op O
WORTa O
se O
FM O
- O
gemeenskapsradio O
in O
Madison O
, O
en O
voer O
countrymusiek O
saam O
met O
sy O
vrou O
, O
Bobbie O
Malone O
, O
en O
speel O
mandolien O
en O
kitaar O
. O

Manson B-PERSON
het O
op O
194 O
cm O
gestaan O
en O
was O
stewig O
gebou O
( O
108 O
kg O
) O
met O
' O
n O
groot O
oorhoofse O
merk O
. O

Humphrey B-PERSON
is O
' O
n O
lid O
van O
Phi O
Beta O
Sigma O
. O

Bethlehem B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Bethlehem O
Township O
, O
Clark O
County O
, O
Indiana O
, O
Verenigde O
State O
, O
vyf O
en O
twintig O
myl O
op O
met O
die O
rivier O
van O
Ohio O
vanaf O
Louisville O
, O
Kentucky O
. O

News B-ORGANIZATION
het O
meer O
as O
500 O
werknemers O
en O
ongeveer O
60 O
% O
van O
die O
mark O
vir O
tydskrifadvertensies O
in O
Oostenryk O
. O

Die O
Britte O
het O
die O
land O
tot O
in O
die O
20ste O
eeu O
gevorm O
, O
en O
Kochi B-LOCATION
was O
nog O
altyd O
' O
n O
belangrike O
hawe O
- O
en O
handelsentrum O
. O

Berlyn B-LOCATION
het O
verder O
vulkaniese O
aktiwiteit O
in O
die O
Holoseen O
gehad O
, O
insluitend O
' O
n O
lawastroom O
onder O
' O
n O
ystoring O
wat O
10 O
300 O
± O
2 O
700 O
jaar O
gelede O
gedateer O
is O
. O

Melbourne B-LOCATION
is O
gestig O
in O
1835 O
, O
tydens O
die O
bewind O
van O
koning O
Willem O
IV O
, O
met O
die O
aankoms O
van O
die O
skoener O
" O
Enterprize O
" O
naby O
die O
huidige O
terrein O
van O
die O
Queen's O
Wharf O
, O
as O
' O
n O
skaars O
wettige O
, O
spekulatiewe O
nedersetting O
wat O
weggebreek O
het O
van O
New O
South O
Wallis O
. O

Aan O
die O
einde O
van O
2011 O
werk O
Smiley B-PERSON
saam O
aan O
' O
n O
snit O
met O
die O
voormalige O
nasleep O
- O
kunstenaar O
Bishop O
Lamont O
, O
genaamd O
' O
Golddiggy O
' O
. O

Blanchard B-PERSON
het O
Wheaton O
College O
gesien O
" O
as O
' O
n O
' O
arsenaal O
' O
en O
' O
drilkamp O
' O
vir O
die O
leërskare O
van O
geregtigheid O
in O
die O
morele O
oorlogvoering O
van O
die O
wêreld O
. O
. O
. O
' O
n O
manier O
om O
sosiale O
aktiviste O
op O
te O
lei O
. O
. O
. O
" O

Dit O
het O
later O
geblyk O
dat O
Wilkes O
na O
bewering O
meer O
as O
$ O
630,000 O
kontant O
en O
gunste O
aan O
Cunningham B-PERSON
gegee O
het O
. O

Die O
gelykenis O
tussen O
die O
foto's O
van O
Martha B-PERSON
wat O
deur O
Lukas O
en O
Johannes O
aangebied O
word O
, O
is O
baie O
opmerklik O
. O

Kort O
na O
hierdie O
besoek O
het O
prins O
Chutamani O
die O
mediese O
dienste O
van O
Bradley B-PERSON
versoek O
om O
na O
die O
sieklike O
prins O
Mongkut O
om O
te O
sien O
. O

Op O
31 O
Augustus O
2017 O
het O
Oldham O
Athletic O
Doyle B-PERSON
as O
lening O
geteken O
tot O
1 O
Januarie O
2018 O
. O

In O
die O
negentigerjare O
loods O
Emami B-ORGANIZATION
nog O
' O
n O
vlagskipmerk O
onder O
die O
Himani O
Umbrella O
, O
Navratna O
Cool O
Oil O
, O
en O
brei O
die O
produksie O
uit O
deur O
sy O
tweede O
fabriek O
in O
Pondicherry O
te O
open O
. O

In O
2013 O
word O
Juniper B-PERSON
toegeken O
aan O
eredoktors O
in O
wetenskaplike O
grade O
van O
die O
universiteite O
van O
Bristol O
en O
Plymouth O
. O

Een O
bron O
noem O
Curtis B-PERSON
die O
51ste O
rykste O
persoon O
ooit O
, O
met O
' O
n O
fortuin O
van O
$ O
43,2 O
miljard O
aangepas O
vir O
inflasie O
( O
tot O
2008 O
dollar O
) O
) O
, O
wat O
hom O
volgens O
hierdie O
bron O
ryker O
gemaak O
het O
as O
JP O
Morgan O
. O

Quinn B-PERSON
het O
sedertdien O
verskeie O
kritiese O
studies O
oor O
Mormoonse O
hiërargie O
gepubliseer O
, O
waaronder O
sy O
werk O
uit O
drie O
dele O
van O
" O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Origins O
of O
Power O
" O
, O
" O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Extensions O
of O
Power O
" O
en O
" O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Wealth O
en O
korporatiewe O
mag O
" O
. O

Nadat O
hy O
verneem O
het O
dat O
Howard O
County O
die O
gewaardeerde O
waarde O
van O
die O
grond O
wat O
in O
die O
kompetisie O
geskenk O
is O
, O
verhoog O
het O
, O
verkoop O
Rollins B-PERSON
sy O
eie O
grond O
aan O
Boone O
County O
vir O
$ O
25 O
per O
akker O
. O

Whitehall B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Dorchester O
County O
, O
Maryland O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
2000 O
het O
Clarke B-PERSON
Bruce O
Clarke O
Consultants O
, O
Inc O
. O
gestig O
om O
met O
verdediging O
saam O
te O
werk O
. O
kontrakteurs O
oor O
tegnologie O
- O
integrasie O
- O
aangeleenthede O
. O

Terwyl O
hy O
dekaan O
van O
die O
Schreyer O
Honours O
College O
was O
, O
het O
Brady B-PERSON
' O
n O
dinamiese O
blog O
en O
podcast O
gehad O
. O

Teen O
1929 O
was O
die O
Essex B-ORGANIZATION
derde O
in O
die O
Amerikaanse O
verkope O
, O
agter O
Ford O
en O
Chevrolet O
. O

Toronto B-LOCATION
was O
' O
n O
oningelyfde O
landelike O
gemeenskap O
in O
Woodside O
Township O
, O
Sangamon O
County O
, O
Illinois O
. O

In O
2007 O
het O
Underwood B-PERSON
' O
n O
Mormoonse O
studie O
- O
eenheid O
vir O
die O
American O
Academy O
of O
Religion O
geskep O
en O
as O
medevoorsitter O
gedien O
. O

Hexham B-LOCATION
is O
' O
n O
voorstad O
van O
die O
stad O
Newcastle O
, O
ongeveer O
binnelands O
vanaf O
die O
middestad O
van O
Newcastle O
in O
Nieu O
- O
Suid O
- O
Wallis O
, O
Australië O
, O
aan O
die O
oewer O
van O
die O
Hunter O
- O
rivier O
. O

Boyle O
het O
op O
23 O
September O
die O
eerste O
polsoperasie O
ondergaan O
; O
Hy O
het O
op O
29 O
Oktober O
probeer O
terugkeer O
, O
maar O
nadat O
hy O
sy O
eerste O
vier O
wedstryde O
van O
die O
2007 O
- O
seisoen O
2007 O
gespeel O
het O
, O
is O
Boyle B-PERSON
' O
n O
bykomende O
operasie O
aan O
die O
beseerde O
pols O
ondergaan O
, O
met O
nog O
36 O
wedstryde O
. O

Die O
amptelike O
tale O
van O
Yanam B-LOCATION
is O
Telugu O
en O
Frans O
. O

Na O
die O
samesmelting O
word O
Penton B-ORGANIZATION
een O
van O
die O
grootste O
B2B O
- O
mediamaatskappye O
in O
die O
wêreld O
. O

Pickett B-PERSON
word O
in O
1890 O
tot O
die O
balie O
toegelaat O
en O
begin O
met O
die O
praktyk O
in O
Waterloo O
, O
Iowa O
. O

Behalwe O
vir O
geestelike O
aangeleenthede O
, O
het O
Flynn B-PERSON
vinnig O
die O
behoefte O
aan O
mediese O
sorg O
vir O
inwoners O
van O
die O
groot O
Australiese O
buiteland O
gevestig O
en O
' O
n O
aantal O
boshospitale O
gestig O
. O

In O
2006 O
het O
Rollins B-PERSON
oor O
die O
veldtog O
van O
die O
kandidaat O
Kathleen O
Troia O
" O
KT O
" O
McFarland O
van O
die O
Republikeinse O
Senaat O
, O
New O
York O
, O
gekonsulteer O
. O

Dublin B-LOCATION
is O
' O
n O
voormalige O
gemeenskap O
in O
Barton O
County O
, O
Missouri O
, O
Verenigde O
State O
, O
geleë O
aan O
die O
Jasper O
County O
- O
lyn O
, O
ongeveer O
een O
kilometer O
noord O
van O
die O
huidige O
stad O
Jasper O
. O

Blake B-PERSON
is O
vernoem O
na O
Nzinga O
van O
Ndongo O
en O
Matamba O
, O
' O
n O
17de O
- O
eeuse O
koningin O
en O
volksheldin O
van O
die O
Mbundu O
- O
mense O
in O
die O
suidweste O
van O
Afrika O
. O

In O
die O
seisoen O
1997 O
- O
1998 O
verower O
Bradley B-PERSON
die O
silwermedalje O
op O
die O
beginnervlak O
by O
Nationals O
. O

In O
' O
n O
wedstryd O
teen O
Duke O
in O
2005 O
het O
Hester B-PERSON
ses O
duikslae O
gebreek O
terwyl O
hy O
' O
n O
punt O
van O
81 O
meter O
terugbesorg O
het O
. O

Hulle O
gebruik O
tans O
die O
naam O
van O
een O
woord O
Surrey B-ORGANIZATION
. O

In O
Desember O
1987 O
het O
Bradford B-ORGANIZATION
desperaat O
na O
kontant O
22 O
spelers O
oorgedra O
vir O
' O
n O
totaal O
van O
£ O
210,000 O
plus O
Phil O
Ford O
vir O
£ O
120,000 O
. O

Roy B-PERSON
het O
in O
die O
National O
Hockey O
League O
( O
NHL O
) O
saam O
met O
die O
Buffalo O
Sabres O
, O
Dallas O
Stars O
, O
Vancouver O
Canucks O
, O
St O
. O
Louis O
Blues O
, O
Nashville O
Predators O
en O
die O
Edmonton O
Oilers O
gespeel O
. O

Een O
ding O
wat O
die O
gebou O
in O
Grumbach B-LOCATION
ook O
gekenmerk O
het O
, O
was O
miskien O
die O
Franse O
rewolusie O
en O
die O
gevolge O
daarvan O
, O
wat O
die O
feodalisme O
vernietig O
het O
, O
soos O
gesimboliseer O
deur O
die O
" O
Schloss O
" O
. O

Turimex O
Internacional O
bedryf O
busdienste O
vanaf O
Austin B-LOCATION
na O
Nuevo O
Laredo O
en O
verder O
na O
baie O
bestemmings O
in O
Mexiko O
. O

In O
2009 O
het O
Maxie B-PERSON
by O
NASCAR O
aangesluit O
as O
bestuurder O
van O
kommunikasie O
vir O
East O
Regional O
Media O
Outreach O
. O

Berlyn B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Bourbon O
County O
, O
Kansas O
, O
Verenigde O
State O
. O

Daardie O
seisoen O
het O
Tennyson B-PERSON
die O
Timbers O
aangevoer O
met O
18 O
doele O
en O
6 O
assistente O
in O
24 O
wedstryde O
, O
wat O
goed O
genoeg O
was O
om O
die O
USL O
First O
Division O
in O
punte O
te O
lei O
en O
hom O
met O
Fadi O
Afash O
en O
Eduardo O
Sebrango O
as O
gesamentlike O
doele O
te O
verbind O
. O

Killarney B-LOCATION
is O
' O
n O
voorstad O
van O
Bulawayo O
, O
Zimbabwe O
. O

Gedurende O
die O
1920 O
' O
s O
het O
' O
n O
aantal O
Griekse O
vlugtelinge O
, O
wat O
ná O
die O
Grieks O
- O
Turkse O
oorlog O
uit O
Klein O
- O
Asië O
verdryf O
is O
, O
die O
bevolking O
van O
Athene O
opgeblase O
; O
nietemin O
was O
dit O
veral O
na O
die O
Tweede O
Wêreldoorlog O
, O
en O
vanaf O
die O
1950 O
' O
s O
en O
1960 O
' O
s O
, O
dat O
die O
bevolking O
van O
die O
stad O
ontplof O
het O
, O
en O
Athene B-LOCATION
het O
geleidelik O
uitgebrei O
. O

Op O
3 O
September O
2015 O
begin O
Flynn B-PERSON
die O
Jets O
' O
voorwedstryd O
week O
4 O
- O
wedstryd O
teen O
die O
Philadelphia O
Eagles O
, O
en O
gooi O
10 O
tot O
14 O
vir O
136 O
meter O
, O
2 O
raakpunte O
en O
een O
onderskep O
. O

Calico B-ORGANIZATION
het O
' O
n O
CNC O
- O
bewerkingsproses O
geïmplementeer O
en O
opgegradeerde O
materiale O
wat O
in O
die O
vervaardiging O
gebruik O
is O
. O

Gerry O
is O
op O
6 O
Desember O
1813 O
in O
Waterford O
, O
Maine O
, O
gebore O
; O
hy O
was O
die O
seun O
van O
Peter O
en O
Mary O
" O
Polly O
" O
( O
Cutler O
) O
Gerry B-PERSON
. O

In O
1872 O
was O
Reid B-PERSON
deel O
van O
die O
Liberale O
Republikeinse O
beweging O
wat O
' O
n O
tweede O
termyn O
vir O
president O
Grant O
teëgestaan O
het O
en O
uiteindelik O
die O
noodlottige O
Greeley O
vir O
die O
presidentskap O
gesteun O
het O
. O

In O
' O
n O
haastige O
doop O
noem O
Sigvatr O
Magnus B-PERSON
na O
die O
grootste O
koning O
waarvan O
hy O
geken O
het O
, O
ook O
Olaf O
se O
grootste O
rolmodel O
, O
" O
Karla O
Magnus O
" O
, O
of O
Karel O
die O
Grote O
. O

In O
1970 O
word O
Galloway B-PERSON
die O
eerste O
wenner O
van O
die O
Peachtree O
Road O
Race O
in O
Atlanta O
, O
Georgia O
. O

Backus B-PERSON
is O
in O
1833 O
tot O
die O
kroeg O
toegelaat O
en O
het O
' O
n O
kort O
tydjie O
in O
Norwich O
gepraktiseer O
voordat O
hy O
na O
Michigan O
verhuis O
het O
. O

Austin B-LOCATION
is O
die O
tuiste O
van O
die O
Circuit O
of O
the O
Americas O
( O
COTA O
) O
, O
' O
n O
graad O
1 O
FIA O
- O
spesifikasie O
vir O
motorwedrenne O
wat O
die O
Grand O
Prix O
van O
die O
Formule O
Een O
in O
die O
Verenigde O
State O
aanbied O
. O

Athene B-LOCATION
is O
gebou O
rondom O
' O
n O
aantal O
heuwels O
. O

Die O
Fighting O
Irish O
, O
wat O
daardie O
jaar O
nooit O
een O
wedstryd O
agtergelaat O
het O
nie O
, O
het O
gesien O
hoe O
41 O
van O
sy O
spelers O
professionele O
sokker O
speel O
, O
waaronder O
Leonard B-PERSON
. O

Alhoewel O
Hoskins B-PERSON
nie O
haar O
of O
haar O
werk O
bekend O
gemaak O
het O
nie O
, O
het O
sy O
met O
talle O
vooraanstaande O
tydgenote O
( O
waaronder O
Robert O
Lowell O
, O
John O
Crowe O
Ransom O
en O
Wallace O
Stevens O
) O
gekorrespondeer O
, O
wat O
almal O
haar O
werk O
hoog O
aangeslaan O
het O
. O

Hayes O
McMullan O
se O
musiektalente O
is O
opgegrawe O
na O
' O
n O
toevallige O
ontmoeting O
in O
1967 O
tussen O
Wardlow B-PERSON
en O
McMullan O
. O

Toronto B-LOCATION
word O
goed O
bedien O
deur O
padverbindings O
na O
Newcastle O
en O
Sydney O
en O
is O
ongeveer O
8 O
minute O
vanaf O
die O
Sydney O
- O
Newcastle O
snelweg O
( O
M1 O
) O
. O

In O
Saskatoon O
se O
nie O
- O
partydige O
munisipale O
politiek O
lê O
Westmount B-LOCATION
binne O
wyk O
2 O
. O

Malone B-PERSON
het O
in O
die O
loop O
van O
die O
seisoen O
nog O
twee O
doele O
aangeteken O
teen O
Stevenage O
en O
Huddersfield O
Town O
. O

In O
1871 O
voltooi O
die O
NBR O
die O
verbinding O
met O
Gardrum O
Moss O
en O
die O
privaatlyn O
van O
die O
Hertog O
van O
Hamilton O
, O
en O
gee O
Kalifornië B-LOCATION
' O
n O
vragverbinding O
na O
Edinburgh O
en O
Glasgow O
deur O
middel O
van O
die O
Slamannan O
Junction O
Railway O
by O
Manuel O
. O

Bristol B-ORGANIZATION
het O
die O
eerste O
keer O
in O
1933 O
' O
n O
onderstel O
met O
dieselmotors O
aangebied O
. O

Dempsey B-PERSON
het O
' O
B O
' O
Company O
oorgeneem O
en O
' O
n O
groot O
hoeveelheid O
van O
sy O
tyd O
deurgebring O
om O
, O
hoofsaaklik O
per O
fiets O
, O
deur O
Europa O
te O
reis O
en O
ou O
slagvelde O
van O
ou O
oorloë O
te O
besoek O
, O
sowel O
as O
waarskynlike O
gevegstoneel O
in O
toekomstige O
konflikte O
. O

McNair B-PERSON
is O
in O
die O
toneelstuk O
en O
film O
" O
1776 O
" O
deur O
William O
Duell O
gespeel O
. O

Daarbenewens O
het O
Yeo B-PERSON
ook O
daarop O
gewys O
dat O
meer O
as O
25 O
maatskappye O
gedurende O
die O
vyf O
jaar O
van O
belegging O
navorsingsentrums O
in O
Singapoer O
begin O
het O
, O
waaronder O
drie O
korporatiewe O
R O
& O
D O
- O
laboratoriums O
wat O
deur O
Eli O
Lilly O
and O
Company O
, O
GlaxoSmithKline O
en O
Novartis O
bestuur O
word O
. O

Cunningham B-PERSON
werk O
tans O
vir O
' O
n O
farmaseutiese O
onderneming O
. O

Elmer B-PERSON
berig O
die O
brief O
is O
nooit O
gestuur O
nie O
. O

Vanaf O
April O
2017 O
neem O
Schumacher B-PERSON
deel O
aan O
die O
NHRA O
Top O
Fuel O
- O
klas O
, O
waarvan O
hy O
' O
n O
agtmalige O
kampioen O
is O
( O
' O
n O
rekord O
wat O
deur O
Joe O
Amato O
opgestel O
is O
) O
en O
ses O
jaar O
agtereenvolgens O
wen O
( O
2004 O
- O
2009 O
) O
. O

Na O
' O
n O
teleurstellende O
seisoen O
in O
1893 O
toe O
hul O
kolfwerk O
op O
ovale O
bane O
misluk O
het O
deur O
verskeie O
droë O
winters O
en O
vere O
, O
het O
Kingsmill O
Key O
oorgeneem O
en O
gelei O
Surrey B-ORGANIZATION
na O
verdere O
titels O
in O
1894 O
, O
1895 O
en O
1899 O
. O

Parys B-LOCATION
is O
ook O
die O
noordelikste O
gemeenskap O
wat O
aan O
Suid O
- O
Ontario O
se O
Green O
Energy O
Hub O
deelgeneem O
het O
. O

Op O
1 O
Junie O
2007 O
is O
bevestig O
dat O
Clinton B-PERSON
by O
die O
Brisbane O
onderteken O
het O
. O
Broncos O
vir O
die O
2008 O
NRL O
- O
seisoen O
. O

Myra B-PERSON
het O
in O
Oktober O
2001 O
' O
n O
verskyning O
gemaak O
in O
die O
film O
" O
Max O
Keeble's O
Big O
Move O
" O
as O
Chelsea O
. O

Boyle B-PERSON
behaal O
164 O
doele O
en O
605 O
punte O
oor O
1 O
093 O
NHL O
- O
wedstryde O
met O
vier O
spanne O
. O

Thornthwaite B-PERSON
het O
ook O
gehelp O
om O
' O
n O
North O
Shore O
- O
piek O
te O
kry O
wat O
vernoem O
is O
na O
die O
jarelange O
North O
Shore O
- O
reddingspanleier O
, O
Tim O
Jones O
( O
Search O
and O
Rescue O
) O
. O

Murphy B-PERSON
is O
nou O
' O
n O
GOP O
- O
strateeg O
en O
dien O
in O
2010 O
as O
adviseur O
van O
die O
senaatskandidaat O
dr O
Eric O
Wargotz O
van O
Maryland O
, O
volgens O
Fox O
News O
. O

Vir O
die O
begin O
van O
die O
voorseisoense O
opleiding O
vir O
die O
2010 O
- O
seisoen O
sal O
Warrington B-ORGANIZATION
' O
n O
gesentraliseerde O
opleidingsfasiliteit O
hê O
wat O
op O
die O
Universiteit O
van O
Chester O
se O
Padgate O
- O
kampus O
geleë O
is O
. O

Nadat O
die O
Sabres O
deur O
die O
Senators O
uitgeskakel O
is O
, O
stem O
Roy B-PERSON
in O
op O
' O
n O
kontrakverlenging O
van O
$ O
24 O
miljoen O
met O
die O
Sabres O
van O
ses O
jaar O
op O
27 O
Julie O
2007 O
. O

Na O
die O
terugslag O
van O
beserings O
wat O
in O
2007 O
ervaar O
is O
, O
het O
Ellis B-PERSON
hom O
daarop O
toegespits O
om O
vir O
die O
Olimpiese O
somerspele O
in O
2008 O
in O
driekamp O
te O
kwalifiseer O
. O
, O
maar O
sy O
het O
tekort O
geskiet O
en O
het O
nie O
daarin O
geslaag O
om O
te O
kwalifiseer O
nie O
. O

As O
rugsteun O
vir O
James O
in O
die O
seisoenopening O
, O
het O
Perkins B-PERSON
80 O
meter O
teen O
Virginia O
gehardloop O
. O

Anders O
as O
ander O
Myceense O
sentrums O
, O
soos O
Mycenae O
en O
Pylos O
, O
is O
dit O
nie O
bekend O
of O
Athene B-LOCATION
in O
ongeveer O
1200 O
vC O
vernietig O
is O
nie O
, O
' O
n O
gebeurtenis O
wat O
dikwels O
toegeskryf O
word O
aan O
' O
n O
Doriese O
inval O
, O
en O
die O
Atheners O
het O
altyd O
volgehou O
dat O
hulle O
pure O
Ioniërs O
was O
sonder O
Doriese O
element O
. O

Middel O
September O
2019 O
het O
Purdue B-ORGANIZATION
bankrotskap O
in O
White O
Plains O
, O
New O
York O
, O
ingedien O
, O
enkele O
dae O
nadat O
hy O
' O
n O
voorlopige O
skikking O
bereik O
het O
met O
staats O
- O
en O
plaaslike O
regerings O
wat O
die O
maatskappy O
gedagvaar O
het O
oor O
die O
koste O
van O
die O
opioïede O
- O
epidemie O
. O

Gedurende O
sy O
tyd O
by O
die O
bankrotskaphof O
was O
Leonard B-PERSON
ook O
aktief O
in O
die O
Nasionale O
Konferensie O
van O
bankrotskapsregters O
. O

Wellington B-LOCATION
het O
' O
n O
vogtige O
subtropiese O
klimaat O
( O
" O
Cfa O
" O
) O
met O
warm O
somers O
en O
koel O
winters O
, O
en O
eenvormige O
reënval O
deur O
die O
jaar O
. O

Cory B-PERSON
is O
die O
naamgenoot O
van O
Mount O
Cory O
, O
in O
Alberta O
. O

Ellis B-PERSON
het O
in O
1991 O
vir O
Otago O
in O
die O
NPC O
begin O
toe O
hy O
vir O
die O
klubspan O
Universiteit O
gespeel O
het O
, O
en O
hy O
is O
gekies O
vir O
die O
NZ O
Colts O
. O

In O
1998 O
het O
Parramatta B-ORGANIZATION
en O
Canterbury O
mekaar O
in O
die O
voorronde O
met O
die O
wenners O
teen O
die O
Brisbane O
Broncos O
in O
die O
groot O
eindstryd O
gespeel O
. O

In O
reaksie O
hierop O
het O
Boyle B-PERSON
' O
n O
brief O
gepubliseer O
waarin O
hy O
die O
Trust O
se O
" O
lafhartige O
berisping O
van O
my O
grappe O
oor O
Palestina O
" O
kritiseer O
en O
die O
betrokke O
grappies O
herdruk O
. O

As O
kanon O
by O
die O
Segeberg O
- O
abdy O
in O
Holstein O
, O
is O
Meinhard B-PERSON
moontlik O
geïnspireer O
deur O
die O
Vicelinus O
- O
sendingwerk O
onder O
die O
Slawe O
. O

Volgens O
die O
arrestasieverslag O
het O
Malone B-PERSON
1,3 O
gram O
kokaïen O
in O
' O
n O
sak O
gehad O
. O

Tydens O
die O
Super O
League O
XXIV O
- O
seisoen O
het O
Warrington B-ORGANIZATION
die O
uitdaagbeker O
- O
eindstryd O
teen O
St O
Helens O
gehaal O
en O
die O
wedstryd O
met O
18 O
- O
4 O
in O
die O
Wembley O
- O
stadion O
gewen O
. O

Die O
Chicago O
Bears O
kies O
Dempsey B-PERSON
in O
die O
dertiende O
ronde O
( O
166ste O
keuse O
algeheel O
) O
van O
die O
1950 O
NFL O
- O
konsep O
, O
en O
hy O
het O
nege O
- O
en O
- O
dertig O
wedstryde O
vir O
die O
Bears O
van O
tot O
. O

Mettertyd O
het O
een O
ou O
Indiërhoof O
egter O
agterdogtig O
begin O
raak O
, O
wat O
Brady B-PERSON
en O
Wetzel O
opgemerk O
het O
. O

Bethany B-LOCATION
is O
' O
n O
woonbuurt O
van O
Louisville O
, O
Kentucky O
, O
geleë O
op O
Dixie O
Highway O
( O
VS O
31W O
) O
by O
die O
Bethany O
- O
begraafplaas O
. O

Toe O
hy O
sy O
bod O
vir O
die O
brug O
ingedien O
het O
, O
het O
McCulloch B-PERSON
die O
geskatte O
koste O
van O
die O
aftakeling O
van O
die O
struktuur O
, O
wat O
US O
$ O
1,2 O
miljoen O
was O
, O
verdubbel O
, O
wat O
die O
prys O
op O
US O
$ O
2,4 O
miljoen O
te O
staan O
gebring O
het O
. O

Quinn B-PERSON
het O
woede O
en O
kontroversie O
veroorsaak O
toe O
hy O
geweier O
het O
om O
sy O
predikantpensioen O
ter O
waarde O
van O
€ O
41,656 O
prys O
te O
gee O
terwyl O
hy O
in O
2009 O
as O
TD O
gesit O
het O
. O

Ellis B-PERSON
het O
ook O
' O
n O
4de O
plek O
in O
die O
Omnium O
behaal O
. O

Sy O
totaal O
is O
oortref O
deur O
Rutter O
, O
wat O
Jennings B-PERSON
in O
die O
eindronde O
van O
die O
" O
Jeopardy O
! O
" O
Verslaan O
het O
. O

Op O
Saterdag O
16 O
September O
2006 O
was O
die O
stadion O
gasheer O
vir O
' O
The O
Battle O
of O
Belle O
Vue O
' O
toe O
11 O
000 O
aanhangers O
van O
Trinity B-ORGANIZATION
en O
Castleford O
die O
wedstryd O
gekyk O
het O
wat O
sou O
besluit O
wie O
uit O
die O
Super O
League O
gerelegeer O
word O
. O

Die O
primêre O
ekonomiese O
aktiwiteit O
in O
die O
Somerset B-LOCATION
- O
streek O
is O
landbouproduksie O
( O
120,8 O
miljoen O
in O
2006 O
) O
. O

Normandië B-LOCATION
het O
baie O
plaaslike O
klubs O
( O
veral O
sport O
) O
in O
die O
hele O
dorp O
. O

In O
die O
1970 O
' O
s O
het O
Pickett B-PERSON
gevra O
dat O
die O
fondse O
gebruik O
word O
om O
vroulike O
wetenskaplikes O
te O
vereer O
. O

Ook O
in O
2002 O
het O
Reid B-PERSON
die O
oprigting O
van O
die O
BC O
Early O
Childhood O
Development O
Legacy O
Fund O
aangekondig O
, O
wat O
gemeenskapsinisiatiewe O
ondersteun O
om O
kinders O
jonger O
as O
6 O
jaar O
te O
ondersteun O
. O

Kenyon B-PERSON
het O
drie O
toetse O
op O
die O
1951 O
/ O
52 O
toer O
na O
Indië O
gespeel O
, O
nog O
twee O
in O
1953 O
, O
met O
nog O
drie O
verskynings O
in O
1955 O
, O
maar O
dit O
lyk O
asof O
die O
lewe O
in O
die O
vinnige O
baan O
nie O
sy O
temperament O
pas O
nie O
. O

Voor O
die O
wedstryd O
het O
Clarke B-PERSON
aangekondig O
dat O
dit O
sy O
laaste O
alumni O
- O
wedstryd O
sou O
wees O
. O

Redwood B-PERSON
het O
sedertdien O
gesê O
: O
' O
Ek O
het O
nog O
nooit O
teen O
burgerlike O
vennootskappe O
en O
gay O
huwelike O
gepraat O
of O
geskryf O
nie O
en O
stel O
geen O
verandering O
voor O
aan O
die O
huidige O
wette O
nie O
. O

In O
1996 O
huur O
McKay B-PERSON
Tony O
Dungy O
in O
as O
hoofafrigter O
, O
en O
in O
1999 O
speel O
die O
Bucs O
in O
die O
NFC O
Championship O
Game O
. O

Op O
22 O
Desember O
2005 O
het O
Washburn B-PERSON
' O
n O
kontrak O
van O
vier O
jaar O
van O
$ O
37,5 O
miljoen O
met O
die O
Seattle O
Mariners O
onderteken O
. O

Op O
dieselfde O
tyd O
het O
Curtis B-PERSON
opnames O
van O
Paul O
en O
Barry O
Ryan O
vir O
hul O
stiefpa O
, O
Harold O
Davidson O
, O
vervaardig O
. O

Nolan B-PERSON
besit O
twee O
restaurante O
genaamd O
Britannia O
Arms O
in O
San O
Jose O
, O
Kalifornië O
. O
Hy O
en O
sy O
vrou O
Diana O
het O
een O
dogter O
, O
Jordan O
, O
en O
een O
seun O
, O
Dylan O
. O

Carlisle B-ORGANIZATION
het O
ook O
40 O
opeenvolgende O
jare O
van O
dividendverhogings O
vir O
aandeelhouers O
gevier O
. O

Op O
27 O
September O
2016 O
het O
Annapurna B-ORGANIZATION
' O
n O
televisieproduksie O
- O
afdeling O
, O
Annapurna O
Television O
, O
geloods O
, O
onder O
leiding O
van O
die O
voormalige O
HBO O
- O
bestuurder O
Sue O
Naegle O
( O
met O
haar O
etiket O
, O
Naegle O
Ink O
, O
nou O
deel O
van O
die O
afdeling O
) O
. O

Die O
stad O
Macclesfield B-LOCATION
was O
genoem O
na O
die O
graaf O
van O
Macclesfield O
, O
vir O
wie O
George O
Davenport O
' O
n O
rentmeester O
in O
Engeland O
was O
. O

Gebore O
in O
Manorbier O
Castle O
in O
Pembrokeshire O
, O
Wallis O
, O
Gerald B-PERSON
was O
van O
gemengde O
Normandiese O
en O
Walliese O
afkoms O
. O

Tamm B-PERSON
het O
in O
wetenskaplike O
tydskrifte O
gepubliseer O
en O
navorsing O
aan O
' O
n O
breër O
publiek O
op O
ander O
plekke O
aangebied O
, O
insluitend O
die O
koerant O
" O
Postimees O
" O
, O
Radio O
Kuku O
se O
program O
" O
Falling O
Apple O
" O
( O
" O
Kukkuv O
Ãun O
" O
- O
28 O
Augustus O
2010 O
) O
, O
en O
Eesti O
Televisioon O
se O
program O
" O
Good O
Vision O
" O
( O
15 O
Oktober O
2009 O
, O
20 O
Oktober O
2011 O
, O
17 O
Januarie O
2012 O
) O
. O

Denemarke B-LOCATION
poskantoor O
is O
in O
1882 O
gestig O
. O

Alhoewel O
hy O
aan O
die O
Scottish O
Royal O
Academy O
uitgestal O
het O
, O
was O
Doyle B-PERSON
nie O
so O
' O
n O
suksesvolle O
kunstenaar O
as O
wat O
hy O
wou O
nie O
, O
en O
het O
hy O
gely O
aan O
depressie O
en O
alkoholisme O
. O

By O
die O
algemene O
verkiesing O
in O
1818 O
het O
Blair B-PERSON
' O
n O
setel O
in O
die O
parlement O
gekoop O
, O
in O
die O
vrot O
stad O
Saltash O
in O
Devon O
. O

Mansfield B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
Oos O
- O
Ayrshire O
in O
Skotland O
. O

Teen O
1974 O
het O
die O
groep O
" O
D O
& O
D O
" O
- O
spelers O
soms O
meer O
as O
20 O
mense O
ingesluit O
, O
sodat O
Kuntz B-PERSON
die O
mede O
- O
kerker O
- O
meester O
geword O
het O
, O
wat O
elke O
kerkermeester O
toegelaat O
het O
om O
groepe O
van O
slegs O
' O
n O
dosyn O
spelers O
te O
beoordeel O
. O

In O
sy O
laaste O
wedstryd O
in O
Tiger O
Stadium O
verloor O
Flynn B-PERSON
en O
die O
Tigers O
van O
Arkansas O
, O
en O
verloor O
blykbaar O
enige O
kans O
op O
die O
nasionale O
titel O
. O

Tussen O
1988 O
en O
2006 O
het O
Heine B-PERSON
studies O
in O
verskillende O
lande O
onderneem O
, O
insluitend O
Ivoorkus O
, O
België O
, O
die O
Verenigde O
Koninkryk O
en O
Nederland O
. O

Wellington B-LOCATION
is O
' O
n O
Kanadese O
gemeente O
in O
Kent O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

Carrington B-PERSON
is O
' O
n O
lid O
van O
Alpha O
Phi O
Alpha O
- O
broederskap O
. O

Xinyuan B-ORGANIZATION
is O
tradisioneel O
hoofsaaklik O
besig O
met O
die O
ontwikkeling O
van O
residensiële O
vaste O
eiendom O
en O
die O
verskaffing O
van O
eiendomsbestuursdienste O
, O
met O
die O
fokus O
op O
Tier O
II O
- O
stede O
in O
China O
. O

In O
2010 O
ontvang O
Betty B-PERSON
die O
LifeTime O
- O
toekenning O
in O
Europa O
Dallas O
. O

Malta B-LOCATION
is O
geleë O
op O
( O
42.309305 O
, O
- O
113.370498 O
) O
. O

Afgevaardigde O
bedryfsverantwoordelikheid O
deur O
nr O
. O
1 O
TAF O
se O
nuwe O
lugoffisier O
, O
Air O
Commodore O
Frederick O
Scherger O
, O
Murdoch B-PERSON
het O
baie O
van O
die O
eer O
gekry O
vir O
die O
' O
uitstekende O
' O
beplanning O
van O
die O
RAAF O
se O
rol O
in O
Operasie O
Hobo O
Ses O
, O
die O
inval O
in O
Labuan O
. O

Shackleford B-LOCATION
is O
' O
n O
dorp O
en O
burgerlike O
gemeente O
in O
die O
Borough O
of O
Guildford O
, O
Surrey O
, O
Engeland O
, O
sentraal O
in O
die O
weste O
van O
die O
A3 O
tussen O
Guildford O
en O
Petersfield O
suidwes O
van O
Londen O
en O
suidwes O
van O
Guildford O
. O

Ringo B-PERSON
het O
beplan O
om O
die O
restaurant O
met O
ikoniese O
artefakte O
uit O
die O
vyftigerjare O
te O
versier O
, O
soos O
die O
beeld O
van O
Marilyn O
Monroe O
in O
die O
metro O
- O
toneel O
, O
die O
Creature O
from O
the O
Black O
Lagoon O
en O
die O
X O
- O
19 O
eksperimentele O
vliegtuig O
, O
wat O
hy O
van O
die O
Verenigde O
State O
. O

McNair B-PERSON
eindig O
die O
2003 O
- O
seisoen O
as O
die O
liga O
- O
leier O
in O
passer O
- O
gradering O
en O
word O
die O
jongste O
speler O
in O
die O
NFL O
- O
geskiedenis O
wat O
20 O
000 O
meter O
verbygaan O
en O
3000 O
meter O
hardloop O
. O

Vidal B-PERSON
begin O
met O
' O
n O
nuwe O
projek O
, O
Your O
Kid O
Sister O
, O
terwyl O
hy O
' O
n O
kunsstudent O
aan O
die O
Concordia O
Universiteit O
in O
Montreal O
was O
. O

Fred O
, O
wat O
destyds O
president O
van O
die O
Carleton O
County O
PC O
Association O
was O
, O
het O
die O
benoeming O
aan O
Richard B-PERSON
aangebied O
wat O
hy O
aanvaar O
het O
. O

Wright B-PERSON
het O
geweier O
om O
Clinton O
absolute O
presidensiële O
immuniteit O
teen O
die O
regsgeding O
te O
verleen O
, O
maar O
nietemin O
beslis O
dat O
' O
n O
sittende O
president O
nie O
gedagvaar O
kan O
word O
nie O
en O
het O
sy O
verhoor O
uitgestel O
totdat O
sy O
presidentstermyn O
verby O
is O
. O

Ellis B-PERSON
wen O
nog O
twee O
IBO O
- O
wêreldtitels O
, O
albei O
in O
verskillende O
gewigsafdelings O
. O

Devine B-PERSON
huur O
ook O
die O
hele O
piazza O
in O
Feltre O
, O
Italië O
vir O
sy O
film O
" O
Leonardo O
: O
A O
Dream O
of O
Flight O
" O
. O

Sharon B-PERSON
kan O
nou O
gevind O
word O
wat O
mense O
regoor O
die O
wêreld O
inspireer O
met O
haar O
motiveringswerkswinkels O
waar O
sy O
oor O
gesondheid O
en O
fiksheid O
praat O
. O

Boyle B-PERSON
slaag O
ook O
in O
die O
1946 O
- O
seisoen O
vir O
die O
Muskegon O
Lassies O
van O
die O
All O
- O
American O
Girls O
Professional O
Baseball O
League O
. O

Arcadia B-LOCATION
is O
die O
tuiste O
van O
die O
beroemde O
padrenne O
en O
' O
n O
klein O
bevolking O
van O
rotswalle O
. O

Waugh B-PERSON
het O
gesukkel O
in O
die O
aanloop O
tot O
die O
Wêreldbeker O
- O
sokkertoernooi O
, O
het O
135 O
lopies O
om O
22.50 O
aangeteken O
en O
om O
33.00 O
twee O
paaltjies O
geneem O
. O

Astle B-PERSON
het O
County O
Cricket O
in O
Engeland O
vir O
Derbyshire O
, O
Durham O
en O
Nottinghamshire O
en O
vir O
Canterbury O
in O
Nieu O
- O
Seeland O
gespeel O
. O

As O
' O
n O
kolonie O
is O
Lagos B-LOCATION
nou O
beskerm O
en O
regstreeks O
vanaf O
Brittanje O
regeer O
. O

Blanchard B-PERSON
is O
' O
n O
lid O
van O
die O
ReFormers O
Caucus O
van O
Issue O
One O
. O

In O
sy O
proefskrif O
, O
gepubliseer O
in O
1993 O
in O
Berlyn O
, O
het O
Elworthy B-PERSON
die O
model O
" O
Homo O
biologicus O
" O
geskep O
wat O
menslike O
gedrag O
in O
terme O
van O
evolusieteorie O
en O
filogenetiese O
en O
ontogenetiese O
ontwikkeling O
verklaar O
. O

Moskou B-LOCATION
is O
' O
n O
ongeïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Freeborn O
County O
. O

Curtis B-PERSON
is O
geprys O
as O
' O
n O
begaafde O
fotograaf O
, O
maar O
ook O
deur O
sommige O
hedendaagse O
etnoloë O
gekritiseer O
vir O
die O
manipulering O
van O
sy O
beelde O
. O

In O
1968 O
word O
Liberty B-ORGANIZATION
vir O
$ O
24 O
miljoen O
deur O
Transamerica O
Corporation O
, O
' O
n O
versekeringsmaatskappy O
, O
gekoop O
en O
gekombineer O
met O
United O
Artists O
. O

In O
Februarie O
2009 O
is O
berig O
dat O
Sugar B-PERSON
' O
n O
regsgeding O
teen O
die O
koerant O
" O
The O
Sun O
" O
begin O
het O
na O
aanleiding O
van O
' O
n O
berig O
dat O
hy O
op O
' O
n O
" O
trefferlys O
" O
van O
Britse O
Jode O
genoem O
is O
in O
reaksie O
op O
Israel O
se O
voortslepende O
militêre O
operasie O
in O
Gaza O
. O

Gedurende O
die O
negentigerjare O
het O
die O
Kenwood O
- O
Oakland O
Community O
Organization O
( O
KOCO O
) O
onder O
leiding O
van O
Robert O
Lucas O
verskeie O
geboue O
in O
die O
gemeenskap O
gerehabiliteer O
en O
die O
stad O
suksesvol O
gedruk O
om O
in O
Oakland B-LOCATION
te O
belê O
. O

Gedurende O
hierdie O
periode O
het O
Hester B-PERSON
die O
tekeninge O
vervaardig O
wat O
deel O
geword O
het O
van O
haar O
opvallende O
reeks O
" O
Face O
" O
, O
" O
Sleep O
" O
en O
" O
Love O
" O
. O

Molloy B-PERSON
het O
die O
74 O
- O
geweer O
as O
die O
Chatham O
- O
bewaking O
in O
Maart O
1783 O
in O
gebruik O
geneem O
, O
en O
het O
by O
haar O
gebly O
tot O
1785 O
, O
toe O
sy O
na O
Plymouth O
verskuif O
is O
. O

In O
2008 O
wen O
Lester B-PERSON
die O
' O
Breaking O
Music O
Writer O
' O
- O
toekenning O
tydens O
die O
Record O
of O
The O
Day O
- O
toekennings O
vir O
musiekjoernalistiek O
en O
PR O
vir O
sy O
' O
New O
Band O
of O
the O
Day O
' O
- O
rubriek O
in O
die O
" O
Guardian O
" O
. O

Sy O
onderwyswerk O
het O
oor O
die O
VSA O
gestrek O
van O
Kalifornië O
tot O
Maine O
, O
en O
Hawaii O
tot O
Alaska O
, O
en O
oorsese O
onderwysgeleenthede O
het O
Brady B-PERSON
na O
Japan O
, O
Kanada O
, O
Engeland O
, O
Jamaika O
en O
Italië O
geneem O
. O

Op O
31 O
Mei O
2011 O
het O
Marotta B-PERSON
die O
aanstelling O
van O
die O
voormalige O
Juventus O
- O
speler O
en O
kaptein O
, O
Antonio O
Conte O
, O
as O
hoofafrigter O
aangekondig O
. O

Fischer B-PERSON
het O
nou O
saamgewerk O
met O
die O
Vatikaan O
aan O
alle O
aspekte O
van O
die O
heiligverklaring O
van O
Australië O
se O
eerste O
Rooms O
- O
Katolieke O
heilige O
, O
Mary O
MacKillop O
. O

Guelph B-LOCATION
is O
ook O
die O
tuiste O
van O
die O
Guelph O
- O
simfonieorkes O
en O
twee O
jaarlikse O
feeste O
vir O
klassieke O
musiek O
. O

Constantine B-PERSON
het O
' O
n O
ander O
minnares O
gehad O
, O
' O
n O
sekere O
" O
Alan O
- O
prinses O
" O
, O
waarskynlik O
Irene O
, O
dogter O
van O
die O
Georgiese O
Bagratid O
- O
prins O
Demetrius O
. O

Op O
Vrydag O
24 O
April O
2009 O
het O
die O
president O
van O
Ierland O
, O
Mary O
McAleese O
, O
die O
gesogte O
UCD O
Ulysses O
- O
medalje O
, O
die O
hoogste O
eer O
wat O
die O
universiteit O
kan O
verleen O
, O
aan O
Quinn B-PERSON
en O
sir O
Michael O
Smurfit O
oorhandig O
. O

Hoeven B-PERSON
is O
in O
1922 O
tot O
die O
balie O
toegelaat O
en O
het O
in O
Alton O
, O
Iowa O
, O
regte O
begin O
beoefen O
. O

In O
die O
buiteseisoen O
in O
1977 O
na O
sy O
eerste O
seisoen O
word O
Murdoch B-PERSON
deur O
die O
doeaneagente O
in O
Toronto O
gevang O
met O
4,5 O
gram O
kokaïen O
in O
sy O
sokkies O
gesteek O
. O

Texas B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
ingelyfde O
gemeenskap O
geleë O
langs O
die O
grens O
van O
die O
townships O
Monroe O
en O
Old O
Bridge O
in O
Middlesex O
County O
, O
New O
Jersey O
, O
Verenigde O
State O
. O

Coyote B-PERSON
het O
belangrike O
bydraes O
gelewer O
tot O
die O
voorstelling O
van O
egtheid O
in O
die O
Kanadese O
literatuur O
. O

Manila B-LOCATION
is O
vermoedelik O
die O
grootste O
stad O
van O
die O
Filippyne O
sedert O
die O
stigting O
van O
' O
n O
permanente O
Spaanse O
nedersetting O
met O
die O
stad O
wat O
uiteindelik O
die O
politieke O
, O
kommersiële O
en O
kerklike O
hoofstad O
van O
die O
land O
word O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
was O
' O
n O
vroeë O
vennoot O
met O
Microsoft O
en O
het O
alle O
Microsoft O
- O
tale O
gelisensieer O
vir O
die O
8 O
- O
bis O
- O
rekenaars O
van O
Heath O
/ O
Zenith O
. O

Gormley B-PERSON
het O
ook O
interprovinsiale O
kampioenskap O
/ O
spoorwegbeker O
- O
medaljes O
met O
Ulster O
verower O
. O

Malone B-PERSON
is O
' O
n O
beskermheer O
van O
Ayrshire O
Sportsability O
, O
' O
n O
liefdadigheidsorganisasie O
wat O
jongmense O
met O
gestremdheid O
ondersteun O
en O
inspireer O
. O

In O
1978 O
is O
Underwood B-PERSON
verkies O
tot O
die O
uitstaande O
werper O
van O
Blue O
Jays O
. O

Terwyl O
daar O
' O
n O
paar O
dele O
was O
wat O
effens O
af O
was O
, O
het O
Cavanagh B-PERSON
dit O
steeds O
soos O
' O
n O
diva O
- O
in O
- O
training O
hanteer O
. O
' O

Gelyktydig O
met O
die O
herinstelling O
van O
Manila B-LOCATION
as O
die O
hoofstad O
, O
het O
Ferdinand O
Marcos O
sy O
vrou O
, O
Imelda O
Marcos O
, O
as O
die O
eerste O
goewerneur O
van O
Metro O
Manila O
aangewys O
. O

Sedert O
2018 O
neem O
Etchingham B-PERSON
ook O
die O
rol O
in O
as O
president O
by O
die O
Women O
of O
the O
Year O
- O
middagete O
en O
toekennings O
. O

VIP B-ORGANIZATION
spesialiseer O
in O
ERP O
- O
stelsels O
, O
insluitend O
SAP O
- O
en O
Oracle O
- O
opleiding O
. O

In O
die O
herfs O
van O
1988 O
het O
Blair B-PERSON
die O
WWF O
verlaat O
te O
midde O
van O
bewerings O
dat O
die O
span O
die O
maatskappy O
se O
eienaar O
, O
Vince O
McMahon O
, O
drie O
keer O
die O
WWF O
Tag O
Team O
Championship O
beloof O
het O
, O
maar O
die O
beloftes O
is O
nooit O
nagekom O
nie O
. O

Na O
die O
Griekse O
Vryheidsoorlog O
en O
die O
totstandkoming O
van O
die O
Griekse O
Koninkryk O
, O
is O
Athene B-LOCATION
in O
1834 O
gekies O
as O
die O
hoofstad O
van O
die O
pas O
onafhanklike O
Griekse O
staat O
, O
hoofsaaklik O
weens O
historiese O
en O
sentimentele O
redes O
. O

Zaire B-LOCATION
is O
een O
van O
die O
18 O
provinsies O
van O
Angola O
. O

Jordan B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Johnston O
County O
, O
Noord O
- O
Carolina O
, O
langs O
Noord O
- O
Carolina O
snelweg O
42 O
, O
en O
Noord O
- O
Carolina O
hoofweg O
96 O
, O
oos O
van O
Blomme O
. O

Hereford B-ORGANIZATION
het O
ook O
die O
tweede O
meeste O
staatskampioenskappe O
in O
die O
Baltimore O
- O
metrogebied O
gewen O
, O
net O
tweede O
na O
Oakland O
Mills O
High O
in O
Columbia O
, O
Maryland O
in O
die O
naburige O
Howard O
County O
: O

Raymond B-PERSON
verloor O
met O
1300 O
stemme O
en O
Newark O
was O
die O
enigste O
gemeente O
van O
die O
twintig O
in O
die O
provinsie O
wat O
hy O
gewen O
het O
. O

Boxer B-PERSON
het O
' O
n O
stadige O
begin O
gehad O
en O
in O
sy O
eerste O
seisoen O
met O
die O
Wings O
17 O
punte O
aangeteken O
, O
maar O
dit O
met O
' O
n O
sterk O
tweede O
seisoen O
omgedraai O
. O

Nova B-ORGANIZATION
het O
einde O
Junie O
2007 O
' O
n O
besigheidsverbeteringsplan O
by O
die O
Tokio O
- O
regering O
ingedien O
soos O
vereis O
deur O
die O
METI O
- O
voorwaardes O
. O

Hy O
het O
ook O
gesê O
dat O
Cunningham B-PERSON
' O
n O
ernstige O
prys O
moet O
betaal O
" O
vir O
sy O
misdade O
. O

Wynne B-PERSON
brei O
daarna O
Six O
Flags O
in O
1967 O
uit O
met O
' O
n O
tweede O
oorspronklike O
park O
, O
Six O
Flags O
Over O
Georgia O
, O
wat O
net O
buite O
Atlanta O
, O
Georgia O
, O
geleë O
is O
en O
uiteindelik O
Six O
Flags O
over O
Mid O
America O
( O
nou O
Six O
Flags O
St O
. O
Louis O
) O
, O
in O
Eureka O
. O
Missouri O
, O
net O
buite O
St O
. O
Louis O
, O
in O
1971 O
. O

Nadat O
hy O
in O
1985 O
sy O
BA O
- O
graad O
aan O
Williams O
ontvang O
het O
, O
het O
Govan B-PERSON
' O
n O
MFA O
in O
Beeldende O
Kunste O
aan O
die O
UCSD O
begin O
. O

Op O
30 O
November O
het O
Pope B-PERSON
' O
n O
driekuns O
van O
agt O
minute O
behaal O
om O
' O
n O
3 O
- O
1 O
oorwinning O
oor O
Cheltenham O
Town O
in O
die O
tweede O
ronde O
van O
die O
FA O
Cup O
te O
behaal O
. O

In O
1920 O
verkry O
Clarke B-PERSON
op O
drie O
- O
en O
- O
twintig O
' O
n O
patent O
vir O
' O
n O
metaalomhulsel O
wat O
in O
die O
oliebedryf O
gebruik O
word O
. O

Die O
tak O
Harborne B-LOCATION
is O
op O
26 O
November O
1934 O
vir O
passasiers O
gesluit O
. O

In O
2010 O
tref O
Nicastro B-PERSON
' O
n O
nuwe O
fiktiewe O
rigting O
aan O
met O
die O
publikasie O
van O
" O
The O
Passion O
of O
the O
Ripper O
" O
, O
' O
n O
sielkundige O
studie O
van O
' O
n O
prominente O
verdagte O
in O
die O
Jack O
the O
Ripper O
- O
moorde O
in O
1888 O
. O

Murphy B-PERSON
het O
' O
n O
suksesvolle O
lopie O
in O
skole O
en O
sokker O
in O
die O
Gaeliese O
sokker O
gehad O
. O

Bob O
McKenzie O
van O
TSN O
berig O
dat O
Roy B-PERSON
die O
eindstryd O
sal O
hê O
sê O
in O
alle O
hokkiesake O
. O

Binne O
' O
n O
jaar O
het O
Clarke B-PERSON
die O
skool O
se O
skietmasjien O
verslete O
. O

Skotland B-LOCATION
het O
beperkte O
selfregering O
binne O
die O
Verenigde O
Koninkryk O
, O
sowel O
as O
verteenwoordiging O
in O
die O
Britse O
parlement O
. O

Becker B-PERSON
het O
daarna O
sy O
uitgewer O
, O
Lifetime O
Books O
, O
gedagvaar O
omdat O
hy O
na O
bewering O
met O
Copperfield O
saamgespan O
het O
om O
besonderhede O
oor O
Copperfield O
se O
illusies O
te O
verwyder O
. O

Yeo B-PERSON
het O
ook O
' O
n O
niggie O
genaamd O
Gwendoline O
Yeo O
, O
wat O
aktrise O
en O
musikant O
was O

Rollins B-PERSON
het O
besluit O
om O
geen O
van O
sy O
uitvindings O
te O
patenteer O
nie O
en O
is O
dus O
nie O
aangespoor O
deur O
idees O
van O
geldelike O
gewin O
uit O
sy O
werk O
nie O
. O

Albion B-ORGANIZATION
was O
in O
1987 O
afdeling O
1 O
- O
kampioene O
en O
bevorder O
tot O
die O
Premier O
- O
afdeling O
. O

Vir O
die O
eerste O
keer O
val O
Cavanagh B-PERSON
na O
die O
onderste O
3 O
, O
maar O
is O
na O
veiligheid O
gestuur O
toe O
Heejun O
Han O
uitgeskakel O
is O
. O

Toby B-PERSON
het O
ook O
' O
n O
gasheerrol O
vir O
' O
n O
aantal O
geleenthede O
en O
reekse O
behaal O
, O
insluitend O
verslagdoening O
oor O
die O
Toshiba O
" O
Set O
Me O
Free O
Tour O
" O
vir O
MTV O
in O
Augustus O
2009 O
en O
die O
aanbieding O
van O
spesiale O
webprogramme O
vir O
Comedy O
Central O
, O
Spike O
en O
VH1 O
. O

In O
die O
middel O
van O
die O
vyftigerjare O
maak O
Lutz B-PERSON
die O
oorgang O
na O
vollengte O
romans O
en O
publiseer O
tot O
sy O
dood O
in O
Junie O
1982 O
talle O
verhale O
oor O
die O
Amerikaanse O
Weste O
. O

Leonard B-PERSON
is O
een O
van O
die O
vroeëre O
pioniers O
van O
SLAM O
met O
Hugh O
F O
. O
Durrant O
- O
Whyte O
. O
Leonard O
het O
gedien O
as O
' O
n O
mede O
- O
redakteur O
van O
die O
" O
IEEE O
Journal O
of O
Oceanic O
Engineering O
" O
en O
van O
die O
IEEE O
Transactions O
on O
Robotics O
and O
Automation O
. O

Murphy B-PERSON
het O
die O
oorlogswonde O
in O
Arkansas O
probeer O
genees O
, O
selfs O
al O
het O
die O
oorlog O
in O
die O
suidelike O
dele O
van O
die O
staat O
voortgeduur O
. O

Garrison B-LOCATION
is O
' O
n O
klein O
dorpie O
naby O
Lough O
Melvin O
in O
County O
Fermanagh O
, O
Noord O
- O
Ierland O
. O

Die O
finale O
in O
Wigan O
was O
teen O
St O
. O
Helens O
, O
en O
na O
' O
n O
groot O
gesukkel O
het O
Warrington B-ORGANIZATION
hul O
vyfde O
trofee O
, O
13â O
€ O
, O
gewen O
. O

McNair B-PERSON
was O
' O
n O
pro O
- O
onderwys O
goewerneur O
. O

Volgens O
' O
n O
Mercer O
2019 O
Quality O
of O
Living O
Survey O
beklee O
Athene B-LOCATION
die O
89ste O
plek O
op O
die O
Mercer O
Quality O
of O
Living O
Survey O
- O
ranglys O
. O

Duitsland B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Houston O
County O
, O
Texas O
. O

Kay B-PERSON
het O
Kanadese O
roem O
ontvang O
toe O
haar O
liedjie O
" O
My O
Name O
Is O
Kay O
" O
in O
2011 O
met O
' O
n O
virale O
musiekvideo O
vrygestel O
is O
. O

Coombs B-PERSON
het O
deelgeneem O
aan O
die O
Bear O
Flag O
Revolt O
van O
1846 O
. O

Die O
volgende O
seisoen O
word O
Kuntz B-PERSON
bevorder O
tot O
die O
Klas O
AA O
- O
span O
, O
die O
Knoxville O
Sox O
. O

Malone B-PERSON
het O
ook O
$ O
60 O
miljoen O
aan O
Hopkins O
School O
gegee O
om O
die O
bou O
van O
twee O
nuwe O
geboue O
, O
die O
Malone O
Science O
Center O
, O
wat O
na O
sy O
vader O
vernoem O
is O
, O
sowel O
as O
Heath O
Commons O
, O
vernoem O
na O
sy O
gunsteling O
Hopkins O
- O
onderwyser O
, O
te O
finansier O
. O

Die O
Slag O
van O
Corbridge O
blyk O
onbeslis O
te O
wees O
; O
die O
" O
Kroniek O
van O
die O
konings O
van O
Alba O
" O
is O
alleen O
om O
Constantine B-PERSON
die O
oorwinning O
te O
gee O
. O

In O
1611 O
gee O
koning O
James O
I O
aan O
sy O
oudste O
seun O
, O
Henry O
, O
prins O
van O
Wallis O
, O
die O
herehuise O
van O
Kennington O
en O
Vauxhall O
, O
waar O
die O
tuisveld O
van O
Surrey B-ORGANIZATION
- O
The O
Oval O
- O
vandag O
is O
. O

Op O
' O
n O
tydstip O
was O
Denemarke B-LOCATION
groter O
as O
Memphis O
of O
Jackson O
, O
Tennessee O
. O

Na O
die O
vertrek O
van O
Keith O
Southern O
na O
Huddersfield O
Town O
in O
Julie O
2012 O
, O
het O
Evatt B-PERSON
die O
eerbewys O
geërf O
dat O
hy O
Blackpool O
se O
langste O
huidige O
speler O
was O
. O

In O
Maart O
2009 O
word O
Yeo B-PERSON
bekroon O
met O
BioSpectrum O
se O
eerste O
Asia O
Pacific O
Life O
Time O
Achievement O
Award O
vir O
die O
rol O
wat O
hy O
gespeel O
het O
in O
Singapoer O
se O
opkoms O
as O
' O
n O
middelpunt O
vir O
die O
lewenswetenskaplike O
industrie O
en O
vir O
die O
oprigting O
van O
die O
Biopolis O
- O
en O
Fusionopolis O
- O
tegnologie O
- O
kompleks O
. O

Oakland B-LOCATION
is O
' O
n O
voormalige O
nedersetting O
in O
Yuba O
County O
, O
Kalifornië O
. O

Stephens O
was O
oor O
baie O
jare O
lojale O
ondersteuner O
van O
sy O
voormalige O
tutor O
Holman O
Hunt O
, O
maar O
die O
twee O
het O
uitgeval O
oor O
Hunt O
se O
skildery O
" O
The O
Triumph O
of O
the O
Innocents O
" O
( O
1885 O
) O
, O
wat O
Hunt O
Stephens B-PERSON
gevra O
het O
om O
vir O
hom O
te O
boks O
en O
te O
vervoer O
, O
en O
wat O
al O
' O
n O
geruime O
tyd O
in O
transito O
verlore O
gegaan O
het O
en O
beskadig O
is O
. O

Hoffman B-PERSON
het O
met O
verskeie O
tydskrifte O
saamgewerk O
: O
" O
The O
Chatauquan O
" O
, O
" O
The O
Smart O
Set O
" O
en O
" O
Watson's O
Magazine O
" O
, O
voordat O
hy O
oorgegaan O
het O
tot O
besturende O
redakteur O
van O
" O
Transatlantic O
Tales O
" O
en O
" O
The O
Delineator O
" O
, O
waar O

Morales B-PERSON
is O
ook O
erken O
vir O
die O
gee O
van O
byname O
aan O
sommige O
van O
Puerto O
Rico O
' O

Later O
, O
in O
Londen O
, O
is O
Buckley B-PERSON
skuldig O
bevind O
daaraan O
dat O
hy O
willens O
en O
wetens O
' O
n O
bout O
gesteelde O
lap O
ontvang O
het O
; O
hy O
het O
daarop O
aangedring O
dat O
hy O
dit O
vir O
' O
n O
vrou O
dra O
en O
nie O
geweet O
dat O
dit O
gesteel O
is O
nie O
. O

Daarbenewens O
het O
McNair B-PERSON
voordeel O
getrek O
uit O
die O
ervaring O
om O
met O
burgerlike O
regeringsleiers O
saam O
te O
werk O
om O
CCC O
- O
aktiwiteite O
te O
beplan O
en O
te O
rig O
, O
wat O
ook O
in O
sy O
latere O
opdragte O
as O
een O
van O
die O
leërs O
op O
die O
hoogste O
vlak O
aangewend O
is O
. O

Volgens O
die O
Köppen O
Climate O
Classification O
- O
stelsel O
het O
Atlanta B-LOCATION
' O
n O
vogtige O
kontinentale O
klimaat O
, O
afgekort O
" O
Dfb O
" O
op O
klimaatkaarte O
. O

Huber B-PERSON
is O
4â O
€ O
1 O
met O
' O
n O
6.12 O
ERA O
, O
en O
38 O
strikeouts O
in O
7 O
wedstryde O
; O
5 O
begin O
. O

Ure O
nadat O
hy O
uit O
Pollock O
ontsnap O
het O
, O
is O
McNair B-PERSON
gestop O
terwyl O
hy O
op O
' O
n O
treinspoor O
naby O
Ball O
, O
Louisiana O
, O
weggehardloop O
het O
deur O
die O
polisiebeampte O
Carl O
Bordelon O
. O

Onder O
die O
beleid O
wat O
Hoskins B-PERSON
bevorder O
en O
aangemoedig O
het O
, O
is O
die O
ontwikkeling O
van O
' O
n O
Suid O
- O
Afrikaanse O
Haka O
gebaseer O
op O
' O
n O
soort O
tradisionele O
Zoeloe O
- O
of O
Xhosa O
- O
oorlogsdans O
. O

In O
2012 O
het O
Tweed B-PERSON
' O
n O
geskil O
oor O
$ O
35 O
000 O
op O
die O
trappe O
van O
die O
landdroshof O
in O
Melbourne O
met O
die O
77 O
- O
jarige O
Annelott O
Gerandt O
besleg O
. O

In O
1987 O
ontvang O
Rothenberg B-PERSON
sy O
eerste O
vaste O
professoraat O
aan O
die O
State O
University O
of O
New O
York O
in O
Binghamton O
, O
maar O
keer O
in O
1989 O
terug O
na O
Kalifornië O
, O
waar O
hy O
die O
volgende O
tien O
jaar O
as O
professor O
in O
visuele O
kuns O
en O
letterkunde O
aan O
die O
Universiteit O
van O
Kalifornië O
, O
San O
Diego O
. O

Westminster B-LOCATION
word O
bedien O
deur O
' O
n O
klein O
winkelsentrum O
, O
Stirling O
Central O
. O

Moster B-PERSON
ontwikkel O
later O
die O
produksie O
van O
die O
Winner O
Records O
in O
Kroasië O
. O

Paju B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
Valga O
Parish O
, O
Valga O
County O
in O
die O
suide O
van O
Estland O
. O

Rennie B-PERSON
het O
baie O
werk O
aan O
rekenaarspeletjies O
gedoen O
en O
is O
genomineer O
vir O
die O
BAFTA O
van O
2006 O
vir O
sy O
draaiboek O
op O
die O
Rogue O
Trooper O
- O
speletjie O
, O
sowel O
as O
' O
n O
nominasie O
vir O
die O
2012 O
Writers O
' O
Guild O
of O
Great O
Britain's O
Best O
Videogame O
Script O
- O
toekenning O
saam O
met O
die O
mede O
- O
draaiboekskrywers O
Alan O
Barnes O
en O
Emma O
Beeby O
. O

In O
Junie O
2004 O
het O
Lute B-PERSON
meer O
as O
twee O
jaar O
begin O
as O
direkteur O
van O
operasies O
( O
J O
- O
3 O
) O
by O
die O
Amerikaanse O
sentrale O
bevel O
( O
USCENTCOM O
) O
, O
waartydens O
hy O
toesig O
gehou O
het O
oor O
gevegsoperasies O
in O
Irak O
en O
Afghanistan O
, O
asook O
ander O
operasies O
in O
die O
Midde O
- O
Ooste O
, O
Sentraal O
- O
Asië O
en O
die O
Horing O
van O
Afrika O
. O

Dit O
het O
plek O
gemaak O
vir O
die O
en O
Taranaki B-LOCATION
kiesers O
. O

In O
November O
2013 O
het O
Gatehouse B-ORGANIZATION
' O
n O
baken O
van O
£ O
700 O
miljoen O
JV O
met O
Sigma O
Capital O
Group O
ooreengekom O
om O
die O
uitrol O
van O
nuwe O
privaat O
gehuurde O
residensiële O
eiendomme O
in O
die O
Verenigde O
Koninkryk O
te O
ondersteun O
. O

Koren B-PERSON
is O
veral O
bekend O
vir O
die O
dokumentasie O
van O
die O
Israelies O
- O
Palestynse O
konflik O
, O
die O
IDF O
- O
operasies O
en O
die O
spesiale O
magte O
- O
eenhede O
" O
Shayetet O
13 O
" O
, O
" O
Duvdevan O
" O
, O
" O
YAMAM O
" O
, O
en O
âSayeret O
Matkal.â O
€ O
? O
? O

Waco B-LOCATION
is O
' O
n O
nie O
- O
geïnkorporeerde O
gemeenskap O
in O
Madison O
County O
, O
Kentucky O
, O
Verenigde O
State O
. O

In O
1955 O
huur O
Mandel B-PERSON
Bob O
Warren O
in O
, O
wat O
die O
onderneming O
help O
transformeer O
het O
, O
en O
word O
in O
1972 O
die O
president O
daarvan O
. O

Julia B-PERSON
het O
later O
vir O
Lennon O
sy O
eerste O
kitaar O
vir O
£ O
5 O
/ O
10 O
- O
( O
vyf O
pond O
, O
tien O
sjielings O
) O
gekoop O
nadat O
Lennon O
haar O
weke O
lank O
onophoudelik O
gepes O
het O
, O
maar O
daarop O
aangedring O
dat O
dit O
by O
haar O
huis O
afgelewer O
moes O
word O
, O
nie O
haar O
suster O
s'n O
nie O
. O

Daardie O
jaar O
was O
Toronto B-LOCATION
die O
tuiste O
van O
die O
belangrikste O
gebeure O
van O
die O
Opper O
- O
Kanada O
- O
rebellie O
. O

Oakland B-LOCATION
is O
' O
n O
dorpie O
in O
Burrillville O
, O
Providence O
County O
, O
Rhode O
Island O
, O
Verenigde O
State O
. O

Maar O
die O
aanval O
het O
gestop O
en O
die O
Sens O
het O
in O
die O
oorblywende O
vier O
wedstryde O
slegs O
vyf O
doele O
aangeteken O
toe O
die O
Penguins O
Binghamton B-ORGANIZATION
uitgeskakel O
het O
. O

Binne O
' O
n O
jaar O
wen O
Tynan B-PERSON
in O
internasionale O
kompetisies O
in O
baan O
- O
en O
veldatletiek O
. O

Alex O
Jones O
, O
joernalis O
, O
radioprogramaanbieder O
en O
filmvervaardiger O
, O
lewer O
sy O
geselsprogram O
" O
The O
Alex O
Jones O
Show O
" O
in O
Austin B-LOCATION
wat O
landswyd O
op O
meer O
as O
60 O
AM O
- O
en O
FM O
- O
radiostasies O
in O
die O
Verenigde O
State O
uitsaai O
, O
WWCR O
Radio O
kortgolf O
en O
XM O
Radio O
: O
Kanaal O
166 O
. O

Harrington O
het O
hierdie O
masjien O
gebruik O
om O
Pous B-PERSON
te O
leer O
ry O
. O

Op O
' O
n O
stadium O
was O
die O
span O
van O
Barnard B-PERSON
en O
Culhane O
aan O
die O
spits O
van O
' O
n O
inskrywingsveldtog O
om O
Rosen O
For O
Governor O
of O
Minnesota O
te O
verkies O
. O

Na O
die O
skepping O
van O
RKO O
sou O
Trevor B-PERSON
ook O
saam O
met O
sy O
familielid O
, O
William O
LeBaron O
, O
werk O
. O

Flynn O
word O
gesien O
as O
minder O
talentvol O
as O
Brohm O
vanweë O
Brohm O
se O
superieure O
grootte O
, O
arm O
- O
en O
voetspoed O
, O
tesame O
met O
die O
feit O
dat O
Brohm O
baie O
hoër O
in O
die O
konsep O
gekies O
is O
in O
vergelyking O
met O
Flynn B-PERSON
. O

Opvallende O
mense O
wat O
in O
Cawood B-LOCATION
dood O
is O
, O
sluit O
in O
ses O
aartsbiskoppe O
van O
York O
: O
William O
Greenfield O
, O
William O
Melton O
, O
Thomas O
Rotherham O
, O
John O
Thoresby O
, O
William O
Zouche O
en O
George O
Montaigne O

Clarke B-PERSON
hou O
tans O
die O
rekord O
vir O
die O
langste O
aktrise O
wat O
die O
rol O
van O
Glinda O
op O
Broadway O
vertolk O
het O
. O

Charlie O
Parker O
het O
vyf O
weke O
in O
hierdie O
groep O
gespeel O
, O
maar O
hy O
is O
deur O
Leonard B-PERSON
afgedank O
weens O
gebrek O
aan O
dissipline O
. O

In O
1986 O
is O
Stephens B-PERSON
deur O
die O
Nasionale O
Republikeinse O
Wetgewersvereniging O
erken O
as O
een O
van O
die O
land O
se O
tien O
mees O
uitstaande O
staatswetgewers O
. O

Rudy B-PERSON
het O
die O
herverkiesingsbod O
met O
meer O
as O
1200 O
stemme O
gewen O
. O

Bethlehem B-LOCATION
is O
die O
setel O
van O
die O
Dihlabeng O
Plaaslike O
Munisipaliteit O
( O
hierdie O
munisipaliteit O
is O
geleë O
binne O
die O
grense O
van O
die O
Thabo O
Mofutsanyana O
Distriksmunisipaliteit O
in O
die O
Oos O
- O
Vrystaat O
) O
. O

Die O
Athene O
- O
munisipaliteit O
vorm O
die O
kern O
en O
middelpunt O
van O
Groter O
Athene O
, O
wat O
bestaan O
uit O
die O
Athene B-LOCATION
munisipaliteit O
en O
nog O
34 O
munisipaliteite O
, O
verdeel O
in O
vier O
streekseenhede O
( O
Sentraal O
- O
, O
Noord O
- O
, O
Suid O
- O
en O
Wes O
- O
Athene O
) O
, O
met O
2 O
641 O
511 O
mense O
( O
in O
2011 O
) O
binne O
' O
n O
gebied O
van O
. O

Washburn B-PERSON
is O
' O
n O
lid O
van O
13P O
, O
' O
n O
geassosieerde O
kunstenaar O
by O
The O
Civilians O
en O
New O
Georges O
, O
en O
' O
n O
alumna O
van O
New O
Dramatists O
. O

Mordaunt B-PERSON
is O
' O
n O
Royal O
Naval O
Reservist O
, O
wat O
as O
' O
n O
onder O
- O
luitenant O
dien O
op O
Whale O
Island O
. O

Oorspronklik O
sou O
Paschal B-PERSON
slegs O
teen O
linkshandige O
kruike O
gebruik O
word O
, O
maar O
Miller O
Huggins O
, O
bestuurder O
van O
Yankees O
, O
het O
hom O
as O
Ruth O
se O
tydelike O
plaasvervanger O
in O
die O
buiteveld O
aangewys O
. O

Met O
Schneider O
se O
vertrek O
in O
Junie O
2001 O
om O
sy O
eie O
teaterproduksie O
- O
onderneming O
te O
vorm O
wat O
gedeeltelik O
deur O
Disney O
gefinansier O
is O
, O
word O
Schumacher B-PERSON
die O
enigste O
president O
van O
Buena O
Vista O
Theatrical O
Group O
en O
hoof O
van O
sy O
afdelings O
. O

In O
sy O
skuif O
van O
Sampdoria O
na O
Juventus O
, O
Marotta B-PERSON
, O
het O
ook O
die O
hoof O
van O
die O
verkenning O
Fabio O
Paratici O
en O
die O
hoofafrigter O
Luigi O
Delneri O
saamgebring O
. O

Die O
Texas O
Rangers O
het O
Burke B-PERSON
onderteken O
teen O
' O
n O
minderjarige O
liga O
- O
ooreenkoms O
teen O
die O
einde O
van O
die O
2005 O
- O
seisoen O
. O

Uiteindelik O
Clinton B-PERSON
verkoop O
die O
Buick O
- O
handelaar O
en O
verhuis O
saam O
met O
sy O
gesin O
na O
' O
n O
vierhonderd O
- O
akker O
plaas O
enkele O
kilometers O
wes O
van O
Hot O
Springs O
. O

Nadat O
hy O
aan O
' O
n O
studie O
van O
vyftien O
maande O
van O
die O
land O
se O
hoërskole O
gewerk O
het O
, O
skryf O
Boyer B-PERSON
' O
High O
School O
: O
A O
Report O
on O
Secondary O
Education O
in O
America O
( O
1983 O
) O
' O
. O

In O
2016 O
het O
Dempsey B-PERSON
' O
n O
album O
met O
die O
titel O
' O
No O
Force O
On O
Earth O
' O
van O
oorspronklike O
en O
bedekte O
liedjies O
uitgereik O
ter O
herdenking O
van O
die O
eeufees O
van O
The O
1916 O
Rising O
. O

Burke B-PERSON
het O
ook O
vier O
kinders O
uit O
' O
n O
vorige O
huwelik O
, O
waaronder O
Patrick O
, O
' O
n O
voormalige O
verkenner O
van O
die O
Philadelphia O
Flyers O
en O
vanaf O
2015 O
' O
n O
direkteur O
in O
die O
NHL O
se O
afdeling O
vir O
spelerveiligheid O
. O

In O
ruil O
daarvoor O
het O
Waugh B-PERSON
US O
$ O
4 O
000 O
ontvang O
. O
