Dahmer B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
beliggende O
i O
Pendleton O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Plymouth B-LOCATION
har O
et O
historisk O
centrum O
, O
som O
fremmer O
en O
blanding O
af O
detail O
- O
, O
kontor O
- O
og O
serviceanvendelser O
. O

Yale O
splittede O
til O
sidst O
og O
en O
del O
af O
det O
blev O
Palestra O
Itália O
of O
Minas O
, O
et O
hold O
der O
blev O
oprettet O
for O
at O
konkurrere O
med O
mange O
af O
de O
større O
hold O
i O
Belo O
Horizonte O
som O
Amerika O
, O
Atlético O
og O
Yale B-ORGANIZATION
selv O
. O

Irina B-LOCATION
er O
en O
by O
og O
en O
kommune O
i O
Madagaskar O
. O

Oprindeligt O
fra O
Diamond O
Creek O
, O
Victoria O
, O
Coventry B-PERSON
spillede O
sin O
tidlige O
fodbold O
for O
Diamond O
Creek O
Football O
Club O
i O
Heidelberg O
District O
Football O
League O
( O
HDFL O
) O
. O

Perkins B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Delta O
County O
, O
Michigan O
, O
USA O
. O

Bali B-ORGANIZATION
fusionerede O
med O
Hanes O
Corporation O
i O
1969 O
. O

Det O
var O
en O
del O
af O
landsbyen O
Obidim O
med O
det O
gamle O
navn O
" O
Obidimski O
hanove O
" O
indtil O
1965 O
, O
hvor O
den O
blev O
adskilt O
som O
en O
anden O
landsby O
og O
fik O
navnet O
Mesta B-LOCATION
. O

Fra O
og O
med O
1993 O
dækkede O
Sunderland B-PERSON
Pac O
- O
10 O
basketball O
for O
ESPN O
. O

I O
2011 O
var O
Miller B-LOCATION
stedet O
for O
den O
eneste O
gay O
pride O
- O
parade O
i O
det O
nordvestlige O
Indiana O
. O

Thelma B-LOCATION
er O
placeret O
i O
en O
højde O
af O
636 O
fod O
. O

En O
kandidat O
fra O
University O
of O
Delhi O
, O
Dibang B-PERSON
voksede O
op O
i O
Arunachal O
Pradesh O
i O
det O
nordøstlige O
Indien O
. O

Den O
20 O
. O
november O
blev O
Valencia B-PERSON
udpeget O
til O
opgave O
sammen O
med O
fire O
andre O
Red O
Sox O
- O
spillere O
. O

Den O
nydesignede O
Suburban B-ORGANIZATION
og O
Yukon O
XL O
blev O
præsenteret O
for O
offentligheden O
for O
første O
gang O
den O
27 O
. O
september O
2013 O
på O
State O
Fair O
of O
Texas O
. O

Linjen O
gennem O
Ivanhoe B-LOCATION
blev O
senere O
en O
del O
af O
den O
transkontinentale O
øst O
- O
vest O
jernbanekorridor O
, O
der O
forbinder O
Sydney O
til O
Perth O
. O

Navnet O
blev O
ændret O
til O
Kiwanis B-ORGANIZATION
et O
år O
senere O
. O

Begyndende O
i O
begyndelsen O
af O
1840 O
' O
erne O
begyndte O
Juba B-PERSON
en O
række O
dansekonkurrencer O
kendt O
som O
udfordringsdanse O
. O

Med O
introduktionen O
af O
pasteurisering O
og O
kølede O
jernbanevogne O
var O
Stroh B-ORGANIZATION
i O
stand O
til O
at O
sende O
noget O
af O
sin O
øl O
så O
langt O
som O
Florida O
og O
Massachusetts O
. O

Potash B-PERSON
er O
også O
kendt O
for O
sin O
konsistente O
spilreference O
til O
forbruget O
af O
hotdogs O
. O

Crow B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

IRS O
udfordrede O
også O
denne O
værdiansættelse O
ved O
at O
retsforfølge O
Frederick O
Kohlers O
bo O
, O
der O
for O
nylig O
var O
død O
med O
975 O
aktier O
, O
men O
Kohler B-ORGANIZATION
vandt O
retssagen O
. O

I O
april O
2013 O
blev O
Constantin O
von O
Bülow O
, O
senior O
vicepræsident O
for O
Oaktree O
Capital O
Management O
, O
den O
nye O
administrerende O
direktør O
for O
Bayern B-ORGANIZATION
. O

Da O
Ferguson O
og O
Andes O
forlod O
Spirit O
for O
at O
danne O
Jo O
Jo O
Gunne O
på O
grund O
af O
det O
langsomme O
salg O
af O
" O
Sardonicus O
" O
, O
og O
da O
hans O
kære O
ven O
Hendrix O
døde O
, O
forlod O
en O
deprimeret O
Californien B-PERSON
Spirit O
. O

Han O
fungerede O
som O
formand O
og O
præsident O
for O
Milwaukee O
- O
baserede O
Diana O
Corp O
. O
( O
tidligere O
Farm O
House O
Foods O
) O
, O
som O
tidligere O
erhvervede O
en O
47 O
% O
- O
andel O
i O
Casablanca B-ORGANIZATION
. O

Packard B-LOCATION
ligger O
ved O
krydset O
mellem O
Country O
Trunk O
Highway O
JJ O
og O
Chapin O
Road O
i O
en O
højde O
af O
. O

En O
delvis O
liste O
over O
Golf B-ORGANIZATION
og O
Western's O
beholdning O
mellem O
1958 O
og O
1982 O
med O
erhvervelsesår O
inden O
for O
parentes O
: O

Kapunda B-LOCATION
var O
hjemsted O
for O
flere O
bemærkelsesværdige O
producenter O
af O
landbrugs O
- O
og O
minedriftmaskiner O
: O
Robert O
Cameron O
, O
Joseph O
Mellors O
, O
James O
Rowe O
og O
Adamson O
Brothers O
. O

Efter O
mødet O
sikrede O
Corm B-PERSON
Ford O
Motor O
Company O
- O
forhandleren O
for O
hele O
Greater O
Middle O
East O
- O
regionen O
på O
et O
tidspunkt O
, O
hvor O
Ford O
Motor O
Company O
var O
den O
eneste O
bilproducent O
i O
verden O
. O

I O
1936 O
, O
på O
25 O
- O
årsdagen O
for O
hans O
eksamen O
fra O
Harvard O
, O
skrev O
Tunis B-PERSON
" O
Var O
College O
det O
værd O
? O
" O
, O
En O
fordømmelse O
af O
Ivy O
League O
- O
skolen O
og O
hans O
klassekammerater O
, O
der O
blev O
en O
bestseller O
. O

Cawood B-LOCATION
var O
inden O
for O
Liberty O
of O
Cawood O
, O
Wistow O
og O
Otley O
gjorde O
landsbyen O
administrativt O
uafhængig O
af O
det O
omkringliggende O
West O
Riding O
of O
Yorkshire O
. O

Atlas B-PERSON
gik O
officielt O
på O
pension O
i O
1984 O
, O
men O
forblev O
aktiv O
i O
meteorologiforskningssamfundet O
, O
især O
inden O
for O
radarmeteorologi O
. O

Deres O
mest O
succesrige O
hit O
" O
Winter O
" O
blev O
indspillet O
med O
Atlanta B-PERSON
. O

Dens O
eneste O
barangay O
er O
Bayas B-LOCATION
. O

Nile B-PERSON
har O
en O
grad O
i O
fysioterapeutisk O
massage O
. O

Jericho B-PERSON
lyver O
imidlertid O
om O
at O
kende O
Isherwoods O
opholdssted O
, O
men O
Deathstroke O
beordrer O
sin O
søn O
at O
finde O
Isherwood O
og O
ringe O
til O
Adeline O
, O
hvilket O
han O
gør O
. O

I O
juli O
2016 O
underskrev O
Mumbai B-ORGANIZATION
den O
tidligere O
Royal O
Wahingdoh O
og O
Salgaocar O
FC O
- O
træner O
Santosh O
Kashyap O
som O
deres O
hovedtræner O
. O

Ennis B-LOCATION
er O
den O
eneste O
inkorporerede O
by O
i O
USA O
, O
der O
stadig O
vælger O
sin O
bymarskal O
. O

Den O
11 O
. O
juli O
blev O
Villarreal B-PERSON
sendt O
tilbage O
op O
til O
Sidewinders O
, O
hvor O
han O
gik O
3 O
– O
3 O
med O
en O
4.36 O
ERA O
. O

Daniel B-LOCATION
er O
placeret O
på O
( O
42.865172 O
, O
- O
110.070921 O
) O
. O

Efter O
at O
den O
oprindelige O
boom O
sluttede O
i O
1875 O
, O
var O
Warren B-LOCATION
kendt O
for O
sin O
betydelige O
kinesiske O
befolkning O
. O

Shrewsbury B-PERSON
satte O
et O
antal O
slagrekorder O
for O
Nottinghamshire O
. O

Washburn B-LOCATION
er O
placeret O
på O
( O
36.29 O
, O
- O
83.59 O
) O
. O

På O
det O
tidspunkt O
var O
Ciężkowice B-LOCATION
beboet O
af O
de O
tyske O
bosættere O
( O
se O
Walddeutsche O
) O
og O
det O
tyske O
sprognavn O
på O
byen O
, O
" O
Hardenberg O
" O
blev O
også O
brugt O
i O
dokumenter O
. O

I O
modsætning O
til O
mange O
andre O
Smoky O
Mountain O
- O
samfund O
, O
såsom O
Cades O
Cove O
og O
Sugarlands O
, O
blev O
kun O
en O
del O
af O
Cosby B-LOCATION
indarbejdet O
i O
nationalparken O
. O

Edison B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Mercer O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Penshurst B-LOCATION
har O
en O
række O
kulturarvsliste O
, O
herunder O
: O

Fiskars O
solgte O
Silva B-ORGANIZATION
fra O
Sverige O
til O
Karnell O
AB O
i O
2011 O
. O

Den O
australske O
folketælling O
fra O
2016 O
, O
der O
blev O
gennemført O
i O
august O
2016 O
, O
rapporterer O
, O
at O
Bruce B-LOCATION
havde O
en O
befolkning O
på O
otte O
mennesker O
. O

Det O
tidligste O
registrerede O
vikingeangreb O
på O
Sussex B-LOCATION
fandt O
sted O
i O
895 O
, O
og O
det O
var O
især O
vanskeligt O
for O
et O
spredt O
landbrugssamfund O
at O
imødekomme O
disse O
pludselige O
angreb O
. O

I O
2010 O
udgav O
Bachmann B-ORGANIZATION
flere O
Garden O
Scale O
- O
modeller O
af O
Thomas O
& O
Friends O
- O
figurer O
. O

I O
statslovgiveren O
er O
Platina B-LOCATION
placeret O
i O
4 O
. O
senatdistrikt O
repræsenteret O
af O
republikaneren O
Jim O
Nielsen O
og O
i O
2 O
. O
forsamlingsdistrikt O
repræsenteret O
af O
demokraten O
Wesley O
Chesbro O
. O

I O
1997 O
åbnede O
Swinburne B-ORGANIZATION
en O
campus O
i O
Lilydale O
, O
Victoria O
. O

Whitson B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
udkanten O
af O
byen O
Newport O
, O
Syd O
Wales O
. O

Et O
postkontor O
blev O
oprettet O
i O
Johnson B-LOCATION
i O
1914 O
og O
forblev O
i O
drift O
, O
indtil O
det O
blev O
afbrudt O
i O
1930 O
. O

Melvin B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Choctaw O
County O
, O
Alabama O
, O
USA O
. O

Cynthia B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
centrale O
Alberta O
, O
Canada O
inden O
for O
Brazeau O
County O
. O

Bristol B-PERSON
vandt O
en O
sølvmedalje O
ved O
Pan O
American O
Games O
1975 O
i O
weltervægtsafdelingen O
og O
besejrede O
Lucien O
Haime O
fra O
Surinam O
, O
Carlos O
Burga O
fra O
Peru O
og O
Pedro O
Gamarro O
fra O
Venezuela O
, O
før O
han O
tabte O
til O
Clinton O
Jackson O
i O
USA O
i O
finalen O
. O

Beren B-ORGANIZATION
er O
et O
politisk O
parti O
i O
Kirgisistan O
. O

I O
det O
16 O
. O
århundrede O
blev O
Württemberg B-LOCATION
en O
af O
de O
tre O
konkurrerende O
sydvestlige O
kejserlige O
stater O
, O
der O
kappede O
om O
større O
status O
i O
regionen O
og O
imperiet O
som O
helhed O
. O

Bristol B-PERSON
trænet O
ved O
Police O
Athletic O
League O
i O
New O
York O
Citys O
Wynn O
Center O
i O
Brooklyn O
, O
New O
York O
, O
hvor O
hans O
træner O
var O
tidligere O
pro O
- O
bokser O
Richie O
Hill O
. O

Vincent B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Valley O
Township O
, O
Osborne O
County O
, O
Kansas O
, O
i O
USA O
. O

Nordøst B-PERSON
blev O
udnævnt O
til O
Kent O
- O
klubkaptajn O
den O
30 O
. O
september O
2015 O
. O

Lauren B-ORGANIZATION
er O
licenseret O
som O
entreprenør O
i O
39 O
stater O
. O

Før O
den O
victorianske O
æra O
var O
Shanklin B-LOCATION
kun O
et O
lille O
landbrugs O
- O
og O
fiskerisamfund O
, O
sidstnævnte O
beliggende O
ved O
foden O
af O
risen O
, O
og O
det O
var O
først O
i O
det O
tidlige O
19 O
. O
århundrede O
, O
at O
det O
begyndte O
at O
vokse O
. O

Gale B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Center O
Township O
, O
Hendricks O
County O
, O
Indiana O
, O
USA O
. O

Canova B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Prince O
William O
County O
, O
Virginia O
. O

Brody B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
Starachowice O
County O
, O
Świętokrzyskie O
Voivodeship O
, O
i O
det O
sydlige O
Polen O
. O

Winter O
var O
den O
første O
til O
at O
skrive O
om O
Juba B-PERSON
som O
en O
mand O
, O
der O
introducerede O
elementer O
fra O
afrikansk O
dans O
til O
det O
vestlige O
leksikon O
og O
dermed O
fremmede O
oprettelsen O
af O
et O
særskilt O
amerikansk O
dansidiom O
. O

I O
disse O
dage O
havde O
Hunter B-LOCATION
seks O
saloner O
, O
en O
smedebutik O
, O
restauranter O
, O
to O
butikker O
og O
40 O
til O
50 O
hjem O
. O

I O
1998 O
blev O
Carpenter B-ORGANIZATION
solgt O
til O
Spartan O
Motors O
, O
en O
Michigan O
- O
baseret O
producent O
af O
chassis O
til O
brandapparater O
og O
high O
- O
end O
rekreative O
køretøjer O
. O

Shrewsbury B-PERSON
gik O
glip O
af O
det O
meste O
af O
sæsonen O
1874 O
med O
gigtfeber O
og O
debuterede O
først O
i O
maj O
1875 O
for O
Nottinghamshire O
mod O
Derbyshire O
. O

Vauxhall B-LOCATION
er O
en O
bydel O
i O
Liverpool O
, O
Merseyside O
, O
England O
. O

Fra O
1978 O
kommer O
Atlantic B-ORGANIZATION
også O
kommercielle O
science O
fiction O
- O
legetøjssoldatlinjer O
, O
hvoraf O
nogle O
er O
baseret O
på O
japansk O
anime O
som O
" O
Captain O
Harlock O
" O
og O
" O
Grendizer O
" O
. O

I O
2006 O
blev O
Milne O
udnævnt O
til O
Årets O
iværksætter O
af O
CBI O
, O
og O
Wolfson B-ORGANIZATION
blev O
udnævnt O
til O
Årets O
virksomhed O
. O

Arving O
til O
en O
stor O
tobaksformue O
Lorillard B-PERSON
ejede O
ikke O
mindre O
end O
ubebygget O
jord O
i O
New O
Yorks O
Orange O
og O
Rockland O
amter O
over O
Hudson O
- O
floden O
og O
omkring O
en O
times O
togtur O
fra O
byen O
. O

Trinity O
Holdings O
, O
ledelsen O
af O
Vehicle O
Division O
of O
Hestair O
Engineering O
med O
støtte O
fra O
bankinstitutioner O
, O
købte O
Dennis B-ORGANIZATION
fra O
Hestair O
. O

I O
2008 O
skrev O
Sable B-PERSON
Image O
comics O
' O
' O
Hazed O
' O
' O
, O
en O
original O
grafisk O
roman O
, O
illustreret O
af O
Robbi O
Rodriguez O
. O

For O
årtier O
siden O
brugte O
studerende O
tunnelen O
om O
vinteren O
, O
da O
overbelægning O
tvang O
Washburn B-ORGANIZATION
til O
at O
holde O
undervisning O
i O
Ramsey O
. O

Efter O
1878 O
blev O
Cherokee B-LOCATION
forbundet O
med O
verdens O
første O
langdistance O
telefonlinje O
, O
der O
løb O
fra O
French O
Corral O
til O
Bowman O
Lake O
- O
området O
. O

I O
hans O
juniorår O
i O
Indiana O
, O
sæsonen O
2011 O
- O
12 O
, O
Watford B-PERSON
gennemsnit O
12,6 O
point O
, O
5,8 O
rebounds O
og O
28,4 O
minutter O
per O
kamp O
. O

Hampshire B-LOCATION
er O
beskyttet O
af O
Hampshire O
Fire O
Department O
, O
division O
af O
Maury O
County O
Fire O
Department O
. O

Brighton O
er O
opkaldt O
efter O
Brighton B-LOCATION
i O
England O
. O

Metz B-LOCATION
ligger O
langs O
den O
amerikanske O
rute O
250 O
nord O
- O
nordvest O
for O
Mannington O
. O

Nummi B-LOCATION
er O
en O
af O
de O
ældste O
forstæder O
i O
Turku O
. O

Efter O
succesen O
med O
den O
første O
generation O
af O
off O
- O
road O
CAT'er O
fortsatte O
Schumacher B-ORGANIZATION
med O
at O
producere O
mange O
vellykkede O
off O
- O
og O
on O
- O
road O
elbiler O
. O

Som O
en O
blackface O
- O
minstrel O
og O
dermed O
parodist O
kan O
Juba B-PERSON
muligvis O
have O
indarbejdet O
bevidste O
parodier O
om O
sådanne O
danse O
i O
sin O
handling O
. O

Burnley B-LOCATION
er O
også O
hjemsted O
for O
Burnley O
Rugby O
Club O
( O
tidligere O
Calder O
Vale O
Rugby O
Club O
1926 O
- O
2001 O
) O
. O

Grenen O
strakte O
sig O
fra O
Rangiora O
gennem O
Bennetts O
Junction O
( O
hvor O
Eyreton O
- O
grenen O
sluttede O
sig O
) O
, O
Oxford B-LOCATION
og O
Sheffield O
. O

De O
fem O
" O
Gāhs O
" O
begynder O
med O
erklæringen O
på O
mellempersisk O
, O
at O
" O
Ohrmazd O
er O
Herre O
" O
og O
inkorporerer O
det O
gotiske O
vers O
" O
Hvem O
, O
Mazda B-PERSON
har O
du O
udpeget O
min O
beskytter O
" O
. O

Under O
indflydelse O
af O
Gandhiske O
idealer O
sluttede O
MGR B-PERSON
sig O
til O
den O
indiske O
nationale O
kongres O
. O

Essex B-LOCATION
ligger O
på O
Old O
National O
Trails O
Highway O
- O
en O
del O
af O
den O
gamle O
Route O
66 O
- O
lige O
syd O
for O
Interstate O
40 O
i O
Mojave O
- O
ørkenen O
. O

Faulkner B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Charles O
County O
, O
Maryland O
, O
USA O
. O

Overbevist O
om O
, O
at O
processen O
kunne O
industrialiseres O
, O
skrev O
han O
til O
Liebig B-PERSON
for O
at O
foreslå O
at O
åbne O
et O
produktionsanlæg O
i O
Sydamerika O
. O

Philips B-PERSON
nød O
at O
skrive O
poesi O
, O
og O
han O
var O
især O
tilfreds O
med O
sin O
" O
brev O
fra O
Windemere O
til O
Richd O
. O

Dette O
førte O
til O
et O
samarbejde O
med O
Caldera B-ORGANIZATION
om O
at O
udvikle O
OpenLinux O
. O

Katherine B-LOCATION
er O
også O
den O
nærmeste O
større O
by O
til O
RAAF O
Base O
Tindal O
, O
der O
ligger O
17 O
km O
sydøst O
og O
giver O
uddannelse O
, O
sundhed O
, O
lokale O
myndighedstjenester O
og O
beskæftigelsesmuligheder O
for O
familierne O
til O
forsvarspersonale O
, O
der O
er O
placeret O
der O
. O

Gorton B-LOCATION
var O
hjemsted O
for O
den O
verdensberømte O
Belle O
Vue O
Zoological O
Gardens O
fra O
1836 O
indtil O
dens O
lukning O
i O
1980 O
' O
erne O
. O

Bieber B-LOCATION
er O
en O
flod O
i O
Hesse O
, O
Tyskland O
. O

Seguin B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Sheridan O
County O
, O
Kansas O
, O
USA O
, O
der O
ligger O
i O
Logan O
Township O
omkring O
15 O
km O
vest O
for O
amtssædet O
i O
Hoxie O
. O

Banksia B-LOCATION
serviceres O
også O
af O
State O
Transit O
- O
ruter O
400 O
og O
410 O
, O
der O
kører O
mellem O
Burwood O
og O
Bondi O
Junction O
via O
Eastgardens O
. O

I O
december O
2006 O
blev O
Nixon B-ORGANIZATION
købt O
af O
Billabong O
International O
for O
ca O
. O
55 O
millioner O
dollars O
og O
en O
udskudt O
betaling O
på O
cirka O
76 O
millioner O
dollars O
i O
regnskabsåret O
2012 O
. O

Det O
ødelagte O
slot O
ved O
Nicastro B-LOCATION
tjente O
som O
fængselsstedet O
for O
Frederik O
IIs O
søn O
Henry O
. O

Tirupati B-PERSON
var O
den O
første O
RedFM O
Idol O
, O
en O
talentjagt O
, O
der O
blev O
afholdt O
af O
Vancouver O
radiokanaler O
REDFM O
93.1 O
i O
2005 O
. O

Wyatt B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
beliggende O
i O
Madison O
Township O
, O
St O
. O
Joseph O
County O
, O
i O
den O
amerikanske O
delstat O
Indiana O
. O

Young O
og O
Barcelona B-PERSON
mødtes O
i O
midten O
af O
1940 O
' O
erne O
. O

GNU B-PERSON
blev O
udnævnt O
til O
en O
af O
fire O
" O
must O
- O
see O
" O
ensembler O
på O
den O
indledende O
festivaldag O
. O

De O
gamle O
vinduer O
blev O
doneret O
til O
Pomfret B-ORGANIZATION
i O
1947 O
til O
minde O
om O
John O
Grant O
Fitch O
' O
42 O
, O
en O
alumn O
dræbt O
i O
1945 O
i O
Tyskland O
under O
Anden O
Verdenskrig O
. O

Sutherland B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Dinwiddie O
County O
, O
Virginia O
, O
USA O
. O

O'Neill B-ORGANIZATION
er O
modtageren O
af O
to O
Tony O
Awards O
, O
Special O
Award O
1979 O
og O
Regional O
Theatre O
Award O
2010 O
og O
2015 O
National O
Medal O
of O
Arts O
, O
der O
blev O
præsenteret O
den O
22 O
. O
september O
2016 O
af O
præsident O
Obama O
. O

Opel B-PERSON
flyttede O
til O
sidst O
til O
Trinidad O
og O
vendte O
derefter O
derefter O
hjem O
til O
Barbados O
. O

Shrewsbury B-PERSON
sluttede O
sæsonen O
med O
en O
innings O
på O
65 O
, O
der O
ikke O
var O
ude O
mod O
Surrey O
i O
en O
kamp O
med O
lav O
score O
. O

Roundhead B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
det O
sydøstlige O
Roundhead O
Township O
, O
Hardin O
County O
, O
Ohio O
, O
USA O
. O

Normandiet B-ORGANIZATION
ophørte O
med O
at O
eksistere O
, O
da O
det O
blev O
overtaget O
af O
Newmont O
Mining O
Corporation O
i O
februar O
2002 O
og O
blev O
i O
stedet O
Newmont O
Asia O
Pacific O
. O

Havas B-PERSON
var O
ankermanden O
for O
Nap O
TV's O
eneste O
program O
, O
Nap O
- O
kelte O
fra O
1989 O
. O

Stryker B-PERSON
grundlagde O
Galacticomm O
i O
1985 O
og O
skabte O
MajorBBS O
, O
som O
understøttede O
realtidsafsnit O
for O
telekonference O
, O
spil O
, O
diskussionsfora O
, O
brugerprofiler O
( O
registreringsdatabase O
) O
og O
filoverførsel O
. O

Intellektuelle O
sprit O
" O
( O
" O
" O
) O
- O
en O
sætning O
tilskrevet O
af O
Jaguar B-PERSON
til O
journalisten O
Paulo O
Francis O
- O
som O
gengives O
i O
en O
af O
strimlerne O
som O
sagt O
af O
BD O
. O

Filmen O
indeholder O
Oppel O
som O
fortæller O
og O
inkluderer O
interviews O
med O
John O
Waters O
, O
Divine O
, O
Danny O
Nicoletta O
og O
andre O
i O
San O
Francisco O
- O
scenen O
, O
der O
kendte O
Opel B-PERSON
. O

De O
resterende O
Republic B-ORGANIZATION
butikker O
blev O
efterfølgende O
fusioneret O
med O
USC O
. O

" O
Det O
er O
nat O
og O
dag O
" O
fra O
UNC O
- O
Greensboro O
, O
sagde O
Valencia B-PERSON
. O

På O
det O
tidspunkt O
var O
Hoboken B-LOCATION
en O
del O
af O
Wilrijk O
i O
hertugdømmet O
Brabant O
. O

Mens O
papiret O
udsendte O
en O
undskyldning O
for O
brugen O
af O
pejorativt O
udtryk O
, O
Virgin B-PERSON
indikerede O
, O
at O
papiret O
skulle O
gøre O
mere O
end O
bare O
undskylde O
, O
hvilket O
antydede O
, O
at O
der O
blev O
oprettet O
et O
stipendium O
eller O
et O
program O
designet O
til O
at O
tackle O
racisme O
og O
diskrimination O
. O

SMS B-PERSON
er O
et O
andet O
ukrainsk O
kvindeligt O
popmusikband O
, O
der O
tilføjede O
en O
vis O
konkurrence O
til O
de O
allerede O
eksisterende O
Nu O
Virgos O
. O

Wainwright B-LOCATION
er O
en O
by O
i O
det O
øst O
- O
centrale O
Alberta O
, O
Canada O
, O
sydøst O
for O
Edmonton O
. O

Kazan B-LOCATION
havde O
handelsforbindelser O
med O
Moskva O
, O
Krim O
, O
Tyrkiet O
og O
andre O
regioner O
. O

Polesie B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Krzywiń O
, O
inden O
for O
Kościan O
County O
, O
Storpolens O
Voivodeship O
, O
i O
det O
vest O
- O
centrale O
Polen O
. O

Murray O
organiserede O
møder O
mellem O
Illawarra O
- O
spillere O
og O
Super O
League O
- O
embedsmænd O
, O
da O
Super O
League O
havde O
til O
hensigt O
enten O
at O
få O
Steelers O
eller O
muligvis O
en O
ny O
Illawarra B-ORGANIZATION
klub O
. O

Shrewsbury B-PERSON
havde O
haft O
rekorden O
i O
over O
15 O
år O
; O
kun O
Clem O
Hill O
og O
Wally O
Hammond O
har O
haft O
rekorden O
i O
længere O
tid O
. O

Disney B-PERSON
redigerede O
, O
med O
biografisk O
forord O
, O
" O
Discourses O
" O
af O
hans O
fætter O
, O
Samuel O
Disney O
, O
LL.B O
. O
, O
1788 O
; O
og O
sammen O
med O
Charles O
Butler O
redigerede O
han O
" O
A O
New O
Translation O
of O
the O
Psalms O
Book O
" O
, O
1807 O
, O
fra O
Alexander O
Geddes O
manuskript O
. O

Efter O
den O
25 O
. O
juni O
1880 O
forlod O
familien O
Winchester B-PERSON
Monson O
, O
Maine O
og O
var O
i O
1881 O
flyttet O
til O
Forestburg O
i O
Sanborn O
County O
i O
Dakota O
Territory O
, O
hvor O
Charles O
underviste O
i O
skolen O
i O
Upper O
Forestburg O
fra O
åbningen O
den O
7 O
. O
november O
1881 O
, O
indtil O
en O
permanent O
erstatning O
startede O
den O
26 O
. O
december O
1881 O
. O

Et O
stop O
på O
Florida O
, O
Alabama O
og O
Gulf O
Railroad O
, O
Baker B-LOCATION
, O
blev O
fladt O
i O
1910 O
og O
voksede O
op O
omkring O
træ O
- O
og O
terpentinindustrien O
. O

I O
maj O
1991 O
købte O
Carpenter B-ORGANIZATION
værktøjet O
, O
produktrettighederne O
og O
intellektuel O
ejendom O
hos O
Crown O
Coach O
, O
en O
producent O
i O
Californien O
, O
der O
havde O
lukket O
sine O
døre O
to O
måneder O
før O
. O

Anatoli B-LOCATION
er O
en O
lille O
landsby O
i O
Ierapetra O
kommune O
i O
præfekturet O
Lasithi O
på O
det O
østlige O
Kreta O
. O

Ruff B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Mathews O
County O
, O
i O
den O
amerikanske O
delstat O
Virginia O
. O

Dermed O
sikrede O
Juba B-PERSON
sig O
, O
at O
blackface O
- O
dans O
var O
mere O
autentisk O
afrikansk O
end O
de O
andre O
elementer O
i O
minstrel O
- O
showet O
. O

Et O
andet O
medlem O
af O
Rich O
- O
familien O
, O
Robert O
F O
. O
Rich O
, O
ledede O
Woolrich B-ORGANIZATION
i O
mange O
år O
og O
var O
også O
et O
mangeårigt O
republikansk O
medlem O
af O
US O
Repræsentanternes O
Hus O
. O

I O
det O
, O
Michelle O
Nolan O
i O
" O
Ball O
Tales O
" O
kalder O
en O
" O
bemærkelsesværdig O
bog O
" O
, O
bruger O
Tunis B-PERSON
sin O
eneste O
ikke O
- O
Dodgers O
baseballroman O
til O
at O
understrege O
et O
yndlingstema O
, O
når O
den O
unge O
hovedperson O
indrømmer O
over O
for O
sin O
far O
, O
" O
det O
er O
bedre O
at O
tabe O
, O
meget O
som O
det O
gør O
ondt O
, O
end O
at O
spille O
beskidt O
" O
. O

Moss B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Clay O
County O
, O
Tennessee O
, O
USA O
. O

Clydesdale B-LOCATION
er O
en O
valgkreds O
i O
det O
skotske O
parlament O
( O
Holyrood O
) O
. O

Lauer B-LOCATION
er O
en O
lille O
ø O
i O
Hvaler O
kommune O
i O
det O
sydøstlige O
Norge O
. O

Nyker B-LOCATION
har O
en O
af O
Bornholms O
fire O
runde O
kirker O
, O
Ny O
Kirke O
; O
navnene O
på O
både O
kirke O
og O
landsby O
betyder O
" O
ny O
kirke O
" O
. O

Arthur B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
beliggende O
i O
byen O
Lima O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Henry O
Burr O
, O
William O
F O
. O
Denny O
, O
Byron O
G O
. O
Harlan O
, O
Ada O
Jones O
, O
Billy O
Murray O
, O
Vess O
Ossman O
, O
Steve O
Porter O
, O
Cal O
Stewart O
og O
Bert O
Williams O
blandt O
mange O
andre O
tidlige O
optagepionerer O
fik O
deres O
optagelser O
lejet O
til O
Aretino B-ORGANIZATION
. O

I O
løbet O
af O
2017 O
- O
sæsonen O
blev O
Yankees O
idømt O
en O
bøde O
efter O
en O
telefonsamtale O
mellem O
Rothschild B-PERSON
og O
afspil O
lokale O
embedsmænd O
. O

Povey O
havde O
været O
en O
del O
af O
bagrummet O
, O
der O
var O
oprettet O
i O
Reading B-ORGANIZATION
siden O
2001 O
, O
og O
havde O
ansvaret O
for O
design O
og O
opbygning O
af O
klubwebstedet O
, O
PR O
, O
marketing O
og O
kommercielle O
aktiviteter O
. O

Clara O
Southmayd O
Ludlow O
blev O
født O
den O
26 O
. O
december O
1852 O
i O
Easton O
, O
Pennsylvania O
, O
det O
ældste O
barn O
af O
Jacob O
Rapalje O
og O
Anna O
Mary O
( O
Hunt O
) O
Ludlow B-PERSON
. O

Lindisfarne B-LOCATION
blev O
basen O
for O
kristen O
evangelisering O
i O
det O
nordlige O
England O
og O
sendte O
også O
en O
vellykket O
mission O
til O
Mercia O
. O

Trinity B-LOCATION
var O
stedet O
for O
medicinsk O
forskning O
, O
herunder O
introduktionen O
af O
koppevaccinen O
til O
den O
nye O
verden O
i O
1798 O
af O
John O
Clinch O
, O
en O
drengedoms O
ven O
og O
medicinsk O
kollega O
til O
Edward O
Jenner O
. O

Efter O
at O
have O
forblivet O
et O
familieejet O
selskab O
i O
slutningen O
af O
1980 O
' O
erne O
blev O
Carpenter B-ORGANIZATION
solgt O
og O
flyttet O
i O
1995 O
til O
de O
tidligere O
Wayne O
Corporation O
- O
faciliteter O
i O
Richmond O
, O
Indiana O
. O

Atletisk O
deltog O
Driscoll B-ORGANIZATION
i O
den O
forstadskatolske O
konference O
. O

Den O
25 O
. O
juni O
2019 O
oplistede O
" O
The O
New O
York O
Times O
Magazine O
" O
Kansas B-PERSON
blandt O
hundreder O
af O
kunstnere O
, O
hvis O
materiale O
angiveligt O
blev O
ødelagt O
i O
Universalbranden O
i O
2008 O
. O

Motherwell B-LOCATION
er O
en O
af O
de O
mest O
etablerede O
klubber O
i O
den O
øverste O
division O
af O
det O
skotske O
fodboldligasystem O
, O
der O
har O
været O
i O
topflyvning O
kontinuerligt O
siden O
midten O
af O
80 O
' O
erne O
. O

I O
dag O
er O
Borg B-LOCATION
placeringen O
af O
Lofotr O
, O
et O
levende O
museum O
for O
vikinghøvdingens O
landsby O
. O

Patton B-LOCATION
ligger O
øst O
for O
Alderson O
. O

Stansfield B-LOCATION
er O
en O
landsby O
og O
civilsogn O
i O
West O
Suffolk O
- O
distriktet O
i O
Suffolk O
i O
det O
østlige O
England O
. O

Moss B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Jasper O
County O
, O
Mississippi O
. O

Peck B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
ved O
grænsen O
til O
Sedgwick O
County O
og O
Sumner O
County O
i O
Kansas O
, O
USA O
. O

I O
de O
lange O
århundreder O
af O
byzantinsk O
styre O
var O
Andros B-LOCATION
relativt O
uklar O
. O

Mens O
han O
var O
i O
Sparta O
, O
byggede O
Nikon B-PERSON
tre O
kirker O
og O
et O
kloster O
og O
fortsatte O
sin O
forkyndelse O
og O
lære O
, O
som O
efter O
sigende O
blev O
bekræftet O
af O
mirakler O
. O

Voss B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Walsh O
County O
, O
North O
Dakota O
, O
USA O
. O

Siloen O
blev O
malet O
igen O
med O
Cambria B-ORGANIZATION
logoet O
. O

I O
løbet O
af O
skoleåret O
2012 O
- O
2013 O
fejrede O
Caedmon B-ORGANIZATION
50 O
- O
året O
for O
dets O
grundlæggelse O
. O

I O
2010 O
blev O
Chambon B-PERSON
tildelt O
Gairdner O
Foundation O
International O
Award O
" O
for O
belysning O
af O
grundlæggende O
transkriptionsmekanismer O
i O
dyreceller O
og O
til O
opdagelsen O
af O
den O
nukleare O
receptor O
- O
superfamilie O
" O
. O

Albion B-PERSON
blev O
en O
pioner O
i O
at O
inspirere O
MBA'er O
til O
at O
udnytte O
forretningsprincipper O
for O
at O
opbygge O
en O
bedre O
verden O
. O

Amsterdam B-PERSON
blev O
tildelt O
en O
BA O
fra O
Carleton O
University O
( O
Ottawa O
, O
Canada O
) O
i O
1975 O
og O
en O
LL.B O
. O
fra O
Queen's O
University O
( O
Kingston O
, O
Canada O
) O
i O
1978 O
. O

Cummins B-LOCATION
har O
omkring O
land O
. O

Borthwick B-LOCATION
er O
en O
landsby O
, O
sogn O
og O
strøm O
i O
Midlothian O
, O
Skotland O
. O

McCartney B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
beliggende O
i O
byen O
Waterloo O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Oman B-PERSON
sluttede O
sig O
som O
løjtnant O
i O
1942 O
og O
tjente O
i O
De O
Forenede O
Staters O
hær O
under O
Anden O
Verdenskrig O
og O
Koreakrigen O
og O
gennemførte O
studier O
om O
medicinsk O
entomologi O
og O
den O
biologiske O
kontrol O
med O
insekter O
. O

Emmaus B-LOCATION
styres O
under O
et O
råd O
/ O
borgmestersystem O
, O
hvor O
Borough O
Council O
bevarer O
det O
store O
flertal O
af O
regeringsmyndighed O
. O

Reagan B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Henderson O
County O
, O
Tennessee O
, O
USA O
. O

Fra O
og O
med O
2018 O
arbejder O
Zaragoza B-PERSON
nu O
på O
" O
The O
Valleyfolk O
" O
, O
en O
YouTube O
- O
kanal O
og O
en O
produktionsvirksomhed O
, O
som O
han O
medstifter O
med O
medstifterne O
" O
SourceFed O
" O
medlemmer O
Joe O
Bereta O
, O
Elliott O
Morgan O
og O
Lee O
Newton O
. O

I O
modsætning O
til O
andre O
steder O
med O
samme O
navn O
betyder O
Aston B-LOCATION
ikke O
" O
østlig O
gård O
eller O
landsby O
" O
, O
men O
stammer O
i O
stedet O
fra O
de O
gamle O
engelske O
ord O
" O
tun O
" O
" O
gård O
, O
landsby O
og O
ejendom O
" O
med O
et O
usikkert O
første O
element O
. O

Forudsat O
at O
alle O
juberne O
er O
den O
samme O
person O
, O
antyder O
optegnelsen O
, O
at O
Juba B-PERSON
arbejdede O
dag O
og O
nat O
i O
11 O
år O
— O
fra O
1839 O
til O
1850 O
. O

Ellis B-LOCATION
ligger O
i O
det O
centrale O
Wisconsin O
cirka O
seks O
miles O
nordøst O
for O
Stevens O
Point O
, O
cirka O
fire O
miles O
nord O
for O
Custer O
og O
cirka O
seks O
miles O
sydvest O
for O
Rosholt O
, O
hvor O
State O
Road O
66 O
og O
Portage O
County O
Road O
J O
mod O
syd O
mødes O
med O
Ellis O
Road O
. O

Miller B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Madison O
Township O
, O
Morgan O
County O
, O
i O
den O
amerikanske O
delstat O
Indiana O
. O

Efter O
at O
Plouffe O
blev O
placeret O
på O
DL O
, O
vendte O
Valencia B-PERSON
tilbage O
til O
Twins O
- O
listen O
den O
27 O
. O
juli O
. O

Et O
postkontor O
ved O
navn O
Leonard B-LOCATION
har O
været O
i O
drift O
siden O
1884 O
. O

Da O
interviewet O
Karen O
Bowerman O
blev O
introduceret O
som O
internetekspert O
Guy O
Kewney O
, O
indså O
Goma B-PERSON
, O
at O
der O
havde O
været O
en O
misforståelse O
og O
var O
synligt O
chokeret O
. O

Buckley B-LOCATION
falder O
inden O
for O
valgkreds O
Rochdale O
amt O
, O
som O
er O
repræsenteret O
af O
Simon O
Danczuk O
MP O
, O
et O
medlem O
af O
Labour O
Party O
. O

Macdonald B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Manitoba O
nordvest O
for O
Portage O
la O
Prairie O
. O

Yalata B-LOCATION
styres O
på O
lokalt O
niveau O
af O
Aboriginal O
Council O
of O
Yalata O
, O
en O
af O
de O
fem O
lokale O
regeringsorganer O
i O
Sydaustralien O
, O
der O
er O
klassificeret O
som O
aboriginale O
råd O
( O
AC O
) O
. O

Lute B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Modliborzyce O
, O
inden O
for O
Janów O
Lubelski O
County O
, O
Lublin O
Voivodeship O
, O
det O
østlige O
Polen O
. O

Før O
til O
denne O
fusion O
var O
Wakefield B-LOCATION
og O
Bronx O
politisk O
en O
del O
af O
Westchester O
County O
( O
Bronx O
opnåede O
senere O
uafhængig O
amtstatus O
den O
19 O
. O
april O
1912 O
, O
hvilket O
gør O
det O
til O
det O
62 O
. O
og O
yngste O
amt O
i O
staten O
) O
. O

Walt O
Disney O
Imagineering O
skabte O
" O
The O
Empress O
Lilly O
" O
, O
en O
padle O
- O
damper O
- O
replika O
, O
i O
Walt O
Disney O
World O
i O
Disney O
Springs O
og O
Disney B-PERSON
døbte O
den O
1 O
. O
maj O
1977 O
. O

Bollinger B-ORGANIZATION
sikrede O
kontrakten O
om O
at O
bygge O
cirka O
halvtreds O
Marine O
Protector O
- O
fræsere O
. O

Vincent B-ORGANIZATION
har O
en O
kontrakt O
om O
at O
transportere O
indsatte O
rundt O
om O
New O
Zealand O
til O
korrektionsafdelingen O
. O

Durban B-PERSON
blev O
opdraget O
i O
Bracken O
Road O
, O
Margam O
, O
Port O
Talbot O
. O

Lewin B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Sadkowice O
, O
inden O
for O
Rawa O
County O
, O
Łódź O
Voivodeship O
, O
i O
det O
centrale O
Polen O
. O

Flynn B-LOCATION
ligger O
mellem O
Tillyard O
Drive O
, O
Kingsford O
Smith O
Drive O
og O
Ginninderra O
Drive O
og O
ligger O
ved O
siden O
af O
forstæderne O
Charnwood O
, O
Fraser O
, O
Melba O
, O
Latham O
og O
Spence O
. O

Den O
23 O
. O
februar O
2018 O
udgav O
Logic B-PERSON
en O
single O
med O
titlen O
" O
44 O
More O
" O
. O

Bethlehem B-ORGANIZATION
udgav O
de O
første O
albums O
indspillet O
af O
sangere O
Chris O
Connor O
( O
de O
dobbelte O
udgivelser O
" O
Chris O
Connor O
Sings O
Lullabys O
for O
Lovers O
" O
og O
" O
Chris O
Connor O
Sings O
Lullabys O
of O
Birdland O
" O
) O
i O
1954 O
, O
Nina O
Simone O
( O
" O
Little O
Girl O
Blue O
" O
) O
i O
1958 O
og O
sangerinde O
/ O
skuespillerinde O
Julie O
London O
. O

I O
maj O
2018 O
rapporterede O
Huffington O
Post O
, O
at O
Clay O
Johnson O
, O
tidligere O
direktør O
for O
Sunlight O
Labs O
, O
var O
blevet O
beskyldt O
for O
seksuel O
forseelse O
og O
mishandling O
af O
flere O
kvinder O
under O
hans O
ansættelse O
i O
Sunlight B-ORGANIZATION
og O
forlod O
efter O
en O
personales O
oprør O
. O

I O
juli O
2014 O
sluttede O
Watford B-PERSON
sig O
til O
Detroit O
Pistons O
til O
Orlando O
Summer O
League O
og O
Golden O
State O
Warriors O
til O
Las O
Vegas O
Summer O
League O
. O

Efter O
at O
have O
været O
kaptajn O
på O
Kiwierne O
ved O
Rugby O
League O
Four O
Nations O
- O
turneringen O
i O
2016 O
blev O
Bromwich B-PERSON
udnævnt O
til O
New O
Zealand O
Rugby O
League's O
årets O
Kiwis O
- O
spiller O
for O
2016 O
. O

Corona B-LOCATION
har O
også O
en O
betydelig O
kinesisk O
befolkning O
. O

Juniper B-PERSON
har O
rådgivet O
virksomheder O
, O
herunder O
Danone O
, O
Interserve O
og O
Skanska O
, O
om O
at O
hjælpe O
med O
deres O
bæredygtighedsstrategier O
. O

I O
anden O
halvdel O
af O
det O
20 O
. O
århundrede O
oplevede O
Darnley B-LOCATION
total O
transformation O
fra O
at O
være O
et O
beskedent O
semi O
- O
landdistriktssamfund O
til O
at O
blive O
en O
væsentlig O
del O
af O
Glasgows O
reaktion O
på O
en O
boligmangel O
efter O
krigen O
. O

Da O
Haase O
var O
genvalgt O
i O
2007 O
, O
var O
det O
den O
eneste O
gang O
, O
at O
Labour O
havde O
vundet O
regering O
ved O
et O
valg O
uden O
at O
vinde O
Kalgoorlie B-LOCATION
. O

Wendy O
var O
et O
særskilt O
sogn O
indtil O
1957 O
, O
hvor O
det O
blev O
fusioneret O
med O
nabo O
Shingay O
for O
at O
danne O
det O
nuværende O
civile O
sogn O
Shingay O
cum O
Wendy B-LOCATION
. O

Kampagne O
på O
en O
platform O
for O
ligestilling O
for O
alle O
borgere O
uanset O
religion O
, O
etnisk O
baggrund O
eller O
nationalitet O
vandt O
Tami B-ORGANIZATION
tre O
pladser O
, O
indtaget O
af O
Abuhatzira O
, O
præsident O
for O
Sephardi O
Federation O
of O
Israel O
og O
den O
tidligere O
Mapai O
og O
Alignment O
MK O
og O
minister O
Aharon O
Uzan O
, O
og O
et O
andet O
tidligere O
NRP O
- O
medlem O
, O
Ben O
- O
Zion O
Rubin O
. O

Under O
Clough O
blev O
Durban B-PERSON
flyttet O
fra O
Inside O
- O
forward O
til O
en O
angribende O
midtbanerolle O
og O
fik O
første O
gang O
kaptajn O
i O
en O
5 O
- O
1 O
sejr O
over O
sin O
tidligere O
klub O
Cardiff O
City O
. O

Cotillion B-ORGANIZATION
er O
også O
ansvarlig O
for O
at O
starte O
karrieren O
hos O
Luther O
Vandross O
, O
som O
var O
i O
en O
gruppe O
med O
tre O
medlemmer O
kaldet O
Luther O
( O
rettighederne O
lå O
nu O
i O
hans O
ejendom O
, O
da O
han O
havde O
købt O
dem O
tilbage O
, O
da O
han O
levede O
, O
og O
forhindrede O
genudstedelser O
) O
. O

Nani B-LOCATION
er O
en O
by O
i O
Ghazni O
- O
provinsen O
, O
Afghanistan O
. O

Emmaus B-LOCATION
er O
beliggende O
i O
Allentown O
- O
Bethlehem O
- O
Easton O
, O
PA O
- O
NJ O
Metropolitan O
Statistical O
Area O
, O
som O
er O
i O
New O
York O
City O
- O
Newark O
, O
New O
Jersey O
, O
NY O
- O
NJ O
- O
CT O
- O
PA O
kombineret O
statistisk O
område O
. O

I O
mellemtiden O
får O
Etienne O
et O
foredrag O
fra O
sin O
arbejdsgiver O
om O
, O
hvordan O
hun O
kompromitterede O
sin O
mission O
ved O
at O
komme O
så O
tæt O
på O
Jericho B-PERSON
og O
derefter O
får O
et O
opkald O
fra O
Rose O
, O
som O
rejser O
for O
at O
se O
sin O
bror O
for O
at O
forhindre O
den O
vision O
, O
hun O
så O
. O

I O
1992 O
lukkede O
de O
deres O
Holy O
Loch O
- O
base O
, O
og O
Dunoon B-LOCATION
led O
en O
økonomisk O
afmatning O
. O

Hans O
beskrivelse O
af O
Marloes B-LOCATION
er O
som O
følger O
: O

Cadbury B-PERSON
arbejdede O
aldrig O
i O
familievirksomheden O
. O

Ifølge O
hans O
IMDb O
- O
profil O
blev O
Zaragoza B-PERSON
involveret O
i O
filmfremstilling O
i O
2009 O
og O
modtog O
en O
god O
afdelingskredit O
for O
" O
Overskyet O
med O
en O
chance O
for O
kødboller O
" O
. O

Lige O
siden O
Nixon O
Public O
School O
blev O
lukket O
på O
grund O
af O
provinsregeringens O
nedskæringer O
i O
uddannelse O
er O
Nixon B-LOCATION
blevet O
et O
soveværelse O
for O
mennesker O
, O
der O
har O
råd O
til O
at O
bo O
i O
et O
enfamiliehus O
. O

Earley B-LOCATION
betjenes O
også O
af O
Reading O
Buses O
, O
der O
leverer O
et O
antal O
busforbindelser O
til O
og O
fra O
centrum O
af O
Reading O
, O
nemlig O
4 O
, O
X4 O
, O
19a O
, O
19b O
, O
19c O
; O
og O
21 O
, O
en O
24 O
- O
timers O
service O
. O

Begyndende O
i O
1997 O
etablerede O
Zoran B-ORGANIZATION
sig O
som O
en O
førende O
udbyder O
af O
MPEG O
- O
2 O
- O
teknologi O
til O
DVD O
- O
og O
Super O
Video O
CD O
- O
applikationer O
. O

William B-LOCATION
ligger O
syd O
for O
Fairfax O
og O
Fairfax O
Stone O
og O
nord O
for O
Thomas O
. O

JROTC O
- O
programmet O
på O
Everglades B-ORGANIZATION
har O
opretholdt O
en O
Honor O
Unit O
with O
Distinction O
( O
HUD O
) O
- O
status O
siden O
2007 O
og O
har O
sendt O
kadetter O
til O
flere O
konkurrencedygtige O
nationale O
konventioner O
, O
herunder O
George O
C O
. O
Marshal O
Leadership O
Symposium O
og O
JROTC O
Academic O
Bowl O
. O

Donald B-LOCATION
er O
en O
by O
i O
Victoria O
, O
Australien O
, O
beliggende O
ved O
Richardson O
- O
floden O
ved O
krydset O
mellem O
Sunraysia O
Highway O
og O
Borung O
Highway O
, O
i O
Shire O
of O
Buloke O
. O

Efter O
en O
periode O
med O
fravær O
fra O
den O
offentlige O
scene O
har O
Asien B-PERSON
deltaget O
i O
flere O
begivenheder O
siden O
starten O
af O
2009 O
. O

Siden O
Malcolm O
Walkers O
tilbagevenden O
til O
virksomheden O
har O
Island B-ORGANIZATION
reduceret O
arbejdsstyrken O
med O
500 O
job O
på O
Deesides O
hovedkontor O
, O
med O
ca O
. O
300 O
job O
flyttet O
i O
september O
som O
et O
resultat O
af O
en O
flytning O
af O
et O
distributionslager O
fra O
Deeside O
til O
Warrington O
. O

I O
juli O
2009 O
kom O
Andy O
Brannan O
til O
Wolfson B-ORGANIZATION
som O
handelschef O
. O

Yeager B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
og O
kulby O
i O
Pike O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Nero B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Johnson O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Sunderland B-PERSON
udviklede O
sig O
til O
en O
af O
Loyolas O
førende O
volleyballspillere O
og O
fik O
All O
- O
America O
- O
priser O
. O

Et O
postkontor O
blev O
oprettet O
i O
samfundet O
i O
1929 O
, O
og O
det O
blev O
navngivet O
Edsel B-LOCATION
for O
postmesterens O
nevø O
. O

Hubertus B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
landsbyen O
Richfield O
og O
byen O
Erin O
i O
Washington O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Passy B-LOCATION
var O
Benjamin O
Franklins O
hjem O
i O
de O
ni O
år O
, O
han O
boede O
i O
Frankrig O
under O
den O
amerikanske O
uafhængighedskrig O
. O

Richard B-LOCATION
er O
en O
lille O
landsby O
i O
Douglas O
No O
. O
436 O
, O
Saskatchewan O
, O
Canada O
. O

Devine B-PERSON
oprettede O
derefter O
et O
børsnoteret O
NASDAQ O
- O
og O
TSX O
- O
selskab O
, O
Devine O
Entertainment O
, O
som O
etablerede O
sig O
som O
en O
multipel O
Emmy O
Award O
og O
Gemini O
Award O
- O
vindende O
virksomhed O
. O

Wheelwright B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
byen O
Hardwick O
, O
Worcester O
County O
, O
Massachusetts O
, O
USA O
, O
cirka O
nordvest O
for O
byen O
Worcester O
, O
Massachusetts O
. O

Blair B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Doniphan O
County O
, O
Kansas O
, O
i O
De O
Forenede O
Stater O
. O

Siden O
2007 O
har O
SANParks O
forpligtet O
sig O
til O
at O
genoprette O
Cecilia B-LOCATION
som O
et O
bevaringsområde O
integreret O
med O
Table O
Mountain O
National O
Park O
. O

Mens O
ejeren O
af O
CFSB O
Corporation O
, O
nu O
kendt O
som O
Stone O
Capital O
, O
Inc O
. O
, O
Fail B-PERSON
erhvervede O
en O
sådan O
pakke O
med O
15 O
insolvente O
drivere O
, O
Pard O
/ O
Rose O
- O
pakken O
. O

Hampshire B-PERSON
døde O
i O
en O
alder O
af O
76 O
den O
1 O
. O
marts O
2017 O
efter O
en O
lang O
sygdom O
. O

Premierminister O
Henri O
Lopès O
og O
hans O
regering O
trak O
sig O
tilbage O
efter O
et O
møde O
i O
det O
congolesiske O
Labour O
Party's O
Centralkomité O
i O
december O
1975 O
, O
og O
Goma B-PERSON
blev O
udnævnt O
til O
at O
erstatte O
ham O
i O
spidsen O
for O
en O
ny O
regering O
bestående O
af O
14 O
medlemmer O
den O
18 O
. O
december O
1975 O
. O

Valencia B-PERSON
førte O
alle O
spillere O
i O
turneringen O
i O
løb O
( O
7 O
) O
, O
hjemmeløb O
( O
3 O
) O
, O
RBI'er O
( O
9 O
) O
, O
gåture O
( O
5 O
) O
og O
sluggingprocent O
( O
1.000 O
) O
, O
mens O
de O
slog O
. O
375 O
med O
en O
. O
500 O
på O
basisprocent O
i O
16 O
ved O
flagermus O
, O
og O
at O
spille O
første O
base O
og O
DH O
. O

Wiltshire B-PERSON
vendte O
tilbage O
til O
Yeovil O
i O
april O
2017 O
foran O
FA O
WSL O
Spring O
Series O
. O

Dennis B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Greenbrier O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Sunbeam B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Logan O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Drivkraften O
for O
at O
bringe O
telefontjenesten O
til O
Mink B-LOCATION
begyndte O
, O
da O
en O
beboer O
i O
samfundet O
, O
Alice O
Louise O
Johnson O
Bolton O
( O
1921 O
- O
2014 O
) O
, O
en O
pensioneret O
lærerassistent O
, O
talte O
på O
et O
rådhusmøde O
i O
Natchitoches O
i O
2003 O
indkaldt O
af O
Foster O
Campbell O
, O
et O
af O
de O
fem O
medlemmer O
af O
Louisiana O
Public O
Service O
Commission O
. O

Kraft B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Natchitoches O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
USA O
. O

Disney B-PERSON
- O
direktør O
producerede O
" O
The O
Trials O
of O
Spring O
" O
( O
2015 O
) O
, O
som O
inkluderer O
en O
langfilm O
og O
seks O
kortfilm O
. O
. O

Deres O
bidrag O
antyder O
, O
at O
navnet O
" O
Bois O
Juba O
" O
er O
en O
sandsynlig O
skrivefejl O
for O
" O
Boz's O
Juba O
" O
, O
den O
sobriquet O
, O
som O
Juba B-PERSON
var O
bedst O
kendt O
i O
England O
. O

I O
alt O
har O
Drumheller B-LOCATION
absorberet O
mindst O
13 O
andre O
samfund O
i O
sin O
historie O
, O
hvoraf O
nogle O
nu O
er O
anerkendt O
som O
kvarterer O
eller O
distrikter O
i O
byen O
. O

Under O
hans O
ledelse O
anfægtede O
Dublin B-ORGANIZATION
Leinster O
- O
finalen O
, O
men O
tabte O
med O
2 O
mål O
til O
Kilkenny O
. O

Primære O
kilder O
viser O
, O
at O
Juba B-PERSON
optrådte O
i O
dansekonkurrencer O
, O
minstrel O
- O
shows O
og O
forskellige O
teatre O
i O
det O
nordøstlige O
USA O
begyndende O
i O
midten O
af O
1840 O
' O
erne O
. O

Rosewater B-PERSON
har O
designet O
mindst O
et O
kort O
til O
hver O
Magic O
- O
udvidelse O
siden O
" O
" O
. O

I O
2018 O
donerede O
Stryker B-PERSON
$ O
20 O
millioner O
til O
Kalamazoo O
College O
for O
at O
etablere O
et O
10 O
- O
årigt O
stipendiumsprogram O
for O
studerende O
i O
farver O
, O
første O
generations O
studerende O
og O
dem O
fra O
familier O
med O
lavere O
indkomst O
. O

Siden O
han O
forlod O
TSR O
, O
har O
Wham B-PERSON
designet O
mange O
flere O
spil O
, O
herunder O
samarbejde O
med O
James O
M O
. O
Ward O
om O
brætspillet O
" O
Dragon O
Lairds O
" O
, O
udgivet O
i O
april O
2008 O
, O
og O
" O
Feudality O
" O
udgivet O
af O
Z O
- O
man O
Games O
Inc O
. O
i O
2011 O
. O

Holden B-LOCATION
var O
placeret O
fra O
Melbourne O
; O
ud O
over O
Sydenham O
station O
og O
før O
Diggers O
Rest O
station O
, O
tæt O
på O
Holden O
Road O
. O

Ivanhoe B-LOCATION
eller O
Ivanhoe O
Station O
er O
en O
pastoral O
leje O
- O
og O
kvægstation O
lige O
nord O
for O
Kununurra O
i O
Kimberley O
- O
regionen O
i O
det O
vestlige O
Australien O
. O

Blandt O
et O
antal O
landsbyer O
, O
der O
er O
specificeret O
i O
dokumentet O
, O
er O
der O
Brzostek B-LOCATION
( O
stavet O
" O
Brestek O
" O
) O
. O

Renault B-PERSON
skrev O
mange O
værker O
om O
sine O
aktiviteter O
i O
modstanden O
. O

Albion B-PERSON
modtog O
sine O
post O
- O
sekundære O
grader O
fra O
Harvard O
University O
, O
herunder O
en O
BA O
i O
økonomi O
, O
en O
fælles O
MA O
/ O
MBA O
og O
en O
fælles O
PhD O
/ O
DBA O
i O
virksomhedsøkonomi O
fra O
Harvard O
University O
og O
Harvard O
Business O
School O
. O

Store O
køer O
af O
blinde O
, O
lamme O
og O
syge O
tiggere O
skyndte O
sig O
til O
Marianka B-LOCATION
med O
deres O
bønner O
for O
at O
drikke O
og O
vaske O
sig O
i O
den O
velsignede O
strøm O
. O

Aziziye B-LOCATION
ligger O
i O
den O
vestlige O
del O
af O
Erzurum O
kl O
. O

I O
starten O
af O
1836 O
var O
jorden O
, O
som O
Liverpool B-LOCATION
ville O
besætte O
, O
stadig O
ejet O
af O
Potawatomi O
Amerinds O
. O

American O
Council O
of O
Trustees O
and O
Alumni O
roste O
senere O
Dragas B-PERSON
og O
bestyrelsens O
arbejde O
og O
sagde O
, O
at O
" O
Hvis O
studerende O
skal O
modtage O
en O
kvalitet O
og O
overkommelig O
uddannelse O
i O
Virginia O
, O
er O
det O
kuratorerne O
, O
der O
bliver O
nødt O
til O
at O
trykke O
for O
, O
måle O
og O
kræve O
resultater O
. O
" O

Cadbury B-PERSON
fortsatte O
med O
at O
udvikle O
forretningen O
, O
men O
tog O
også O
en O
rolle O
i O
civile O
anliggender O
. O

Den O
17 O
. O
juli O
2009 O
blev O
det O
meddelt O
, O
at O
Evidence B-PERSON
havde O
underskrevet O
en O
aftale O
med O
Minneapolis O
- O
baserede O
hiphop O
- O
label O
Rhymesayers O
Entertainment O
med O
en O
YouTube O
- O
video O
, O
der O
viste O
Evidence O
underskrive O
kontrakten O
om O
at O
frigive O
sit O
næste O
album O
. O

Carlisle B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Fayette O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Zenith B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Monroe O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Som O
et O
udpeget O
sted O
i O
2011 O
- O
folketællingen O
havde O
Reno B-LOCATION
en O
befolkning O
på O
5 O
, O
der O
boede O
i O
4 O
af O
sine O
6 O
samlede O
boliger O
, O
en O
ændring O
på O
- O
66,7 O
% O
fra O
befolkningen O
i O
2006 O
på O
15 O
. O

Stanmore B-LOCATION
var O
parlamentarisk O
vælger O
i O
Christchurch O
, O
New O
Zealand O
fra O
1881 O
til O
1887 O
. O

Ifølge O
MLB.com O
modtog O
Humber B-PERSON
en O
samlet O
signaturbonus O
og O
kontrakt O
på O
3,7 O
millioner O
dollars O
fra O
Mets O
. O

Bud B-LOCATION
er O
en O
fiskerby O
i O
Hustadvika O
Kommune O
i O
Møre O
og O
Romsdal O
amt O
i O
det O
vestlige O
Norge O
. O

Croker B-PERSON
ejede O
mange O
aktier O
i O
New O
York O
Auto O
- O
Truck O
Company O
, O
et O
selskab O
, O
der O
ville O
have O
haft O
gavn O
af O
arrangementet O
. O

I O
september O
2019 O
opnåede O
Valencia B-PERSON
israelsk O
statsborgerskab O
og O
sluttede O
sig O
til O
Team O
Israel O
til O
det O
europæiske O
europæiske O
baseball O
mesterskab O
i O
Tyskland O
fra O
7 O
. O
til O
15 O
. O
september O
2019 O
. O

Teddy B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
det O
vestlige O
Casey O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Somerset B-LOCATION
ligger O
på O
County O
Highway O
5 O
sydøst O
for O
Harrisburg O
. O

Sussex B-LOCATION
er O
beliggende O
i O
det O
sydlige O
New O
Brunswick O
, O
mellem O
provinsens O
tre O
største O
byer O
, O
Saint O
John O
, O
Moncton O
og O
Fredericton O
. O

Ramin B-LOCATION
er O
en O
kommune O
i O
Vorpommern O
- O
Greifswald O
- O
distriktet O
, O
i O
Mecklenburg O
- O
Vorpommern O
, O
Tyskland O
. O

Devon B-LOCATION
blev O
oprindeligt O
kaldt O
Mill O
Creek O
, O
og O
under O
sidstnævnte O
navn O
blev O
grundlagt O
i O
1860 O
. O

I O
dag O
er O
Leeds B-LOCATION
hjemsted O
for O
Northampton O
Veterans O
Affairs O
Medical O
Center O
og O
Chartpak O
, O
producent O
af O
kunst O
- O
og O
grafikforsyninger O
, O
som O
inkluderer O
Koh O
- O
i O
- O
Noor O
Hardtmuth O
. O

Milan B-LOCATION
ligger O
øst O
- O
nordøst O
for O
Abbotsford O
. O

Efter O
Anschluss O
fra O
1938 O
blev O
Marburg B-PERSON
tvunget O
til O
at O
emigrere O
til O
USA O
som O
flygtning O
. O

Toulouse B-PERSON
blev O
medlem O
af O
Microsoft O
Security O
Response O
Center O
( O
MSRC O
) O
i O
november O
2002 O
. O

I O
løbet O
af O
2015 O
- O
sæsonen O
blev O
Thames B-PERSON
den O
første O
spiller O
i O
KBO O
- O
historien O
, O
der O
ramte O
cyklen O
to O
gange O
på O
en O
sæson O
. O

Mets O
valgte O
Humber B-PERSON
med O
det O
tredje O
samlede O
valg O
i O
MLB O
- O
udkastet O
fra O
2004 O
. O

Voss B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
El O
Dorado O
County O
, O
Californien O
. O

I O
1956 O
købte O
Mack O
Trucks O
Beck B-ORGANIZATION
og O
lukkede O
den O
i O
1958 O
. O

Leonard B-LOCATION
er O
et O
lille O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
det O
sydøstlige O
hjørne O
af O
Tulsa O
County O
, O
Oklahoma O
. O

Ellis B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Gage O
County O
, O
Nebraska O
, O
i O
De O
Forenede O
Stater O
. O

Rustenburg B-ORGANIZATION
blev O
grundlagt O
i O
1894 O
og O
opdelt O
i O
junior O
- O
og O
gymnasier O
i O
1932 O
. O

Hampshire B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Maury O
County O
, O
Tennessee O
, O
USA O
. O

I O
1996 O
slog O
Valencia B-PERSON
sig O
til O
Boca O
Raton O
Babe O
Ruth O
League O
12 O
- O
og O
- O
under O
- O
stjernebaseballhold O
, O
der O
vandt O
Florida O
- O
mesterskabet O
. O

Mens O
spillere O
fra O
Fingal O
er O
berettiget O
til O
hoved O
Dublin B-ORGANIZATION
- O
holdet O
, O
kan O
ikke O
- O
Fingal O
- O
spillere O
ikke O
spille O
for O
Fingal O
. O

Den O
9 O
. O
marts O
var O
Sky B-PERSON
en O
del O
af O
en O
berygtet O
tredobbelt O
trusselkamp O
, O
der O
omfattede O
Brittney O
Savage O
og O
Spyra O
Andover O
og O
blev O
nævnt O
af O
Botchamania O
. O

Ifølge O
Pappus O
brugte O
Carpus B-PERSON
matematik O
til O
praktiske O
anvendelser O
. O

Kovar B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Bastrop O
County O
, O
Texas O
, O
USA O
. O

I O
1832 O
blev O
valgkredsen O
delt O
mellem O
de O
nye O
valgkredse O
Aberdeen B-LOCATION
og O
Montrose O
Burghs O
. O

Fra O
1841 O
til O
1871 O
havde O
Lazenby B-LOCATION
en O
jernbanestation O
på O
linjen O
Middlesbrough O
til O
Redcar O
. O

Skolen O
har O
distribueret O
hundreder O
af O
affaldskompostenheder O
, O
der O
har O
lært O
folk O
at O
adskille O
affald O
, O
og O
eleverne O
i O
Pallikoodam B-ORGANIZATION
har O
ofte O
ryddet O
op O
i O
den O
nærliggende O
Kalathipady O
- O
vej O
, O
Karipal O
Hospital O
- O
området O
. O

Jasper B-LOCATION
var O
stedet O
for O
en O
sidespor O
af O
Southern O
Pacific O
Railroad's O
Cascade O
Line O
( O
nu O
en O
del O
af O
Union O
Pacific O
Railroad O
) O
, O
der O
blev O
opkaldt O
efter O
lokal O
beboer O
Jasper O
B O
. O
Hills O
, O
søn O
af O
Cornelius O
Joel O
Hills O
, O
der O
bosatte O
sig O
i O
lokalområdet O
i O
1846 O
. O

Sirius B-PERSON
rekrutterede O
Timothy O
Leary O
til O
at O
være O
medvirkende O
redaktør O
for O
" O
Mondo O
2000 O
" O
og O
har O
undervist O
i O
et O
online O
kursus O
i O
Learys O
filosofi O
for O
Maybe O
Logic O
Academy O
. O

Ifølge O
Bank O
of O
Montreal's O
fjerde O
kvartal O
2018 O
- O
rapport O
var O
Guelph B-LOCATION
den O
førende O
by O
i O
Canada O
med O
hensyn O
til O
jobvækst O
og O
lav O
arbejdsløshed O
. O

Aston B-LOCATION
har O
en O
af O
de O
højeste O
ledighedsgrader O
i O
byen O
, O
med O
57,8 O
% O
af O
beboerne O
klassificeret O
som O
økonomisk O
aktive O
sammenlignet O
med O
byens O
gennemsnit O
på O
69,3 O
% O
og O
det O
nationale O
gennemsnit O
på O
77 O
% O
. O

Chenab B-ORGANIZATION
er O
også O
udstyret O
med O
en O
syeenhed O
til O
færdige O
beklædningsgenstande O
. O

Som O
med O
de O
fleste O
af O
de O
britiske O
øer O
har O
Forfar B-LOCATION
et O
oceanisk O
klima O
( O
Köppen O
: O
" O
Cfb O
" O
) O
. O

Silex B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Martin O
Township O
, O
Pope O
County O
, O
Arkansas O
, O
USA O
. O

Caerphilly B-LOCATION
var O
vært O
for O
National O
Eisteddfod O
i O
1950 O
. O

Ordrebeholdning O
til O
side O
blev O
også O
sagt O
i O
parlamentet O
, O
at O
Churchill B-ORGANIZATION
havde O
tabt O
over O
1 O
mio O
. O
£ O
i O
de O
foregående O
to O
år O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
var O
en O
pigerskole O
i O
de O
første O
105 O
år O
med O
det O
officielle O
navn O
" O
Hunter O
College O
High O
School O
for O
Intellektuelt O
begavede O
unge O
damer O
" O
. O

Shrewsbury B-PERSON
toppede O
de O
indenlandske O
slaggennemsnit O
. O

Perceval O
kaster O
Excalibur B-PERSON
i O
poolen O
, O
hvor O
Lady O
of O
the O
Lake O
fanger O
den O
. O

Aberdeen B-LOCATION
er O
et O
samfund O
i O
West O
Grey O
kommune O
i O
Gray O
County O
, O
Ontario O
, O
Canada O
. O

I O
1892 O
scorede O
Shrewsbury B-PERSON
sit O
tiende O
og O
sidste O
dobbelte O
århundrede O
under O
en O
kamp O
mod O
Middlesex O
. O

Hun O
blev O
født O
Texas O
Anna O
Smith O
i O
Rich O
Valley O
, O
Smyth O
County O
, O
Virginia O
, O
datter O
af O
Alexander O
King O
Smith O
og O
hans O
kone O
Sarah O
Louvenia O
( O
født O
Hammonds O
) O
; O
navnet O
Texas B-PERSON
blev O
taget O
fra O
en O
tante O
. O

Et O
postkontor O
ved O
navn O
Perkins B-LOCATION
har O
været O
i O
drift O
siden O
1890 O
. O

Lyons B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Burleson O
County O
, O
Texas O
, O
USA O
. O

Otto B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Macon O
County O
, O
North O
Carolina O
, O
USA O
. O

Blackburn B-LOCATION
er O
en O
hurtigt O
voksende O
pendlerby O
nordvest O
for O
Aberdeen O
, O
Skotland O
, O
og O
ligger O
i O
Aberdeenshire O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
blev O
startet O
i O
1973 O
i O
Alachua O
, O
Florida O
, O
som O
en O
sejlbådsproducent O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
var O
et O
bryggeri O
i O
Schiltigheim O
, O
Frankrig O
. O

Moss B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Imperial O
County O
, O
Californien O
. O

Kirk B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Mingo O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Wright B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Murphy B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Barbour O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Minnie B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Wetzel O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

I O
november O
2004 O
samlede O
fagforeningssupportere O
sig O
uden O
for O
Nova's O
Shinjuku O
Honko O
- O
skole O
og O
protesterede O
mod O
afskedigelser O
af O
fem O
lærere O
, O
hvoraf O
tre O
havde O
arbejdet O
i O
Nova B-ORGANIZATION
i O
mere O
end O
10 O
år O
. O

Buron B-LOCATION
var O
stedet O
for O
to O
store O
slag O
, O
den O
ene O
den O
7 O
. O
juni O
1944 O
og O
den O
anden O
under O
Operation O
Charnwood O
den O
8 O
. O
juli O
1944 O
, O
da O
Highland O
Light O
Infantry O
of O
Canada O
befriede O
byen O
fra O
at O
forsvare O
elementer O
fra O
den O
12 O
. O
SS O
Panzer O
Division O
. O

Peckham O
er O
begravet O
i O
Peckham B-PERSON
familiens O
plot O
på O
Albany O
Rural O
Cemetery O
sammen O
med O
sin O
kone O
, O
Annie O
Aertsen O
Keasbey O
( O
1826 O
, O
Salem O
, O
New O
Jersey O
- O
oktober O
30 O
, O
1916 O
) O
, O
som O
han O
giftede O
sig O
med O
i O
1855 O
. O

Den O
mindre O
flod O
Redlake O
passerer O
Jay B-LOCATION
og O
slutter O
sig O
derefter O
til O
Clun O
lige O
syd O
for O
Jay O
Bridge O
. O

Lari B-LOCATION
er O
yderligere O
opdelt O
i O
5 O
afdelinger O
: O
Lari O
/ O
Kirenga O
, O
Kijabe O
, O
Kamburu O
- O
Kamuchege O
, O
Kinale O
og O
Nyanduma O
Wards O
. O

I O
2011 O
var O
læsefærdighedsgraden O
i O
landsbyen O
Kalla B-LOCATION
71,47 O
% O
sammenlignet O
med O
67,02 O
% O
af O
Andhra O
Pradesh O
. O

Ifølge O
United O
States O
Census O
Bureau O
har O
Carlisle B-LOCATION
et O
samlet O
areal O
, O
hvoraf O
er O
jord O
og O
, O
eller O
0,48 O
% O
, O
er O
vand O
. O

Stoa B-PERSON
sluttede O
sæsonen O
og O
scorede O
40 O
point O
med O
monstrene O
, O
der O
var O
co O
- O
leder O
af O
AHL O
med O
23 O
mål O
blandt O
rookies O
. O

Sandoz B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Calaveras O
County O
, O
Californien O
. O

Macula B-PERSON
spillede O
seks O
Série O
A O
- O
spil O
for O
Remo O
i O
1994 O
og O
syv O
Série O
A O
- O
spil O
for O
Bahia O
i O
1995 O
. O

Stryker B-PERSON
tjener O
også O
i O
det O
rådgivende O
råd O
for O
METI O
( O
Messaging O
Extraterrestrial O
Intelligence O
) O
. O

Humphrey B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Wood O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

I O
det O
tidlige O
18 O
. O
århundrede O
var O
Angel B-LOCATION
det O
største O
coachinghus O
i O
en O
række O
af O
adskillige O
langs O
Islington O
High O
Street O
. O

Maggie B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
det O
vest O
- O
centrale O
Craig O
County O
, O
Virginia O
, O
USA O
. O

Gamaliel B-ORGANIZATION
gennemfører O
også O
adskillige O
halvdags O
- O
, O
heldags O
- O
og O
weekendtreninger O
for O
lokalsamfund O
. O

Nick B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Lidzbark O
, O
inden O
for O
Działdowo O
County O
, O
Ermland O
- O
Masuriske O
Voivodeship O
, O
i O
det O
nordlige O
Polen O
. O

Azalea B-LOCATION
er O
hjembyen O
til O
decathlete O
og O
Olympian O
Tom O
Pappas O
. O

Striden O
om O
Sonnenberg B-LOCATION
blev O
afgjort O
ved O
en O
traktat O
i O
1221 O
, O
hvor O
Nassau O
fik O
det O
land O
, O
hvor O
slottet O
er O
bygget O
som O
et O
fief O
til O
30 O
Marks O
. O

Efter O
at O
have O
kæmpet O
for O
at O
genvinde O
mistet O
markedsandel O
blev O
Carpenter B-ORGANIZATION
lukket O
af O
Spartan O
i O
begyndelsen O
af O
2001 O
. O

Nogle O
studerende O
var O
i O
stand O
til O
at O
afslutte O
deres O
programmer O
andre O
steder O
, O
da O
Holden B-ORGANIZATION
blev O
lukket O
ned O
, O
skønt O
der O
var O
bekymring O
for O
evnen O
til O
at O
overføre O
kreditter O
. O

Kirkpatrick B-LOCATION
er O
placeringen O
af O
Scott O
Township O
Hall O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
producerede O
Desperados O
, O
en O
bleg O
lager O
smagret O
med O
tequila O
. O

Tidsskriftet O
offentliggjorde O
også O
en O
anmeldelse O
af O
" O
The O
Emperor O
of O
Scent O
" O
og O
kaldte O
Chandler O
Burrs O
bog O
om O
Turin B-PERSON
og O
hans O
teori O
" O
svimlende O
og O
overvældet O
. O
" O

Shrewsbury B-PERSON
top O
scorede O
med O
44 O
i O
en O
lavscorende O
kamp O
, O
som O
England O
vandt O
. O

Emery O
var O
oprindeligt O
fra O
Boston O
, O
og O
omkring O
1900 O
skrev O
han O
til O
Harvard O
University O
for O
at O
bede O
om O
tilladelse O
til O
at O
bruge O
Harvard B-ORGANIZATION
- O
navnet O
til O
sin O
nye O
gymnasium O
og O
modtog O
tilladelse O
fra O
universitetets O
daværende O
præsident O
, O
Charles O
W O
. O
Eliot O
. O

Den O
følgende O
dag O
blev O
Goma B-PERSON
interviewet O
på O
Channel O
4s O
T4 O
- O
blok O
om O
hans O
oplevelse O
. O

Danser O
Mark O
Knowles O
har O
gentaget O
denne O
påstand O
og O
kaldt O
Juba B-PERSON
" O
Amerikas O
første O
rigtige O
tapdanser O
" O
. O

Den O
10 O
. O
februar O
2011 O
sluttede O
Oman B-PERSON
sig O
til O
Shamrock O
Rovers O
. O

Villarreal B-PERSON
savnede O
det O
meste O
på O
grund O
af O
en O
ond O
albue O
og O
senere O
albueoperation O
. O

I O
1982 O
flyttede O
Genie B-ORGANIZATION
sit O
hovedkvarter O
til O
Redmond O
, O
Washington O
. O

Carman B-LOCATION
var O
en O
provinsiel O
valgafdeling O
i O
den O
canadiske O
provins O
Manitoba O
. O

Juba B-PERSON
gjorde O
endnu O
en O
uventet O
strejf O
i O
valgpolitik O
i O
provinsvalget O
1981 O
, O
der O
løb O
som O
en O
uafhængig O
kandidat O
i O
sin O
gamle O
ridning O
af O
Logan O
. O

I O
2009 O
blev O
den O
tidligere O
Clare O
- O
manager O
, O
Anthony O
Daly O
, O
udnævnt O
til O
manager O
for O
Dublin B-ORGANIZATION
. O

Torun B-PERSON
er O
blevet O
rost O
for O
hendes O
evne O
til O
at O
forme O
faste O
materialer O
til O
tilsyneladende O
fleksible O
former O
, O
så O
metal O
flyder O
som O
vand O
omkring O
bærerens O
nakke O
og O
skuldre O
. O

Chicago B-ORGANIZATION
underskrev O
også O
FB O
/ O
LB O
Bob O
McMillen O
, O
der O
ville O
spille O
med O
holdet O
indtil O
2007 O
og O
blev O
Rushs O
hovedtræner O
i O
2011 O
. O

Rousseau B-LOCATION
er O
et O
provinsielt O
valgdistrikt O
i O
Lanaudière O
og O
Laurentides O
- O
regionerne O
i O
Quebec O
, O
Canada O
, O
der O
vælger O
medlemmer O
til O
Nationalforsamlingen O
i O
Quebec O
. O

Tao B-LOCATION
er O
en O
kommune O
i O
Cercle O
of O
Koutiala O
i O
Sikasso O
- O
regionen O
i O
det O
sydlige O
Mali O
. O

Braithwaite B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Plaquemines O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
USA O
. O

I O
en O
tradition O
, O
der O
antages O
at O
dateres O
tilbage O
til O
mindst O
det O
13 O
. O
århundrede O
, O
en O
gang O
om O
året O
tirsdag O
efter O
påske O
, O
kaldet O
" O
Sembley O
Tuesday O
" O
, O
blev O
byens O
friholdere O
forpligtet O
til O
at O
samle O
sig O
på O
Wicker B-LOCATION
med O
deres O
heste O
og O
arme O
for O
Herregården O
. O

Cagliari O
forblev O
romersk O
- O
katolsk O
på O
trods O
af O
den O
arianisme O
, O
der O
var O
udbredt O
på O
det O
tidspunkt O
, O
og O
mange O
afrikanske O
biskopper O
flygtede O
fra O
de O
arianske O
vandaler O
for O
at O
komme O
til O
Cagliari B-LOCATION
. O

Ringo B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Crawford O
County O
, O
Kansas O
, O
i O
USA O
. O

Rhode O
Island O
Reds O
, O
et O
chartermedlem O
af O
AHL O
, O
flyttede O
til O
Binghamton B-ORGANIZATION
i O
1977 O
og O
spillede O
der O
indtil O
1997 O
, O
kendt O
forskelligt O
som O
Binghamton O
Dusters O
( O
1977 O
– O
1980 O
) O
, O
Binghamton O
Whalers O
( O
1980 O
– O
1990 O
) O
, O
og O
Binghamton O
Rangers O
( O
1990 O
– O
1997 O
) O
. O

Kansas B-PERSON
er O
et O
amerikansk O
rockband O
, O
der O
oprindeligt O
blev O
populært O
i O
1970 O
' O
erne O
på O
albumorienterede O
rocklister O
og O
senere O
med O
hitsingler O
som O
" O
Carry O
On O
Wayward O
Son O
" O
og O
" O
Dust O
in O
the O
Wind O
" O
. O

I O
september O
2004 O
overtog O
Braeburn B-ORGANIZATION
ledelsen O
af O
Mombasa O
International O
School O
med O
base O
i O
Shanzu O
nord O
for O
Mombasa O
. O

Elvira B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Clinton O
County O
, O
Iowa O
, O
USA O
. O

Den O
følgende O
sæson O
var O
i O
fuld O
kontrast O
, O
da O
Shrewsbury B-PERSON
scorede O
syv O
halvtredserne O
og O
intet O
århundrede O
og O
nåede O
1.000 O
løb O
i O
en O
sæson O
for O
første O
gang O
. O

Houston O
Astros O
hævdede O
Humber B-PERSON
frafald O
den O
30 O
. O
november O
2012 O
. O

Hindustan B-LOCATION
blev O
fladt O
den O
18 O
. O
august O
1853 O
af O
Charles O
G O
. O
Carr O
. O

Hexham B-PERSON
var O
i O
en O
tidlig O
ungdom O
knyttet O
som O
en O
side O
til O
Sir O
Francis O
Veres O
tjeneste O
; O
han O
var O
sammen O
med O
Vere O
under O
belejringen O
af O
Oostende O
i O
1601 O
, O
og O
hans O
fortælling O
om O
denne O
begivenhed O
er O
trykt O
i O
slutningen O
af O
Sir O
Francis O
Veres O
" O
Kommentarer O
" O
( O
1657 O
) O
. O

I O
de O
første O
år O
af O
føderationen O
bestod O
sædet O
af O
lidt O
mere O
end O
Bendigo B-LOCATION
selv O
, O
men O
ved O
senere O
grænser O
har O
sædet O
inkluderet O
byer O
som O
Echuca O
, O
Castlemaine O
, O
Maryborough O
og O
Seymour O
. O

Helin B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Bielawy O
, O
inden O
for O
Łowicz O
County O
, O
Łódź O
Voivodeship O
, O
i O
det O
centrale O
Polen O
. O

Schlegel B-LOCATION
er O
en O
landsby O
og O
en O
tidligere O
kommune O
i O
distriktet O
Saale O
- O
Orla O
- O
Kreis O
i O
Thüringen O
, O
Tyskland O
. O

Natten O
til O
dommen O
blev O
Amsterdam B-PERSON
tiltrukket O
af O
almindelige O
sikkerhedsagenter O
midt O
om O
natten O
på O
hans O
hotelværelse O
, O
der O
forsøgte O
at O
arrestere O
ham O
, O
før O
han O
kunne O
ringe O
til O
sine O
kolleger O
i O
medierne O
. O

I O
omkring O
1952 O
optrådte O
Harbin B-PERSON
i O
mindre O
grad O
som O
en O
tryllekunstner O
i O
filmen O
" O
The O
Limping O
Man O
" O
, O
produceret O
af O
Cy O
Endfield O
. O

Som O
de O
fleste O
bjergsamfund O
var O
Cosby B-LOCATION
udsat O
for O
razziaer O
gennem O
krigen O
, O
især O
fra O
konfødererede O
maraudere O
, O
der O
krydsede O
bjergene O
fra O
North O
Carolina O
. O

I O
september O
2004 O
oplevede O
Renfrew B-LOCATION
massiv O
oversvømmelse O
på O
grund O
af O
nedbør O
forårsaget O
af O
resterne O
af O
orkanen O
Ivan O
. O

Den O
31 O
. O
oktober O
2016 O
blev O
Watford B-PERSON
genindkøbt O
af O
Fort O
Wayne O
Mad O
Ants O
. O

Gülek B-LOCATION
var O
en O
landsby O
i O
første O
halvdel O
af O
det O
20 O
. O
århundrede O
. O

Interstate O
80 O
exit O
49 O
giver O
adgang O
til O
Clive B-LOCATION
. O

Julia B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Ślesin O
, O
inden O
for O
Konin O
amt O
, O
Storpolen O
, O
i O
det O
vest O
- O
centrale O
Polen O
. O

I O
de O
første O
dage O
efter O
lanceringen O
fandt O
avisen O
ikke O
gunst O
med O
regeringen O
, O
men O
TVR B-PERSON
fortsatte O
. O

Cunningham B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Hardy O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Efter O
hans O
løsladelse O
fra O
Portsmouth O
underskrev O
Berlin B-PERSON
for O
Crawley O
Town O
på O
en O
kortvarig O
aftale O
fra O
Portsmouth O
i O
november O
2007 O
, O
der O
varede O
mindre O
end O
en O
måned O
, O
før O
han O
fik O
lov O
til O
at O
gå O
videre O
. O

Yasuda B-LOCATION
er O
på O
Gomen O
- O
Nahari O
- O
toglinjen O
, O
tredje O
stop O
fra O
den O
sidste O
retning O
mod O
øst O
. O

Carpenter B-LOCATION
er O
et O
lille O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Copiah O
County O
, O
Mississippi O
, O
USA O
. O

Jordan B-ORGANIZATION
blev O
selv O
erhvervet O
af O
Orkla O
Group O
i O
2012 O
. O

Vinje B-LOCATION
blev O
et O
sted O
for O
tunge O
slag O
under O
Anden O
Verdenskrig O
i O
slaget O
ved O
Vinjesvingen O
, O
da O
norske O
styrker O
holdt O
ud O
i O
over O
en O
måned O
mod O
overlegne O
tyske O
styrker O
. O

Patagonia B-ORGANIZATION
betragter O
sig O
selv O
som O
en O
" O
aktivistisk O
virksomhed O
" O
. O

Valencia B-PERSON
kæmpede O
. O
371 O
vs O
. O
venstrehåndet O
pitching O
, O
førende O
den O
amerikanske O
liga O
og O
rangeret O
som O
nummer O
tre O
i O
slugging O
procent O
ved O
. O
639 O
( O
minimum O
100 O
pladeudseende O
) O
. O

Barber B-LOCATION
er O
en O
by O
på O
den O
nordlige O
del O
af O
øen O
Curaçao O
i O
de O
Nederlandske O
Antiller O
. O

Den O
12 O
. O
januar O
2018 O
introducerede O
Fano B-ORGANIZATION
Standard O
Series O
basguitar O
, O
JM4 O
- O
FB O
. O

Hver O
gang O
et O
hold O
vinder O
en O
begivenhed O
, O
tildeles O
de O
penge O
til O
en O
velgørenhedsorganisation O
efter O
deres O
holds O
valg O
, O
som O
vil O
være O
en O
af O
tre O
leveret O
af O
Wagner B-ORGANIZATION
ledelse O
. O

Chloe B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Calhoun O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

i O
august O
1999 O
blev O
området O
omkring O
Barak B-LOCATION
besat O
af O
Usbekistan O
, O
skære O
det O
ud O
fra O
Kirgisiske O
territorium O
. O

Kommunalt O
ligger O
Sutherland B-LOCATION
inden O
for O
afdeling O
1 O
, O
i O
øjeblikket O
repræsenteret O
af O
Darren O
Hill O
, O
der O
først O
blev O
valgt O
i O
2006 O
. O

Dewsbury B-PERSON
studerede O
både O
skrifter O
og O
andre O
religiøse O
tekster O
fra O
en O
tidlig O
alder O
. O

Baker B-LOCATION
er O
et O
tidligere O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Kern O
County O
, O
Californien O
. O

I O
2000 O
så O
Headland B-PERSON
kun O
spille O
2 O
kampe O
i O
første O
halvdel O
af O
sæsonen O
, O
men O
han O
endte O
med O
at O
spille O
9 O
kampe O
inklusive O
begge O
Brisbanes O
sidste O
runde O
- O
spil O
. O

Den O
tidligste O
omtale O
af O
landsbyen O
er O
i O
Domesday O
- O
bogen O
fra O
1086 O
, O
da O
Whitstone B-LOCATION
blev O
kaldt O
' O
Witestan O
' O
og O
blev O
holdt O
af O
Ralph O
fra O
grev O
af O
Mortain O
. O

I O
februar O
2019 O
, O
Twist O
og O
Pulse B-PERSON
udgjorde O
en O
del O
af O
et O
team O
på O
ITV1s O
" O
Tenable O
" O
. O

Plymouth B-LOCATION
var O
en O
tidlig O
bosættelse O
i O
Mississippi O
i O
det O
nuværende O
Lowndes O
County O
. O

Republic B-ORGANIZATION
blev O
fusioneret O
til O
Sports O
Direct's O
USC O
- O
brand O
. O

Juba B-PERSON
ser O
ud O
til O
at O
have O
præsenteret O
forskellige O
stilarter O
på O
forskellige O
tidspunkter O
under O
en O
enkelt O
forestilling O
. O

Israel O
forsøgte O
at O
etablere O
sikkerhedsopgørelser O
langs O
dets O
grænser O
, O
og O
Eyal B-LOCATION
blev O
etableret O
ved O
den O
daværende O
jordanske O
grænse O
. O

Mindre O
lykkeligt O
forstærkede O
Juba B-PERSON
den O
racistiske O
karikatur O
af O
den O
naturligt O
musikalske O
sorte O
blandt O
hvide O
publikum O
. O

I O
december O
2016 O
så O
Pegasus B-PERSON
skabe O
en O
skildring O
af O
Charlie O
Chaplin O
med O
beskeden O
" O
Dream O
Stor O
" O
i O
Cheshire O
- O
byen O
Congleton O
, O
som O
er O
synlig O
i O
byens O
Swan O
Bank O
. O

Værkerne O
tilskrevet O
Polyaenus B-PERSON
inkluderer O
: O

Peterborough B-LOCATION
var O
også O
hjemsted O
for O
den O
kortvarige O
avis O
, O
" O
Petersburg O
Enterprise O
and O
Northern O
Advocate O
" O
( O
20 O
. O
januar O
- O
2 O
. O
august O
1912 O
) O
, O
som O
blev O
trykt O
af O
William O
John O
Myers O
og O
Walter O
A O
. O
Wade O
. O

Med O
hensyn O
til O
Surakiarts O
køreplan O
for O
forsoning O
med O
Myanmar O
bemærkede O
Asda B-PERSON
at O
" O
Det O
var O
tydeligt O
for O
diplomater O
, O
endog O
juniorofficerer O
, O
i O
Udenrigsministeriet O
, O
at O
den O
thailandske O
køreplan O
var O
dømt O
helt O
fra O
starten O
” O
. O

Antony B-LOCATION
er O
en O
station O
i O
Paris O
RER O
. O

Mange O
studerende O
fra O
Buckley B-LOCATION
går O
også O
på O
Argoed O
High O
School O
, O
der O
ligger O
i O
nærheden O
Bryn O
- O
y O
- O
Baal O
eller O
Alun O
School O
i O
Mold O
. O

Coldstream B-LOCATION
er O
også O
hjemsted O
for O
Coldstream O
Brewery O
, O
der O
åbnede O
i O
juni O
2007 O
og O
har O
sin O
restaurant O
åben O
7 O
dage O
om O
ugen O
. O

Lorient B-PERSON
blev O
besejret O
af O
Bordeaux O
i O
finalen O
. O

Omkring O
begyndelsen O
af O
det O
20 O
. O
århundrede O
blev O
over O
100.000 O
får O
klippet O
på O
Cisco B-LOCATION
, O
inden O
de O
blev O
sendt O
til O
markedet O
. O

Clive B-LOCATION
var O
parlamentarisk O
vælger O
i O
Hawke's O
Bay O
- O
regionen O
i O
New O
Zealand O
fra O
1861 O
til O
1881 O
. O

Blandt O
biskopperne O
i O
Massa B-LOCATION
var O
Antonio O
da O
Massa O
Marittima O
( O
1430 O
) O
, O
en O
tidligere O
minister O
for O
franciskanerne O
og O
en O
legat O
fra O
Pave O
Boniface O
IX O
; O
Leonardo O
Dati O
( O
1467 O
) O
, O
forfatter O
til O
poetiske O
satirer O
. O

Sugar O
blev O
født O
i O
Washington O
, O
DC O
den O
7 O
. O
juni O
1936 O
af O
Harold O
Randolph O
Sugar O
og O
Anne O
Edith O
( O
Rosensweig O
) O
Sugar B-PERSON
. O

Modena B-LOCATION
blev O
oprindeligt O
kaldt O
Madisonville O
, O
og O
den O
blev O
fladt O
under O
sidstnævnte O
navn O
i O
1856 O
. O

Efter O
at O
have O
brugt O
ca O
. O
et O
årti O
i O
privat O
såvel O
praksis O
som O
en O
kort O
periode O
med O
US O
Department O
of O
Housing O
and O
Urban O
Development O
, O
Calabria B-PERSON
blev O
en O
Wake O
County O
District O
Court O
- O
dommer O
i O
1996 O
og O
vandt O
valg O
til O
North O
Carolina O
Court O
of O
Appeals O
i O
2002 O
. O

Cranston B-PERSON
spillede O
sin O
sidste O
sæson O
med O
Edinburgh O
Capitals O
i O
British O
National O
League O
i O
sæsonen O
1998 O
– O
99 O
. O

Atlas B-PERSON
forlod O
imidlertid O
lejren O
i O
1982 O
efter O
en O
skænderi O
med O
den O
15 O
- O
årige O
Tyson O
, O
efter O
at O
Tyson O
havde O
været O
seksuelt O
upassende O
med O
en O
11 O
- O
årig O
kvindelig O
slægtning O
til O
Atlas O
' O
( O
Tyson O
sagde O
, O
at O
han O
havde O
taget O
fat O
i O
pigens O
balder O
) O
. O

Lovgivningsmæssig O
godkendelse O
til O
adskillelse O
blev O
opnået O
i O
1807 O
, O
og O
Little O
Cambridge O
omdøbte O
sig O
til O
Brighton B-LOCATION
. O

Raleigh B-PERSON
er O
begravet O
på O
kirkegården O
i O
sognekirken O
St O
. O
Lawrence O
i O
North O
Hinksey O
nær O
Oxford O
. O

Troldmanden O
Merlin O
henter O
Excalibur B-PERSON
fra O
Lady O
of O
the O
Lake O
for O
Uther O
Pendragon O
, O
der O
sikrer O
en O
kort O
alliance O
med O
hertugen O
af O
Cornwall O
. O

Det O
ligger O
på O
State O
Highway O
1 O
cirka O
halvvejs O
mellem O
Balclutha O
og O
Gore O
( O
sektionen O
af O
State O
Highway O
1 O
mellem O
Clinton B-LOCATION
og O
Gore O
er O
kendt O
som O
" O
The O
Presidential O
Highway O
" O
efter O
Bill O
Clinton O
og O
Al O
Gore O
, O
selvom O
navnene O
er O
en O
tilfældighed O
) O
, O
og O
Main O
South O
Line O
- O
jernbanen O
passerer O
gennem O
byen O
. O

Befolkningen O
i O
Afognak B-LOCATION
handlede O
tjenester O
og O
varer O
med O
andre O
bosættelser O
i O
det O
sydøstlige O
Alaska O
og O
den O
aleutiske O
kæde O
. O

Cambridge B-PERSON
begyndte O
som O
en O
let O
lyrisk O
sopran O
, O
udviklede O
sig O
derefter O
til O
en O
fuld O
lyrisk O
sopran O
og O
for O
nylig O
begyndte O
den O
at O
udvikle O
sig O
til O
en O
spintosopran O
, O
en O
mere O
kraftfuld O
stemme O
, O
der O
kan O
håndtere O
mere O
dramatiske O
klimakser O
. O

Laar B-LOCATION
er O
et O
samfund O
i O
distriktet O
Grafschaft O
Bentheim O
i O
Niedersachsen O
. O

I O
1998 O
overtog O
Andrew O
Childs O
driften O
af O
Hannibal B-ORGANIZATION
. O

Et O
andet O
nyligt O
arbejde O
fra O
Oman B-PERSON
var O
" O
International O
Legal O
Experience O
and O
the O
Mormon O
Theology O
of O
the O
State O
, O
1945 O
- O
2012 O
" O
, O
der O
blev O
offentliggjort O
i O
Iowa O
Law O
Review O
. O

Cloone B-LOCATION
har O
et O
mildt O
klima O
som O
det O
meste O
af O
Irland O
med O
kølige O
somre O
og O
milde O
vintre O
. O

Leeds B-LOCATION
er O
også O
hjemsted O
for O
Leeds O
Elementary O
School O
. O

Jericho B-PERSON
bruger O
undertiden O
det O
amerikanske O
manuelle O
alfabetbogstav O
" O
J O
" O
som O
sit O
tegnnavn O
for O
at O
signalere O
til O
sine O
allierede O
, O
at O
han O
har O
taget O
en O
person O
i O
besiddelse O
. O

I O
dag O
er O
Wolverton B-LOCATION
et O
blomstrende O
fokus O
for O
den O
nordlige O
kant O
af O
Milton O
Keynes O
. O

Sky B-PERSON
har O
også O
optrådt O
i O
GQ O
, O
Esquire O
Magazine O
, O
Supermodels O
Unlimited O
og O
STUFF O
. O

Adrian B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
på O
W O
County O
Road O
59 O
i O
Big O
Spring O
township O
, O
i O
det O
sydvestlige O
Seneca O
County O
, O
Ohio O
, O
USA O
, O
cirka O
tre O
miles O
( O
fem O
kilometer O
) O
syd O
- O
sydøst O
for O
Frenchtown O
. O

Siden O
det O
14 O
. O
århundrede O
var O
Kraśnik B-LOCATION
omgivet O
af O
en O
vold O
og O
ca O
. O

Albion B-LOCATION
var O
placeringen O
af O
den O
gratis O
Albion O
færgeterminal O
, O
der O
indtil O
færdiggørelsen O
af O
den O
betalte O
Golden O
Ears O
Bridge O
i O
2009 O
forbandt O
Maple O
Ridge O
til O
Langley O
via O
færge O
over O
Fraser O
- O
floden O
. O

Fra O
1798 O
til O
1814 O
, O
da O
Pfalz O
var O
en O
del O
af O
den O
franske O
republik O
( O
indtil O
1804 O
) O
og O
derefter O
en O
del O
af O
Napoleon O
- O
imperiet O
, O
blev O
Otterbach B-LOCATION
indarbejdet O
i O
kantonen O
Otterberg O
. O

Kovar B-LOCATION
betjenes O
af O
Smithville O
Independent O
School O
District O
8 O
miles O
mod O
nord O
på O
Highway O
95 O
. O

Box O
Hill's O
største O
indkøbscenter O
ligger O
to O
togstop O
væk O
, O
mens O
tre O
busser O
forbinder O
Blackburn B-LOCATION
til O
Forest O
Hill O
. O

Den O
dystre O
form O
fortsatte O
i O
I O
- O
League O
, O
da O
Mumbai B-ORGANIZATION
tabte O
deres O
første O
tre O
kampe O
i O
træk O
. O

Efter O
college O
fortsatte O
Athen B-PERSON
med O
at O
interviewe O
indsatte O
om O
deres O
kriminelle O
liv O
og O
sociale O
oplevelser O
. O

McNair B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Lake O
County O
, O
Minnesota O
, O
USA O
. O

I O
det O
9 O
. O
århundrede O
blev O
Sussex B-LOCATION
regeret O
af O
de O
vestlige O
saksere O
. O

Mange O
turister O
besøger O
Rothenberg B-LOCATION
på O
grund O
af O
de O
vidunderlige O
naturlige O
omgivelser O
og O
på O
grund O
af O
så O
mange O
muligheder O
for O
sportsgrene O
som O
svømning O
, O
ridecykler O
, O
rideheste O
, O
vandreture O
, O
svæveflyvning O
( O
med O
flex O
- O
wing O
eller O
med O
svævefly O
) O
. O

Ved O
folketællingen O
i O
2011 O
havde O
Erica B-LOCATION
og O
det O
omkringliggende O
område O
en O
befolkning O
på O
324 O
. O

Cherry B-ORGANIZATION
blev O
grundlagt O
af O
Walter O
Cherry O
i O
1953 O
i O
kælderen O
på O
en O
restaurant O
i O
Highland O
Park O
, O
Illinois O
, O
USA O
. O

Wrexham B-LOCATION
( O
) O
er O
en O
valgkreds O
i O
Nationalforsamlingen O
for O
Wales O
. O

GNU B-PERSON
har O
også O
været O
den O
fremtrædende O
kunstner O
ved O
andre O
Real O
Men O
Sing O
- O
begivenheder O
i O
Midtvesten O
. O

Villarreal B-PERSON
vendte O
tilbage O
i O
2005 O
og O
endte O
med O
at O
få O
endnu O
en O
sæson O
forkortet O
af O
en O
armskade O
. O

Valencia B-PERSON
fik O
Florida O
State O
League O
( O
FSL O
) O
" O
Ugens O
spiller O
" O
hædersbevægelser O
og O
slog O
. O
379 O
( O
11 O
– O
29 O
) O
med O
to O
hjemmehold O
løb O
, O
tre O
scorede O
løb O
og O
10 O
RBI'er O
for O
ugen O
den O
16 O
. O
juli O
. O

Den O
følgende O
måned O
underskrev O
embedsmænd O
fra O
de O
to O
stater O
en O
protokol O
for O
at O
lette O
begrænsningerne O
for O
Barak B-LOCATION
beboere O
. O

Makino B-ORGANIZATION
adskilt O
fra O
Mikado O
Company O
, O
han O
havde O
grundlagt O
i O
1919 O
, O
til O
et O
uafhængigt O
produktionsselskab O
, O
Makino O
Film O
Productions O
, O
og O
fra O
1923 O
fortsatte O
han O
sit O
arbejde O
som O
instruktør O
og O
producent O
. O

I O
1860 O
' O
erne O
begyndte O
mange O
sorte O
rejsende O
musikere O
at O
optræde O
på O
Beale B-LOCATION
. O

Villarreal B-PERSON
spillede O
hele O
sæsonen O
med O
Double O
- O
A O
El O
Paso O
Diablos O
, O
hvor O
han O
loggede O
en O
6 O
- O
9 O
rekord O
med O
en O
4.41 O
ERA O
og O
108 O
strejker O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
og O
Duple O
havde O
udviklet O
Dart O
, O
en O
midibus O
købt O
af O
London O
Transport O
som O
en O
enmandsdrevet O
bus O
til O
erstatning O
for O
deres O
AEC O
Routemasters O
. O

Ralph B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Webster O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Efter O
en O
række O
engangs O
- O
dansekompileringer O
inklusive O
" O
Cold O
Sweat O
" O
og O
" O
Trance O
Dance O
" O
, O
Dino B-ORGANIZATION
lancerede O
en O
ny O
danseserie O
kaldet O
" O
Energy O
Rush O
" O
i O
slutningen O
af O
1992 O
, O
som O
overlevede O
" O
Hardcore O
" O
- O
serien O
i O
mange O
år O
. O

Nixon B-LOCATION
hører O
traditionelt O
til O
den O
fugtige O
kontinentale O
klimazone O
, O
selv O
med O
de O
nylige O
milde O
vintre O
og O
varmere O
tørre O
somre O
. O

" O
Arbejdet O
afslørede O
også O
de O
vigtigste O
omstridte O
områder O
som O
værende O
enklaverne O
Barak B-LOCATION
og O
Sokh O
og O
områderne O
Gava O
og O
Gavasay O
. O

Fra O
det O
nærliggende O
Tyler O
, O
Texas O
, O
konkurrerede O
Tomlin O
mod O
Humber B-PERSON
i O
gymnasiet O
, O
og O
de O
to O
træner O
sammen O
i O
offseasons O
. O

I O
den O
tætte O
sæson O
i O
2010 O
trak O
Tiptree B-ORGANIZATION
sig O
ud O
af O
Essex O
Senior O
League O
og O
blev O
slået O
sammen O
til O
Maldon O
Town O
for O
at O
danne O
Maldon O
& O
Tiptree O
. O

I O
2013 O
hjalp O
Noto B-PERSON
Goldman O
med O
at O
score O
en O
af O
de O
" O
største O
tekniske O
priser O
rundt O
" O
, O
da O
virksomheden O
vandt O
rollen O
som O
hovedforsikring O
for O
Twitters O
oprindelige O
offentlige O
udbud O
. O

I O
januar O
2020 O
optrådte O
Island B-ORGANIZATION
butikker O
i O
en O
Channel O
5 O
- O
serie O
kaldet O
Inside O
Island O
: O
Storbritanniens O
Budget O
Supermarked O
. O

Swanson B-LOCATION
er O
en O
bosættelse O
og O
ikke O
- O
inkorporeret O
sted O
i O
den O
uorganiserede O
nordlige O
del O
af O
Algoma O
District O
, O
nordøstlige O
Ontario O
, O
Canada O
. O

Nolan B-PERSON
gik O
glip O
af O
hele O
2008 O
- O
09 O
sæsonen O
med O
hjernerystelse O
og O
blev O
derefter O
frigivet O
fra O
Carolina O
Hurricanes O
. O

I O
1889 O
, O
da O
West O
Riding O
County O
Council O
blev O
dannet O
, O
blev O
Leeds B-LOCATION
en O
amtsby O
uden O
for O
det O
administrative O
amt O
i O
West O
Riding O
; O
og O
i O
1893 O
fik O
bydelen O
status O
som O
by O
. O

I O
marts O
2019 O
annoncerede O
Bexley B-ORGANIZATION
ansættelsen O
af O
den O
mangeårige O
Central O
Ohio O
- O
træner O
Mike O
Golden O
. O

Dunstan B-LOCATION
var O
parlamentarisk O
vælger O
i O
Otago O
- O
regionen O
i O
New O
Zealand O
fra O
1871 O
til O
1890 O
. O

Ved O
Bell B-LOCATION
havde O
en O
befolkning O
på O
502 O
. O

Ud O
over O
de O
tidlige O
hollandske O
og O
engelske O
bosættere O
flyttede O
tyske O
palater O
i O
midten O
af O
1700 O
' O
erne O
ind O
i O
de O
vestlige O
regioner O
i O
Clinton B-LOCATION
. O

Plon B-LOCATION
er O
en O
bosættelse O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Kościerzyna O
, O
inden O
for O
Kościerzyna O
County O
, O
Pommerske O
Voivodeship O
, O
i O
det O
nordlige O
Polen O
. O

Kongressen B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
den O
canadiske O
provins O
Saskatchewan O
. O

Parma B-PERSON
spillede O
for O
det O
jugoslaviske O
hold O
i O
skakolympiaderne O
otte O
gange O
: O
1962 O
, O
1964 O
, O
1966 O
, O
1968 O
, O
1970 O
, O
1974 O
, O
1978 O
og O
1980 O
. O

I O
2013 O
kæmpede O
Valencia B-PERSON
. O
286 O
med O
14 O
hjemmeløb O
og O
51 O
RBI'er O
i O
262 O
på O
flagermus O
med O
Triple O
- O
A O
Norfolk O
Tides O
og O
en O
0,531 O
- O
sluggingprocent O
, O
der O
ville O
har O
rangeret O
som O
nummer O
to O
i O
International O
League O
, O
hvis O
han O
havde O
nået O
det O
mindste O
antal O
af O
flagermus O
. O

Atlanta B-PERSON
debuterede O
med O
albummet O
" O
Girls O
want O
to O
love O
" O
i O
august O
2001 O
. O

O'Neill B-ORGANIZATION
er O
involveret O
i O
forskellige O
andre O
årsager O
til O
at O
støtte O
miljøet O
, O
f.eks O
. O
Gennem O
O'Neill O
Blue O
. O

Benji B-LOCATION
er O
en O
landsby O
nær O
den O
lille O
by O
Silli O
( O
Agastyamuni O
) O
i O
Rudraprayag O
District O
, O
Uttarakhand O
State O
i O
Indien O
. O

Laar B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
den O
hollandske O
provins O
Limburg O
. O

Produktionen O
af O
Neckar B-ORGANIZATION
bremsede O
fra O
1963 O
. O

Andrew B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Boone O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Warren B-LOCATION
er O
et O
af O
de O
største O
centre O
for O
uld O
- O
og O
bomuldsindustrien O
i O
New O
South O
Wales O
. O

I O
1953 O
erhvervede O
Beck B-ORGANIZATION
Ahrens O
- O
Fox O
Fire O
Engine O
Company O
, O
producent O
af O
brandapparater O
og O
overførte O
sin O
produktion O
fra O
Cincinnati O
til O
Sidney O
. O

Makov B-LOCATION
er O
en O
landsby O
og O
kommune O
( O
" O
obec O
" O
) O
i O
Blansko O
- O
distriktet O
i O
den O
sydlige O
Moraviske O
region O
i O
Tjekkiet O
. O

Brendon B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
Devon O
, O
England O
, O
tæt O
på O
grænsen O
til O
Somerset O
inden O
for O
Exmoor O
National O
Park O
. O

Koriander B-PERSON
er O
opført O
som O
en O
af O
de O
originale O
ingredienser O
i O
den O
hemmelige O
formel O
for O
Coca O
- O
Cola O
. O

Et O
lille O
antal O
eksamensbeviser O
( O
dokumenter O
, O
der O
bekræfter O
tildeling O
eller O
fast O
ejendom O
af O
specificeret O
jord O
) O
fra O
Sussex B-LOCATION
overlever O
fra O
denne O
periode O
. O

Burnley B-LOCATION
har O
nogle O
af O
de O
laveste O
ejendomspriser O
i O
landet O
, O
med O
adskillige O
gader O
, O
der O
vises O
i O
den O
årlige O
mouseprice.com O
mest O
overkommelige O
gader O
i O
England O
& O
Wales O
rapport O
. O

Lukiamute O
- O
floden O
strømmer O
gennem O
Hoskins B-LOCATION
. O

Raymond B-LOCATION
er O
kendt O
for O
sin O
årlige O
rodeo O
i O
den O
første O
uge O
af O
juli O
og O
den O
store O
befolkning O
af O
medlemmer O
af O
Jesu O
Kristi O
Kirke O
af O
Sidste O
Dages O
Hellige O
( O
LDS O
Kirke O
) O
. O

Forud O
for O
2008 O
- O
sæsonen O
annoncerede O
YES O
- O
netværket O
, O
at O
Justice B-PERSON
ikke O
ville O
vises O
i O
luften O
i O
løbet O
af O
denne O
sæson O
, O
men O
ville O
bidrage O
med O
artikler O
til O
netværkets O
websted O
. O

Amsterdam B-PERSON
fortsatte O
med O
at O
repræsentere O
berømte O
politiske O
fanger O
som O
Eligio O
Cedeño O
i O
Venezuela O
, O
afrikanske O
politiske O
ledere O
som O
Nigerias O
Nasir O
Ahmad O
el O
- O
Rufai O
og O
førende O
demokratiforkæmpere O
som O
Singapores O
Dr O
. O
Chee O
Soon O
Juan O
. O

Oman B-PERSON
er O
citeret O
for O
at O
tale O
varmt O
om O
landsbybeboere O
George O
Bernard O
Shaw O
, O
der O
havde O
været O
Lenantons O
første O
opkalder O
i O
Bride O
Hall O
i O
1928 O
. O

Bruce B-LOCATION
var O
en O
provinsridning O
i O
Ontario O
, O
Canada O
, O
der O
blev O
oprettet O
til O
valget O
i O
1934 O
. O

Villarreal B-PERSON
begyndte O
sæsonen O
med O
Triple O
- O
A O
Tucson O
Sidewinders O
. O

Kenny B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Mendocino O
County O
, O
Californien O
, O
ved O
udgangen O
af O
Usal O
Creek O
. O

Casablanca B-PERSON
er O
galleri O
- O
ejer O
af O
Ted O
Casablanca O
Gallery O
i O
Palm O
Springs O
, O
CA O
. O

Den O
5 O
. O
januar O
2015 O
forlod O
Wiltshire B-PERSON
Yeovil O
Town O
for O
at O
underskrive O
en O
professionel O
kontrakt O
med O
FA O
WSL O
1 O
- O
holdet O
Manchester O
City O
efter O
at O
have O
scoret O
10 O
mål O
på O
kun O
11 O
ligakampe O
på O
sin O
korte O
tid O
med O
Yeovil O
. O

I O
1984 O
lancerede O
Elliott B-ORGANIZATION
det O
første O
af O
32 O
servicecentre O
i O
hele O
verden O
. O

Dallara O
forgrenede O
sig O
senere O
i O
F1 O
- O
projekter O
i O
midten O
af O
1990 O
' O
erne O
, O
men O
ved O
udgangen O
af O
1998 O
opfordrede O
Honda O
til O
det O
nye O
projekt O
som O
fuld O
konstruktør O
og O
opfordrede O
Dallara B-PERSON
til O
at O
designe O
det O
nye O
F1 O
- O
chassis O
til O
BAR O
- O
Honda O
. O

Hulerne O
er O
en O
vigtig O
turistattraktion O
for O
Buchan B-LOCATION
og O
for O
East O
Gippsland O
. O

Sunderland B-PERSON
tjener O
i O
øjeblikket O
som O
play O
- O
by O
- O
play O
- O
annoncør O
for O
både O
volleyball O
og O
mænds O
basketball O
på O
ESPNs O
Longhorn O
Network O
. O

Platts B-PERSON
har O
konsekvent O
stemt O
imod O
bail O
- O
outs O
fra O
den O
finansielle O
industri O
og O
bilproducenterne O
. O

Macclesfield B-LOCATION
har O
været O
tjent O
med O
en O
grundskole O
siden O
1876 O
. O

Udarbejdet O
af O
Washington O
Redskins O
i O
den O
syvende O
runde O
( O
166 O
. O
samlet O
) O
af O
NFL O
- O
udkastet O
fra O
1971 O
, O
Tyskland B-PERSON
spillede O
i O
42 O
spil O
i O
løbet O
af O
hans O
fire O
- O
årige O
NFL O
- O
karriere O
. O

Mirante B-LOCATION
er O
en O
kommune O
i O
staten O
Bahia O
i O
Brasilien O
. O

I O
Song O
- O
dynastiet O
blev O
Yongqiu O
omdøbt O
til O
Qi B-LOCATION
. O

Mozart B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Marshall O
og O
Ohio O
amter O
i O
den O
amerikanske O
delstat O
West O
Virginia O
. O

Rau B-LOCATION
er O
en O
by O
og O
menighed O
i O
Moshi O
Urban O
- O
distriktet O
i O
Kilimanjaro O
- O
regionen O
i O
Tanzania O
. O

Dublin B-ORGANIZATION
tilhængere O
er O
almindeligt O
kendt O
som O
" O
The O
Dubs O
" O
, O
og O
i O
1970 O
' O
erne O
som O
" O
Heffos O
hær O
" O
. O

I O
september O
1814 O
invaderede O
briterne O
Plattsburg O
, O
og O
Walworth B-PERSON
fra O
Champlainsøen O
observerede O
kommandant O
Thomas O
Macdonoughs O
flådesejr O
i O
slaget O
ved O
Champlain O
- O
søen O
. O

Love B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Swisher O
County O
, O
Texas O
, O
USA O
. O

Omkring O
1980 O
introducerede O
Nakamichi B-ORGANIZATION
tredje O
generation O
af O
1000 O
og O
700 O
trehoveddæk O
. O

I O
dag O
er O
Sain B-ORGANIZATION
fortsat O
den O
største O
producent O
af O
musik O
i O
Wales O
og O
dækker O
traditionel O
, O
folkelig O
, O
rock O
, O
pop O
, O
hip O
- O
hop O
, O
rap O
, O
country O
og O
klassisk O
musik O
. O

Chipperfield B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
Monet O
Rural O
Municipality O
No O
. O
257 O
, O
Saskatchewan O
, O
Canada O
. O

Mange O
tidligere O
Sunshine O
- O
optagelser O
, O
inklusive O
de O
fleste O
af O
Rowes O
tidlige O
singler O
og O
albums O
, O
blev O
produceret O
af O
Nat O
Kipner O
, O
men O
i O
slutningen O
af O
1965 O
solgte O
Kipner O
sin O
andel O
i O
Sunshine B-ORGANIZATION
og O
natklubben O
Sydney O
Bowl O
. O

I O
midten O
af O
det O
18 O
. O
århundrede O
havde O
Bierstadt B-LOCATION
omkring O
500 O
beboere O
. O

Bradley B-ORGANIZATION
erhvervede O
formene O
til O
en O
kopi O
af O
Thunderbird O
- O
karosseriet O
fra O
1957 O
lavet O
til O
at O
passe O
til O
et O
VW O
Beetle O
- O
chassis O
fra O
Veebird O
i O
Colorado O
. O

I O
1972 O
var O
Gund B-ORGANIZATION
i O
stand O
til O
at O
ekspandere O
igen O
takket O
være O
Ling O
- O
Ling O
og O
Hsing O
- O
Hsing O
, O
to O
pandabjørne O
begavet O
til O
USA O
fra O
Kina O
som O
en O
del O
af O
landets O
pandadiplomatiindsats O
. O

Solon B-LOCATION
var O
placeret O
på O
Atchison O
, O
Topeka O
og O
Santa O
Fe O
Railroad O
omkring O
øst O
- O
nordøst O
for O
Edwards O
. O

Burgos B-PERSON
i O
50 O
' O
erne O
bidrog O
også O
til O
Atlas O
- O
humor O
- O
tegneserierne O
" O
Crazy O
" O
, O
" O
Wild O
" O
og O
" O
Riot O
" O
; O
den O
vestlige O
tegneserie O
" O
Annie O
Oakley O
" O
; O
og O
science O
- O
fiction O
/ O
horror O
- O
antologier O
, O
herunder O
" O
Astonishing O
" O
, O
" O
Journey O
Into O
Unknown O
Worlds O
" O
, O
" O
Strange O
Stories O
of O
Suspense O
" O
og O
" O
Strange O
Tales O
of O
the O
Usual O
" O
blandt O
mange O
andre O
. O

På O
college O
blev O
Opel B-PERSON
valgt O
til O
studenterkongres O
og O
fungerede O
som O
formand O
for O
et O
regionalt O
debatteam O
. O

Bridgend B-LOCATION
er O
en O
del O
af O
Fahan O
sogn O
, O
der O
indtager O
Fahan O
, O
Burt O
og O
Inch O
. O

I O
1918 O
var O
Kazan B-LOCATION
hovedstaden O
i O
Idel O
- O
Ural O
- O
staten O
, O
som O
blev O
undertrykt O
af O
den O
bolsjevistiske O
regering O
. O

Munster B-LOCATION
var O
en O
valgkreds O
for O
Europa O
- O
Parlamentet O
i O
Irland O
mellem O
1979 O
og O
2004 O
. O

Sussex B-LOCATION
strækker O
sig O
over O
Kennebecasis O
- O
floden O
, O
nordøst O
for O
Saint O
John O
, O
og O
er O
en O
stor O
producent O
af O
mejeriprodukter O
i O
provinsen O
. O

Cosby B-LOCATION
er O
placeret O
på O
( O
35.8172 O
, O
- O
83.2469 O
) O
. O

På O
dette O
tidspunkt O
havde O
Hunter B-LOCATION
40 O
huse O
, O
restauranter O
, O
flere O
saloner O
og O
et O
posthus O
. O

I O
sin O
første O
professionelle O
sæson O
spillede O
Valencia B-PERSON
første O
og O
tredje O
base O
med O
Elizabethton O
Twins O
. O

Onyx B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Yell O
County O
, O
Arkansas O
, O
USA O
. O

Moseley B-ORGANIZATION
stiller O
en O
bred O
vifte O
af O
hold O
fra O
det O
professionelle O
niveau O
i O
1 O
. O
XV O
gennem O
alle O
aldersgrupper O
. O

I O
1979 O
introducerede O
Casablanca B-ORGANIZATION
deres O
Silent O
- O
Flex O
svinghjul O
til O
udskiftning O
af O
de O
slebne O
aluminiumsformede O
svinghjul O
, O
de O
tidligere O
havde O
brugt O
. O

Hvad O
der O
nu O
er O
Vauxhall B-LOCATION
var O
historisk O
inden O
for O
grænserne O
for O
det O
gamle O
Liverpool O
, O
inden O
yderligere O
ekspansion O
fandt O
sted O
i O
de O
nærliggende O
byområder O
Everton O
( O
1835 O
) O
og O
Kirkdale O
( O
1860 O
' O
erne O
) O
. O

Sammen O
med O
Irving O
Davidson O
grundlagde O
han O
Haiti O
Recovery O
Inc O
. O
, O
en O
ikke O
- O
statlig O
organisation O
, O
der O
er O
blevet O
anerkendt O
af O
udenrigsministeriet O
i O
Washington O
DC O
Arcelin B-PERSON
medstifter O
også O
OHUBARDO O
, O
Humanitær O
Organisation O
, O
der O
arbejder O
med O
bistand O
fra O
haitiske O
arbejdere O
i O
" O
bateyes O
" O
( O
Sugar O
Cane O
Fields O
) O
. O

Commonwealth B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Albemarle O
County O
, O
Virginia O
. O

For O
nylig O
har O
Meldal B-PERSON
udviklet O
en O
optisk O
kodningsteknik O
og O
har O
været O
fokuseret O
på O
fusionen O
af O
organisk O
kemi O
og O
peptidkemi O
på O
fast O
understøtning O
. O

Wiltshire B-LOCATION
var O
en O
valgkreds O
af O
House O
of O
Commons O
of O
England O
fra O
1290 O
til O
1707 O
, O
af O
House O
of O
Commons O
of O
Great O
Britain O
fra O
1707 O
til O
1800 O
og O
af O
House O
of O
Commons O
of O
the O
United O
Kingdom O
fra O
1801 O
til O
1832 O
. O

Zenith B-LOCATION
ligger O
nær O
Virginia O
- O
grænsen O
syd O
for O
Union O
. O

Dens O
produkter O
sælges O
under O
mærket O
Alaska B-ORGANIZATION
. O

Kirkerne O
i O
Perranuthnoe O
og O
Perranarworthal O
var O
dedikeret O
til O
Piran B-PERSON
og O
hellige O
brønde O
i O
Perranwell O
og O
Probus O
, O
Cornwall O
, O
er O
opkaldt O
efter O
ham O
. O

MCA O
Records O
erhvervede O
Westminster B-ORGANIZATION
kataloget O
, O
da O
det O
købte O
ABC O
Records O
i O
1979 O
. O

Ifølge O
township O
- O
websiden O
blev O
Moskva O
først O
kaldt O
" O
Lille O
Kalamazoo O
" O
, O
og O
at O
navnet O
Moskva B-PERSON
blev O
valgt O
ved O
at O
trække O
navnet O
ud O
af O
en O
hat O
. O

Siden O
deres O
Save O
Lids O
to O
Save O
Lives O
- O
kampagne O
startede O
i O
1998 O
, O
har O
Yoplait O
doneret O
mere O
end O
$ O
25 O
millioner O
til O
Komen B-ORGANIZATION
. O

Downtown B-ORGANIZATION
blev O
grundlagt O
som O
Downtown O
Music O
Publishing O
i O
2007 O
af O
Justin O
Kalifowitz O
i O
New O
York O
. O

Tyskland B-PERSON
skyndte O
sig O
til O
1.000 O
yards O
3 O
gange O
, O
1004 O
yards O
i O
1977 O
, O
1324 O
yards O
i O
1979 O
og O
1019 O
yards O
i O
1980 O
, O
og O
han O
var O
en O
all O
star O
i O
1981 O
. O

I O
begyndelsen O
af O
2018 O
optrådte O
Goma B-PERSON
på O
ITVs O
' O
The O
Greatest O
TV O
Moments O
of O
All O
Time O
' O
, O
hvor O
han O
accepterede O
en O
pris O
efter O
at O
være O
blevet O
stemt O
som O
det O
største O
britiske O
nyhedsmoment O
. O

Befolkningen O
i O
Joy B-LOCATION
blev O
rapporteret O
som O
150 O
i O
1990 O
. O

Flynn B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Leon O
County O
, O
Texas O
, O
USA O
. O

Oprindeligt O
blev O
landdistriktssamfundet O
kaldt O
Stemberlandet O
og O
senere O
ændret O
til O
Steinberg B-LOCATION
muligvis O
på O
grund O
af O
en O
national O
jernbanestandardisering O
af O
stednavne O
. O

Penshurst B-LOCATION
har O
en O
lokal O
cricketklub O
og O
spiller O
i O
St O
. O
George O
District O
Cricket O
Association O
og O
er O
blevet O
etableret O
i O
over O
50 O
år O
. O

I O
1959 O
blev O
Clinton B-LOCATION
- O
området O
chokeret O
over O
mordet O
på O
den O
12 O
- O
årige O
Lynne O
Harper O
. O

Bandets O
ledelsesteam O
bookede O
Crush O
på O
en O
turné O
i O
USA O
, O
Japan O
og O
Sydøstasien O
, O
der O
startede O
efter O
at O
Air B-PERSON
afsluttede O
sine O
GCSE'er O
, O
hvor O
" O
Jellyhead O
" O
derefter O
toppede O
til O
76 O
på O
Billboard O
Hot O
100 O
. O

Onyx B-PERSON
og O
Rainman O
havde O
titlen O
indtil O
13 O
. O
januar O
2007 O
, O
før O
de O
mistede O
den O
tilbage O
til O
Blackout O
( O
Sabian O
og O
Ruckus O
) O
. O

Episoden O
gjorde O
Opel B-PERSON
til O
noget O
af O
en O
berømthed O
. O

I O
2003 O
tjente O
Villarreal B-PERSON
en O
plads O
på O
D'backs O
- O
listen O
. O

Mens O
han O
var O
i O
Boston O
, O
Massachusetts O
i O
1843 O
, O
mødte O
Toronto B-PERSON
sidste O
dages O
hellige O
missionærer O
, O
læs O
" O
Bogen O
af O
Mormon O
" O
( O
på O
engelsk O
) O
og O
blev O
døbt O
af O
George O
B O
. O
Wallace O
. O

Rothenberg B-LOCATION
er O
en O
landsby O
og O
en O
tidligere O
kommune O
i O
Odenwaldkreis O
( O
distrikt O
) O
i O
Hesse O
, O
Tyskland O
. O

Hole B-LOCATION
har O
en O
omfattende O
og O
vigtig O
rolle O
i O
norsk O
historie O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
lavede O
sin O
første O
bus O
i O
1903 O
og O
deres O
første O
brandbil O
i O
1908 O
- O
til O
Bradford O
Council O
Fire O
Department O
. O

Eide B-LOCATION
er O
en O
tidligere O
kommune O
i O
Aust O
- O
Agder O
amt O
, O
Norge O
. O

Gund B-PERSON
har O
designet O
en O
række O
projekter O
i O
Disney O
Companys O
planlagte O
samfund O
i O
Celebration O
, O
Florida O
, O
kendt O
for O
en O
høj O
koncentration O
af O
arbejde O
fra O
store O
arkitektfirmaer O
inviteret O
af O
Disney O
. O

Først O
flyttede O
Takatsugu O
ind O
i O
Nochiseyama O
Castle O
, O
det O
forfædre O
sæde O
for O
Takeda O
- O
klanen O
, O
som O
blev O
bygget O
på O
et O
bjerg O
med O
udsigt O
over O
byen O
Obama B-LOCATION
. O

Studerende O
- O
atleter O
2013 O
, O
Simeon B-ORGANIZATION
er O
den O
første O
offentlige O
skole O
i O
Chicago O
, O
der O
vinder O
fire O
på O
hinanden O
følgende O
basketballstatstitler O
og O
den O
anden O
i O
hele O
staten O
. O

Aria B-ORGANIZATION
har O
også O
bygget O
forstærkere O
, O
såsom O
10W O
Birdy O
. O

I O
dag O
har O
Sharkey B-LOCATION
en O
enkelt O
kirke O
og O
en O
enkelt O
butik O
. O

Benny B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
det O
geografiske O
township O
Moncrieff O
i O
den O
uorganiserede O
nordlige O
del O
af O
Sudbury O
District O
i O
det O
nordøstlige O
Ontario O
, O
Canada O
. O

Taro B-ORGANIZATION
havde O
et O
børsintroduktion O
i O
1961 O
og O
noterede O
sin O
aktie O
på O
det O
over O
- O
the O
- O
counter O
marked O
i O
De O
Forenede O
Stater O
. O

Med O
få O
indbyggere O
opløste O
Desdemona B-LOCATION
sin O
kommunale O
regering O
i O
1936 O
, O
og O
det O
generelle O
område O
er O
siden O
blevet O
styret O
af O
Eastland O
County O
. O

I O
1919 O
blev O
hun O
gift O
med O
kaptajn O
Garnette O
Rotan O
, O
der O
tjente O
med O
udmærkelse O
i O
første O
verdenskrig O
. O
Deres O
romantik O
begyndte O
i O
1917 O
, O
da O
Oakland B-PERSON
spillede O
i O
en O
Broadway O
- O
teaterproduktion O
. O

Den O
25 O
. O
juni O
2018 O
meddelte O
Griffin O
og O
EW O
Scripps O
Company O
, O
at O
Griffin B-ORGANIZATION
ville O
erhverve O
Scripps O
Tulsa O
radioklynge O
- O
KFAQ O
( O
1170 O
AM O
) O
, O
KVOO O
- O
FM O
( O
98.5 O
) O
, O
KBEZ O
( O
92.9 O
FM O
) O
, O
Muskogee O
- O
licenseret O
KHTT O
( O
106,9 O
FM O
) O
og O
Henryetta O
- O
licenseret O
KXBL O
- O
FM O
( O
99,5 O
) O
- O
til O
$ O
12,5 O
millioner O
. O

Waratah B-LOCATION
har O
et O
oceanisk O
klima O
( O
Köppen O
klimaklassifikation O
: O
Cfb O
) O
, O
usædvanligt O
cool O
efter O
australske O
standarder O
. O

Atlas B-PERSON
offentliggjorde O
sin O
selvbiografi O
, O
" O
Atlas O
: O
Fra O
gaderne O
til O
ringen O
: O
En O
søns O
kamp O
for O
at O
blive O
en O
mand O
" O
, O
i O
2006 O
. O

Turin B-PERSON
blev O
valgt O
til O
et O
stipendium O
i O
Hughes O
Hall O
, O
Cambridge O
i O
marts O
2011 O
og O
oprettede O
en O
Quondam O
- O
stipendiat O
i O
marts O
2014 O
. O
