Som O
vokalist O
, O
sangskriver O
og O
eksperimentel O
popoptagende O
kunstner O
arbejder O
Mirah B-PERSON
typisk O
uafhængigt O
, O
mens O
sangskrivning O
, O
men O
samarbejder O
ofte O
som O
optagende O
kunstner O
. O

Hoffman B-PERSON
gentog O
omslagsillustrationen O
som O
en O
mindre O
stregtegning O
på O
titelsiden O
. O

Wiseman B-PERSON
var O
en O
fritaget O
spiller O
i O
PBA O
- O
sæsonen O
2010 O
- O
11 O
. O

Clarke B-PERSON
uddannede O
også O
en O
SOE O
- O
agent O
Harry O
Ree O
til O
hans O
aktiviteter O
i O
det O
besatte O
Frankrig O
. O

Hans O
familie O
fortsatte O
sin O
jødiske O
tradition O
og O
sendte O
unge O
Mandel B-PERSON
til O
en O
eftermiddag O
hebraisk O
skole O
. O

Den O
30 O
. O
maj O
2009 O
nåede O
Warrington B-ORGANIZATION
semifinalen O
i O
Rugby O
League O
Challenge O
Cup O
og O
slog O
Hull O
Kingston O
Rovers O
24â O
€ O
25 O
via O
et O
mål O
fra O
Lee O
Briers O
i O
gyldent O
punkt O
ekstra O
tid O
for O
at O
tjene O
en O
plads O
i O
den O
sidste O
fire O
. O

Brady B-PERSON
fik O
først O
kritisk O
anerkendelse O
lige O
efter O
at O
have O
forladt O
skolen O
, O
da O
han O
fangede O
opmærksomhed O
fra O
nogle O
godt O
- O
kendte O
kunstsamlere O
under O
hans O
første O
soloshow O
. O

Efter O
uafhængigt O
udgivelse O
af O
tre O
EP'er O
underskrev O
Roy B-PERSON
sig O
til O
Fueled O
by O
Ramen O
og O
udgav O
deres O
Matt O
Bayles O
- O
producerede O
debutstudioalbum O
" O
Big O
City O
Sin O
and O
Small O
Town O
Redemption O
" O
i O
2004 O
. O

Formentlig O
det O
største O
aktiv O
i O
Mansfield B-LOCATION
- O
området O
er O
dets O
resterende O
lommer O
med O
buskland O
og O
parkområder O
. O

Ellis B-PERSON
fik O
et O
ry O
som O
en O
ener O
med O
et O
brændende O
temperament O
og O
fik O
ham O
kaldenavnet O
" O
Die O
Rooi O
Duiwel O
" O
( O
Den O
røde O
djævel O
) O
. O

I O
1997 O
havde O
Cunningham B-PERSON
skubbet O
Pentagon O
til O
at O
købe O
et O
dokument O
- O
digitaliseringssystem O
på O
20 O
millioner O
dollars O
oprettet O
af O
ADCS O
Inc O
. O
, O
et O
af O
flere O
forsvarsvirksomheder O
, O
der O
ejes O
af O
Wilkes O
. O

Wright O
blev O
optaget O
i O
Louisiana O
Hayride O
Hall O
Of O
Fame O
i O
2003 O
; O
og O
et O
år O
senere O
udgav O
Bear O
Family O
en O
cd O
indeholdende O
det O
meste O
af O
Wright B-PERSON
og O
Tom O
Talls O
Fabor O
- O
optagelser O
. O

I O
1785 O
, O
da O
Kina O
åbnede O
havnen O
i O
Canton O
for O
udenlandske O
virksomheder O
, O
blev O
Perkins B-PERSON
en O
af O
de O
første O
Boston O
- O
købmænd O
, O
der O
deltog O
i O
den O
kinesiske O
handel O
. O

Jericho B-LOCATION
er O
en O
tidligere O
bosættelse O
i O
Nevada O
County O
, O
Californien O
. O

I O
Englands O
første O
gruppespil O
scorede O
Roy B-PERSON
1 O
løb O
og O
tog O
en O
fangst O
af O
Liam O
Plunkett's O
bowling O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
annoncerede O
planer O
i O
april O
2011 O
om O
at O
sælge O
WFRV O
og O
WJMN O
til O
Nexstar O
Broadcasting O
Group O
for O
20 O
millioner O
dollars O
. O

Født O
i O
en O
fremtrædende O
, O
slaveholdende O
familie O
i O
Frankfort O
, O
Kentucky O
, O
oplevede O
Harlan B-PERSON
en O
hurtig O
stigning O
til O
politisk O
fremtrædende O
plads O
. O

Kropp B-PERSON
startede O
i O
1990 O
og O
fortsætter O
programmet O
Pillow O
Talk O
i O
dag O
i O
private O
, O
en O
- O
til O
- O
en O
- O
klasser O
. O

Burke B-PERSON
fortsætter O
med O
at O
turnere O
over O
hele O
verden O
, O
inklusive O
forestillinger O
i O
Australien O
i O
2013 O
. O

Californien B-LOCATION
er O
et O
lille O
forstadsområde O
i O
Birmingham O
, O
England O
. O

Brady B-PERSON
er O
en O
tidligere O
embedsmand O
, O
der O
i O
20 O
år O
ledede O
valgkreds O
for O
den O
tidligere O
Taoiseach O
Bertie O
Ahern O
. O

Lester B-PERSON
sluttede O
sæsonen O
T O
- O
4th O
i O
sejre O
( O
19 O
) O
og O
på O
4 O
. O
pladsen O
i O
strejker O
( O
225 O
) O
i O
Majors O
( O
AL O
og O
NL O
kombineret O
) O
i O
2010 O
. O

Huber B-PERSON
fører O
stormen O
i O
sejre O
; O
var O
nummer O
to O
i O
strejker O
, O
hjemmeløb O
tilladt O
( O
9 O
) O
og O
gåture O
tilladt O
( O
44 O
) O
; O
og O
blev O
tredje O
i O
innings O
pitchet O
( O
107 O
) O
, O
hits O
tilladt O
( O
107 O
) O
, O
tab O
, O
spil O
startede O
og O
kørsler O
tilladt O
( O
44 O
) O
. O

Curtis B-PERSON
byggede O
" O
Lyndon O
" O
, O
en O
genoplivningsgård O
i O
renæssance O
i O
Wyncote O
, O
Pennsylvania O
, O
med O
landskabspleje O
designet O
af O
Frederick O
Law O
Olmsted O
. O

Charles B-PERSON
åbnede O
derefter O
forhandlinger O
med O
vikingehøvdingerne O
Godfrid O
og O
Sigfred O
. O

Quinn B-PERSON
er O
også O
medlem O
af O
Chicago O
Council O
on O
Global O
Affairs O
. O

Exeter B-ORGANIZATION
deltog O
i O
den O
kinesiske O
uddannelsesmission O
, O
hvor O
syv O
studerende O
fra O
Qing O
China O
var O
vært O
, O
startende O
i O
1879 O
. O

Denne O
anden O
linje O
løber O
gennem O
Eschweiler B-LOCATION
omkring O
500 O
m O
nord O
for O
og O
parallelt O
med O
hovedlinjen O
og O
passerer O
under O
den O
ved O
Dreibogenbrücke O
( O
" O
trebue O
- O
broen O
" O
) O
i O
distriktet O
Aue O
. O

Mens O
Essex B-ORGANIZATION
tilføjede O
en O
lukket O
sedan O
i O
1920 O
, O
var O
det O
introduktionen O
af O
den O
lukkede O
træner O
fra O
1922 O
til O
en O
pris O
af O
$ O
1.495 O
( O
som O
i O
begyndelsen O
af O
2015 O
ville O
være O
mellem O
$ O
15.917 O
og O
$ O
21.015 O
, O
afhængigt O
af O
den O
anvendte O
inflationskalkulator O
) O
, O
$ O
300 O
over O
dette O
af O
turbilen O
. O

AUGUST O
- O
LoveFest O
II O
lørdag O
den O
12 O
. O
august O
kl O
. O
11 O
, O
West O
Harvey O
Ave O
, O
Dorset B-LOCATION
- O
Fremme O
samhørighed O
i O
Fællesskabet O
. O

DVD'en O
blev O
filmet O
i O
Ballybunion O
, O
Co O
. O
Kerry O
, O
og O
Kenny B-PERSON
får O
selskab O
med O
spillemanden O
Ivor O
Ottley O
og O
kontrabassisten O
Damien O
Evans O
. O

I O
marts O
2012 O
fandt O
den O
endelige O
rapport O
fra O
Mahon O
Tribunal O
, O
at O
Wright B-PERSON
modtog O
en O
" O
korrupt O
" O
betaling O
på O
£ O
5.000 O
fra O
Christopher O
Jones O
i O
november O
1992 O
i O
forhold O
til O
Ballycullen O
/ O
Beechill O
- O
omlægningsprojekterne O
. O

Yasuda B-PERSON
har O
spillet O
i O
bands O
The O
Lapse O
og O
The O
Van O
Pelt O
før O
deres O
opløsning O
, O
og O
havde O
en O
kort O
periode O
i O
Blonde O
Redhead O
. O

Den O
8 O
. O
februar O
2019 O
sluttede O
Tamm B-PERSON
sig O
til O
Ekstraklasa O
- O
klubben O
Korona O
Kielce O
på O
en O
seks O
måneders O
låneaftale O
. O

Efter O
Lacsons O
periode O
i O
1950 O
' O
erne O
blev O
Manila B-LOCATION
ledet O
af O
Antonio O
Villegas O
i O
det O
meste O
af O
1960 O
' O
erne O
. O

Chalke B-PERSON
hævder O
, O
at O
; O
" O
Intolerance O
og O
har O
mere O
at O
gøre O
med O
fundamentalisme O
end O
tro O
. O

Meier O
fortalte O
Donald B-PERSON
, O
at O
han O
var O
sikker O
på O
, O
at O
demokraterne O
ville O
vinde O
valget O
, O
da O
de O
havde O
en O
masse O
information O
om O
Richard O
Nixons O
ulovlige O
forhold O
til O
Howard O
Hughes O
, O
som O
aldrig O
var O
blevet O
frigivet O
, O
og O
at O
Larry O
O'Brien O
havde O
de O
oplysninger O

Killarney B-LOCATION
er O
et O
kvarter O
i O
East O
Vancouver O
, O
British O
Columbia O
med O
en O
befolkning O
på O
over O
28.000 O
i O
2011 O
og O
ligger O
i O
det O
sydøstlige O
hjørne O
af O
byen O
. O

Paris B-LOCATION
er O
nu O
et O
lille O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Fauquier O
County O
, O
Virginia O
, O
USA O
. O

Samme O
år O
erklærede O
John O
England O
for O
et O
pavelig O
fief O
, O
og O
pave O
Innocentius O
III O
hævdede O
således O
at O
være O
værge O
for O
Eleanor B-PERSON
. O

I O
2004 O
indgav O
Fagan B-PERSON
en O
føderal O
retssag O
på O
Manhattan O
for O
en O
ikke O
- O
eksisterende O
gruppe O
kaldet O
Association O
of O
Holocaust O
Victims O
for O
Restitution O
of O
Artwork O
& O
Masterpieces O
( O
AHVRAM O
) O
mod O
Bank O
Austria O
Creditanstalt O
AG O
og O
andre O
europæiske O
virksomheder O
, O
offentlige O
og O
finansielle O
institutioner O
. O
for O
$ O
6,8 O
mia O
. O

Tripoli B-LOCATION
har O
et O
postkontor O
med O
postnummer O
54564 O
. O

Keter B-ORGANIZATION
har O
et O
stort O
netværk O
for O
bogmarkedsføring O
og O
distribution O
samt O
tryktjenester O
og O
bogproduktion O
til O
det O
israelske O
hjemmemarked O
og O
eksportmarkedet O
. O

Wythe B-PERSON
designede O
også O
Chancery O
Court O
- O
seglet O
for O
at O
illustrere O
den O
persiske O
dommers O
Sisamnes O
' O
straffe O
, O
dræbt O
og O
flået O
efter O
at O
have O
taget O
bestikkelse O
. O

Cunningham B-PERSON
blev O
3 O
. O
i O
klasse O
og O
17 O
. O
samlet O
i O
sin O
Aston O
Martin O
DB2 O
Vantage O
LML O
/ O
50 O
/ O
21 O
, O
den O
første O
producerede O
. O

Leonard B-PERSON
fokuserer O
på O
problemet O
med O
samtidig O
lokalisering O
og O
kortlægning O
( O
SLAM O
) O
, O
især O
for O
autonome O
undervandskøretøjer O
. O

Beslutningen O
om O
at O
lade O
ham O
gå O
blev O
ophævet O
kort O
derefter O
, O
da O
omstændighederne O
i O
hans O
påståede O
kommentarer O
var O
uklare O
, O
men O
Baden B-PERSON
valgte O
alligevel O
at O
forlade O
stillingen O
. O

Putney B-LOCATION
er O
også O
hjemsted O
for O
St O
Chads O
anglikanske O
kirke O
, O
Delange O
Road O
, O
som O
blev O
grundlagt O
i O
1912 O
, O
og O
hvis O
bygning O
er O
af O
historisk O
betydning O
. O

Den O
31 O
. O
august O
2017 O
forsøgte O
Malone B-PERSON
et O
comeback O
til O
professionel O
ishockey O
efter O
at O
have O
underskrevet O
en O
professionel O
prøvekontrakt O
( O
PTO O
) O
med O
Minnesota O
Wild O
for O
at O
deltage O
i O
deres O
træningslejr O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
faldt O
til O
et O
6 O
- O
12 O
nederlag O
, O
hvor O
Declan O
Patton O
scorede O
alle O
Wires O
' O
point O
, O
til O
trods O
for O
at O
have O
ført O
6 O
- O
2 O
ved O
pausen O
. O

Bullard B-PERSON
sidder O
også O
i O
bestyrelsen O
for O
St O
. O
Louis O
Regional O
Chamber O
og O
i O
seniorrådet O
for O
Central O
Bank O
Research O
Association O
. O

Wellington B-LOCATION
har O
en O
række O
kulturarvsliste O
, O
herunder O
: O

Flynn B-PERSON
udgav O
adskillige O
studioalbum O
og O
spiller O
folkemusikpåvirkede O
sange O
af O
sin O
egen O
komposition O
. O

På O
amatørniveau O
besejrede O
McKay B-PERSON
John O
Duddy O
for O
at O
blive O
Ulster O
senior O
- O
letvægtsmester O
. O

Satin B-PERSON
har O
længe O
været O
skyld O
i O
at O
blande O
synspunkter O
fra O
forskellige O
dele O
af O
hans O
politiske O
odyssé O
. O

Retssagen O
hævdede O
, O
at O
Jennings B-PERSON
opkrævede O
, O
men O
undlod O
at O
indsende O
og O
indsende O
lønskat O
opkrævet O
fra O
hendes O
kampagnemedarbejdere O
under O
valget O
i O
2006 O
. O

Selv O
med O
vægts O
ulempen O
vandt O
Courtney B-PERSON
løbet O
med O
næsten O
en O
halv O
mil O
. O

Annopol B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Å O
» O
mudÅº O
, O
inden O
for O
CheÅm O
County O
, O
Lublin O
Voivodeship O
, O
i O
det O
østlige O
Polen O
. O

Perelman B-PERSON
havde O
et O
problematisk O
forhold O
til O
Groucho O
Marx O
, O
der O
engang O
sagde O
om O
forfatteren O
: O
" O
Jeg O
hadede O
en O
tæve O
, O
og O
han O
havde O
et O
hoved O
så O
stort O
som O
mit O
skrivebord O
. O
" O

Boyle B-PERSON
tjener O
også O
som O
deltidsansat O
fakultet O
ved O
Drexel O
University's O
Center O
for O
Public O
Policy O
og O
underviser O
i O
kurser O
i O
politik O
og O
kampagnestyring O
. O

Whitehall B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
King O
and O
Queen O
County O
, O
Virginia O
, O
USA O
. O

Hoskins B-PERSON
har O
opfordret O
de O
sydafrikanske O
Super O
14 O
- O
hold O
og O
landsholdet O
til O
at O
involvere O
et O
højere O
antal O
sorte O
spillere O
. O

Med O
Dumfries O
- O
klubben O
vandt O
Malone B-PERSON
oprykning O
fra O
den O
skotske O
anden O
division O
. O

Kollega O
Peter O
Fisher O
begyndte O
at O
arbejde O
i O
1994 O
med O
Yamamoto B-PERSON
. O

Clinton B-PERSON
modtog O
50 O
valgstemmer O
mod O
77 O
for O
Adams O
. O

Som O
allieret O
med O
RFC O
- O
formand O
Jesse O
H O
. O
Jones O
udøvede O
Corcoran B-PERSON
magt O
langt O
ud O
over O
myndighedens O
myndighed O
. O

Som O
et O
resultat O
af O
spansk O
kulturel O
indflydelse O
er O
Manila B-LOCATION
en O
overvejende O
kristen O
by O
. O
, O
Romersk O
katolikker O
var O
93,5 O
% O
af O
befolkningen O
, O
efterfulgt O
af O
tilhængere O
af O
den O
filippinske O
uafhængige O
kirke O
( O
2,4 O
% O
) O
; O
Iglesia O
ni O
Cristo O
( O
1,9 O
% O
) O
; O
forskellige O
protestantiske O
kirker O
( O
1,8 O
% O
) O
; O
og O
buddhister O
( O
1,1 O
% O
) O
. O

Clydesdale B-ORGANIZATION
nåede O
den O
første O
Scottish O
Cup O
- O
finale O
i O
1874 O
, O
men O
tabte O
2â O
€ O
0 O
til O
Queen's O
Park O
. O

I O
marts O
2010 O
støttede O
Murphy B-PERSON
loven O
om O
beskyttelse O
af O
patienter O
og O
overkommelig O
pleje O
. O
I O
dag O
kendt O
som O
Obamacare O
. O

Denne O
grund O
førte O
til O
flere O
vanskeligheder O
med O
at O
finde O
et O
fast O
job O
, O
og O
som O
et O
resultat O
Schumacher B-PERSON
måtte O
freelance O
. O

Efter O
Champions O
Trophy O
spillede O
England O
Sydafrika O
i O
3 O
T20I'er O
, O
hvor O
Roy B-PERSON
scorede O
henholdsvis O
28 O
, O
67 O
og O
8 O
løbet O
. O

Burke B-PERSON
vandt O
en O
alternativ O
udnævnelse O
til O
United O
States O
Naval O
Academy O
givet O
af O
hans O
lokale O
kongresmedlem O
. O

Den O
følgende O
sæson O
så O
Gormley B-PERSON
bevæge O
sig O
ind O
i O
den O
centrale O
midtbane O
, O
og O
hans O
præstationer O
der O
så O
ham O
udvalgt O
på O
ligaens O
All O
Star O
- O
hold O
. O

Exeter B-ORGANIZATION
bruger O
et O
11 O
- O
punkts O
klassificeringssystem O
, O
hvor O
et O
A O
er O
11 O
point O
værd O
og O
et O
E O
er O
værd O
0 O
point O
. O

Bali B-LOCATION
havde O
sin O
egen O
kommune O
allerede O
før O
uafhængigheden O
. O

Efter O
klager O
over O
dokumentarfilmen O
med O
titlen O
" O
The O
Hereditarily O
Diseased O
" O
udnævnte O
Carnegie O
Institution O
of O
Washington O
Jennings B-PERSON
til O
at O
gennemgå O
Harry O
H O
. O
Laughlins O
arbejde O
ved O
Institutionens O
Eugenics O
Record O
Office O
, O
dernæst O
en O
del O
af O
det O
, O
der O
er O
blevet O
Cold O
Spring O
Harbour O
Laboratorium O
. O

Barnard B-PERSON
er O
en O
musiker O
i O
Melbourne O
. O

Som O
en O
del O
af O
GAA O
125 O
- O
festlighederne O
i O
2009 O
blev O
Doyle B-PERSON
valgt O
som O
repræsentant O
for O
Tipperary O
til O
at O
være O
en O
del O
af O
en O
jubilæumsparade O
gennem O
Thurles O
på O
dagen O
for O
Munster O
- O
finalen O
. O

Malta B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
det O
administrative O
distrikt O
Gmina O
Krzeszyce O
, O
inden O
for O
SulÄcin O
County O
, O
Lubusz O
Voivodeship O
, O
i O
det O
vestlige O
Polen O
. O

Den O
første O
skriftlige O
henvisning O
til O
Skotland B-LOCATION
var O
i O
320 O
f.Kr O
. O
af O
den O
græske O
sømand O
Pytheas O
, O
der O
kaldte O
den O
nordlige O
spids O
af O
Storbritannien O
" O
Orcas O
" O
, O
kilden O
til O
navnet O
på O
Orkneyøerne O
. O

Bystyret O
gjorde O
ikke O
meget O
for O
at O
offentliggøre O
eller O
fejre O
sin O
plads O
i O
luftfartens O
historie O
, O
og O
Sharkey B-PERSON
ønskede O
at O
ændre O
det O
. O

Wright B-PERSON
udgav O
også O
et O
halvt O
dusin O
stykker O
af O
sin O
egen O
fiktion O
, O
men O
hans O
historier O
betragtes O
som O
uminnelige O
. O

Tweed B-PERSON
er O
blevet O
beskyldt O
for O
uetisk O
opførsel O
og O
for O
at O
drage O
fordel O
af O
usofistikerede O
aktionærer O
. O

McKay B-PERSON
appellerede O
med O
held O
denne O
dom O
, O
men O
den O
blev O
grundlaget O
for O
grundlønnen O
, O
der O
dominerede O
det O
australske O
økonomiske O
liv O
i O
de O
næste O
60 O
til O
80 O
år O
. O

Townley B-PERSON
blev O
11 O
. O
i O
Truck O
- O
point O
. O

Blackett B-PERSON
har O
været O
involveret O
i O
politik O
i O
varierende O
kapacitet O
i O
mange O
år O
. O

I O
1969 O
vandt O
Wright B-PERSON
kun O
et O
spil O
med O
otte O
tab O
og O
et O
4,10 O
optjent O
løbende O
gennemsnit O
; O
efter O
sæsonen O
frafaldte O
englene O
ham O
. O

Også O
i O
2015 O
introducerede O
Adventures O
af O
Disney B-ORGANIZATION
adskillige O
kortere O
fire O
- O
og O
fem O
- O
dages O
" O
Long O
Weekend O
" O
- O
ruter O
i O
New O
York O
City O
, O
Nashville O
, O
San O
Francisco O
og O
Wyoming O
. O

Doyle B-PERSON
prøvede O
og O
blev O
senere O
en O
af O
to O
hundrede O
spillere O
, O
der O
deltog O
i O
den O
første O
AAGPBL O
- O
forårstræning O
uden O
for O
USA O
, O
som O
blev O
afholdt O
i O
Cuba O
på O
Gran O
Stadium O
de O
La O
Habana O
inden O
sæsonen O
1947 O
. O

William B-PERSON
havde O
også O
fordel O
af O
hans O
kampagne O
i O
Bretagne O
ved O
at O
sikre O
sig O
støtte O
fra O
nogle O
bretonske O
adelsmænd O
, O
der O
fortsatte O
med O
at O
støtte O
invasionen O
af O
England O
i O
1066 O
. O

I O
1991 O
blev O
Gormley B-PERSON
professor O
i O
regering O
og O
offentlig O
politik O
ved O
Georgetown O
University O
, O
hvor O
han O
stadig O
underviser O
. O

Blake B-PERSON
nåede O
igen O
40 O
- O
punktsplateauet O
med O
hajerne O
og O
tællede O
10 O
mål O
og O
35 O
assists O
i O
sin O
første O
sæson O
i O
San O
Jose O
. O

Som O
et O
resultat O
udviklede O
Perkins B-PERSON
shows O
til O
begge O
kunstnere O
i O
form O
af O
Eltons O
hostede O
" O
Saturday O
Live O
" O
og O
skitseshow O
" O
The O
Man O
from O
Auntie O
; O
" O
og O
Enfields O
" O
Harry O
Enfields O
tv O
- O
program O
. O
" O

Cambridge B-LOCATION
er O
et O
canadisk O
sogn O
i O
Queens O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

Yasuda B-PERSON
var O
blandt O
de O
bedste O
finansfolk O
, O
som O
Japan O
havde O
; O
dog O
var O
han O
ikke O
eventyrlysten O
og O
udvidede O
næppe O
forretningen O
ud O
over O
økonomi O
. O

Påstandene O
fik O
de O
andre O
dommere O
ved O
Domstolen O
til O
at O
fordømme O
Douglas O
og O
yde O
deres O
støtte O
til O
Blair B-PERSON
. O

I O
februar O
2001 O
valgte O
Columbus O
Crew O
Tennyson B-PERSON
i O
den O
fjerde O
runde O
( O
39 O
. O
samlet O
) O
i O
2001 O
MLS O
SuperDraft O
. O

Roy B-PERSON
meddelte O
i O
januar O
2014 O
, O
at O
han O
ville O
gå O
på O
pension O
i O
. O

Ellis B-PERSON
har O
en O
USSF O
Pro O
coaching O
licens O
; O
med O
coachingoplevelser O
, O
der O
inkluderer O
flere O
stints O
for O
under O
- O
20 O
og O
under O
- O
21 O
landshold O
og O
en O
imponerende O
rekord O
som O
UCLA O
Bruins O
- O
træner O
. O

Her O
, O
i O
perioden O
før O
Pearl O
Harbor O
, O
orienterede O
Ellis B-PERSON
J O
Edgar O
Hoover O
i O
modspionage O
- O
teknikker O
. O

I O
1958 O
skiftede O
Clarke B-PERSON
til O
den O
blomstrende O
rytme O
og O
blues O
- O
og O
rockscene O
og O
sluttede O
sig O
til O
Vince O
Eager's O
Beat O
Boys O
, O
sammensat O
af O
Tony O
Belcher O
( O
guitar O
) O
, O
Alan O
Le O
Claire O
( O
født O
Alan O
Cocks O
, O
26 O
. O
august O
1938 O
; O
klaver O
) O
og O
Tex O
Makins O
( O
født O
Anthony O
Paul O
Makins O
, O
3 O
. O
juli O
1940 O
; O
bas O
) O
, O
der O
optrådte O
på O
en O
kaffebar O
i O
London O
. O

Wyatt B-PERSON
producerede O
derefter O
et O
sæt O
arbejdstegninger O
, O
som O
indeholdt O
detaljerede O
instruktioner O
til O
den O
neoklassiske O
dekoration O
. O

Tiller B-PERSON
blev O
frigivet O
30 O
. O
august O
2014 O
. O

Der O
er O
et O
monument O
over O
McKay B-PERSON
i O
South O
Boston O
, O
nær O
Fort O
Independence O
, O
med O
udsigt O
over O
kanalen O
, O
der O
viser O
alle O
hans O
skibe O
. O

To O
måneder O
senere O
blev O
det O
meddelt O
, O
at O
Ruby B-PERSON
ville O
blive O
voldtaget O
som O
en O
del O
af O
en O
seksuel O
samtykkehistorie O
. O

I O
denne O
sag O
fandt O
juryen O
, O
at O
den O
pågældende O
artikel O
indeholdt O
" O
en O
imputation O
" O
om O
, O
at O
Cairns B-PERSON
var O
" O
upassende O
involveret O
med O
sin O
assistent O
, O
Junie O
Morosi O
, O
i O
en O
romantisk O
eller O
seksuel O
forening O
" O
, O
men O
at O
denne O
erklæring O
ikke O
var O
ærekrænkende O
. O

Bradford B-ORGANIZATION
tabte O
8 O
- O
3 O
til O
Wigan O
, O
og O
Frank O
Whitcombe O
blev O
den O
første O
spiller O
, O
der O
vandt O
Lance O
Todd O
- O
trofæet O
på O
den O
tabende O
side O
. O

Curtis B-PERSON
valgte O
Kwakiutl O
- O
stammen O
, O
i O
Queen O
Charlotte O
Strait O
- O
regionen O
i O
Central O
Coast O
of O
British O
Columbia O
, O
Canada O
, O
for O
hans O
emne O
. O

På O
trods O
af O
sin O
størrelse O
var O
Huber B-PERSON
dog O
primært O
en O
offensiv O
forsvarer O
. O

Raymond B-PERSON
går O
ind O
for O
brug O
af O
intelligens O
af O
menneskerettighedsgrupper O
og O
andre O
ikke O
- O
statslige O
organisationer O
. O

Bortset O
fra O
et O
års O
arbejde O
i O
Food O
and O
Drug O
Administration O
forblev O
Ellis B-PERSON
i O
Caltech O
indtil O
verden O
Krig O
II O
. O

I O
1951 O
vovede O
Cooke B-PERSON
sig O
i O
sport O
og O
erhvervede O
mindre O
liga O
Toronto O
Maple O
Leafs O
baseballklub O
. O

Med O
spillere O
som O
Ieuan O
Evans O
blandt O
holdet O
vandt O
Llanelli B-ORGANIZATION
den O
walisiske O
cup O
fem O
gange O
på O
otte O
år O
mellem O
1985 O
og O
1993 O
, O
inklusive O
i O
på O
hinanden O
følgende O
sæsoner O
i O
1991 O
, O
1992 O
og O
1993 O
. O

Dette O
skulle O
senere O
blive O
en O
stor O
del O
af O
Otago B-LOCATION
fiskeribranchen O
. O

Rennie B-PERSON
introducerede O
flere O
innovative O
koncepter O
til O
målmand O
i O
skotsk O
fodbold O
. O

Fra O
februar O
til O
april O
2004 O
gennemførte O
Donaldson B-PERSON
SASR O
- O
udvælgelseskurset O
og O
blev O
sendt O
til O
3 O
eskadrille O
i O
maj O
2004 O
. O

For O
sit O
arbejde O
ved O
Army O
War O
College O
blev O
Clarke B-PERSON
tildelt O
General O
Dwight O
D O
. O
Eisenhower O
- O
formand O
for O
national O
sikkerhed O
i O
1994 O
. O

Andreas B-PERSON
opretholdt O
også O
en O
familiebolig O
på O
Sydney O
Harbour O
ved O
Elamang O
Avenue O
, O
Kirribilli O
. O

Vidal B-PERSON
er O
medlem O
af O
den O
katolske O
forfattergilde O
og O
Eastern O
Shore O
Writers O
Association O
. O

I O
1927 O
scorede O
Weber B-PERSON
to O
touchdowns O
mod O
Wisconsin O
i O
Fielding O
H O
. O
Yosts O
sidste O
kamp O
som O
Michigans O
fodboldtræner O
( O
også O
den O
sidste O
Michigan O
- O
fodboldkamp O
, O
der O
blev O
spillet O
på O
Ferry O
Field O
) O
. O

Andre O
virksomheder O
med O
base O
i O
Austin B-LOCATION
inkluderer O
NXP O
Semiconductors O
, O
GoodPop O
, O
Temple O
- O
Inland O
, O
Sweet O
Leaf O
Tea O
Company O
, O
Keller O
Williams O
Realty O
, O
National O
Western O
Life O
, O
GSD O
& O
M O
, O
Dimensional O
Fund O
Advisors O
, O
Golfsmith O
, O
Forestar O
Group O
, O
EZCorp O
, O
Outdoor O
Voices O
, O
Tito's O
Vodka O
, O
faktisk O
, O
tal O
socialt O
og O
YETI O
. O

Barnard B-PERSON
har O
antydet O
, O
at O
albummet O
var O
inspireret O
af O
" O
" O
naturens O
kraft O
, O
kærlighed O
, O
den O
skrøbelige O
skønhed O
fra O
planeten O
Jorden O
" O
" O
, O
og O
at O
dette O
afspejles O
i O
sangteksterne O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
vandt O
Lancashire O
Cup O
- O
finalen O
et O
år O
senere O
i O
1989 O
. O

Barnard B-PERSON
er O
kendt O
for O
at O
være O
meget O
tilbagetrukket O
, O
nægter O
stort O
set O
alle O
medieinterviews O
og O
sjældent O
optræder O
offentligt O
. O

Hank B-PERSON
oprettede O
også O
Cuauhtémoc O
Hank O
Foundation O
for O
at O
give O
stipendier O
til O
studerende O
af O
alle O
kvaliteter O
inklusive O
studier O
i O
udenlandske O
skoler O
. O

I O
2005 O
begyndte O
Ellis B-PERSON
at O
undervise O
i O
ugentlige O
klasser O
for O
personer O
, O
der O
blev O
dømt O
for O
at O
køre O
under O
indflydelse O
. O

Manila B-LOCATION
er O
et O
lille O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Boone O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Geologen O
Henry O
Faul O
har O
imidlertid O
kritiseret O
Corliss B-PERSON
. O

" O
Washington O
Post O
" O
omtalte O
Rasmussen B-PERSON
som O
" O
en O
drivende O
kraft O
i O
amerikansk O
politik O
" O
og O
" O
en O
artikuleret O
og O
hyppig O
gæst O
på O
Fox O
News O
og O
andre O
forretninger O
, O
hvor O
hans O
nominelt O
ikke O
- O
partisiske O
data O
citeres O
ofte O
for O
at O
støtte O
republikanske O
talepunkter O
. O
" O

Rennie B-PERSON
er O
også O
markedsfører O
for O
ejerlejligheder O
i O
den O
tidligere O
olympiske O
landsby O
i O
2010 O
, O
et O
projekt O
, O
der O
har O
været O
genstand O
for O
kontrovers O
og O
omfattende O
medieopmærksomhed O
omkring O
projektets O
økonomiske O
udfordringer O
i O
flere O
år O
. O

I O
2011 O
købte O
Atlas B-ORGANIZATION
værktøjet O
og O
lagerbeholdningen O
af O
filialtog O
, O
inklusive O
deres O
linje O
af O
HO O
- O
skala O
" O
Blueprint O
Series O
" O
og O
" O
Yardmaster O
" O
godsvogne O
og O
personbiler O
. O

Desværre O
for O
Yankees O
, O
fordi O
handlen O
kom O
efter O
den O
31 O
. O
august O
, O
var O
Ramos B-PERSON
ikke O
berettiget O
til O
at O
spille O
i O
World O
Series O
, O
som O
New O
York O
tabte O
i O
syv O
kampe O
til O
de O
Bob O
Gibson O
- O
ledede O
St O
. O
Louis O
Cardinals O
. O

Roy B-PERSON
scorede O
kun O
4 O
kørsler O
i O
den O
sidste O
og O
afgørende O
kamp O
i O
serien O
, O
da O
England O
kollapsede O
til O
138 O
alle O
ude O
. O

I O
september O
2011 O
var O
Fudge B-PERSON
en O
af O
seks O
Hall O
of O
Fame O
- O
udmærkede O
, O
der O
blev O
udpeget O
på O
forhånd O
af O
National O
Association O
of O
Corporate O
Directors O
- O
gallaen O
i O
november O
i O
New O
York O
City O
. O

Adams O
- O
Schneider O
blev O
efterfulgt O
af O
Nationals O
Simon O
Upton O
, O
der O
vandt O
og O
startede O
sin O
lange O
parlamentariske O
karriere O
med O
en O
periode O
i O
Waikato B-LOCATION
. O

Corm B-PERSON
betragtes O
som O
en O
af O
de O
mest O
indflydelsesrige O
og O
tildelte O
mellemøstlige O
forfattere O
. O

Bradley B-PERSON
trådte O
i O
obstetrik O
i O
1947 O
; O
på O
det O
tidspunkt O
blev O
mødre O
tilbageholdt O
i O
store O
krybber O
og O
bar O
beskyttende O
hjelme O
for O
at O
beskytte O
deres O
hoveder O
mod O
at O
ramme O
krybbeens O
sider O
på O
grund O
af O
effekten O
af O
den O
medicin O
, O
de O
fik O
. O

Historiske O
underafdelinger O
af O
Skotland B-LOCATION
omfattede O
mormaerdom O
, O
stewartry O
, O
earldom O
, O
burgh O
, O
sogn O
, O
amt O
og O
regioner O
og O
distrikter O
. O

Som O
svar O
sagde O
Cunningham B-PERSON
i O
et O
interview O
med O
CNN O
efter O
rallyet O
: O
" O
John O
McCain O
kastede O
mig O
under O
en O
bus O
. O
. O
. O

Wright B-PERSON
blev O
opført O
som O
en O
co O
- O
starter O
med O
Starling O
på O
det O
officielle O
dybdekort O
til O
slutningen O
af O
foråret O
, O
der O
blev O
frigivet O
den O
16 O
. O
april O
2012 O
. O

Et O
postkontor O
ved O
navn O
Skotland B-LOCATION
blev O
oprettet O
i O
1873 O
og O
forblev O
i O
drift O
indtil O
1908 O
. O

Binghamton B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
byen O
Black O
Creek O
i O
Outagamie O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Escobar B-PERSON
havde O
en O
meget O
stærk O
foråretræning O
for O
Braves O
i O
2007 O
, O
før O
han O
blev O
sendt O
ned O
til O
Triple O
- O
A O
Richmond O
for O
at O
starte O
sæsonen O
. O

Oxford B-LOCATION
er O
en O
lille O
by O
med O
omkring O
2.100 O
mennesker O
, O
der O
betjener O
landbrugssamfundet O
i O
North O
Canterbury O
, O
New O
Zealand O
. O

Selvom O
anmeldelser O
af O
produktlinjen O
var O
meget O
gunstige O
, O
arbejder O
Calico B-ORGANIZATION
for O
at O
sikre O
militær O
- O
og O
retshåndhævelses O
- O
og O
eksportkontrakter O
. O

Raymond B-PERSON
har O
anbefalet O
, O
at O
Kongressen O
ændrer O
krigsforbrydelsesloven O
for O
at O
styrke O
dens O
forbud O
mod O
menneskelig O
eksperimentering O
, O
og O
at O
statslige O
regeringer O
specifikt O
forbyder O
sundhedspersonale O
at O
deltage O
i O
tortur O
eller O
forkert O
behandling O
af O
fanger O
. O

Calico B-ORGANIZATION
er O
fortsat O
en O
af O
de O
største O
producenter O
af O
store O
magasiner O
til O
automatiske O
og O
halvautomatiske O
våben O
( O
50 O
og O
100 O
runder O
) O
. O

Quinn B-PERSON
satte O
rekord O
for O
, O
at O
Cleveland O
Browns O
den O
dag O
var O
den O
eneste O
QB O
i O
franchisehistorien O
, O
der O
kastede O
3 O
touchdowns O
i O
et O
kvartal O
. O

Darryl O
van O
der O
Velde O
tog O
Castleford B-ORGANIZATION
til O
Challenge O
Cup O
- O
finalen O
på O
Wembley O
i O
1992 O
, O
hvor O
de O
blev O
besejret O
af O
Wigan O
. O

Stoke O
havde O
en O
forfærdelig O
kampagne O
fra O
1997 O
- O
98 O
, O
der O
så O
dem O
rykket O
ned O
til O
det O
tredje O
niveau O
med O
Tweed B-PERSON
, O
der O
spillede O
i O
44 O
kampe O
den O
sæson O
. O

Ved O
begyndelsen O
af O
de O
første O
pensioneringsdatoer O
for O
generalerne O
Ashfaq O
Parvez O
Kayani O
og O
Tariq O
Majid O
i O
slutningen O
af O
2010 O
ville O
Wynne B-PERSON
have O
været O
den O
øverste O
general O
i O
den O
pakistanske O
hær O
og O
dermed O
en O
kandidat O
til O
en O
firestjerners O
stilling O
. O

Sky B-ORGANIZATION
har O
nu O
280 O
filialer O
. O

Videokunstværket O
blev O
af O
nogle O
opfattet O
som O
antikristne O
, O
og O
Clough B-PERSON
mente O
, O
at O
det O
forringer O
hele O
udstillingen O
, O
som O
han O
sagde O
var O
" O
at O
være O
en O
stærk O
udstilling O
om O
bidrag O
fra O
homoseksuelle O
og O
lesbiske O
kunstnere O
" O
og O
ikke O
om O
" O
religiøs O
ikonografi O
" O
og O
" O
vanhelligelse O
" O
. O

Egbert B-PERSON
bestilte O
udarbejdelsen O
af O
" O
Registrum O
Gregorii O
" O
fra O
breve O
fra O
pave O
Gregor O
den O
Store O
og O
producerede O
en O
strålende O
belyst O
kopi O
. O

I O
1990 O
begyndte O
Courtney B-PERSON
at O
købe O
lægemidler O
på O
det O
grå O
marked O
og O
bruge O
dem O
til O
at O
udfylde O
recepter O
på O
hans O
apotek O
. O

Da O
hans O
tredje O
show O
blev O
annulleret O
og O
hans O
arbejde O
konfiskeret O
af O
politiet O
på O
grund O
af O
dets O
indhold O
, O
forlod O
Urquiza B-PERSON
landet O
og O
rejste O
til O
Paris O
, O
London O
, O
Berlin O
, O
Kenya O
og O
Egypten O
og O
flyttede O
derefter O
til O
Brasil O
på O
grund O
af O
en O
livslang O
fascination O
af O
bossa O
nova O
og O
tropicalismo O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
havde O
verdensrekord O
til O
motorcykel O
ved O
to O
lejligheder O
, O
den O
første O
FIM O
- O
rekord O
, O
der O
blev O
oprettet O
i O
1928 O
af O
Owen O
M O
. O
Baldwin O
i O
Arpajon O
, O
Frankrig O
, O
stedet O
for O
Autodrome O
de O
Linas O
- O
Montlhory O
. O

Navnet O
på O
den O
oprindelige O
gård O
blev O
derfor O
sandsynligvis O
ændret O
til O
Californien B-LOCATION
på O
et O
eller O
andet O
tidspunkt O
før O
1839 O
. O

Trinity B-ORGANIZATION
stoppede O
frivilligt O
forsendelsen O
af O
ET O
Plus O
, O
indtil O
den O
yderligere O
crashtest O
, O
der O
blev O
anmodet O
om O
af O
FHWA O
, O
kunne O
afsluttes O
. O

Pierrot B-PERSON
har O
udfordret O
sig O
selv O
inden O
for O
forskellige O
kunstområder O
. O

Surrey O
havde O
styrket O
deres O
battingressourcer O
i O
løbet O
af O
den O
foregående O
vinter O
, O
hvilket O
bekræftede O
den O
langsigtede O
underskrivelse O
af O
Kevin O
Pietersen O
såvel O
som O
at O
bringe O
nye O
slagmænd O
Zander O
de O
Bruyn O
og O
Tom O
Maynard O
ind O
, O
og O
Roy B-PERSON
begyndte O
sæsonen O
i O
Anden O
XI O
. O

Stærkt O
gæld O
, O
Clinton B-PERSON
lobbyede O
hertugen O
af O
Newcastle O
for O
rentabel O
beskæftigelse O
som O
en O
amerikansk O
guvernør O
: O
han O
blev O
udnævnt O
til O
guvernør O
i O
provinsen O
New O
York O
i O
juli O
1741 O
og O
ankom O
til O
New O
York O
i O
september O
1743 O
for O
at O
tiltræde O
sin O
stilling O
. O

Opperman B-PERSON
sluttede O
Tour O
18th O
. O

Sharkey B-PERSON
er O
uddannet O
i O
russisk O
og O
russisk O
historie O
fra O
University O
College O
Dublin O
og O
Birmingham O
University O
. O

Constantine B-PERSON
kunne O
være O
spild O
af O
den O
kejserlige O
skatkammer O
. O

Coyote B-PERSON
turnerede O
i O
2019 O
med O
musikeren O
Sarah O
MacDougall O
og O
udførte O
valg O
fra O
bogen O
sammen O
med O
musik O
. O

Dover B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
beliggende O
i O
byen O
Emery O
, O
Price O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Devine B-PERSON
sluttede O
sæsonen O
med O
1.316 O
universelle O
værfter O
, O
den O
21 O
. O
mest O
i O
en O
enkelt O
sæson O
i O
skolens O
historie O
. O

Raymond B-PERSON
udviklede O
et O
prospekt O
for O
ambitiøse O
arkitekter O
til O
at O
komme O
og O
bo O
og O
studere O
i O
New O
Hope O
, O
og O
han O
tiltrak O
mindst O
20 O
. O

Coombs B-PERSON
begyndte O
Toronto O
Argonauts O
- O
sæsonen O
2018 O
på O
listen O
over O
en O
- O
skadet O
, O
før O
han O
blev O
overført O
til O
den O
seks O
- O
skadede O
liste O
, O
da O
han O
kom O
sig O
efter O
en O
ankelskade O
. O

I O
det O
13 O
. O
århundrede O
bestod O
Manila B-LOCATION
af O
et O
befæstet O
bosættelses O
- O
og O
handelskvarter O
på O
bredden O
af O
Pasig O
- O
floden O
. O

Den O
6 O
. O
august O
2013 O
blev O
Nicastro B-PERSON
og O
Ameth O
Fall O
underskrevet O
af O
Rimini O
. O

Libby B-PERSON
sidder O
i O
eksekutivkomiteen O
for O
Maine O
State O
Pomological O
Society O
. O

I O
1950 O
var O
Renault B-ORGANIZATION
den O
største O
traktorproducent O
i O
Frankrig O
og O
producerede O
8.549 O
enheder O
, O
hvilket O
er O
58 O
% O
af O
landets O
samlede O
produktion O
. O

Bayern B-LOCATION
er O
en O
afdeling O
i O
kommunen O
Nervesa O
della O
Battaglia O
i O
Treviso O
- O
provinsen O
. O

Chrysler B-ORGANIZATION
rekrutterede O
både O
lokale O
mænd O
og O
unge O
enlige O
mænd O
fra O
interstate O
for O
at O
bemande O
væksten O
. O

I O
december O
2018 O
meddelte O
Sugar B-PERSON
under O
et O
tv O
- O
interview O
, O
at O
han O
ville O
forlade O
Storbritannien O
, O
hvis O
Corbyn O
blev O
premierminister O
. O

Nolan B-PERSON
blev O
censureret O
af O
flere O
hvide O
officerer O
for O
at O
lade O
Flipper O
komme O
ind O
i O
sine O
kvarterer O
til O
middag O
, O
hvor O
hans O
datter O
Kate O
var O
til O
stede O
. O

I O
2008 O
underskrev O
Townley B-PERSON
med O
Team O
Honda O
Red O
Bull O
Racing O
for O
at O
anfægte O
2008 O
Supercross O
/ O
Motocross O
sæsonen O
på O
Honda O
CR250F O
til O
Supercross O
- O
serien O
og O
CR450F O
til O
Motocross O
- O
serien O
. O

Fra O
1975 O
til O
1981 O
vandt O
Leonard B-PERSON
130 O
spil O
, O
mest O
af O
enhver O
højrehåndet O
kande O
i O
Major O
League O
Baseball O
. O

Under O
træner O
Siri O
Lindley O
oplevede O
Ellis B-PERSON
en O
vis O
succes O
i O
sit O
første O
år O
af O
ITU O
- O
løb O
i O
2006 O
. O

Cooke B-PERSON
var O
træner O
gennem O
30 O
. O
juni O
1952 O
, O
inklusive O
service O
på O
1950 O
' O
et O
" O
Whiz O
Kids O
" O
hold O
, O
der O
vandt O
National O
League O
vimpel O
. O

Texas B-LOCATION
blev O
komponeret O
af O
James O
Blundell O
og O
Doug O
Trevor O
, O
hvor O
Blundell O
og O
M O
. O
Hickson O
skrev O
Cloncurry O
Cattle O
Song O
. O

Mens O
borgmester O
i O
Dayton O
var O
Leonard B-PERSON
kendt O
som O
udadvendt O
og O
ungdomsorienteret O
, O
undertiden O
kaldet O
" O
Rock O
' O
N O
' O
Roll O
borgmester O
i O
Dayton O
. O
" O

Warrington B-ORGANIZATION
slog O
24 O
Featherstone O
Rovers O
for O
anden O
gang O
den O
sæson O
i O
en O
cupfinale O
for O
at O
vinde O
Challenge O
Cup O
. O

De O
to O
hold O
mødtes O
igen O
to O
uger O
senere O
, O
hvor O
Macdonald B-PERSON
igen O
var O
kaptajn O
for O
den O
newzealandske O
side O
. O

Hester B-PERSON
sluttede O
sæsonen O
med O
seks O
spark O
tilbage O
for O
touchdowns O
, O
som O
satte O
en O
ligarekord O
. O

Burke B-PERSON
begyndte O
sæsonen O
2007 O
på O
Astros O
' O
åbningsdagsliste O
, O
men O
blev O
valgt O
til O
Round O
Rock O
den O
11 O
. O
maj O
. O

Dette O
blev O
understøttet O
af O
det O
faktum O
, O
at O
Weir B-PERSON
købte O
to O
malerier O
af O
Manet O
i O
løbet O
af O
somrene O
1880 O
og O
1881 O
, O
" O
Kvinde O
med O
en O
papegøje O
" O
og O
" O
Dreng O
med O
et O
sværd O
" O
, O
til O
New O
York O
- O
samleren O
Erwin O
Davis O
. O

I O
slutningen O
af O
Aviva O
Premiership O
- O
kampagnen O
2010 O
/ O
2011 O
forlod O
Percival B-PERSON
Harlequins O
og O
underskrev O
en O
2 O
- O
årig O
kontrakt O
, O
der O
så O
ham O
vende O
tilbage O
til O
den O
nyligt O
forfremmede O
Worcester O
Warriors O
og O
klubben O
, O
hvor O
han O
startede O
sin O
karriere O
. O

Født O
1846 O
i O
County O
Cavan O
og O
opvokset O
i O
Newark O
, O
New O
Jersey O
, O
Leonard B-PERSON
er O
almindeligt O
anerkendt O
som O
den O
første O
indfødte O
i O
Irland O
, O
der O
spiller O
i O
de O
store O
ligaer O
. O

Før O
I O
- O
League O
- O
sæsonen O
2010 O
- O
11 O
Santosh B-PERSON
underskrev O
I O
- O
League O
klubben O
Air O
India O
FC O
. O

De O
tidligere O
Brighton O
kommunale O
kontorer O
, O
nu O
Brighton B-LOCATION
bibliotek O
og O
rådskammer O
, O
blev O
designet O
af O
KF O
Knight O
i O
1959 O
- O
60 O
er O
en O
miniaturebillede O
af O
rød O
mursten O
af O
Frank O
Lloyd O
Wrights O
Guggenheim O
Museum O
i O
New O
York O
City O
. O

Doyle B-PERSON
var O
nu O
i O
skumringen O
af O
sin O
karriere O
, O
dog O
, O
blev O
han O
udvalgt O
til O
Munster O
- O
holdet O
for O
tolvte O
gang O
på O
tretten O
år O
i O
1970 O
. O

Ellis B-PERSON
solgte O
et O
antal O
af O
sine O
aktier O
ved O
flytning O
, O
hvilket O
reducerede O
hans O
aktiebesiddelse O
til O
omkring O
39 O
% O
af O
de O
samlede O
aktier O
. O

I O
foråret O
2009 O
genindførte O
Meyers B-PERSON
den O
forkortede O
akselafstand O
. O

Australien O
fortsatte O
til O
Zimbabwe O
, O
hvor O
Waugh B-PERSON
scorede O
90 O
i O
en O
sejr O
på O
ti O
wicket O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
sikrede O
Super O
League O
- O
status O
med O
syv O
sejre O
ud O
af O
syv O
. O

Malone B-PERSON
var O
den O
mangeårige O
præsident O
for O
Pennsylvania O
Manufacturers O
Association O
, O
efter O
at O
han O
trak O
sig O
tilbage O
fra O
sine O
distriktsadvokatopgaver O
. O

Derudover O
ydede O
Cunningham B-PERSON
økonomisk O
støtte O
til O
Otis O
B O
. O
Moorehead O
sent O
i O
1915 O
for O
at O
starte O
et O
nyt O
vakuumrørselskab O
, O
kaldet O
Moorehead O
Laboratories O
, O
der O
også O
er O
baseret O
i O
San O
Francisco O
, O
CA O
. O

Den O
afsluttende O
besked O
foreslog O
, O
at O
Kay B-PERSON
ville O
frigive O
nyt O
materiale O
i O
september O
2012 O
, O
men O
nej O
yderligere O
detaljer O
blev O
givet O
. O

Devine B-PERSON
grundlagde O
Trilobyte O
i O
december O
1990 O
med O
Rob O
Landeros O
. O

Toronto B-LOCATION
var O
oprindeligt O
stedet O
for O
en O
aboriginal O
mission O
kaldet O
Ebenezer O
, O
oprettet O
i O
1829 O
af O
pastor O
Threlkeld O
. O

Almora B-LOCATION
havde O
en O
befolkning O
på O
32.358 O
ifølge O
2001 O
- O
folketællingen O
i O
Indien O
. O

Westmount B-LOCATION
var O
et O
tidligere O
provinsielt O
valgdistrikt O
beliggende O
i O
Montreal O
- O
regionen O
i O
Quebec O
, O
Canada O
. O

I O
løbet O
af O
2009 O
- O
sæsonen O
introducerede O
Tweed B-PERSON
12 O
nye O
spillere O
, O
med O
Jim O
Moffatt O
( O
assistent O
) O
og O
Tony O
Bullock O
( O
målmand O
) O
, O
der O
hjalp O
med O
coaching O
. O

Ismail B-PERSON
udnævnte O
også O
Najm O
- O
e O
Sani O
som O
imperiets O
nye O
" O
vakil O
" O
på O
grund O
af O
Mas'ud O
Gilanis O
død O
. O

Efter O
at O
deres O
eget O
hus O
blev O
ødelagt O
i O
den O
store O
KantÅ O
? O
? O
jordskælv O
, O
Raymond B-PERSON
designede O
et O
nyt O
, O
Reinanzaka O
- O
huset O
, O
i O
Azabu O
, O
Tokyo O
. O

Fra O
2008 O
til O
2012 O
erhvervede O
Dover B-ORGANIZATION
næsten O
25 O
virksomheder O
. O

Cory B-PERSON
var O
en O
grand O
finalist O
og O
andenplads O
i O
sæson O
en O
af O
NBC's O
" O
Last O
Comic O
Standing O
" O
. O

Athen B-LOCATION
ligger O
seks O
miles O
øst O
for O
Rochester O
langs O
Indiana O
State O
Road O
14 O
. O

Brampton B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
Eden O
- O
distriktet O
, O
i O
amtet O
Cumbria O
, O
England O
. O

I O
oktober O
2011 O
blev O
Spangler B-PERSON
valgt O
som O
en O
af O
100 O
indledende O
partnere O
til O
YouTube O
Original O
Channel O
Initiative O
og O
modtog O
støtte O
til O
produktionen O
af O
ny O
original O
programmering O
. O

Moskva B-LOCATION
ligger O
i O
. O

Boyle B-PERSON
begyndte O
at O
medvirke O
i O
reklamer O
for O
virksomheden O
i O
1984 O
. O

Santiago B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Taylor O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

I O
marts O
2010 O
udgav O
Hill B-PERSON
en O
singel O
udelukkende O
til O
sin O
bruneiske O
fanebase O
med O
titlen O
" O
Buat O
Selamanya O
" O
. O

Dover B-LOCATION
er O
hjemsted O
for O
Delaware O
State O
University O
, O
et O
jordbevillingsuniversitet O
og O
Delawares O
eneste O
historisk O
sorte O
universitet O
og O
Wesley O
College O
. O

Sunbeam O
byggede O
deres O
egne O
kroppe O
, O
men O
leverede O
også O
til O
karosseribyggeriet O
; O
mange O
limousiner O
blev O
bygget O
på O
Sunbeam B-ORGANIZATION
chassis O
. O

Opperman B-PERSON
er O
medlem O
af O
Advisory O
Board O
for O
High O
Pay O
Center O
og O
har O
været O
medforfatter O
til O
et O
essay O
med O
Green O
Party O
MP O
Caroline O
Lucas O
og O
TUC's O
generalsekretær O
Frances O
O'Grady O
med O
titlen O
" O
Better O
Business O
: O
Moral O
Matters O
" O
. O

Den O
16 O
. O
maj O
2012 O
underskrev O
Malone B-PERSON
en O
aftale O
med O
Raith O
Rovers O
før O
kontrakt O
efter O
at O
have O
imponeret O
den O
daværende O
manager O
John O
McGlynn O
. O

I O
1980 O
' O
erne O
byggede O
Perkins B-PERSON
sit O
eget O
glasstudie O
i O
Pojoaque O
, O
New O
Mexico O
, O
hvor O
hun O
arbejdede O
med O
at O
lære O
venetianske O
glasblæsningsteknikker O
. O

I O
sæsonens O
første O
Sheffield O
Shield O
- O
kamp O
scorede O
Waugh B-PERSON
172 O
fra O
301 O
bolde O
, O
hans O
hidtil O
højeste O
førsteklasses O
score O
. O

Malone B-PERSON
var O
nationens O
mest O
rekrutterede O
quarterback O
i O
1975 O
ud O
af O
El O
Cajon O
Valley O
High O
School O
nær O
San O
Diego O
, O
Californien O
. O

Lipson B-PERSON
har O
været O
involveret O
i O
hold O
, O
der O
har O
oprettet O
en O
række O
maskiner O
, O
herunder O
: O

Indiana B-LOCATION
er O
en O
kommune O
i O
staten O
São O
Paulo O
i O
Brasilien O
. O

Barnard B-PERSON
omtales O
ofte O
som O
Frank O
Barnard O
, O
ligesom O
hans O
far O
Francis O
Jones O
Barnard O
, O
der O
som O
grundlægger O
af O
Barnard's O
Express O
var O
en O
af O
BCs O
mere O
bemærkelsesværdige O
pioner O
iværksættere O
. O

Da O
Yeo B-PERSON
sluttede O
sig O
til O
EDB O
i O
1986 O
, O
havde O
EDB O
et O
par O
MNC'er O
, O
der O
havde O
doneret O
årlige O
stipendier O
: O
Sundstrand O
- O
EDB O
Scholarship O
( O
1982 O
) O
; O
Minebea O
( O
1985 O
) O
. O

KVRX O
er O
den O
studerendrevne O
college O
radiostation O
ved O
University O
of O
Texas O
i O
Austin B-LOCATION
med O
fokus O
på O
lokal O
og O
ikke O
- O
mainstream O
musik O
og O
programmering O
af O
samfund O
. O

Murdoch B-PERSON
førte O
Wimbledon O
til O
tiende O
i O
første O
division O
i O
sæsonen O
2002 O
- O
på O
trods O
af O
en O
række O
tilhængere O
, O
der O
boikotterede O
Wimbledons O
kampe O
i O
protest O
mod O
det O
foreslåede O
træk O
. O

Curtis B-PERSON
anslår O
, O
at O
Storbritannien O
bærer O
" O
væsentligt O
ansvar O
" O
for O
de O
direkte O
eller O
indirekte O
dødsfald O
på O
mellem O
8,6 O
og O
13,5 O
millioner O
mennesker O
i O
hele O
verden O
siden O
1945 O
. O

Speer B-PERSON
konkurrerede O
også O
i O
WEC O
og O
Cage O
Warriors O
. O
. O

I O
1988 O
ville O
Dome B-ORGANIZATION
vende O
tilbage O
til O
produktionsbilledesignet O
og O
etablere O
et O
designstudie O
kaldet O
Jiotto O
Design O
til O
at O
designe O
biler O
med O
sin O
egen O
kvart O
- O
skala O
vindtunnel O
. O

Rasmussen B-PERSON
vandt O
kampen O
i O
lige O
sæt O
, O
15 O
- O
3 O
, O
15 O
- O
12 O
. O

I O
februar O
2012 O
organiserede O
Yamamoto B-PERSON
en O
relancering O
af O
Shimoda O
- O
konferencen O
, O
som O
ikke O
var O
blevet O
afholdt O
i O
sytten O
år O
. O

Waugh B-PERSON
sluttede O
til O
sidst O
sæsonen O
med O
1460 O
løbeture O
og O
75 O
wickets O
, O
hvilket O
brød O
rekordscoringsrekorden O
med O
mere O
end O
200 O
løb O
. O

Wright B-PERSON
befalede O
igen O
VI O
Corps O
under O
generalmajor O
Philip O
H O
. O
Sheridans O
Shenandoah O
Valley O
- O
kampagne O
fra O
6 O
. O
august O
til O
16 O
. O
oktober O
1864 O
. O

I O
2006 O
modtog O
Fischer B-PERSON
den O
katolske O
skoles O
distinkte O
alumni O
- O
pris O
fra O
ærkebispedømmet O
Louisville O
. O

I O
sin O
rolle O
som O
kommissær O
har O
Rennie B-PERSON
været O
involveret O
i O
en O
række O
initiativer O
til O
forbedring O
af O
udførelsen O
af O
den O
offentlige O
service O
, O
herunder O
projekter O
kaldet O
Better O
Public O
Services O
, O
Performance O
Improvement O
Framework O
. O

Rennie B-PERSON
har O
adskillige O
offentliggjorte O
artikler O
i O
" O
Scientific O
American O
" O
, O
begyndende O
med O
september O
1989 O
- O
udgaven O
og O
så O
sent O
som O
december O
2013 O
- O
udgaven O
. O

I O
2015 O
fortsatte O
Blanchard B-PERSON
med O
LDM O
, O
men O
blev O
forfremmet O
til O
et O
fuldtidsdrev O
i O
holdets O
nr O
. O
3 O
Commodore O
. O

Athen B-LOCATION
har O
været O
vært O
for O
de O
olympiske O
sommerlege O
to O
gange O
i O
1896 O
og O
2004 O
. O

Cooke B-PERSON
var O
kommet O
ind O
i O
den O
amerikanske O
tv O
- O
industri O
i O
august O
1959 O
ved O
at O
erhverve O
Pasadena O
, O
Californien O
radiostation O
KRLA O
1110 O
( O
nu O
KRDC O
) O
gennem O
sin O
bror O
, O
Donald O
Cooke O
, O
en O
amerikansk O
borger O
. O

Gladstone B-LOCATION
er O
et O
canadisk O
sogn O
i O
Sunbury O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

I O
1898 O
bestilte O
Missionary O
Oblates O
of O
Mary O
Immaculate O
Cavanagh B-PERSON
at O
designe O
en O
ny O
kirke O
på O
stedet O
for O
en O
tidligere O
benediktinerkirke O
i O
Fremantle O
. O

Haag B-PERSON
blev O
også O
kendt O
for O
sin O
dækning O
af O
Meadowlands O
Grand O
Prix O
, O
Indy O
- O
billøbet O
, O
der O
blev O
afholdt O
på O
parkeringspladsen O
i O
Meadowlands O
Sports O
Complex O
, O
og O
blev O
anerkendt O
nationalt O
for O
sin O
dækning O
. O

Athens B-LOCATION
førende O
position O
kan O
meget O
vel O
have O
været O
resultatet O
af O
dets O
centrale O
placering O
i O
den O
græske O
verden O
, O
dets O
sikre O
højborg O
på O
Akropolis O
og O
dets O
adgang O
til O
havet O
, O
hvilket O
gav O
det O
en O
naturlig O
fordel O
i O
forhold O
til O
indlandsrivaler O
som O
Theben O
og O
Sparta O
. O

Efter O
retssagen O
blev O
Adams O
trukket O
væk O
til O
et O
sikkert O
hus O
af O
Hoskins B-PERSON
og O
interviewet O
i O
to O
uger O
. O

Tennyson B-PERSON
er O
mest O
berømt O
for O
sin O
bog O
" O
Suffolk O
Scene O
" O
fra O
1939 O
, O
som O
dokumenterer O
forfatterens O
rejser O
og O
oplevelser O
i O
Suffolk O
i O
1930 O
' O
erne O
. O

Ligesom O
Oxford O
og O
Cambridge O
havde O
Salamanca B-LOCATION
en O
række O
colleges O
( O
" O
Colegios O
Mayores O
" O
) O
. O

Townley B-PERSON
gik O
også O
glip O
af O
et O
nyt O
løb O
, O
da O
han O
sprang O
over O
Texas O
Motor O
Speedway O
- O
lastbilløb O
for O
at O
behandle O
en O
skadet O
venstre O
ankel O
, O
hvor O
Cody O
Coughlin O
overtog O
nr O
. O
05 O
til O
begivenheden O
. O

Manson B-PERSON
stod O
på O
194 O
cm O
og O
var O
solidt O
bygget O
( O
108 O
kg O
) O
med O
et O
stort O
overheadmærke O
. O

Humphrey B-PERSON
er O
medlem O
af O
Phi O
Beta O
Sigma O
. O

Bethlehem B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Bethlehem O
Township O
, O
Clark O
County O
, O
Indiana O
, O
USA O
, O
25 O
miles O
op O
ad O
Ohio O
- O
floden O
fra O
Louisville O
, O
Kentucky O
. O

Nyheder B-ORGANIZATION
har O
over O
500 O
ansatte O
og O
ca O
. O
60 O
% O
af O
markedet O
for O
magasinreklamer O
i O
Østrig O
. O

Molloy B-PERSON
benægtede O
beskyldningerne O
på O
det O
tidspunkt O
og O
udfordrede O
enhver O
til O
at O
gentage O
dem O
uden O
for O
parlamentet O
, O
så O
han O
kunne O
tage O
sagsanlæg O
( O
den O
oprindelige O
tale O
var O
underlagt O
parlamentarisk O
privilegium O
og O
kunne O
derfor O
ikke O
handles O
) O
. O

Berlin B-LOCATION
havde O
yderligere O
vulkansk O
aktivitet O
i O
Holocen O
, O
herunder O
en O
lavastrøm O
under O
et O
istårn O
, O
der O
er O
dateret O
10.300 O
± O
2.700 O
år O
siden O
. O

Melbourne B-LOCATION
blev O
grundlagt O
i O
1835 O
, O
under O
kong O
William O
IV's O
regering O
, O
med O
ankomsten O
af O
skonnerten O
" O
Enterprize O
" O
nær O
det O
nuværende O
sted O
for O
Queen's O
Wharf O
, O
som O
en O
knap O
lovlig O
, O
spekulativ O
bosættelse O
, O
der O
brød O
væk O
fra O
New O
South O
Wales O
. O

I O
slutningen O
af O
2011 O
samarbejdede O
Smiley B-PERSON
på O
et O
spor O
med O
den O
tidligere O
Aftermath O
- O
kunstner O
Bishop O
Lamont O
, O
kaldet O
" O
Golddiggy O
" O
. O

Det O
viste O
sig O
senere O
, O
at O
Wilkes O
angiveligt O
gav O
Cunningham B-PERSON
mere O
end O
$ O
630.000 O
i O
kontanter O
og O
favoriserer O
. O

Ligheden O
mellem O
billederne O
af O
Martha B-PERSON
præsenteret O
af O
Luke O
og O
John O
er O
meget O
bemærkelsesværdig O
. O

Den O
31 O
. O
august O
2017 O
underskrev O
Oldham O
Athletic O
Doyle B-PERSON
på O
lån O
indtil O
1 O
. O
januar O
2018 O
. O

I O
1990 O
' O
erne O
lancerede O
Emami B-ORGANIZATION
endnu O
et O
flagskibsmærke O
under O
Himani O
Paraply O
, O
Navratna O
Cool O
Oil O
, O
og O
udvidede O
produktionen O
ved O
at O
åbne O
sin O
anden O
fabrik O
i O
Pondicherry O
. O

I O
2013 O
blev O
Juniper B-PERSON
tildelt O
æresdoktor O
i O
videnskabsgrader O
fra O
universiteterne O
i O
Bristol O
og O
Plymouth O
. O

Oprindeligt O
skulle O
Hank B-PERSON
være O
vært O
for O
et O
quiz O
- O
show O
baseret O
på O
hans O
forladte O
YouTube O
- O
kanal O
" O
Truth O
or O
Fail O
" O
, O
hvor O
seerne O
ville O
svare O
på O
flere O
spørgsmål O
via O
linkkommentarer O
, O
hoppe O
fra O
video O
til O
video O
for O
at O
finde O
ud O
af O
svar O
og O
få O
mere O
spørgsmål O
. O

En O
kilde O
lister O
Curtis B-PERSON
som O
den O
51 O
. O
rigeste O
person O
nogensinde O
med O
en O
formue O
på O
$ O
43,2 O
milliarder O
justeret O
for O
inflation O
( O
til O
2008 O
dollars O
) O
, O
som O
ifølge O
denne O
kilde O
gjorde O
ham O
rigere O
end O
JP O
Morgan O
. O

Quinn B-PERSON
har O
siden O
offentliggjort O
adskillige O
kritiske O
undersøgelser O
af O
Mormons O
hierarki O
, O
herunder O
hans O
tre O
bind O
af O
" O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Origins O
of O
Power O
" O
, O
" O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Extensions O
of O
Power O
" O
og O
" O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Wealth O
og O
Corporate O
Power O
" O
. O

Efter O
at O
have O
lært O
, O
at O
Howard O
County O
havde O
øget O
den O
vurderede O
værdi O
af O
jord O
doneret O
i O
konkurrencen O
, O
solgte O
Rollins B-PERSON
sin O
egen O
jord O
til O
Boone O
County O
for O
$ O
25 O
pr O
. O
Acre O
. O

Whitehall B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Dorchester O
County O
, O
Maryland O
, O
USA O
. O

I O
2000 O
grundlagde O
Clarke B-PERSON
Bruce O
Clarke O
Consultants O
, O
Inc O
. O
for O
at O
arbejde O
med O
forsvar O
entreprenører O
om O
spørgsmål O
om O
teknologiintegration O
. O

2014 O
- O
sæsonen O
startede O
i O
god O
stil O
, O
da O
Parramatta B-ORGANIZATION
vandt O
4 O
ud O
af O
deres O
første O
6 O
kampe O
. O

Mens O
dekan O
for O
Schreyer O
Honours O
College O
havde O
Brady B-PERSON
en O
dynamisk O
blog O
og O
podcast O
. O

Toronto B-LOCATION
var O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
landdistriktssamfund O
beliggende O
i O
Woodside O
Township O
, O
Sangamon O
County O
, O
Illinois O
. O

I O
2007 O
oprettede O
Underwood B-PERSON
en O
Mormon O
- O
studienhed O
til O
American O
Academy O
of O
Religion O
og O
fungerede O
som O
medformand O
. O

Hexham B-LOCATION
er O
en O
forstad O
til O
byen O
Newcastle O
, O
cirka O
inde O
i O
landet O
fra O
Newcastle O
CBD O
i O
New O
South O
Wales O
, O
Australien O
ved O
bredden O
af O
Hunter O
River O
. O

Londons O
Maryland B-LOCATION
er O
derfor O
et O
usædvanligt O
eksempel O
på O
et O
sted O
i O
Storbritannien O
opkaldt O
efter O
et O
amerikansk O
sted O
snarere O
end O
omvendt O
. O

Surrey B-ORGANIZATION
spiller O
nogle O
kampe O
på O
Woodbridge O
Road O
, O
Guildford O
, O
der O
rummer O
4.500 O
tilskuere O
. O

Yanams B-LOCATION
officielle O
sprog O
er O
telugu O
og O
fransk O
. O

Efter O
fusionen O
blev O
Penton B-ORGANIZATION
en O
af O
de O
største O
B2B O
- O
medievirksomheder O
i O
verden O
. O

Pickett B-PERSON
blev O
optaget O
i O
baren O
i O
1890 O
og O
påbegyndte O
praksis O
i O
Waterloo O
, O
Iowa O
. O

Ud O
over O
at O
have O
tendens O
til O
åndelige O
anliggender O
etablerede O
Flynn B-PERSON
hurtigt O
behovet O
for O
lægehjælp O
til O
beboere O
i O
den O
store O
australske O
outback O
og O
etablerede O
et O
antal O
bushospitaler O
. O

Riley O
og O
Plaisted's O
racing O
sculls O
kolliderede O
næsten O
; O
dette O
gjorde O
det O
muligt O
for O
Courtney B-PERSON
at O
tage O
en O
meget O
lille O
føring O
lige O
inden O
vendepælen O
. O

I O
2006 O
konsulterede O
Rollins B-PERSON
kampagnen O
for O
den O
republikanske O
New O
York O
State O
Senate O
- O
kandidat O
Kathleen O
Troia O
" O
KT O
" O
McFarland O
. O

Spode B-PERSON
var O
en O
fattigdoms O
søn O
og O
også O
en O
fattig O
forældreløs O
i O
en O
alder O
af O
seks O
. O

Dublin B-LOCATION
er O
et O
tidligere O
samfund O
i O
Barton O
County O
, O
Missouri O
, O
USA O
, O
beliggende O
på O
Jasper O
County O
- O
linjen O
, O
cirka O
en O
kilometer O
nord O
for O
den O
nuværende O
by O
Jasper O
. O

Blake B-PERSON
blev O
opkaldt O
efter O
Nzinga O
fra O
Ndongo O
og O
Matamba O
, O
en O
dronning O
og O
folkeheltinde O
fra O
det O
17 O
. O
århundrede O
fra O
Mbundu O
- O
folket O
i O
det O
sydvestlige O
Afrika O
. O

Fra O
januar O
2019 O
gik O
Bergman B-PERSON
på O
pension O
efter O
28 O
års O
undervisning O
og O
afgrænsede O
en O
50 O
- O
årig O
karriere O
inden O
for O
journalistik O
. O

Jennings B-PERSON
flyttede O
til O
den O
nye O
statlige O
hovedstad O
i O
Corydon O
, O
hvor O
han O
tjente O
i O
løbet O
af O
sin O
periode O
som O
guvernør O
. O

I O
sæsonen O
1997 O
- O
1998 O
vandt O
Bradley B-PERSON
sølvmedaljen O
på O
begynderniveau O
ved O
Nationals O
. O

For O
at O
lukke O
kløften O
og O
betale O
for O
de O
nye O
programmer O
, O
han O
ønskede O
at O
gennemføre O
, O
havde O
Cavanagh B-PERSON
skubbet O
igennem O
lovgivningsindkomst O
og O
pendlerafgift O
for O
Detroit O
, O
men O
disse O
viste O
sig O
upopulære O
blandt O
beboere O
og O
virksomheder O
. O

I O
et O
spil O
mod O
Duke O
i O
2005 O
brød O
Hester B-PERSON
seks O
tacklinger O
, O
mens O
han O
vendte O
tilbage O
til O
et O
81 O
- O
yard O
point O
. O

I O
december O
1987 O
overførte O
Bradford B-ORGANIZATION
desperat O
efter O
kontanter O
22 O
spillere O
til O
i O
alt O
210.000 O
£ O
plus O
Phil O
Ford O
til O
120.000 O
£ O
. O

Roy B-PERSON
har O
spillet O
i O
National O
Hockey O
League O
( O
NHL O
) O
med O
Buffalo O
Sabres O
, O
Dallas O
Stars O
, O
Vancouver O
Canucks O
, O
St O
. O
Louis O
Blues O
, O
Nashville O
Predators O
og O
Edmonton O
Oilers O
. O

En O
ting O
, O
der O
også O
kendetegner O
bygningen O
i O
Grumbach B-LOCATION
, O
kan O
have O
været O
den O
franske O
revolution O
og O
dens O
konsekvenser O
, O
som O
ødelagde O
feudalismen O
, O
som O
symboliseret O
ved O
" O
Schloss O
" O
. O

Turimex O
Internacional O
driver O
busforbindelse O
fra O
Austin B-LOCATION
til O
Nuevo O
Laredo O
og O
videre O
til O
mange O
destinationer O
i O
Mexico O
. O

Darnall B-PERSON
var O
forpligtet O
til O
at O
svare O
til O
det O
hemmelige O
råd O
om O
beskyldning O
om O
forræderi O
, O
hvilket O
han O
benægtede O
: O

Athen B-LOCATION
har O
sin O
egen O
high O
school O
Athens O
District O
High O
School O
, O
som O
er O
under O
Upper O
Canada O
District O
School O
Board O
, O
samt O
et O
live O
underholdningssted O
Joshua O
Bates O
Center O
, O
der O
hvert O
år O
har O
en O
række O
live O
musikalske O
forestillinger O
. O

I O
2009 O
kom O
Maxie B-PERSON
til O
NASCAR O
som O
kommunikationschef O
for O
East O
Regional O
Media O
Outreach O
. O

Berlin B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Bourbon O
County O
, O
Kansas O
, O
USA O
. O

Den O
sæson O
førte O
Tennyson B-PERSON
Timbers O
til O
at O
score O
med O
18 O
mål O
og O
6 O
assists O
i O
24 O
kampe O
, O
hvilket O
var O
godt O
nok O
til O
at O
føre O
USL O
First O
Division O
i O
point O
og O
bundet O
ham O
med O
Fadi O
Afash O
og O
Eduardo O
Sebrango O
som O
fælles O
målleder O
. O

Killarney B-LOCATION
er O
en O
forstad O
til O
Bulawayo O
, O
Zimbabwe O
. O

Den O
3 O
. O
september O
2015 O
startede O
Flynn B-PERSON
Jets O
' O
pre O
- O
season O
uge O
4 O
- O
kamp O
mod O
Philadelphia O
Eagles O
og O
kastede O
10â O
€ O
14 O
for O
136 O
yards O
, O
2 O
touchdowns O
og O
1 O
aflytning O
. O

Calico B-ORGANIZATION
implementerede O
en O
CNC O
- O
bearbejdningsproces O
og O
opgraderede O
materialer O
, O
der O
blev O
brugt O
til O
fremstilling O
. O

Gerry O
blev O
født O
den O
6 O
. O
december O
1813 O
i O
Waterford O
, O
Maine O
; O
han O
var O
søn O
af O
Peter O
og O
Mary O
" O
Polly O
" O
( O
Cutler O
) O
Gerry B-PERSON
. O

I O
1872 O
var O
Reid B-PERSON
en O
del O
af O
den O
liberale O
republikanske O
bevægelse O
, O
der O
var O
imod O
en O
anden O
valgperiode O
for O
præsident O
Grant O
, O
og O
som O
i O
sidste O
ende O
støttede O
den O
ulykkelige O
Greeley O
til O
præsidentskabet O
. O

I O
1987 O
købte O
NBCs O
daværende O
moderselskab O
General O
Electric O
CBS O
- O
datterselskab O
WTVJ O
, O
områdets O
nummer O
et O
nyhedsstation O
på O
det O
tidspunkt O
, O
fra O
investeringsselskabet O
Kohlberg O
Kravis O
Roberts O
& O
Co O
. O
Sunbeam B-ORGANIZATION
straks O
forsøgt O
at O
blokere O
købet O
og O
brugt O
over O
en O
år O
kæmper O
NBC O
i O
retten O
. O

I O
en O
forhastet O
dåb O
udnævnte O
Sigvatr O
Magnus B-PERSON
efter O
den O
største O
konge O
, O
han O
kendte O
til O
, O
også O
Olafs O
største O
rollemodel O
, O
" O
Karla O
Magnus O
" O
eller O
Karl O
den O
Store O
. O

I O
1970 O
blev O
Galloway B-PERSON
den O
første O
vinder O
af O
Peachtree O
Road O
Race O
i O
Atlanta O
, O
Georgia O
. O

Backus B-PERSON
blev O
optaget O
i O
baren O
i O
1833 O
og O
praktiserede O
i O
kort O
tid O
i O
Norwich O
, O
inden O
han O
flyttede O
til O
Michigan O
. O

Athen B-LOCATION
er O
bygget O
op O
omkring O
et O
antal O
bakker O
. O

De O
kæmpende O
irere O
, O
der O
aldrig O
fulgte O
efter O
i O
et O
eneste O
spil O
det O
år O
, O
så O
41 O
af O
sine O
spillere O
fortsætte O
med O
at O
spille O
professionel O
fodbold O
, O
inklusive O
Leonard B-PERSON
. O

Selvom O
Hoskins B-PERSON
ikke O
offentliggjorde O
sig O
selv O
eller O
sit O
arbejde O
, O
korresponderede O
hun O
med O
mange O
fremtrædende O
samtidige O
( O
herunder O
Robert O
Lowell O
, O
John O
Crowe O
Ransom O
og O
Wallace O
Stevens O
) O
, O
som O
alle O
betragtede O
hendes O
arbejde O
højt O
. O

Blake B-PERSON
blev O
rykket O
ned O
fra O
Premier O
League O
fem O
gange O
, O
en O
rekord O
, O
han O
har O
sammen O
med O
Hermann O
HreiÃ O
° O
arsson O
. O

Lester B-PERSON
sendte O
en O
11â O
€ O
13 O
- O
rekord O
og O
loggede O
205 O
innings O
med O
en O
ERA O
på O
3,34 O
i O
hans O
første O
år O
med O
Chicago O
Cubs O
. O

Hayes O
McMullans O
musikalske O
talenter O
blev O
afsløret O
efter O
et O
tilfældigt O
møde O
i O
1967 O
mellem O
Wardlow B-PERSON
og O
McMullan O
. O

Toronto B-LOCATION
betjenes O
godt O
af O
vejforbindelser O
til O
Newcastle O
og O
Sydney O
og O
ligger O
ca O
. O
8 O
minutter O
fra O
Sydney O
- O
Newcastle O
Freeway O
( O
M1 O
) O
. O

I O
Saskatoons O
ikke O
- O
partipolitiske O
kommunepolitik O
ligger O
Westmount B-LOCATION
inden O
for O
afdeling O
2 O
. O

Malone B-PERSON
scorede O
yderligere O
to O
mål O
, O
efterhånden O
som O
sæsonen O
skrider O
frem O
, O
mod O
Stevenage O
og O
Huddersfield O
Town O
. O

I O
1871 O
afsluttede O
NBR O
forbindelsen O
til O
Gardrum O
Moss O
og O
den O
private O
linje O
af O
hertugen O
af O
Hamilton O
, O
hvorved O
Californien B-LOCATION
fik O
en O
godstrafik O
til O
Edinburgh O
og O
Glasgow O
ved O
hjælp O
af O
Slamannan O
Junction O
Railway O
ved O
Manuel O
. O

Bristol B-ORGANIZATION
tilbød O
først O
et O
dieselmotort O
chassis O
i O
1933 O
. O

Texas B-LOCATION
har O
en O
statsskole O
kaldet O
Texas O
State O
School O
, O
som O
henvender O
sig O
til O
studerende O
fra O
Prep O
Year O
til O
Year O
10 O
. O

McNair B-PERSON
blev O
spillet O
i O
stykket O
og O
filmen O
" O
1776 O
" O
af O
William O
Duell O
. O

Derudover O
påpegede O
Yeo B-PERSON
også O
, O
at O
i O
løbet O
af O
de O
5 O
år O
med O
investering O
, O
startede O
mere O
end O
25 O
virksomheder O
forskningscentre O
i O
Singapore O
, O
herunder O
tre O
virksomheders O
F O
& O
U O
- O
laboratorier O
, O
der O
drives O
af O
Eli O
Lilly O
and O
Company O
, O
GlaxoSmithKline O
og O
Novartis O
. O

Cunningham B-PERSON
arbejder O
i O
øjeblikket O
for O
et O
medicinalfirma O
. O

Elmer B-PERSON
rapporterede O
, O
at O
brevet O
aldrig O
blev O
sendt O
. O

Fra O
og O
med O
april O
2017 O
konkurrerer O
Schumacher B-PERSON
i O
NHRA O
Top O
Fuel O
- O
klassen O
, O
hvoraf O
han O
er O
otte O
gange O
mester O
( O
slår O
et O
rekord O
sat O
af O
Joe O
Amato O
) O
og O
vinder O
seks O
år O
i O
træk O
( O
2004 O
- O
2009 O
) O
. O

Efter O
en O
skuffende O
sæson O
i O
1893 O
, O
hvor O
deres O
batting O
mislykkedes O
på O
ovale O
baner O
, O
der O
blev O
brændt O
af O
flere O
tørre O
vintre O
og O
fjedre O
, O
overtog O
Kingsmill O
Key O
og O
førte O
Surrey B-ORGANIZATION
til O
yderligere O
titler O
i O
1894 O
, O
1895 O
og O
1899 O
. O

Paris B-LOCATION
er O
også O
det O
nordligste O
samfund O
, O
der O
deltager O
i O
det O
sydlige O
Ontario's O
Green O
Energy O
Hub O
. O

Den O
1 O
. O
juni O
2007 O
blev O
det O
bekræftet O
, O
at O
Clinton B-PERSON
havde O
underskrevet O
til O
Brisbane O
Broncos O
til O
2008 O
NRL O
- O
sæsonen O
. O

På O
et O
tidspunkt O
kaldte O
Ulysses O
S O
. O
Grant O
Washburn B-PERSON
" O
en O
af O
de O
bedste O
administrative O
officerer O
, O
vi O
har O
. O
" O

Boyle B-PERSON
scorede O
164 O
mål O
og O
605 O
point O
over O
1.093 O
NHL O
- O
spil O
med O
fire O
hold O
. O

Kritikere O
af O
Murphy B-PERSON
hævder O
, O
at O
de O
love O
, O
han O
vedtog O
, O
hjalp O
med O
at O
muliggøre O
en O
uholdbar O
vækst O
i O
svineindustrien O
, O
som O
senere O
forårsagede O
massiv O
vandforurening O
, O
hvilket O
resulterede O
i O
fiskedrab O
i O
hele O
det O
østlige O
North O
Carolina O
. O

Som O
et O
resultat O
af O
den O
tidligere O
genoptagelse O
strukturering O
, O
Aurora B-ORGANIZATION
leverede O
en O
bonus O
til O
kunder O
med O
et O
gennemsnitligt O
fald O
på O
5 O
% O
i O
elpriserne O
. O

Thornthwaite B-PERSON
hjalp O
også O
med O
at O
få O
en O
North O
Shore O
- O
top O
opkaldt O
efter O
den O
mangeårige O
North O
Shore O
Rescue O
Team O
Leader O
, O
Tim O
Jones O
( O
Search O
and O
Rescue O
) O
. O

Analysering O
af O
skelsættende O
værker O
af O
moderne O
og O
postmoderne O
filosoffer O
som O
Rousseau O
, O
Kant O
, O
Marx O
, O
Sartre O
, O
Arendt O
, O
Foucault O
og O
Derrida O
, O
Ophir B-PERSON
hævder O
, O
at O
det O
at O
være O
moralsk O
er O
at O
tage O
sig O
af O
andre O
og O
være O
forpligtet O
til O
at O
forhindre O
deres O
lidelse O
og O
nød O
. O

Murphy B-PERSON
er O
nu O
en O
GOP O
- O
strateg O
og O
tjener O
i O
2010 O
som O
rådgiver O
for O
senatskandidat O
Dr O
. O
Eric O
Wargotz O
fra O
Maryland O
, O
ifølge O
Fox O
News O
. O

Til O
starten O
af O
præ O
- O
sæson O
træning O
for O
sæsonen O
2010 O
Warrington B-ORGANIZATION
vil O
have O
en O
central O
træningsfacilitet O
baseret O
på O
University O
of O
Chester's O
Padgate O
campus O
. O

Efter O
at O
Sabres O
blev O
elimineret O
af O
senatorerne O
, O
accepterede O
Roy B-PERSON
en O
kontraktforlængelse O
på O
seks O
år O
med O
$ O
24 O
millioner O
med O
Sabres O
den O
27 O
. O
juli O
2007 O
. O

Efter O
tilbageslag O
af O
skader O
, O
der O
blev O
oplevet O
i O
2007 O
, O
fokuserede O
Ellis B-PERSON
på O
at O
kvalificere O
sig O
til O
sommer O
- O
OL O
2008 O
i O
triatlon O
, O
men O
hun O
kom O
til O
kort O
og O
undlod O
at O
kvalificere O
sig O
. O

Som O
en O
backup O
til O
James O
i O
sæsonåbneren O
løb O
Perkins B-PERSON
80 O
yards O
mod O
Virginia O
. O

I O
modsætning O
til O
andre O
mykenske O
centre O
, O
såsom O
Mykene O
og O
Pylos O
, O
vides O
det O
ikke O
, O
om O
Athen B-LOCATION
led O
ødelæggelse O
omkring O
år O
1200 O
f.Kr O
. O
, O
en O
begivenhed O
, O
der O
ofte O
tilskrives O
en O
dorian O
invasion O
, O
og O
athenerne O
hævdede O
altid O
, O
at O
de O
var O
rene O
ionere O
uden O
Dorian O
element O
. O

I O
midten O
af O
september O
2019 O
indgav O
Purdue B-ORGANIZATION
konkurs O
i O
White O
Plains O
, O
New O
York O
, O
få O
dage O
efter O
at O
have O
nået O
en O
foreløbig O
løsning O
med O
statslige O
og O
lokale O
regeringer O
, O
der O
sagsøgte O
virksomheden O
for O
omkostningerne O
ved O
opioidepidemien O
. O

I O
løbet O
af O
sin O
tid O
hos O
konkursdomstolen O
var O
Leonard B-PERSON
også O
aktiv O
i O
den O
nationale O
konference O
om O
konkursdommere O
. O

I O
det O
canadiske O
føderale O
valg O
i O
1988 O
var O
både O
Harper O
og O
Manning O
kandidater O
til O
reformpartiet O
- O
Manning B-PERSON
løb O
i O
den O
føderale O
ridning O
af O
Yellowhead O
mod O
den O
tidligere O
premierminister O
Joe O
Clark O
. O

Wellington B-LOCATION
har O
et O
fugtigt O
subtropisk O
klima O
( O
" O
Cfa O
" O
) O
med O
varme O
somre O
og O
kølige O
vintre O
og O
ensartet O
regn O
hele O
året O
. O

Cory B-PERSON
er O
navnebror O
til O
Mount O
Cory O
i O
Alberta O
. O

Ellis B-PERSON
startede O
for O
Otago O
i O
NPC O
i O
1991 O
, O
da O
han O
spillede O
for O
klubbsiden O
University O
, O
og O
han O
blev O
udvalgt O
til O
NZ O
Colts O
. O

I O
1998 O
spillede O
Parramatta B-ORGANIZATION
og O
Canterbury O
mod O
hinanden O
i O
den O
indledende O
finale O
med O
vinderne O
om O
at O
spille O
Brisbane O
Broncos O
i O
den O
store O
finale O
. O

Som O
kanon O
ved O
Segeberg O
Abbey O
i O
Holstein O
blev O
Meinhard B-PERSON
muligvis O
inspireret O
af O
Vicelinus O
- O
missionering O
blandt O
slaverne O
. O

Ifølge O
arrestationsrapporten O
havde O
Malone B-PERSON
1,3 O
gram O
kokain O
i O
en O
lomme O
. O

Under O
Super O
League O
XXIV O
- O
sæsonen O
nåede O
Warrington B-ORGANIZATION
Challenge O
Cup O
- O
finalen O
mod O
St O
Helens O
og O
vandt O
kampen O
18 O
- O
4 O
på O
Wembley O
Stadium O
. O

I O
1961 O
nåede O
Warrington B-ORGANIZATION
RL O
Championship O
- O
finalen O
, O
der O
blev O
afholdt O
i O
Odsal O
, O
men O
Leeds O
havde O
total O
kontrol O
over O
kampen O
og O
løb O
tør O
for O
25 O
€ O
. O

Chicago O
Bears O
valgte O
Dempsey B-PERSON
i O
den O
trettende O
runde O
( O
166 O
. O
valg O
samlet O
) O
i O
NFL O
- O
udkastet O
fra O
1950 O
, O
og O
han O
spillede O
i O
39 O
kampe O
for O
Bears O
fra O
til O
. O

Med O
tiden O
begyndte O
en O
gammel O
indisk O
chef O
dog O
at O
blive O
mistænksom O
, O
hvilket O
Brady B-PERSON
og O
Wetzel O
bemærkede O
. O

Bethany B-LOCATION
er O
et O
kvarter O
i O
Louisville O
, O
Kentucky O
beliggende O
på O
Dixie O
Highway O
( O
US O
31W O
) O
ved O
Bethany O
Cemetery O
. O

Da O
han O
aflagde O
sit O
bud O
på O
broen O
, O
fordoblede O
McCulloch B-PERSON
de O
anslåede O
omkostninger O
ved O
demontering O
af O
strukturen O
, O
som O
var O
1,2 O
millioner O
dollars O
, O
hvilket O
bragte O
prisen O
til O
2,4 O
millioner O
dollars O
. O

Quinn B-PERSON
forårsagede O
vrede O
og O
kontrovers O
, O
da O
han O
nægtede O
at O
opgive O
sin O
ministerpension O
til O
en O
værdi O
af O
€ O
41.656 O
, O
mens O
han O
sad O
som O
TD O
i O
2009 O
. O

Ellis B-PERSON
placerede O
også O
4 O
. O
i O
Omnium O
. O

Selvom O
Hoffman B-PERSON
mistede O
debatten O
, O
samlede O
den O
udsolgte O
begivenhed O
mange O
mennesker O
med O
interesse O
for O
Christopher O
Marlowe O
, O
som O
et O
resultat O
af O
, O
at O
Det O
Forenede O
Kongeriges O
Marlowe O
Societyâ O
€ O
“ O
skønt O
han O
mere O
beskæftiger O
sig O
med O
Marlowe O
som O
digter O
/ O
dramatiker O
i O
hans O
egen O
ret O
end O
med O
forfatterskabsteorien O
- O
opstod O
bare O
en O
uge O
eller O
to O
senere O
. O

Hans O
total O
blev O
overgået O
af O
Rutter O
, O
der O
besejrede O
Jennings B-PERSON
i O
finalen O
i O
" O
Jeopardy O
! O
" O

Lørdag O
den O
16 O
. O
september O
2006 O
var O
stadion O
vært O
for O
' O
The O
Battle O
of O
Belle O
Vue O
' O
, O
da O
11.000 O
fans O
fra O
Trinity B-ORGANIZATION
og O
Castleford O
så O
kampen O
, O
der O
skulle O
afgøre O
, O
hvem O
der O
blev O
rykket O
ned O
fra O
Super O
League O
. O

Den O
primære O
økonomiske O
aktivitet O
i O
Somerset B-LOCATION
- O
regionen O
er O
landbrugsproduktion O
( O
120,8 O
millioner O
i O
2006 O
) O
. O

Normandiet B-LOCATION
har O
mange O
lokale O
klubber O
( O
især O
sport O
) O
oprettet O
i O
hele O
landsbyen O
. O

I O
1970 O
' O
erne O
anmodede O
Pickett B-PERSON
om O
, O
at O
midlerne O
blev O
brugt O
til O
ære O
for O
kvindelige O
forskere O
. O

Også O
i O
2002 O
annoncerede O
Reid B-PERSON
oprettelsen O
af O
BC O
Early O
Childhood O
Development O
Legacy O
Fund O
, O
som O
støtter O
samfundsinitiativer O
til O
støtte O
for O
børn O
under O
6 O
år O
. O

Yeo B-PERSON
støttede O
også O
en O
kampagne O
ledet O
af O
hertuginden O
af O
Hamilton O
til O
slagterireform O
og O
talte O
på O
en O
række O
offentlige O
møder O
for O
at O
kræve O
en O
afslutning O
på O
det O
, O
der O
blev O
beskrevet O
som O
grusomme O
metoder O
til O
slagtning O
af O
dyr O
til O
mad O
og O
opfordring O
til O
den O
obligatoriske O
introduktion O
af O
mekanisk O
betjente O
menneskelige O
mordere O
. O

Kenyon B-PERSON
spillede O
tre O
prøver O
på O
1951 O
/ O
52 O
turnéen O
til O
Indien O
, O
to O
mere O
i O
1953 O
, O
med O
yderligere O
tre O
optrædener O
i O
1955 O
, O
men O
livet O
i O
den O
hurtige O
bane O
syntes O
ikke O
at O
passe O
til O
hans O
temperament O
. O

I O
sine O
erindringer O
, O
skrevet O
mange O
år O
efter O
begivenheden O
, O
hævder O
Libby B-PERSON
at O
have O
udtænkt O
en O
rumpe O
til O
Lewis O
- O
maskingeværer O
, O
der O
blev O
brugt O
af O
observatører O
, O
som O
derefter O
blev O
fremstillet O
natten O
over O
af O
kanonsergenten O
af O
hans O
enhed O
og O
bredt O
vedtaget O
som O
en O
standard O
montering O
. O

Før O
spillet O
meddelte O
Clarke B-PERSON
, O
at O
det O
ville O
være O
hans O
sidste O
alumni O
- O
spil O
. O

Redwood B-PERSON
har O
udtalt O
siden O
da O
: O
" O
Jeg O
har O
aldrig O
talt O
eller O
skrevet O
imod O
civile O
partnerskaber O
og O
homoseksuelle O
ægteskaber O
og O
foreslår O
ikke O
nogen O
ændring O
af O
gældende O
love O
. O

Joseph O
Giovannini O
, O
der O
minder O
om O
Govans O
teknisk O
uopnåelige O
engangsplan O
om O
at O
hænge O
Jeff O
Koons O
' O
" O
Train O
" O
- O
skulptur O
fra O
Ahmanson O
- O
galleriets O
facade O
, O
har O
beskyldt O
Govan B-PERSON
for O
at O
have O
" O
kørt O
institutionen O
over O
en O
klippe O
ind O
i O
et O
ækvivalent O
mellemrum O
dens O
egen O
" O
. O

Nolan B-PERSON
var O
enig O
, O
og O
bandet O
begyndte O
at O
turnere O
. O

I O
1996 O
hyrede O
McKay B-PERSON
Tony O
Dungy O
som O
hovedtræner O
, O
og O
i O
1999 O
spillede O
Bucs O
i O
NFC O
Championship O
Game O
. O

Albummet O
indeholdt O
den O
traditionelle O
sang O
" O
James O
Connolly O
" O
, O
som O
Dempsey B-PERSON
var O
blevet O
kendt O
for O
at O
synge O
ved O
nylige O
protester O
mod O
vandafgifter O
indført O
af O
den O
irske O
regering O
. O

Den O
22 O
. O
december O
2005 O
underskrev O
Washburn B-PERSON
en O
fire O
- O
årig O
kontrakt O
til O
en O
værdi O
af O
37,5 O
millioner O
dollars O
med O
Seattle O
Mariners O
. O

Samtidig O
producerede O
Curtis B-PERSON
optagelser O
af O
Paul O
og O
Barry O
Ryan O
til O
deres O
stedfar O
, O
Harold O
Davidson O
. O

Libby B-PERSON
er O
senatets O
majoritetsleder O
og O
repræsenterer O
Lewiston O
, O
Maines O
næststørste O
by O
, O
i O
Maine O
Senatet O
. O

Nolan B-PERSON
ejer O
to O
restauranter O
ved O
navn O
Britannia O
Arms O
i O
San O
Jose O
, O
Californien O
. O
Han O
og O
hans O
kone O
Diana O
har O
en O
datter O
, O
Jordan O
, O
og O
en O
søn O
, O
Dylan O
. O

Carlisle B-ORGANIZATION
fejrede O
også O
40 O
år O
i O
træk O
med O
udbytteforhøjelser O
for O
aktionærerne O
. O

Den O
27 O
. O
september O
2016 O
lancerede O
Annapurna B-ORGANIZATION
en O
tv O
- O
produktionsafdeling O
, O
Annapurna O
Television O
, O
der O
ledes O
af O
den O
tidligere O
HBO O
- O
direktør O
Sue O
Naegle O
( O
med O
hendes O
label O
Naegle O
Ink O
, O
nu O
en O
del O
af O
divisionen O
) O
. O

Noah B-PERSON
er O
en O
meget O
vigtig O
figur O
i O
islam O
, O
og O
han O
ses O
som O
en O
af O
de O
mest O
betydningsfulde O
af O
alle O
profeter O
. O

Taranaki B-LOCATION
er O
usædvanlig O
, O
idet O
den O
har O
oplevet O
mindst O
fem O
af O
sine O
største O
udbrud O
ved O
metoden O
med O
keglekollaps O
. O

Født O
på O
Manorbier O
Castle O
i O
Pembrokeshire O
, O
Wales O
, O
var O
Gerald B-PERSON
af O
blandet O
normandisk O
og O
walisisk O
herkomst O
. O

Tamm B-PERSON
har O
offentliggjort O
i O
videnskabelige O
tidsskrifter O
og O
præsenteret O
forskning O
for O
en O
bredere O
offentlighed O
på O
andre O
steder O
, O
herunder O
avisen O
" O
Postimees O
" O
, O
Radio O
Kukus O
program O
" O
Falling O
Apple O
" O
( O
" O
Kukkuv O
Ãun O
" O
- O
28 O
. O
august O
2010 O
) O
og O
Eesti O
Televisioons O
program O
" O
Good O
Vision O
" O
( O
15 O
. O
oktober O
2009 O
, O
20 O
. O
oktober O
2011 O
, O
17 O
. O
januar O
2012 O
) O
. O

Danmark B-LOCATION
posthus O
blev O
oprettet O
i O
1882 O
. O

Selvom O
han O
udstillede O
på O
det O
skotske O
Royal O
Academy O
, O
var O
Doyle B-PERSON
ikke O
en O
så O
succesrig O
kunstner O
, O
som O
han O
ville O
, O
og O
led O
af O
depression O
og O
alkoholisme O
. O

Mansfield B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
East O
Ayrshire O
i O
Skotland O
. O

I O
1974 O
omfattede O
gruppen O
af O
" O
D O
& O
D O
" O
- O
spillere O
undertiden O
over O
20 O
personer O
, O
så O
Kuntz B-PERSON
blev O
co O
- O
dungeon O
- O
master O
, O
hvilket O
gjorde O
det O
muligt O
for O
hver O
fangehulsmester O
at O
dømme O
grupper O
på O
kun O
et O
dusin O
spillere O
. O

Wellington B-LOCATION
er O
et O
canadisk O
sogn O
i O
Kent O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

Carrington B-PERSON
er O
medlem O
af O
Alpha O
Phi O
Alpha O
broderskab O
. O

Xinyuan B-ORGANIZATION
har O
traditionelt O
hovedsagelig O
beskæftiget O
sig O
med O
udvikling O
af O
boligejendomme O
og O
levering O
af O
ejendomsadministrationstjenester O
med O
fokus O
på O
Tier O
II O
- O
byer O
i O
Kina O
. O

I O
2010 O
modtog O
Betty B-PERSON
LifeTime O
Achievement O
Award O
i O
Europa O
Dallas O
. O

Malta B-LOCATION
er O
placeret O
på O
( O
42.309305 O
, O
- O
113.370498 O
) O
. O

Delegeret O
operationelt O
ansvar O
af O
nr O
. O
1 O
TAF's O
nye O
luftofficer O
, O
kommandør O
Frederick O
Scherger O
, O
Murdoch B-PERSON
modtog O
meget O
af O
æren O
for O
den O
" O
fremragende O
" O
planlægning O
af O
RAAF's O
rolle O
i O
Operation O
Oboe O
Six O
, O
invasionen O
af O
Labuan O
. O

Shackleford B-LOCATION
er O
en O
landsby O
og O
civilsogn O
i O
Borough O
of O
Guildford O
, O
Surrey O
, O
England O
centreret O
vest O
for O
A3 O
mellem O
Guildford O
og O
Petersfield O
sydvest O
for O
London O
og O
sydvest O
for O
Guildford O
. O

Ringo B-PERSON
planlagde O
at O
dekorere O
restauranten O
med O
ikoniske O
artefakter O
fra O
1950 O
' O
erne O
, O
som O
f.eks O
. O
Marilyn O
Monroe O
i O
metroen O
, O
Creature O
from O
the O
Black O
Lagoon O
og O
X O
- O
19 O
eksperimentelle O
fly O
, O
som O
han O
ønskede O
at O
importere O
fra O
Forenede O
Stater O
. O

Boyle B-PERSON
hentede O
andre O
kontorer O
i O
løbet O
af O
sin O
karriere O
og O
blev O
Lord O
Lieutenant O
of O
the O
West O
Riding O
of O
Yorkshire O
og O
Lord O
Treasurer O
of O
Ireland O
i O
1704 O
og O
blev O
valgt O
til O
medlem O
af O
Westminster O
ved O
det O
engelske O
parlamentsvalg O
i O
1705 O
. O

McNair B-PERSON
sluttede O
2003 O
- O
sæsonen O
som O
ligaleder O
inden O
for O
klassificering O
af O
forbipasserende O
og O
blev O
den O
yngste O
spiller O
i O
NFL O
- O
historien O
, O
der O
passerede O
20.000 O
yards O
og O
løb O
til O
3.000 O
yards O
. O

Vidal B-PERSON
startede O
et O
nyt O
projekt O
, O
Your O
Kid O
Sister O
, O
mens O
en O
kunststuderende O
ved O
Concordia O
University O
i O
Montreal O
. O

Fred O
, O
som O
på O
det O
tidspunkt O
var O
præsident O
for O
Carleton O
County O
PC O
Association O
, O
tilbød O
nomineringen O
til O
Richard B-PERSON
, O
som O
han O
accepterede O
. O

Ellis B-PERSON
vandt O
yderligere O
to O
IBO O
- O
verdenstitler O
, O
begge O
i O
forskellige O
vægtafdelinger O
. O

Devine B-PERSON
lejede O
også O
hele O
piazzaen O
i O
Feltre O
, O
Italien O
til O
sin O
film O
" O
Leonardo O
: O
A O
Dream O
of O
Flight O
" O
. O

Sharon B-PERSON
kan O
nu O
findes O
inspirerende O
mennesker O
over O
hele O
verden O
med O
sine O
motiverende O
workshops O
, O
hvor O
hun O
taler O
om O
sundhed O
og O
fitness O
. O

I O
den O
næste O
kamp O
savnede O
Donaldson B-PERSON
igen O
et O
straffespark O
og O
ignorerede O
derefter O
ledelsesordrer O
om O
, O
at O
Jacques O
Maghoma O
skulle O
tage O
et O
yderligere O
spotspark O
og O
scorede O
det O
vindende O
mål O
fra O
det O
straffespark O
, O
der O
blev O
tildelt O
efter O
49 O
minutter O
. O

Spangler B-PERSON
er O
ofte O
blevet O
mistænkt O
som O
en O
new O
age O
- O
kanaliserende O
del O
på O
grund O
af O
de O
" O
transmissioner O
" O
, O
der O
blev O
modtaget O
, O
mens O
han O
boede O
i O
det O
forsætlige O
samfund O
i O
Findhorn O
, O
Skotland O
i O
1970 O
' O
erne O
, O
som O
blev O
kernen O
i O
hans O
første O
bog O
" O
" O
. O

Tigers O
bevarede O
deres O
føring O
efter O
det O
og O
gav O
Kuntz B-PERSON
en O
usandsynligt O
spilvindende O
RBI O
. O

Arcadia B-LOCATION
er O
hjemsted O
for O
den O
berømte O
tudse O
racing O
og O
en O
lille O
befolkning O
af O
rock O
wallabies O
. O

Astle B-PERSON
har O
spillet O
County O
Cricket O
i O
England O
for O
Derbyshire O
, O
Durham O
og O
Nottinghamshire O
og O
for O
Canterbury O
i O
New O
Zealand O
. O

Som O
en O
koloni O
blev O
Lagos B-LOCATION
nu O
beskyttet O
og O
styret O
direkte O
fra O
Storbritannien O
. O

Blanchard B-PERSON
er O
medlem O
af O
ReFormers O
Caucus O
of O
Issue O
One O
. O

I O
sin O
afhandling O
, O
offentliggjort O
i O
1993 O
i O
Berlin O
, O
skabte O
Elworthy B-PERSON
modellen O
til O
" O
Homo O
biologicus O
" O
, O
der O
forklarer O
menneskelig O
adfærd O
i O
form O
af O
evolutionsteori O
og O
fylogenetisk O
og O
ontogenetisk O
udvikling O
. O

McCulloch B-PERSON
har O
udgivet O
to O
album O
: O
1995 O
' O
s O
" O
Shame O
- O
Based O
Man O
" O
produceret O
af O
Bob O
Wiseman O
, O
( O
rost O
af O
AllMusic O
som O
den O
" O
mest O
bemærkelsesværdige O
komediealbum O
: O
en O
der O
bærer O
( O
hyppige O
) O
gentagne O
lytninger O
" O
) O
og O
2002 O
' O
s O
" O
Drunk O
Baby O
- O
projekt O
" O
. O

Moskva B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Freeborn O
County O
. O

Curtis B-PERSON
er O
blevet O
rost O
som O
en O
begavet O
fotograf O
, O
men O
også O
kritiseret O
af O
nogle O
nutidige O
etnologer O
for O
at O
manipulere O
hans O
billeder O
. O

Nolan B-PERSON
gik O
sammen O
med O
Bluewater O
Productions O
til O
en O
tegneserieserie O
, O
" O
Logan's O
Run O
: O
Last O
Day O
" O
, O
udgivet O
i O
2010 O
. O

I O
1968 O
blev O
Liberty B-ORGANIZATION
købt O
for O
$ O
24 O
millioner O
af O
Transamerica O
Corporation O
, O
et O
forsikringsselskab O
, O
og O
kombineret O
med O
United O
Artists O
. O

I O
februar O
2009 O
blev O
det O
rapporteret O
, O
at O
Sugar B-PERSON
havde O
indledt O
en O
retssag O
mod O
avisen O
" O
The O
Sun O
" O
efter O
en O
rapport O
om O
, O
at O
han O
var O
blevet O
nævnt O
på O
en O
" O
hitliste O
" O
over O
britiske O
jøder O
som O
svar O
på O
Israels O
igangværende O
militære O
operation O
i O
Gaza O
. O

I O
løbet O
af O
1990 O
' O
erne O
rehabiliterede O
Kenwood O
- O
Oakland O
Community O
Organization O
( O
KOCO O
) O
under O
ledelse O
af O
Robert O
Lucas O
flere O
bygninger O
i O
samfundet O
og O
pressede O
med O
succes O
byen O
til O
at O
investere O
i O
Oakland B-LOCATION
. O

I O
denne O
periode O
producerede O
Hester B-PERSON
tegningerne O
, O
der O
blev O
en O
del O
af O
hendes O
bemærkelsesværdige O
" O
Face O
" O
, O
" O
Sleep O
" O
og O
" O
Love O
" O
serier O
. O

Molloy B-PERSON
bestilte O
74 O
- O
kanonen O
som O
Chatham O
- O
vagter O
i O
marts O
1783 O
og O
forblev O
hos O
hende O
indtil O
1785 O
, O
da O
hun O
blev O
flyttet O
til O
Plymouth O
. O

McKay B-PERSON
har O
Liberty O
- O
skolerekorden O
for O
single O
- O
season O
- O
sejre O
, O
hvor O
hans O
hold O
opnår O
rekord O
på O
28â O
€ O
6 O
( O
pr O
. O
12 O
. O
marts O
2019 O
) O
i O
sæsonen O
2018â O
€ O
“ O
19 O
efter O
at O
have O
vundet O
Atlantic O
Sun O
Conference O
regelmæssigt O
sæson O
og O
turneringsmesterskaber O
. O

I O
2006 O
inviterede O
Govan B-PERSON
for O
eksempel O
LA O
- O
kunstneren O
John O
Baldessari O
til O
at O
designe O
en O
kommende O
udstilling O
om O
den O
belgiske O
surrealistiske O
Rene O
Magritte O
, O
hvilket O
resulterede O
i O
et O
teatralsk O
show O
, O
der O
afspejlede O
det O
snoede O
perspektiv O
af O
sidstnævntes O
topsy O
- O
turvy O
verden O
. O

I O
2008 O
vandt O
Lester B-PERSON
prisen O
" O
Breaking O
Music O
Writer O
" O
ved O
Record O
of O
The O
Day O
Awards O
for O
musikjournalistik O
og O
PR O
for O
hans O
' O
New O
Band O
of O
the O
Day O
' O
kolonne O
i O
" O
Guardian O
" O
. O

Hans O
undervisningsjob O
har O
spændt O
USA O
fra O
Californien O
til O
Maine O
og O
Hawaii O
til O
Alaska O
, O
og O
oversøiske O
undervisningsmuligheder O
har O
ført O
Brady B-PERSON
til O
Japan O
, O
Canada O
, O
England O
, O
Jamaica O
og O
Italien O
. O

Den O
31 O
. O
maj O
2011 O
meddelte O
Marotta B-PERSON
udnævnelsen O
af O
den O
tidligere O
Juventus O
- O
spiller O
og O
kaptajn O
Antonio O
Conte O
som O
hovedtræner O
. O

Fischer B-PERSON
arbejdede O
tæt O
sammen O
med O
Vatikanet O
om O
alle O
aspekter O
af O
kanoniseringen O
af O
Australiens O
første O
romersk O
- O
katolske O
helgen O
, O
Mary O
MacKillop O
. O

Guelph B-LOCATION
er O
også O
hjemsted O
for O
Guelph O
Symphony O
Orchestra O
og O
to O
årlige O
festivaler O
for O
klassisk O
musik O
. O

I O
løbet O
af O
2010â O
€ O
“ O
11 O
sæsonen O
blev O
Clarke B-PERSON
rangeret O
nationens O
næstbedste O
skydespil O
af O
" O
Athlon O
" O
. O

Constantine B-PERSON
havde O
en O
anden O
elskerinde O
, O
en O
bestemt O
" O
Alan O
- O
prinsesse O
" O
, O
sandsynligvis O
Irene O
, O
datter O
af O
den O
georgiske O
Bagratid O
- O
prins O
Demetrius O
. O

Fredag O
den O
24 O
. O
april O
2009 O
uddelte O
Irlands O
præsident O
, O
Mary O
McAleese O
, O
den O
prestigefyldte O
UCD O
Ulysses O
- O
medalje O
, O
den O
højeste O
ære O
, O
som O
universitetet O
kan O
give O
, O
til O
Quinn B-PERSON
og O
Sir O
Michael O
Smurfit O
. O

Med O
topudsigten O
Wally O
Backman O
klar O
til O
at O
springe O
mod O
de O
store O
, O
handlede O
Mets O
Flynn B-PERSON
til O
Texas O
Rangers O
med O
Dan O
Boitano O
for O
Jim O
Kern O
i O
slutningen O
af O
sæsonen O
. O

Hoeven B-PERSON
blev O
optaget O
i O
baren O
i O
1922 O
og O
begyndte O
at O
udøve O
advokatvirksomhed O
i O
Alton O
, O
Iowa O
. O

I O
offseason O
i O
1977 O
efter O
sin O
første O
sæson O
blev O
Murdoch B-PERSON
fanget O
af O
toldagenter O
i O
Toronto O
med O
4,5 O
gram O
kokain O
stak O
i O
hans O
sokker O
. O

Texas B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
beliggende O
langs O
grænsen O
til O
Monroe O
og O
Old O
Bridge O
townships O
i O
Middlesex O
County O
, O
New O
Jersey O
, O
USA O
. O

Coyote B-PERSON
har O
ydet O
betydelige O
bidrag O
til O
repræsentationen O
af O
kællighed O
i O
canadisk O
litteratur O
. O

En O
anden O
lokal O
klub O
, O
Padgate O
Excelsior O
, O
slog O
sig O
sammen O
med O
Warrington B-ORGANIZATION
i O
1881 O
- O
82 O
, O
og O
derefter O
sluttede O
Warrington O
Wanderers O
sig O
i O
1884 O
for O
at O
danne O
en O
repræsentativ O
byside O
. O

Manila B-LOCATION
er O
formodes O
at O
være O
Filippinernes O
største O
by O
siden O
etableringen O
af O
en O
permanent O
spansk O
bosættelse O
med O
byen O
til O
sidst O
at O
blive O
landets O
politiske O
, O
kommercielle O
og O
kirkelige O
hovedstad O
. O

Speer B-PERSON
er O
siden O
vendt O
tilbage O
til O
at O
kæmpe O
professionelt O
og O
besejrede O
Jay O
Ellis O
af O
TKO O
i O
den O
første O
runde O
ved O
Extreme O
Challenge O
127 O
den O
30 O
. O
maj O
2009 O
. O

I O
2008 O
blev O
Ramos B-PERSON
valgt O
til O
at O
være O
vært O
for O
" O
Pinoy O
Idol O
Extra O
" O
, O
den O
daglige O
opdateringsudgave O
af O
" O
Pinoy O
Idol O
" O
. O

CD O
Wright B-PERSON
døde O
den O
12 O
. O
januar O
2016 O
i O
en O
alder O
af O
67 O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
var O
en O
tidlig O
partner O
med O
Microsoft O
og O
licenserede O
alle O
Microsoft O
- O
sprog O
til O
Heath O
/ O
Zenith O
8 O
- O
bit O
computere O
. O

Malone B-PERSON
er O
beskytter O
af O
Ayrshire O
Sportsability O
, O
en O
velgørenhedsorganisation O
, O
der O
gennem O
sport O
støtter O
og O
inspirerer O
unge O
med O
handicap O
. O

Yeo B-PERSON
gennem O
en O
stor O
del O
af O
1970 O
' O
erne O
og O
1980 O
' O
erne O
var O
morgenmadsværten O
for O
Wellington O
radiostation O
2ZB O
. O

Den O
6 O
. O
august O
2012 O
blev O
det O
meddelt O
, O
at O
Raven B-PERSON
var O
en O
af O
tolv O
tidligere O
" O
Drag O
Race O
" O
- O
deltagere O
, O
der O
blev O
valgt O
til O
at O
deltage O
i O
rollen O
som O
" O
" O
, O
der O
havde O
premiere O
på O
Logo O
- O
netværket O
den O
22 O
. O
oktober O
2012 O
. O

I O
1978 O
blev O
Underwood B-PERSON
valgt O
til O
Blue O
Jays O
' O
fremragende O
kande O
. O

Mens O
der O
var O
nogle O
lidt O
slukkede O
dele O
, O
håndterede O
Cavanagh B-PERSON
det O
stadig O
som O
en O
diva O
- O
i O
- O
træning O
. O
" O

I O
august O
1987 O
blev O
Quinn B-PERSON
idømt O
en O
bøde O
på O
£ O
5000 O
af O
fodboldforbundet O
for O
at O
erklære O
, O
at O
han O
var O
" O
den O
hårdeste O
mand O
i O
fodbold O
. O
" O

Samtidig O
med O
genindførelsen O
af O
Manila B-LOCATION
som O
hovedstad O
udpegede O
Ferdinand O
Marcos O
sin O
kone O
, O
Imelda O
Marcos O
, O
som O
den O
første O
guvernør O
i O
Metro O
Manila O
. O

Siden O
2018 O
har O
Etchingham B-PERSON
også O
påtaget O
sig O
rollen O
som O
præsident O
ved O
årets O
kvinder O
frokost O
og O
priser O
. O

VIP B-ORGANIZATION
er O
specialiseret O
i O
ERP O
- O
systemer O
, O
herunder O
SAP O
- O
og O
Oracle O
- O
træning O
. O

I O
efteråret O
1988 O
forlod O
Blair B-PERSON
WWF O
blandt O
påstande O
om O
, O
at O
holdet O
var O
blevet O
lovet O
WWF O
Tag O
Team O
Championship O
tre O
gange O
af O
virksomhedsejeren O
Vince O
McMahon O
, O
men O
løfterne O
blev O
aldrig O
holdt O
. O

McNair B-PERSON
har O
ingen O
adgang O
til O
Internettet O
. O

I O
1999 O
gik O
Nessa B-PERSON
ind O
i O
" O
kirke O
asyl O
" O
i O
en O
Gospel O
Hall O
, O
da O
han O
skulle O
tjene O
i O
fængsel O
for O
at O
nægte O
at O
betale O
bøder O
modtaget O
for O
hans O
anti O
- O
abort O
protester O
. O

Efter O
den O
græske O
uafhængighedskrig O
og O
etableringen O
af O
det O
græske O
kongerige O
blev O
Athen B-LOCATION
valgt O
som O
hovedstad O
i O
den O
nyligt O
uafhængige O
græske O
stat O
i O
1834 O
, O
hovedsagelig O
på O
grund O
af O
historiske O
og O
sentimentale O
grunde O
. O

Zaire B-LOCATION
er O
en O
af O
de O
18 O
provinser O
i O
Angola O
. O

Jordan B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Johnston O
County O
, O
North O
Carolina O
, O
ud O
for O
North O
Carolina O
Highway O
42 O
og O
North O
Carolina O
Highway O
96 O
, O
øst O
for O
blomster O
. O

Det O
var O
første O
gang O
, O
at O
britiske O
topspillere O
blev O
tilbudt O
gode O
penge O
til O
at O
underskrive O
for O
andre O
klubber O
, O
og O
det O
førte O
til O
påstande O
om O
, O
at O
Cardiff B-ORGANIZATION
og O
deres O
" O
Check O
Book O
Hockey O
" O
ville O
ødelægge O
spillet O
. O

Hereford B-ORGANIZATION
har O
også O
vundet O
de O
næststørste O
mesterskaber O
i O
Baltimore O
- O
metroområdet O
, O
næststørste O
til O
Oakland O
Mills O
High O
i O
Columbia O
, O
Maryland O
i O
nabolandet O
Howard O
County O
: O

Raymond B-PERSON
tabte O
med O
1300 O
stemmer O
, O
og O
Newark O
var O
den O
eneste O
kommune O
af O
de O
tyve O
i O
amtet O
, O
som O
han O
vandt O
. O

Boxer B-PERSON
startede O
langsomt O
og O
scorede O
17 O
point O
i O
sin O
første O
sæson O
med O
Wings O
, O
men O
vendte O
det O
med O
en O
stærk O
anden O
sæson O
. O

Yeager B-PERSON
startede O
varmt O
ved O
pladen O
og O
ramte O
. O
387 O
gennem O
19 O
spil O
, O
langt O
det O
højeste O
slaggennemsnit O
i O
hans O
karriere O
. O

Den O
7 O
. O
oktober O
spillede O
Castleford B-ORGANIZATION
i O
deres O
første O
store O
finale O
siden O
1969 O
mod O
The O
Leeds O
Rhinos O
. O

Han O
sagde O
også O
, O
at O
Cunningham B-PERSON
skulle O
" O
betale O
en O
seriøs O
pris O
" O
for O
sine O
forbrydelser O
. O

Købsprisen O
blev O
ikke O
oplyst O
, O
men O
overtagelsen O
bragte O
Diamond B-ORGANIZATION
anslået O
50 O
millioner O
dollars O
i O
salgsindtægter O
. O

Wynne B-PERSON
udvidede O
derefter O
Six O
Flags O
i O
1967 O
med O
en O
anden O
original O
park O
, O
Six O
Flags O
Over O
Georgia O
, O
som O
ligger O
lige O
uden O
for O
Atlanta O
, O
Georgia O
, O
og O
endelig O
Six O
Flags O
over O
Mid O
America O
( O
nu O
Six O
Flags O
St O
. O
Louis O
) O
, O
i O
Eureka O
Missouri O
, O
lige O
uden O
for O
St O
. O
Louis O
i O
1971 O
. O

Den O
30 O
. O
november O
scorede O
Pope B-PERSON
et O
otte O
minutters O
hat O
- O
trick O
for O
at O
sikre O
en O
3â O
€ O
1 O
sejr O
over O
Cheltenham O
Town O
i O
FA O
Cup O
anden O
runde O
. O

I O
oktober O
1991 O
anmodede O
Hoskins B-PERSON
om O
, O
at O
Missouri O
Appellate O
Senate O
Apportionment O
Commission O
overholdt O
Voting O
Rights O
Act O
ved O
at O
danne O
sorte O
distrikter O
. O

Den O
1 O
. O
marts O
2011 O
meddelte O
Calacanis O
og O
virksomhedspræsident O
Jason O
Rapp O
via O
e O
- O
mail O
, O
at O
de O
nylige O
ændringer O
i O
Googles O
søgealgoritme O
havde O
reduceret O
trafikken O
markant O
, O
hvilket O
resulterede O
i O
behovet O
for O
at O
afskedige O
ca O
. O
10 O
% O
af O
Mahalo B-ORGANIZATION
medarbejdere O
. O

Afdelingen O
Harborne B-LOCATION
lukkede O
for O
passagerer O
den O
26 O
. O
november O
1934 O
. O

Kuntz B-PERSON
har O
været O
i O
stand O
til O
at O
forbedre O
armens O
nøjagtighed O
" O
. O

Murphy B-PERSON
havde O
en O
succesrig O
løbetur O
på O
skoler O
og O
college O
gælisk O
fodbold O
. O

TSN's O
Bob O
McKenzie O
rapporterede O
, O
at O
Roy B-PERSON
vil O
have O
finalen O
sig O
i O
alle O
hockeysager O
. O

McNair B-PERSON
ejede O
den O
involverede O
pick O
- O
up O
truck O
og O
blev O
anklaget O
for O
DUI O
med O
samtykke O
. O

Hertug O
Johann O
I O
befriede O
landsbyboerne O
i O
Odenbach B-LOCATION
og O
et O
par O
af O
de O
fjerntliggende O
landsbyer O
fra O
livegenskab O
i O
1579 O
. O

Sammen O
med O
tilbagekaldelsen O
af O
Chandras O
registreringsattest O
beordrede O
udvalget O
Chandra B-PERSON
til O
at O
betale O
over O
$ O
51.000 O
i O
bøder O
og O
collegeomkostninger O
. O

Inden O
for O
et O
år O
havde O
Clarke B-PERSON
slidt O
skolens O
skydemaskine O
op O
. O

Becker B-PERSON
sagsøgte O
derefter O
sin O
udgiver O
, O
Lifetime O
Books O
, O
for O
angiveligt O
at O
have O
samarbejdet O
med O
Copperfield O
for O
at O
fjerne O
detaljer O
om O
Copperfields O
illusioner O
. O

Yeo B-PERSON
har O
også O
en O
niece O
ved O
navn O
Gwendoline O
Yeo O
, O
som O
var O
skuespillerinde O
og O
musiker O

Albion B-ORGANIZATION
var O
Division O
1 O
- O
mestre O
i O
1987 O
og O
blev O
forfremmet O
til O
Premier O
Division O
. O

For O
første O
gang O
faldt O
Cavanagh B-PERSON
til O
den O
nederste O
3 O
, O
men O
blev O
sendt O
i O
sikkerhed O
, O
da O
Heejun O
Han O
blev O
elimineret O
. O

Toby B-PERSON
har O
også O
sikret O
sig O
værtsroller O
til O
en O
række O
begivenheder O
og O
serier O
, O
herunder O
rapportering O
om O
Toshiba O
" O
Set O
Me O
Free O
Tour O
" O
til O
MTV O
i O
august O
2009 O
og O
præsenterer O
feriespeciale O
webshows O
til O
Comedy O
Central O
, O
Spike O
og O
VH1 O
. O

I O
midten O
af O
1950 O
' O
erne O
skabte O
Lutz B-PERSON
overgangen O
til O
romaner O
i O
fuld O
længde O
og O
offentliggjorde O
indtil O
sin O
død O
i O
juni O
1982 O
adskillige O
historier O
om O
det O
amerikanske O
Vesten O
. O

Leonard B-PERSON
er O
en O
af O
de O
tidlige O
pionerer O
i O
SLAM O
med O
Hugh O
F O
. O
Durrant O
- O
Whyte O
. O
Leonard O
har O
fungeret O
som O
associeret O
redaktør O
for O
" O
IEEE O
Journal O
of O
Oceanic O
Engineering O
" O
og O
IEEE O
- O
transaktionerne O
om O
robotteknologi O
og O
automatisering O
. O

Murphy B-PERSON
arbejdede O
for O
at O
forsøge O
at O
helbrede O
krigsårene O
i O
Arkansas O
, O
selvom O
krigen O
fortsatte O
i O
de O
sydlige O
dele O
af O
staten O
. O

Curtis B-PERSON
gjorde O
det O
back O
- O
to O
- O
back O
amerikanske O
titler O
i O
1912 O
, O
da O
hun O
også O
var O
medaljevinder O
for O
sjette O
gang O
. O

Imidlertid O
betragtes O
Pickett B-PERSON
som O
en O
af O
de O
bedste O
wicketkeepers O
til O
at O
spille O
for O
Tasmanien O
med O
sin O
stumpningsevne O
særlig O
imponerende O
. O

Garrison B-LOCATION
er O
en O
lille O
landsby O
nær O
Lough O
Melvin O
i O
Fermanagh O
, O
Nordirland O
. O

Finalen O
i O
Wigan O
var O
mod O
St O
. O
Helens O
, O
og O
efter O
en O
stor O
kamp O
vandt O
Warrington B-ORGANIZATION
deres O
femte O
trofæ O
, O
13â O
€ O
“ O
12 O
. O

McNair B-PERSON
var O
en O
pro O
- O
uddannelsesguvernør O
. O

Ifølge O
en O
Mercer O
2019 O
Quality O
of O
Living O
Survey O
rangerer O
Athen B-LOCATION
på O
89 O
. O
pladsen O
på O
Mercer O
Quality O
of O
Living O
Survey O
- O
placeringen O
. O

Tyskland B-LOCATION
er O
et O
ikke O
- O
inkorporeret O
samfund O
i O
Houston O
County O
, O
Texas O
. O

Kay B-PERSON
modtog O
canadisk O
berømmelse O
, O
da O
hendes O
sang O
" O
My O
Name O
Is O
Kay O
" O
blev O
frigivet O
med O
en O
viral O
musikvideo O
i O
2011 O
. O

Coombs B-PERSON
deltog O
i O
Bear O
Flag O
Revolt O
fra O
1846 O
. O

Den O
næste O
sæson O
blev O
Kuntz B-PERSON
forfremmet O
til O
klasse O
AA O
- O
holdet O
, O
Knoxville O
Sox O
. O

Malone B-PERSON
har O
også O
givet O
Hopkins O
School O
$ O
60 O
millioner O
til O
at O
finansiere O
opførelsen O
af O
to O
nye O
bygninger O
, O
Malone O
Science O
Center O
, O
opkaldt O
efter O
sin O
far O
, O
samt O
Heath O
Commons O
, O
opkaldt O
efter O
hans O
yndlings O
Hopkins O
- O
lærer O
. O

Slaget O
ved O
Corbridge O
ser O
ud O
til O
at O
have O
været O
ubeslutsom O
; O
" O
Chronicle O
of O
the O
Kings O
of O
Alba O
" O
er O
alene O
om O
at O
give O
Constantine B-PERSON
sejren O
. O

Elston B-PERSON
blev O
hurtigt O
favoritten O
til O
at O
vinde O
løbet O
i O
1992 O
og O
fik O
tilslutning O
fra O
sådanne O
højt O
profilerede O
figurer O
som O
Peterson O
, O
Ian O
Scott O
og O
Sheila O
Copps O
. O

I O
1611 O
gav O
kong O
James O
I O
til O
sin O
ældste O
søn O
, O
Henry O
, O
prins O
af O
Wales O
, O
herregårdene O
i O
Kennington O
og O
Vauxhall O
, O
hvor O
hjemmet O
til O
Surrey B-ORGANIZATION
- O
The O
Oval O
- O
er O
i O
dag O
. O

På O
et O
tidspunkt O
var O
Danmark B-LOCATION
større O
end O
Memphis O
eller O
Jackson O
, O
Tennessee O
. O

Efter O
Keith O
Southern's O
afgang O
til O
Huddersfield O
Town O
i O
juli O
2012 O
arvede O
Evatt B-PERSON
anerkendelsen O
af O
at O
være O
Blackpools O
længst O
fungerende O
nuværende O
spiller O
. O

I O
marts O
2009 O
blev O
Yeo B-PERSON
tildelt O
BioSpectrums O
første O
Asia O
Pacific O
Life O
Time O
Achievement O
Award O
for O
den O
rolle O
, O
han O
spillede O
i O
Singapores O
fremgang O
som O
et O
knudepunkt O
for O
biovidenskabsindustrien O
og O
for O
oprettelsen O
af O
Biopolis O
og O
Fusionopolis O
teknologikomplekser O
. O

Oakland B-LOCATION
er O
en O
tidligere O
bosættelse O
i O
Yuba O
County O
, O
Californien O
. O

Stephens O
var O
trofast O
tilhænger O
af O
sin O
tidligere O
vejleder O
Holman O
Hunt O
gennem O
mange O
år O
, O
men O
de O
to O
faldt O
ud O
over O
Hunts O
maleri O
" O
De O
uskyldiges O
triumf O
" O
( O
1885 O
) O
, O
som O
Hunt O
havde O
bedt O
Stephens B-PERSON
om O
at O
bokse O
og O
transportere O
for O
ham O
, O
og O
som O
var O
gået O
tabt O
i O
nogen O
tid O
under O
transit O
og O
beskadiget O
. O

Hoffman B-PERSON
arbejdede O
med O
flere O
magasiner O
: O
" O
The O
Chatauquan O
" O
, O
" O
The O
Smart O
Set O
" O
og O
" O
Watson's O
Magazine O
" O
, O
inden O
han O
gik O
videre O
til O
at O
blive O
administrerende O
redaktør O
for O
" O
Transatlantic O
Tales O
" O
og O
" O
The O
Delineator O
" O
, O
hvor O

Morales B-PERSON
blev O
også O
anerkendt O
for O
at O
give O
kælenavne O
til O
nogle O
af O
Puerto O
Rico O
' O

Senere O
i O
London O
blev O
Buckley B-PERSON
dømt O
for O
bevidst O
at O
have O
modtaget O
en O
bolt O
af O
stjålet O
klud O
; O
han O
insisterede O
på O
, O
at O
han O
bar O
det O
til O
en O
kvinde O
og O
vidste O
ikke O
, O
at O
det O
var O
stjålet O
. O

Derudover O
McNair B-PERSON
nydt O
godt O
af O
erfaringen O
med O
at O
arbejde O
med O
civile O
regeringsledere O
for O
at O
planlægge O
og O
lede O
CCC O
- O
aktiviteter O
, O
hvilket O
også O
blev O
brugt O
godt O
i O
hans O
senere O
opgaver O
som O
en O
af O
hærens O
øverste O
ledere O
. O

Efter O
hurtigt O
at O
have O
ført O
holdet O
til O
førstepladsen O
og O
vandt O
de O
første O
otte O
regelmæssige O
sæsonkampe O
i O
træk O
blev O
Reid B-PERSON
genunderskrevet O
af O
Piraterne O
i O
yderligere O
to O
sæsoner O
. O

Ifølge O
Köppen O
Climate O
Classification O
- O
systemet O
har O
Atlanta B-LOCATION
et O
fugtigt O
kontinentalt O
klima O
, O
forkortet O
" O
Dfb O
" O
på O
klimakort O
. O

Birmingham B-LOCATION
ligger O
på O
40 O
° O
52'43 O
" O
Nord O
, O
91 O
° O
56'48 O
" O
Vest O
( O
40.878626 O
, O
- O
91,946610 O
) O
. O

Timer O
efter O
hans O
flugt O
fra O
Pollock O
blev O
McNair B-PERSON
stoppet O
, O
mens O
han O
løb O
væk O
på O
et O
jernbanespor O
nær O
Ball O
, O
Louisiana O
, O
af O
politibetjent O
Carl O
Bordelon O
. O

Blandt O
de O
politikker O
, O
som O
Hoskins B-PERSON
har O
fremmet O
og O
opmuntret O
, O
er O
udviklingen O
af O
en O
sydafrikansk O
Haka O
baseret O
på O
en O
slags O
traditionel O
krigsdans O
i O
Zulu O
eller O
Xhosa O
. O

I O
2012 O
afgjorde O
Tweed B-PERSON
en O
tvist O
på O
$ O
35.000 O
på O
trapperne O
i O
Melbourne O
Magistrates O
Court O
med O
77 O
- O
årige O
Annelott O
Gerandt O
. O

I O
1987 O
modtog O
Rothenberg B-PERSON
sit O
første O
fastansatte O
professorat O
ved O
State O
University O
of O
New O
York O
i O
Binghamton O
, O
men O
vendte O
tilbage O
til O
Californien O
i O
1989 O
, O
hvor O
han O
underviste O
de O
næste O
ti O
år O
som O
professor O
i O
billedkunst O
og O
litteratur O
ved O
University O
of O
Californien O
, O
San O
Diego O
. O

Westminster B-LOCATION
betjenes O
af O
et O
lille O
indkøbscenter O
, O
Stirling O
Central O
. O

I O
de O
kommende O
årtier O
ville O
Cynthia B-PERSON
altid O
hævde O
, O
at O
Johns O
stofbrug O
var O
begyndelsen O
på O
slutningen O
for O
parret O
. O

Moster B-PERSON
udviklede O
senere O
produktionen O
af O
Winner O
Records O
i O
Kroatien O
. O

Paju B-LOCATION
er O
en O
landsby O
i O
Valga O
Parish O
, O
Valga O
County O
i O
det O
sydlige O
Estland O
. O

Rennie B-PERSON
har O
gjort O
en O
masse O
arbejde O
med O
computerspil O
og O
blev O
nomineret O
til O
BAFTA O
i O
2006 O
for O
sit O
manuskript O
på O
Rogue O
Trooper O
- O
spillet O
samt O
en O
nominering O
til O
2012 O
Writers O
' O
Guild O
of O
Britain's O
Best O
Videogame O
Script O
- O
pris O
sammen O
med O
co O
- O
manuskriptforfattere O
Alan O
Barnes O
og O
Emma O
Beeby O
. O

I O
juni O
2004 O
begyndte O
Lute B-PERSON
mere O
end O
to O
år O
som O
operationsdirektør O
( O
J O
- O
3 O
) O
ved O
United O
States O
Central O
Command O
( O
USCENTCOM O
) O
, O
hvor O
han O
overvågede O
kampoperationer O
i O
Irak O
og O
Afghanistan O
samt O
andre O
operationer O
i O
Mellemøsten O
, O
Centralasien O
og O
Afrikas O
Horn O
. O
