Dahmer B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Pendleton O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Plymouth B-LOCATION
hat O
eine O
historische O
Innenstadt O
, O
die O
eine O
Mischung O
aus O
Einzelhandels- O
, O
Büro- O
und O
Dienstleistungsnutzungen O
fördert O
. O

The O
Pride B-ORGANIZATION
war O
eines O
von O
mehreren O
professionellen O
Teams O
, O
die O
in O
Nashua O
gespielt O
haben O
, O
und O
eines O
von O
fünf O
, O
die O
im O
Holman O
Stadium O
gespielt O
haben O
: O

Yale O
spaltete O
sich O
schließlich O
und O
ein O
Teil O
davon O
wurde O
die O
Palestra O
Itália O
von O
Minas O
, O
ein O
Team O
, O
das O
gegründet O
wurde O
, O
um O
mit O
vielen O
der O
größeren O
Teams O
in O
Belo O
Horizonte O
wie O
Amerika O
, O
Atlético O
und O
Yale B-ORGANIZATION
selbst O
zu O
konkurrieren O
. O

Der O
aus O
Diamond O
Creek O
, O
Victoria O
, O
stammende O
Coventry B-PERSON
spielte O
seinen O
frühen O
Fußball O
für O
den O
Diamond O
Creek O
Football O
Club O
in O
der O
Heidelberg O
District O
Football O
League O
( O
HDFL O
) O
. O

Perkins B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Delta O
County O
, O
Michigan O
, O
USA O
. O

Es O
war O
Teil O
des O
Dorfes O
Obidim O
mit O
dem O
alten O
Namen O
" O
Obidimski O
hanove O
" O
bis O
1965 O
, O
als O
es O
als O
anderes O
Dorf O
getrennt O
und O
Mesta B-LOCATION
genannt O
wurde O
. O

Thelma B-LOCATION
befindet O
sich O
auf O
einer O
Höhe O
von O
636 O
Fuß O
. O

2012 O
veröffentlichte O
Zaire B-PERSON
sein O
erstes O
Soloalbum O
mit O
dem O
Titel O
„ O
Warrior O
King O
“ O
. O

Als O
Absolvent O
der O
Universität O
von O
Delhi O
wuchs O
Dibang B-PERSON
in O
Arunachal O
Pradesh O
im O
Nordosten O
Indiens O
auf O
. O

Am O
20 O
. O
November O
wurde O
Valencia B-PERSON
zusammen O
mit O
vier O
anderen O
Red O
Sox-Spielern O
für O
den O
Einsatz O
bestimmt O
. O

Die O
Linie O
durch O
Ivanhoe B-LOCATION
wurde O
später O
Teil O
des O
transkontinentalen O
Ost-West-Eisenbahnkorridors O
, O
der O
Sydney O
mit O
Perth O
verbindet O
. O

Der O
Name O
wurde O
ein O
Jahr O
später O
in O
Kiwanis B-ORGANIZATION
geändert O
. O

Ab O
den O
frühen O
1840er O
Jahren O
startete O
Juba B-PERSON
eine O
Reihe O
von O
Tanzwettbewerben O
, O
die O
als O
Herausforderungstänze O
bekannt O
sind O
. O

Crow B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Im O
April O
2013 O
wurde O
Constantin O
von O
Bülow O
, O
Senior O
Vice O
President O
von O
Oaktree O
Capital O
Management O
, O
neuer O
CEO O
von O
Bayern B-ORGANIZATION
. O

Er O
war O
Vorsitzender O
und O
Präsident O
der O
in O
Milwaukee O
ansässigen O
Diana O
Corp. O
( O
ehemals O
Farm O
House O
Foods O
) O
, O
die O
zuvor O
einen O
Anteil O
von O
47 O
% O
an O
Casablanca B-ORGANIZATION
erworben O
hatte O
. O

Eine O
unvollständige O
Liste O
der O
Beteiligungen O
von O
Gulf B-ORGANIZATION
und O
Western O
zwischen O
1958 O
und O
1982 O
mit O
dem O
Jahr O
des O
Erwerbs O
in O
Klammern O
: O

Kapunda B-LOCATION
war O
die O
Heimat O
mehrerer O
namhafter O
Hersteller O
von O
Land- O
und O
Bergbaumaschinen O
: O
Robert O
Cameron O
, O
Joseph O
Mellors O
, O
James O
Rowe O
und O
Adamson O
Brothers O
. O

Nach O
dem O
Treffen O
sicherte O
Corm B-PERSON
das O
Autohaus O
der O
Ford O
Motor O
Company O
für O
die O
gesamte O
Region O
des O
Nahen O
und O
Mittleren O
Ostens O
zu O
einer O
Zeit O
, O
als O
die O
Ford O
Motor O
Company O
der O
einzige O
Automobilhersteller O
der O
Welt O
war O
. O

1936 O
, O
am O
25 O
. O
Jahrestag O
seines O
Abschlusses O
in O
Harvard O
, O
schrieb O
Tunis B-PERSON
" O
War O
das O
College O
lohnenswert O
? O
" O
, O
Eine O
Verurteilung O
der O
Ivy O
League-Schule O
und O
seiner O
Klassenkameraden O
, O
die O
zum O
Bestseller O
wurde O
. O

Peterborough B-LOCATION
verfügt O
über O
eine O
Reihe O
von O
denkmalgeschützten O
Stätten O
, O
darunter O
: O

Atlas B-PERSON
ging O
1984 O
offiziell O
in O
den O
Ruhestand O
, O
blieb O
jedoch O
in O
der O
Meteorologie-Forschungsgemeinschaft O
, O
insbesondere O
in O
der O
Radarmeteorologie O
, O
aktiv O
. O

Ihr O
erfolgreichster O
Hit O
" O
Winter O
" O
wurde O
mit O
Atlanta B-PERSON
aufgenommen O
. O

In O
" O
Zunehmendes O
Risiko O
I O
: O
Eine O
Definition O
" O
führten O
Rothschild B-PERSON
und O
Stiglitz O
das O
wichtige O
entscheidungstheoretische O
Konzept O
des O
mittelerhaltenden O
Spread O
ein O
, O
das O
zu O
einer O
teilweisen O
Anordnung O
der O
Wahrscheinlichkeitsverteilungen O
nach O
Risikograd O
führt O
. O

Jericho B-PERSON
lügt O
jedoch O
darüber O
, O
Isherwoods O
Aufenthaltsort O
zu O
kennen O
, O
aber O
Deathstroke O
befiehlt O
seinem O
Sohn O
, O
Isherwood O
zu O
finden O
und O
Adeline O
anzurufen O
, O
was O
er O
auch O
tut O
. O

Im O
Juli O
2016 O
unterzeichnete O
Mumbai B-ORGANIZATION
den O
ehemaligen O
Trainer O
von O
Royal O
Wahingdoh O
und O
Salgaocar O
FC O
, O
Santosh O
Kashyap O
, O
als O
Cheftrainer O
. O

Ennis B-LOCATION
ist O
die O
einzige O
eingemeindete O
Stadt O
in O
den O
Vereinigten O
Staaten O
, O
die O
noch O
ihren O
Stadtmarschall O
wählt O
. O

Am O
11 O
. O
Juli O
wurde O
Villarreal B-PERSON
zurück O
zu O
den O
Sidewinders O
geschickt O
, O
wo O
er O
mit O
einer O
4,36 O
ERA O
3-3 O
ging O
. O

Daniel B-LOCATION
befindet O
sich O
unter O
( O
42.865172 O
, O
-110.070921 O
) O
. O

Nach O
dem O
Ende O
des O
ersten O
Booms O
im O
Jahr O
1875 O
war O
Warren B-LOCATION
für O
seine O
bedeutende O
chinesische O
Bevölkerung O
bekannt O
. O

Shrewsbury B-PERSON
stellte O
eine O
Reihe O
von O
Schlagrekorden O
für O
Nottinghamshire O
auf O
. O

Washburn B-LOCATION
befindet O
sich O
bei O
( O
36,29 O
, O
-83,59 O
) O
. O

Zu O
dieser O
Zeit O
wurde O
Ciężkowice B-LOCATION
von O
den O
deutschen O
Siedlern O
( O
siehe O
Walddeutsche O
) O
und O
dem O
deutschsprachigen O
Namen O
der O
Stadt O
bewohnt O
" O
Hardenberg O
" O
wurde O
auch O
in O
Dokumenten O
verwendet O
. O

Im O
Gegensatz O
zu O
vielen O
anderen O
Smoky O
Mountain-Gemeinden O
wie O
Cades O
Cove O
und O
den O
Sugarlands O
wurde O
nur O
ein O
Teil O
von O
Cosby B-LOCATION
in O
den O
Nationalpark O
aufgenommen O
. O

Edison B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Mercer O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Penshurst B-LOCATION
hat O
eine O
Reihe O
von O
denkmalgeschützten O
Stätten O
, O
darunter O
: O

Die O
im O
August O
2016 O
durchgeführte O
australische O
Volkszählung O
2016 O
berichtet O
, O
dass O
Bruce B-LOCATION
eine O
Bevölkerung O
von O
acht O
Personen O
hatte O
. O

Tottenham B-LOCATION
liegt O
in O
einem O
Weizenanbaugebiet O
. O

Der O
früheste O
aufgezeichnete O
Überfall O
der O
Wikinger O
auf O
Sussex B-LOCATION
fand O
895 O
statt O
, O
und O
es O
war O
für O
eine O
verstreute O
Bauerngemeinde O
besonders O
schwierig O
, O
diesen O
plötzlichen O
Angriffen O
zu O
begegnen O
. O

Im O
Jahr O
2010 O
veröffentlichte O
Bachmann B-ORGANIZATION
mehrere O
Garden O
Scale-Modelle O
von O
Thomas O
& O
Friends-Charakteren O
. O

Im O
Landtag O
befindet O
sich O
Platina B-LOCATION
im O
4 O
. O
Senatsbezirk O
, O
vertreten O
durch O
den O
Republikaner O
Jim O
Nielsen O
, O
und O
im O
2 O
. O
Versammlungsbezirk O
, O
vertreten O
durch O
den O
Demokraten O
Wesley O
Chesbro O
. O

1997 O
eröffnete O
Swinburne B-ORGANIZATION
einen O
Campus O
in O
Lilydale O
, O
Victoria O
. O

Whitson B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
am O
Stadtrand O
von O
die O
Stadt O
Newport O
, O
Südwales O
. O

Melvin B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Choctaw O
County O
, O
Alabama O
, O
USA O
. O

Cynthia B-LOCATION
ist O
ein O
Weiler O
in O
Zentral-Alberta O
, O
Kanada O
im O
Brazeau O
County O
. O

Bristol B-PERSON
gewann O
1975 O
bei O
den O
Panamerikanischen O
Spielen O
im O
Weltergewicht O
eine O
Silbermedaille O
und O
besiegte O
Lucien O
Haime O
aus O
Suriname O
, O
Carlos O
Burga O
aus O
Peru O
und O
Pedro O
Gamarro O
aus O
Venezuela O
, O
bevor O
er O
im O
Finale O
gegen O
Clinton O
Jackson O
aus O
den O
USA O
verlor O
. O

Beren B-ORGANIZATION
ist O
eine O
politische O
Partei O
in O
Kirgisistan O
. O

Vincent B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Valley O
Township O
, O
Osborne O
County O
, O
Kansas O
, O
USA O
. O

Lauren B-ORGANIZATION
ist O
in O
39 O
Staaten O
als O
Auftragnehmer O
zugelassen O
. O

Gale B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Center O
Township O
, O
Hendricks O
County O
, O
Indiana O
, O
USA O
. O

Canova B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Prince O
William O
County O
, O
Virginia O
. O

1998 O
wurde O
Carpenter B-ORGANIZATION
an O
Spartan O
Motors O
verkauft O
, O
einen O
in O
Michigan O
ansässigen O
Hersteller O
von O
Fahrgestellen O
für O
Feuerwehrgeräte O
und O
hochwertige O
Freizeitfahrzeuge O
. O

Mit O
gebrochenem O
Herzen O
bei O
ihrem O
Verrat O
stößt O
er O
Excalibur B-PERSON
zwischen O
dem O
schlafenden O
Paar O
in O
den O
Boden O
. O

Shrewsbury B-PERSON
verpasste O
den O
größten O
Teil O
der O
Saison O
1874 O
mit O
rheumatischem O
Fieber O
und O
gab O
sein O
erstklassiges O
Debüt O
erst O
im O
Mai O
1875 O
für O
Nottinghamshire O
gegen O
Derbyshire O
. O

Vauxhall B-LOCATION
ist O
ein O
Innenstadtbezirk O
von O
Liverpool O
, O
Merseyside O
, O
England O
. O

Ab O
1978 O
kommerzialisierte O
Atlantic B-ORGANIZATION
auch O
Science-Fiction-Spielzeugsoldaten O
, O
von O
denen O
einige O
auf O
japanischen O
Anime O
wie O
" O
Captain O
Harlock O
" O
und O
" O
Grendizer O
" O
basierten O
. O

2006 O
wurde O
Milne O
vom O
CBI O
zum O
Unternehmer O
des O
Jahres O
ernannt O
und O
Wolfson B-ORGANIZATION
zum O
Unternehmen O
des O
Jahres O
ernannt O
. O

Als O
Erbe O
eines O
großen O
Tabakvermögens O
besaß O
Lorillard B-PERSON
nicht O
weniger O
als O
unbebautes O
Land O
in O
New O
Yorks O
Orange O
und O
Rockland O
Counties O
, O
über O
den O
Hudson O
River O
und O
etwa O
eine O
Stunde O
Zugfahrt O
von O
der O
Stadt O
entfernt O
. O

Trinity O
Holdings O
, O
das O
Management O
der O
Fahrzeugabteilung O
von O
Hestair O
Engineering O
mit O
Unterstützung O
von O
Bankinstituten O
, O
kaufte O
Dennis B-ORGANIZATION
von O
Hestair O
. O

2008 O
schrieb O
Sable B-PERSON
Image O
Comics O
' O
' O
Hazed O
' O
' O
, O
einen O
originalen O
Graphic O
Novel O
, O
der O
von O
Robbi O
Rodriguez O
illustriert O
wurde O
. O

Vor O
Jahrzehnten O
benutzten O
die O
Schüler O
den O
Tunnel O
im O
Winter O
, O
als O
die O
Überfüllung O
Washburn B-ORGANIZATION
zwang O
, O
Unterricht O
in O
Ramsey O
abzuhalten O
. O

In O
seinem O
Juniorjahr O
in O
Indiana O
, O
der O
Saison O
2011 O
/ O
12 O
, O
erzielte O
Watford B-PERSON
durchschnittlich O
12,6 O
Punkte O
, O
5,8 O
Rebounds O
und O
28,4 O
Minuten O
pro O
Spiel O
. O

Hampshire B-LOCATION
wird O
von O
der O
Feuerwehr O
von O
Hampshire O
, O
Abteilung O
der O
Feuerwehr O
von O
Maury O
County O
, O
geschützt O
. O

Brighton O
ist O
nach O
Brighton B-LOCATION
in O
England O
benannt O
. O

Metz B-LOCATION
liegt O
an O
der O
US O
Route O
250 O
nordnordwestlich O
von O
Mannington O
. O

Nummi B-LOCATION
ist O
einer O
der O
ältesten O
Vororte O
von O
Turku O
. O

Nach O
dem O
Erfolg O
der O
ersten O
Generation O
von O
Offroad-CATs O
produzierte O
Schumacher B-ORGANIZATION
weiterhin O
viele O
erfolgreiche O
Off- O
und O
Onroad-Elektroautos O
. O

Burnley B-LOCATION
beherbergt O
auch O
den O
Burnley O
Rugby O
Club O
( O
ehemals O
Calder O
Vale O
Rugby O
Club O
1926 O
– O
2001 O
) O
. O

Der O
Zweig O
erstreckte O
sich O
von O
Rangiora O
über O
Bennetts O
Junction O
( O
wo O
sich O
der O
Eyreton-Zweig O
zusammenschloss O
) O
, O
Oxford B-LOCATION
und O
Sheffield O
. O

Die O
fünf O
" O
Gāhs O
" O
beginnen O
mit O
der O
Erklärung O
auf O
Mittelpersisch O
, O
dass O
" O
Ohrmazd O
der O
Herr O
ist O
" O
und O
enthalten O
den O
gathischen O
Vers O
" O
Wen O
, O
Mazda B-PERSON
hast O
du O
meinen O
Beschützer O
ernannt O
" O
. O

Faulkner B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Charles O
County O
, O
Maryland O
, O
USA O
. O

Überzeugt O
davon O
, O
dass O
das O
Verfahren O
industrialisiert O
werden O
könnte O
, O
schrieb O
er O
an O
Liebig B-PERSON
, O
um O
die O
Eröffnung O
einer O
Produktionsstätte O
in O
Südamerika O
vorzuschlagen O
. O

Dies O
führte O
zu O
einer O
Zusammenarbeit O
mit O
Caldera B-ORGANIZATION
bei O
der O
Entwicklung O
von O
OpenLinux O
. O

Gorton B-LOCATION
war O
von O
1836 O
bis O
zu O
seiner O
Schließung O
in O
den O
1980er O
Jahren O
die O
Heimat O
der O
weltberühmten O
Belle O
Vue O
Zoological O
Gardens O
. O

Bieber B-LOCATION
ist O
ein O
Fluss O
in O
Hessen O
. O

Seguin B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
im O
Sheridan O
County O
, O
Kansas O
, O
USA O
, O
in O
Logan O
Township O
, O
etwa O
16 O
km O
westlich O
der O
Kreisstadt O
in O
Hoxie O
. O

Im O
Dezember O
2006 O
wurde O
Nixon B-ORGANIZATION
von O
Billabong O
International O
für O
ca. O
55 O
Mio. O
USD O
und O
eine O
aufgeschobene O
Zahlung O
von O
ca. O
76 O
Mio. O
USD O
im O
Geschäftsjahr O
2012 O
übernommen O
. O

Vigo B-LOCATION
befindet O
sich O
etwa O
südwestlich O
von O
Terre O
Haute O
, O
der O
Kreisstadt O
. O

Tirupati B-PERSON
war O
das O
erste O
RedFM O
Idol O
, O
eine O
Talentsuche O
, O
die O
2005 O
von O
den O
Vancouver-Radiosendern O
REDFM O
93.1 O
durchgeführt O
wurde O
. O

Wyatt B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Madison O
Township O
, O
St. O
Joseph O
County O
, O
im O
US-Bundesstaat O
Indiana O
. O

Young O
und O
Barcelona B-PERSON
trafen O
sich O
Mitte O
der O
1940er O
Jahre O
. O

GNU B-PERSON
wurde O
am O
ersten O
Festivaltag O
zu O
einem O
von O
vier O
" O
must-see O
" O
-Ensembles O
ernannt O
. O

Die O
alten O
Fenster O
wurden O
1947 O
Pomfret B-ORGANIZATION
zum O
Gedenken O
an O
John O
Grant O
Fitch O
' O
42 O
gespendet O
, O
einen O
Alumnus O
, O
der O
1945 O
in O
Deutschland O
im O
Zweiten O
Weltkrieg O
getötet O
wurde O
. O

Sutherland B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Dinwiddie O
County O
, O
Virginia O
, O
USA O
. O

Der O
O I-ORGANIZATION
'Neill O
erhielt O
zwei O
Tony O
Awards O
, O
den O
1979 O
Special O
Award O
und O
den O
Regional O
Theatre O
Award O
2010 O
sowie O
die O
2015 O
National O
Medal O
of O
Arts O
2015 O
, O
die O
am O
22 O
. O
September O
2016 O
von O
Präsident O
Obama O
verliehen O
wurde O
. O

Roundhead B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
im O
südöstlichen O
Roundhead O
Township O
, O
Hardin O
County O
, O
Ohio O
, O
USA O
. O

Normandie B-ORGANIZATION
hörte O
auf O
zu O
existieren O
, O
als O
sie O
im O
Februar O
2002 O
von O
der O
Newmont O
Mining O
Corporation O
übernommen O
wurde O
, O
und O
wurde O
stattdessen O
zu O
Newmont O
Asia O
Pacific O
. O

Stryker B-PERSON
gründete O
Galacticomm O
1985 O
und O
gründete O
MajorBBS O
, O
das O
Echtzeit-Telefonkonferenzen O
, O
Spiele O
, O
Diskussionsforen O
, O
Benutzerprofile O
( O
Registrierung O
) O
und O
Dateiübertragungsabschnitte O
unterstützte O
. O

Der O
Film O
zeigt O
Oppel O
als O
Erzähler O
und O
enthält O
Interviews O
mit O
John O
Waters O
, O
Divine O
, O
Danny O
Nicoletta O
und O
anderen O
in O
der O
San O
Francisco-Szene O
, O
die O
Opel B-PERSON
kannten O
. O

Die O
verbleibenden O
Republic B-ORGANIZATION
-Läden O
wurden O
anschließend O
mit O
USC O
zusammengelegt O
. O

" O
Es O
ist O
Tag O
und O
Nacht O
" O
von O
UNC-Greensboro O
, O
sagte O
Valencia B-PERSON
. O

Zu O
dieser O
Zeit O
war O
Hoboken B-LOCATION
Teil O
von O
Wilrijk O
im O
Herzogtum O
Brabant O
. O

Wainwright B-LOCATION
ist O
eine O
Stadt O
im O
Osten O
von O
Alberta O
, O
Kanada O
, O
südöstlich O
von O
Edmonton O
. O

In O
der O
letzten O
Hälfte O
des O
20 O
. O
Jahrhunderts O
verwandelte O
sich O
die O
Stadt O
Clinton B-LOCATION
von O
einem O
landwirtschaftlichen O
in O
ein O
Wohnzentrum O
. O

Kasan B-LOCATION
unterhielt O
Handelsbeziehungen O
zu O
Moskau O
, O
der O
Krim O
, O
der O
Türkei O
und O
anderen O
Regionen O
. O

Shrewsbury B-PERSON
hatte O
den O
Rekord O
über O
15 O
Jahre O
lang O
gehalten O
; O
nur O
Clem O
Hill O
und O
Wally O
Hammond O
haben O
den O
Rekord O
länger O
gehalten O
. O

Eine O
Haltestelle O
der O
Florida O
, O
Alabama O
and O
Gulf O
Railroad O
, O
Baker B-LOCATION
, O
wurde O
1910 O
gegründet O
und O
wuchs O
in O
der O
Holz- O
und O
Terpentinindustrie O
auf O
. O

Im O
Mai O
1991 O
erwarb O
Carpenter B-ORGANIZATION
die O
Werkzeuge O
, O
Produktrechte O
und O
das O
geistige O
Eigentum O
von O
Crown O
Coach O
, O
einem O
in O
Kalifornien O
ansässigen O
Hersteller O
, O
der O
zwei O
Monate O
zuvor O
seine O
Türen O
geschlossen O
hatte O
. O

Anatoli B-LOCATION
ist O
ein O
kleines O
Dorf O
in O
der O
Gemeinde O
Ierapetra O
in O
der O
Präfektur O
Lasithi O
auf O
Ostkreta O
. O

Ruff B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Mathews O
County O
im O
US-Bundesstaat O
Virginia O
. O

Auf O
diese O
Weise O
stellte O
Juba B-PERSON
sicher O
, O
dass O
der O
Blackface-Tanz O
authentischer O
afrikanisch O
war O
als O
die O
anderen O
Elemente O
der O
Minnesängershow O
. O

Ein O
weiteres O
Mitglied O
der O
Rich-Familie O
, O
Robert O
F. O
Rich O
, O
leitete O
viele O
Jahre O
lang O
Woolrich B-ORGANIZATION
und O
war O
auch O
langjähriges O
republikanisches O
Mitglied O
des O
US-Repräsentantenhauses O
. O

In O
dem O
, O
was O
Michelle O
Nolan O
in O
" O
Ball O
Tales O
" O
ein O
" O
bemerkenswertes O
Buch O
" O
nennt O
, O
verwendet O
Tunis B-PERSON
seinen O
einzigen O
Nicht-Dodgers-Baseball-Roman O
, O
um O
ein O
Lieblingsthema O
hervorzuheben O
, O
wenn O
der O
junge O
Protagonist O
seinem O
Vater O
zugibt O
, O
" O
es O
ist O
besser O
, O
viel O
zu O
verlieren O
wie O
es O
weh O
tut O
, O
als O
schmutzig O
zu O
spielen O
" O
. O

Moss B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Clay O
County O
, O
Tennessee O
, O
USA O
. O

Clydesdale B-LOCATION
ist O
ein O
Wahlkreis O
des O
schottischen O
Parlaments O
( O
Holyrood O
) O
. O

Lauer B-LOCATION
ist O
eine O
kleine O
Insel O
in O
der O
Gemeinde O
Hvaler O
im O
Südosten O
Norwegens O
. O

Nyker B-LOCATION
hat O
eine O
der O
vier O
runden O
Kirchen O
Bornholms O
, O
Ny O
Kirke O
; O
Die O
Namen O
von O
Kirche O
und O
Dorf O
bedeuten O
" O
neue O
Kirche O
" O
. O

Arthur B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
der O
Stadt O
Lima O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Henry O
Burr O
, O
William O
F. O
Denny O
, O
Byron O
G. O
Harlan O
, O
Ada O
Jones O
, O
Billy O
Murray O
, O
Vess O
Ossman O
, O
Steve O
Porter O
, O
Cal O
Stewart O
und O
Bert O
Williams O
sowie O
viele O
andere O
Pioniere O
der O
frühen O
Aufnahme O
hatten O
ihre O
Aufnahmen O
an O
Aretino B-ORGANIZATION
vermietet O
. O

Während O
der O
Saison O
2017 O
wurden O
die O
Yankees O
nach O
einem O
Telefongespräch O
zwischen O
Rothschild B-PERSON
mit O
einer O
Geldstrafe O
belegt. O
und O
Wiederholungsraumbeamte O
. O

Clara O
Southmayd O
Ludlow O
wurde O
am O
26 O
. O
Dezember O
1852 O
in O
Easton O
, O
Pennsylvania O
, O
als O
ältestes O
Kind O
von O
Jacob O
Rapalje O
und O
Anna O
Mary O
( O
Hunt O
) O
Ludlow B-PERSON
geboren O
. O

Lindisfarne B-LOCATION
wurde O
zur O
Basis O
für O
christliche O
Evangelisation O
im O
Norden O
Englands O
und O
sandte O
auch O
eine O
erfolgreiche O
Mission O
nach O
Mercia O
. O

Trinity B-LOCATION
war O
der O
Ort O
der O
medizinischen O
Forschung O
, O
einschließlich O
der O
Einführung O
des O
Pockenimpfstoffs O
in O
die O
neue O
Welt O
im O
Jahr O
1798 O
durch O
John O
Clinch O
, O
einen O
Jugendfreund O
und O
medizinischen O
Kollegen O
von O
Edward O
Jenner O
. O

Nachdem O
Carpenter B-ORGANIZATION
bis O
Ende O
der O
1980er O
Jahre O
ein O
Familienunternehmen O
geblieben O
war O
, O
wurde O
es O
verkauft O
und O
1995 O
in O
die O
ehemaligen O
Einrichtungen O
der O
Wayne O
Corporation O
in O
Richmond O
, O
Indiana O
, O
verlegt O
. O

Am O
25 O
. O
Juni O
2019 O
listete O
" O
The O
New O
York O
Times O
Magazine O
" O
Kansas B-PERSON
unter O
Hunderten O
von O
Künstlern O
auf O
, O
deren O
Material O
Berichten O
zufolge O
beim O
Universal O
Fire O
2008 O
zerstört O
wurde O
. O

Motherwell B-LOCATION
ist O
einer O
der O
etabliertesten O
Vereine O
in O
der O
höchsten O
Spielklasse O
des O
schottischen O
Fußballliga-Systems O
und O
seit O
Mitte O
der O
80er O
Jahre O
ununterbrochen O
in O
der O
höchsten O
Spielklasse O
. O

Patton B-LOCATION
liegt O
östlich O
von O
Alderson O
. O

Stansfield B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
und O
eine O
Gemeinde O
im O
Bezirk O
West O
Suffolk O
in O
Suffolk O
im O
Osten O
Englands O
. O

Moss B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Jasper O
County O
, O
Mississippi O
. O

Während O
der O
langen O
Jahrhunderte O
der O
byzantinischen O
Herrschaft O
war O
Andros B-LOCATION
relativ O
dunkel O
. O

Während O
seines O
Aufenthalts O
in O
Sparta O
baute O
Nikon B-PERSON
drei O
Kirchen O
und O
ein O
Kloster O
und O
setzte O
seine O
Predigten O
und O
Lehren O
fort O
, O
die O
Berichten O
zufolge O
durch O
Wunder O
bestätigt O
wurden O
. O

Voss B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Walsh O
County O
, O
North O
Dakota O
, O
USA O
. O

Das O
Silo O
wurde O
mit O
dem O
Cambria B-ORGANIZATION
-Logo O
neu O
gestrichen O
. O

Während O
des O
Schuljahres O
2012-2013 O
feierte O
Caedmon B-ORGANIZATION
den O
50 O
. O
Jahrestag O
seiner O
Gründung O
. O

2010 O
wurde O
Chambon B-PERSON
mit O
dem O
Gairdner O
Foundation O
International O
Award O
ausgezeichnet O
, O
" O
für O
die O
Aufklärung O
grundlegender O
Transkriptionsmechanismen O
in O
tierischen O
Zellen O
und O
für O
die O
Entdeckung O
der O
Kernrezeptor-Superfamilie O
" O
. O

Amsterdam B-PERSON
erhielt O
1975 O
einen O
BA O
von O
der O
Carleton O
University O
( O
Ottawa O
, O
Kanada O
) O
und O
einen O
LL.B. O
1978 O
an O
der O
Queen O
's O
University O
( O
Kingston O
, O
Kanada O
) O
. O

Cummins B-LOCATION
hat O
ungefähr O
Land O
. O

Borthwick B-LOCATION
ist O
ein O
Weiler O
, O
eine O
Gemeinde O
und O
ein O
Bach O
in O
Midlothian O
, O
Schottland O
. O

McCartney B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
der O
Stadt O
Waterloo O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Oman B-PERSON
trat O
1942 O
als O
Leutnant O
bei O
und O
diente O
während O
des O
Zweiten O
Weltkriegs O
und O
des O
Koreakrieges O
in O
der O
US-Armee O
. O
Er O
führte O
Studien O
zur O
medizinischen O
Entomologie O
und O
zur O
biologischen O
Bekämpfung O
von O
Insekten O
durch O
. O

Emmaus B-LOCATION
wird O
unter O
einem O
Rats- O
/ O
Bürgermeistersystem O
regiert O
, O
wobei O
der O
Borough O
Council O
die O
überwiegende O
Mehrheit O
der O
Regierungsgewalt O
behält O
. O

Reagan B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Henderson O
County O
, O
Tennessee O
, O
USA O
. O

Ab O
2018 O
arbeitet O
Zaragoza B-PERSON
an O
" O
The O
Valleyfolk O
" O
, O
einem O
YouTube-Kanal O
und O
einer O
Produktionsfirma O
, O
die O
er O
gemeinsam O
mit O
den O
Gründungsmitgliedern O
" O
SourceFed O
" O
, O
Joe O
Bereta O
, O
Elliott O
Morgan O
und O
Lee O
Newton O
, O
gegründet O
hat O
. O

Im O
Gegensatz O
zu O
anderen O
gleichnamigen O
Orten O
bedeutet O
Aston B-LOCATION
nicht O
" O
östliche O
Farm O
oder O
Dorf O
" O
, O
sondern O
stammt O
aus O
den O
altenglischen O
Wörtern O
" O
tun O
" O
" O
Farm O
, O
Dorf O
und O
Landgut O
" O
mit O
einem O
unsicheren O
ersten O
Element O
. O

Unter O
der O
Annahme O
, O
dass O
alle O
Jubas O
dieselbe O
Person O
sind O
, O
geht O
aus O
den O
Aufzeichnungen O
hervor O
, O
dass O
Juba B-PERSON
11 O
Jahre O
lang O
Tag O
und O
Nacht O
gearbeitet O
hat O
- O
von O
1839 O
bis O
1850 O
. O

Ellis B-LOCATION
befindet O
sich O
im O
Zentrum O
von O
Wisconsin O
, O
ungefähr O
sechs O
Meilen O
nordöstlich O
von O
Stevens O
Point O
, O
ungefähr O
vier O
Meilen O
nördlich O
von O
Custer O
und O
ungefähr O
sechs O
Meilen O
südwestlich O
von O
Rosholt O
, O
wo O
die O
State O
Road O
66 O
und O
die O
Portage O
County O
Road O
J O
im O
Süden O
auf O
die O
Ellis O
Road O
treffen O
. O

Miller B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Madison O
Township O
, O
Morgan O
County O
, O
im O
US-Bundesstaat O
Indiana O
. O

Ein O
Postamt O
namens O
Leonard B-LOCATION
ist O
seit O
1884 O
in O
Betrieb O
. O

Macdonald B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Manitoba O
nordwestlich O
von O
Portage O
la O
Prairie O
. O

Yalata B-LOCATION
wird O
auf O
lokaler O
Ebene O
vom O
Aboriginal O
Council O
of O
Yalata O
regiert O
, O
einer O
der O
fünf O
lokalen O
Regierungsstellen O
in O
Südaustralien O
, O
die O
als O
Aboriginal O
Councils O
( O
AC O
) O
eingestuft O
sind O
. O

Prior O
Bei O
dieser O
Fusion O
waren O
Wakefield B-LOCATION
und O
die O
Bronx O
politisch O
Teil O
des O
Westchester O
County O
( O
die O
Bronx O
erlangte O
später O
am O
19 O
. O
April O
1912 O
den O
Status O
eines O
unabhängigen O
Landkreises O
und O
ist O
damit O
der O
62 O
. O
und O
jüngste O
Landkreis O
des O
Bundesstaates O
) O
. O

Walt O
Disney O
Imagineering O
schuf O
" O
The O
Empress O
Lilly O
" O
, O
eine O
Nachbildung O
eines O
Raddampfers O
, O
in O
Walt O
Disney O
World O
in O
Disney O
Springs O
und O
taufte O
Disney B-PERSON
am O
1 O
. O
Mai O
1977 O
. O

Bollinger B-ORGANIZATION
erhielt O
den O
Auftrag O
zum O
Bau O
von O
ungefähr O
fünfzig O
Marine O
Protector-Schneidern O
. O

Vincent B-ORGANIZATION
hat O
einen O
Vertrag O
über O
den O
Transport O
von O
Insassen O
durch O
Neuseeland O
für O
die O
Korrekturabteilung O
. O

Durban B-PERSON
wurde O
in O
der O
Bracken O
Road O
, O
Margam O
, O
Port O
Talbot O
, O
erzogen O
. O

Flynn B-LOCATION
liegt O
zwischen O
dem O
Tillyard O
Drive O
, O
dem O
Kingsford O
Smith O
Drive O
und O
dem O
Ginninderra O
Drive O
und O
neben O
den O
Vororten O
Charnwood O
, O
Fraser O
, O
Melba O
, O
Latham O
und O
Spence O
. O

Am O
23 O
. O
Februar O
2018 O
veröffentlichte O
Logic B-PERSON
eine O
Single O
mit O
dem O
Titel O
" O
44 O
More O
" O
. O

Im O
Mai O
2018 O
berichtete O
die O
Huffington O
Post O
, O
dass O
Clay O
Johnson O
, O
ehemaliger O
Direktor O
von O
Sunlight O
Labs O
, O
während O
seiner O
Anstellung O
bei O
Sunlight B-ORGANIZATION
von O
mehreren O
Frauen O
wegen O
sexuellen O
Fehlverhaltens O
und O
Misshandlung O
angeklagt O
worden O
war O
und O
nach O
einem O
Aufstand O
des O
Personals O
abgereist O
war O
. O

Im O
Juli O
2014 O
schloss O
sich O
Watford B-PERSON
den O
Detroit O
Pistons O
für O
die O
Orlando O
Summer O
League O
und O
den O
Golden O
State O
Warriors O
für O
die O
Las O
Vegas O
Summer O
League O
an O
. O

Corona B-LOCATION
hat O
auch O
eine O
bedeutende O
chinesische O
Bevölkerung O
. O

Sunderland B-LOCATION
hat O
eine O
Gemeinschaft O
kleiner O
Unternehmen O
, O
die O
sich O
hauptsächlich O
auf O
die O
Bedürfnisse O
der O
umliegenden O
ländlichen O
Familien O
konzentrieren O
. O

Juniper B-PERSON
hat O
Unternehmen O
wie O
Danone O
, O
Interserve O
und O
Skanska O
bei O
ihren O
Nachhaltigkeitsstrategien O
beraten O
. O

In O
der O
zweiten O
Hälfte O
des O
20 O
. O
Jahrhunderts O
erlebte O
Darnley B-LOCATION
einen O
völligen O
Wandel O
von O
einer O
bescheidenen O
halb-ländlichen O
Gemeinde O
zu O
einem O
bedeutenden O
Teil O
von O
Glasgows O
Reaktion O
auf O
einen O
Wohnungsmangel O
nach O
dem O
Krieg O
. O

Als O
Haase O
war O
2007 O
wiedergewählt O
, O
war O
es O
das O
einzige O
Mal O
, O
dass O
Labour O
bei O
einer O
Wahl O
die O
Regierung O
gewann O
, O
ohne O
Kalgoorlie B-LOCATION
zu O
gewinnen O
. O

Tami B-ORGANIZATION
setzte O
sich O
für O
eine O
Plattform O
der O
Gleichberechtigung O
aller O
Bürger O
unabhängig O
von O
Religion O
, O
ethnischem O
Hintergrund O
oder O
Nationalität O
ein O
und O
gewann O
drei O
Sitze O
, O
die O
Abuhatzira O
, O
Präsident O
der O
Sephardi O
Federation O
of O
Israel O
und O
ehemaliger O
Mapai O
and O
Alignment O
MK O
sowie O
Minister O
Aharon O
Uzan O
, O
einnahmen. O
und O
ein O
weiteres O
ehemaliges O
NRP-Mitglied O
, O
Ben-Zion O
Rubin O
. O

Nani B-LOCATION
ist O
eine O
Stadt O
in O
der O
Provinz O
Ghazni O
, O
Afghanistan O
. O

Emmaus B-LOCATION
befindet O
sich O
im O
statistischen O
Großraum O
Allentown-Bethlehem-Easton O
, O
PA-NJ O
, O
im O
kombinierten O
statistischen O
Bereich O
New O
York-Newark O
, O
New O
Jersey O
, O
NY-NJ-CT-PA O
. O

Währenddessen O
erhält O
Etienne O
von O
ihrem O
Arbeitgeber O
einen O
Vortrag O
darüber O
, O
wie O
sie O
ihre O
Mission O
gefährdet O
hat O
, O
indem O
sie O
Jericho B-PERSON
so O
nahe O
gekommen O
ist O
, O
und O
erhält O
dann O
einen O
Anruf O
von O
Rose O
, O
die O
zu O
ihrem O
Bruder O
reist O
, O
um O
die O
Vision O
zu O
verhindern O
, O
die O
sie O
sah O
. O

1992 O
schlossen O
sie O
ihre O
Basis O
in O
Holy O
Loch O
und O
Dunoon B-LOCATION
erlitt O
einen O
wirtschaftlichen O
Abschwung O
. O

Seine O
Beschreibung O
von O
Marloes B-LOCATION
lautet O
wie O
folgt O
: O

Cadbury B-PERSON
hat O
nie O
im O
Familienunternehmen O
gearbeitet O
. O

Laut O
seinem O
IMDb-Profil O
war O
Zaragoza B-PERSON
2009 O
mit O
dem O
Filmemachen O
beschäftigt O
und O
erhielt O
für O
" O
Wolkig O
mit O
Aussicht O
auf O
Fleischbällchen O
" O
die O
Auszeichnung O
einer O
Tonabteilung O
. O

Earley B-LOCATION
wird O
auch O
von O
Reading O
Buses O
bedient O
, O
die O
eine O
Reihe O
von O
Busverbindungen O
zum O
und O
vom O
Zentrum O
von O
Reading O
anbieten O
, O
nämlich O
die O
4 O
, O
X4 O
, O
19a O
, O
19b O
, O
19c O
; O
und O
die O
21 O
, O
ein O
24-Stunden-Service O
. O

Ab O
1997 O
etablierte O
sich O
Zoran B-ORGANIZATION
als O
führender O
Anbieter O
von O
MPEG-2-Technologie O
für O
DVD- O
und O
Super-Video-CD-Anwendungen O
. O

William B-LOCATION
liegt O
südlich O
von O
Fairfax O
und O
dem O
Fairfax O
Stone O
und O
nördlich O
von O
Thomas O
. O

Donald B-LOCATION
ist O
eine O
Stadt O
in O
Victoria O
, O
Australien O
, O
am O
Richardson O
River O
, O
an O
der O
Kreuzung O
von O
Sunraysia O
Highway O
und O
Borung O
Highway O
im O
Auenland O
von O
Buloke O
. O

Nach O
einer O
Zeit O
der O
Abwesenheit O
von O
der O
öffentlichen O
Szene O
hat O
Asien B-PERSON
seit O
Anfang O
2009 O
mehrere O
Veranstaltungen O
besucht O
. O

Seit O
Malcolm O
Walkers O
Rückkehr O
in O
das O
Unternehmen O
hat O
Island B-ORGANIZATION
die O
Belegschaft O
in O
der O
Deeside-Zentrale O
um O
500 O
Stellen O
reduziert O
. O
Im O
September O
wurden O
etwa O
300 O
Stellen O
infolge O
des O
Umzugs O
eines O
Distributionslagers O
von O
Deeside O
nach O
Warrington O
verlegt O
. O

Im O
Juli O
2009 O
wechselte O
Andy O
Brannan O
als O
Chief O
Commercial O
Officer O
zu O
Wolfson B-ORGANIZATION
. O

Yeager B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
und O
Kohlestadt O
in O
Pike O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Nero B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Johnson O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Hubertus B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
im O
Dorf O
Richfield O
und O
in O
der O
Stadt O
Erin O
im O
Washington O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Richard B-LOCATION
ist O
ein O
kleines O
Dorf O
in O
Douglas O
Nr. O
436 O
, O
Saskatchewan O
, O
Kanada O
. O

Wheelwright B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
in O
der O
Stadt O
Hardwick O
, O
Worcester O
County O
, O
Massachusetts O
, O
USA O
, O
etwa O
nordwestlich O
der O
Stadt O
Worcester O
, O
Massachusetts O
. O

Blair B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Doniphan O
County O
, O
Kansas O
, O
USA O
. O

Während O
der O
Eigentümer O
der O
CFSB O
Corporation O
, O
jetzt O
bekannt O
als O
Stone O
Capital O
, O
Inc O
. O
, O
Fail B-PERSON
ein O
solches O
Paket O
von O
15 O
insolventen O
Sparsamkeiten O
erwarb O
, O
das O
Pard O
/ O
Rose-Paket O
. O

Premierminister O
Henri O
Lopès O
und O
seine O
Regierung O
traten O
nach O
einer O
Sitzung O
des O
Zentralkomitees O
der O
kongolesischen O
Arbeiterpartei O
im O
Dezember O
1975 O
zurück O
, O
und O
Goma B-PERSON
wurde O
ernannt O
, O
um O
ihn O
am O
18 O
. O
Dezember O
an O
der O
Spitze O
einer O
neuen O
Regierung O
mit O
14 O
Mitgliedern O
zu O
ersetzen O
1975 O
. O

Wiltshire B-PERSON
kehrte O
im O
April O
2017 O
vor O
der O
FA O
WSL O
Spring O
Series O
nach O
Yeovil O
zurück O
. O

Dennis B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Greenbrier O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Sunbeam B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Logan O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Am O
25 O
. O
Februar O
2007 O
bestätigte O
Pence B-PERSON
offiziell O
die O
ehemalige O
Kongressabgeordnete O
Anne O
Northup O
über O
Fletcher O
im O
Rennen O
des O
Gouverneurs O
2007 O
. O

Der O
Versuch O
, O
den O
Telefondienst O
nach O
Mink B-LOCATION
zu O
bringen O
, O
begann O
, O
als O
eine O
in O
der O
Gemeinde O
lebende O
Alice O
Louise O
Johnson O
Bolton O
( O
1921-2014 O
) O
, O
eine O
pensionierte O
Lehrassistentin O
, O
2003 O
auf O
einer O
von O
ihr O
angerufenen O
Rathaussitzung O
in O
Natchitoches O
das O
Wort O
ergriff O
Foster O
Campbell O
, O
eines O
der O
fünf O
Mitglieder O
der O
Louisiana O
Public O
Service O
Commission O
. O

Disney B-PERSON
Executive O
produzierte O
" O
The O
Trials O
of O
Spring O
" O
( O
2015 O
) O
, O
das O
einen O
Dokumentarfilm O
in O
Spielfilmlänge O
und O
sechs O
Kurzfilme O
enthält O
. O

Ihr O
Eintrag O
legt O
nahe O
, O
dass O
der O
Name O
" O
Bois O
Juba O
" O
ein O
wahrscheinlicher O
Schreibfehler O
für O
" O
Boz O
's O
Juba O
" O
ist O
, O
das O
Sobriquet O
, O
unter O
dem O
Juba B-PERSON
in O
England O
am O
bekanntesten O
war O
. O

Insgesamt O
hat O
Drumheller B-LOCATION
in O
seiner O
Geschichte O
mindestens O
13 O
andere O
Gemeinden O
aufgenommen O
, O
von O
denen O
einige O
heute O
als O
Stadtteile O
oder O
Bezirke O
innerhalb O
der O
Stadt O
anerkannt O
sind O
. O

Primärquellen O
zeigen O
, O
dass O
Juba B-PERSON
ab O
Mitte O
der O
1840er O
Jahre O
in O
Tanzwettbewerben O
, O
Minnesängershows O
und O
Varietétheatern O
im O
Nordosten O
der O
USA O
auftrat O
. O

Rosewater B-PERSON
hat O
seit O
" O
" O
mindestens O
eine O
Karte O
für O
jede O
Magic-Erweiterung O
entworfen O
. O

Im O
Jahr O
2018 O
spendete O
Stryker B-PERSON
20 O
Millionen O
US-Dollar O
an O
das O
Kalamazoo O
College O
, O
um O
ein O
10-jähriges O
Stipendienprogramm O
für O
Farbschüler O
, O
Schüler O
der O
ersten O
Generation O
und O
Schüler O
aus O
Familien O
mit O
niedrigem O
Einkommen O
einzurichten O
. O

Seit O
dem O
Verlassen O
von O
TSR O
hat O
Wham B-PERSON
viele O
weitere O
Spiele O
entwickelt O
, O
darunter O
die O
Zusammenarbeit O
mit O
James O
M. O
Ward O
beim O
Brettspiel O
" O
Dragon O
Lairds O
" O
, O
das O
im O
April O
2008 O
veröffentlicht O
wurde O
, O
und O
" O
Feudality O
" O
, O
das O
von O
Z-man O
Games O
Inc. O
im O
Jahr O
2008 O
veröffentlicht O
wurde O
2011 O
. O

1993 O
begann O
Sunderland B-PERSON
mit O
dem O
Hosting O
vor O
dem O
Spiel O
für O
die O
Lakers O
. O

Ivanhoe B-LOCATION
oder O
Ivanhoe O
Station O
ist O
eine O
Pacht- O
und O
Viehstation O
nördlich O
von O
Kununurra O
in O
der O
Region O
Kimberley O
in O
Westaustralien O
. O

Unter O
einer O
Reihe O
von O
Dörfern O
, O
die O
in O
dem O
Dokument O
angegeben O
sind O
, O
gibt O
es O
Brzostek B-LOCATION
( O
geschrieben O
" O
Brestek O
" O
) O
. O

Renault B-PERSON
schrieb O
viele O
Werke O
über O
seine O
Aktivitäten O
im O
Widerstand O
. O

Albion B-PERSON
erhielt O
seinen O
postsekundären O
Abschluss O
an O
der O
Harvard O
University O
, O
darunter O
einen O
BA O
in O
Wirtschaftswissenschaften O
, O
einen O
gemeinsamen O
MA O
/ O
MBA O
und O
einen O
gemeinsamen O
PhD O
/ O
DBA O
in O
Betriebswirtschaft O
von O
der O
Harvard O
University O
und O
der O
Harvard O
Business O
School O
. O

Große O
Schlangen O
blinder O
, O
verkrüppelter O
und O
kranker O
Bettler O
eilten O
mit O
ihren O
Gebeten O
nach O
Marianka B-LOCATION
, O
um O
sich O
im O
gesegneten O
Strom O
zu O
trinken O
und O
zu O
waschen O
. O

Aziziye B-LOCATION
liegt O
im O
westlichen O
Teil O
von O
Erzurum O
bei O
. O

Zu O
Beginn O
des O
Jahres O
1836 O
gehörte O
das O
Land O
, O
das O
Liverpool B-LOCATION
besetzen O
würde O
, O
noch O
Potawatomi O
Amerinds O
. O

Cadbury B-PERSON
entwickelte O
das O
Geschäft O
weiter O
, O
nahm O
aber O
auch O
eine O
Rolle O
in O
zivilen O
Angelegenheiten O
ein O
. O

Am O
17 O
. O
Juli O
2009 O
wurde O
bekannt O
gegeben O
, O
dass O
Evidence B-PERSON
einen O
Vertrag O
mit O
dem O
in O
Minneapolis O
ansässigen O
Hip-Hop-Label O
Rhymesayers O
Entertainment O
unterzeichnet O
hatte O
. O
Ein O
YouTube-Video O
zeigt O
, O
wie O
Evidence O
den O
Vertrag O
zur O
Veröffentlichung O
seines O
nächsten O
Albums O
unterzeichnet O
. O

Carlisle B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Fayette O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Zenith B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Monroe O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Stanmore B-LOCATION
war O
von O
1881 O
bis O
1887 O
eine O
parlamentarische O
Wählerschaft O
in O
Christchurch O
, O
Neuseeland O
. O

Laut O
MLB.com O
erhielt O
Humber B-PERSON
von O
den O
Mets O
einen O
kombinierten O
Unterzeichnungsbonus O
und O
Vertrag O
über O
3,7 O
Millionen O
US-Dollar O
. O

Croker B-PERSON
besaß O
viele O
Anteile O
an O
der O
New O
York O
Auto-Truck O
Company O
, O
einem O
Unternehmen O
, O
das O
von O
der O
Vereinbarung O
profitiert O
hätte O
. O

Im O
September O
2019 O
erhielt O
Valencia B-PERSON
die O
israelische O
Staatsbürgerschaft O
und O
trat O
dem O
Team O
Israel O
für O
die O
Baseball-Europameisterschaft O
2019 O
in O
Deutschland O
vom O
7 O
. O
bis O
15 O
. O
September O
2019 O
bei O
. O

Teddy B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
im O
westlichen O
Casey O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Somerset B-LOCATION
liegt O
am O
County O
Highway O
5 O
südöstlich O
von O
Harrisburg O
. O

Devon B-LOCATION
hieß O
ursprünglich O
Mill O
Creek O
und O
wurde O
unter O
dem O
letztgenannten O
Namen O
1860 O
gegründet O
. O

In O
Leeds B-LOCATION
befinden O
sich O
heute O
das O
Northampton O
Veterans O
Affairs O
Medical O
Center O
und O
Chartpak O
, O
Hersteller O
von O
Kunst- O
und O
Grafikbedarf O
, O
zu O
dem O
auch O
Koh-i-Noor O
Hardtmuth O
gehört O
. O

Mailand B-LOCATION
liegt O
ostnordöstlich O
von O
Abbotsford O
. O

Toulouse B-PERSON
trat O
im O
November O
2002 O
dem O
Microsoft O
Security O
Response O
Center O
( O
MSRC O
) O
bei O
. O

Während O
der O
Saison O
2015 O
war O
Thames B-PERSON
der O
erste O
Spieler O
in O
der O
KBO-Geschichte O
, O
der O
zweimal O
in O
einer O
Saison O
für O
den O
Zyklus O
traf O
. O

Die O
Mets O
wählten O
Humber B-PERSON
mit O
der O
dritten O
Gesamtselektion O
im O
MLB-Entwurf O
von O
2004 O
aus O
. O

Voss B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
El O
Dorado O
County O
, O
Kalifornien O
. O

1967 O
stellte O
McCulloch B-ORGANIZATION
seine O
Reihe O
von O
Außenbordmotoren O
ein O
, O
die O
nach O
dem O
Kauf O
der O
Scott-Atwater O
Manufacturing O
Company O
aus O
Minneapolis O
, O
Minnesota O
, O
1956 O
- O
dem O
Hersteller O
- O
begann O
von O
Scott-Atwater O
Außenbordbootsmotoren O
. O

Leonard B-LOCATION
ist O
eine O
kleine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
der O
südöstlichen O
Ecke O
von O
Tulsa O
County O
, O
Oklahoma O
. O

Ellis B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Gage O
County O
, O
Nebraska O
, O
USA O
. O

Hampshire B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Maury O
County O
, O
Tennessee O
, O
USA O
. O

Während O
Spieler O
aus O
Fingal O
für O
die O
Hauptmannschaft O
von O
Dublin B-ORGANIZATION
qualifiziert O
sind O
, O
können O
Nicht-Fingal-Spieler O
nicht O
für O
Fingal O
spielen O
. O

Der O
Pferderennclub O
, O
der O
Wimmera O
Racing O
Club O
, O
plant O
rund O
sechs O
Renntreffen O
pro O
Jahr O
bei O
Donald B-LOCATION
, O
einschließlich O
des O
Donald O
Cup-Treffens O
im O
November O
. O

Am O
9 O
. O
März O
war O
Sky B-PERSON
Teil O
eines O
berüchtigten O
Triple-Threat-Matches O
, O
zu O
dem O
Brittney O
Savage O
und O
Spyra O
Andover O
gehörten O
, O
und O
wurde O
von O
Botchamania O
erwähnt O
. O

Laut O
Pappus O
nutzte O
Carpus B-PERSON
die O
Mathematik O
für O
praktische O
Anwendungen O
. O

Kovar B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Bastrop O
County O
, O
Texas O
, O
USA O
. O

1832 O
wurde O
der O
Wahlkreis O
zwischen O
den O
neuen O
Wahlkreisen O
Aberdeen B-LOCATION
und O
Montrose O
Burghs O
aufgeteilt O
. O

Von O
1841 O
bis O
1871 O
hatte O
Lazenby B-LOCATION
einen O
Bahnhof O
auf O
der O
Linie O
von O
Middlesbrough O
nach O
Redcar O
. O

Jasper B-LOCATION
war O
der O
Standort O
eines O
Abstellgleises O
der O
Cascade O
Line O
der O
Southern O
Pacific O
Railroad O
( O
heute O
Teil O
der O
Union O
Pacific O
Railroad O
) O
, O
die O
nach O
Jasper O
B. O
Hills O
, O
dem O
Sohn O
von O
Cornelius O
Joel O
Hills O
, O
benannt O
wurde O
, O
der O
sich O
in O
niederließ O
das O
Gebietsschema O
im O
Jahr O
1846 O
. O

In O
der O
Albion B-LOCATION
hatte O
eine O
Bevölkerung O
von O
2.296 O
Menschen O
. O

Sirius B-PERSON
rekrutierte O
Timothy O
Leary O
als O
Redakteur O
für O
" O
Mondo O
2000 O
" O
und O
unterrichtete O
einen O
Online-Kurs O
in O
Learys O
Philosophie O
für O
die O
Maybe O
Logic O
Academy O
. O

Laut O
dem O
Bericht O
der O
Bank O
of O
Montreal O
vom O
vierten O
Quartal O
2018 O
war O
Guelph B-LOCATION
die O
führende O
Stadt O
in O
Kanada O
in O
Bezug O
auf O
Beschäftigungswachstum O
und O
niedrige O
Arbeitslosigkeit O
. O

Aston B-LOCATION
hat O
eine O
der O
höchsten O
Arbeitslosenquoten O
in O
der O
Stadt O
: O
57,8 O
% O
der O
Einwohner O
gelten O
als O
wirtschaftlich O
aktiv O
, O
verglichen O
mit O
dem O
Stadtdurchschnitt O
von O
69,3 O
% O
und O
dem O
nationalen O
Durchschnitt O
von O
77 O
% O
. O

Chenab B-ORGANIZATION
ist O
auch O
mit O
einer O
Näheinheit O
für O
fertige O
Kleidungsstücke O
ausgestattet O
. O

Wie O
bei O
den O
meisten O
britischen O
Inseln O
herrscht O
in O
Forfar B-LOCATION
ein O
ozeanisches O
Klima O
( O
Köppen O
: O
" O
Cfb O
" O
) O
. O

Silex B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Martin O
Township O
, O
Pope O
County O
, O
Arkansas O
, O
USA O
. O

Caerphilly B-LOCATION
war O
1950 O
Gastgeber O
des O
National O
Eisteddfod O
. O

Abgesehen O
vom O
Auftragsbuchwert O
wurde O
im O
Parlament O
auch O
gesagt O
, O
dass O
Churchill B-ORGANIZATION
in O
den O
letzten O
zwei O
Jahren O
über O
1 O
Mio. O
GBP O
verloren O
hatte O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
war O
in O
den O
ersten O
105 O
Jahren O
eine O
reine O
Mädchenschule O
mit O
dem O
offiziellen O
Namen O
" O
Hunter O
College O
High O
School O
für O
intellektuell O
begabte O
junge O
Damen O
" O
. O

Perceval O
wirft O
Excalibur B-PERSON
in O
den O
Pool O
, O
wo O
die O
Dame O
vom O
See O
ihn O
fängt O
. O

Sie O
wurde O
als O
Texas O
Anna O
Smith O
in O
Rich O
Valley O
, O
Smyth O
County O
, O
Virginia O
, O
als O
Tochter O
von O
Alexander O
King O
Smith O
und O
seiner O
Frau O
Sarah O
Louvenia O
( O
geb O
. O
Hammonds O
) O
geboren O
. O
Der O
Name O
Texas B-PERSON
wurde O
von O
dem O
einer O
Tante O
übernommen O
. O

Ein O
Postamt O
namens O
Perkins B-LOCATION
ist O
seit O
1890 O
in O
Betrieb O
. O

Lyons B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Burleson O
County O
, O
Texas O
, O
USA O
. O

Otto B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Macon O
County O
, O
North O
Carolina O
, O
USA O
. O

Blackburn B-LOCATION
ist O
eine O
schnell O
wachsende O
Pendlerstadt O
nordwestlich O
von O
Aberdeen O
, O
Schottland O
, O
und O
liegt O
in O
Aberdeenshire O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
wurde O
1973 O
in O
Alachua O
, O
Florida O
, O
als O
Segelboothersteller O
gegründet O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
war O
eine O
Brauerei O
in O
Schiltigheim O
, O
Frankreich O
. O

Moss B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Imperial O
County O
, O
Kalifornien O
. O

Kirk B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Mingo O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Wright B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Murphy B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Barbour O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Minnie B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Wetzel O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Im O
November O
2004 O
versammelten O
sich O
Gewerkschaftsanhänger O
vor O
Novas O
Shinjuku O
Honko-Schule O
, O
um O
gegen O
die O
Entlassung O
von O
fünf O
Lehrern O
zu O
protestieren O
, O
von O
denen O
drei O
seit O
mehr O
als O
10 O
Jahren O
bei O
Nova B-ORGANIZATION
arbeiten O
. O

Villarreal B-PERSON
beendete O
die O
Saison O
mit O
2 O
Siegen O
und O
keinen O
Verlusten O
, O
5 O
Ausschlägen O
und O
einem O
verdienten O
Run-Durchschnitt O
von O
5,27 O
. O

Buron B-LOCATION
war O
Schauplatz O
von O
zwei O
großen O
Schlachten O
, O
eine O
am O
7 O
. O
Juni O
1944 O
und O
eine O
während O
der O
Operation O
Charnwood O
am O
8 O
. O
Juli O
1944 O
, O
als O
die O
Highland O
Light O
Infantry O
von O
Kanada O
die O
Stadt O
von O
der O
Verteidigung O
von O
Elementen O
der O
12 O
. O
SS-Panzerdivision O
befreite O
. O

Lorient B-PERSON
war O
vor O
allem O
als O
Sprungbrettclub O
für O
mehrere O
heutige O
Nationalspieler O
wie O
Laurent O
Koscielny O
, O
André-Pierre O
Gignac O
, O
Michaël O
Ciani O
, O
Kevin O
Gameiro O
, O
Karim O
Ziani O
, O
Bakari O
Koné O
, O
Matteo O
Guendouzi O
und O
Seydou O
Keita O
tätig O
. O

Lari B-LOCATION
ist O
weiter O
in O
5 O
Bezirke O
unterteilt O
: O
Lari O
/ O
Kirenga O
, O
Kijabe O
, O
Kamburu-Kamuchege O
, O
Kinale O
und O
Nyanduma O
. O

Sandoz B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Calaveras O
County O
, O
Kalifornien O
. O

Macula B-PERSON
spielte O
1994 O
sechs O
Série O
A-Spiele O
für O
Remo O
und O
1995 O
sieben O
Série O
A-Spiele O
für O
Bahia O
. O

Bogdan-Piteşti O
erklärte O
Vermont B-PERSON
zu O
einem O
der O
erfolgreichsten O
unter O
den O
rumänischen O
Malern O
und O
kaufte O
viele O
seiner O
Werke O
. O

Humphrey B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Wood O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Im O
frühen O
18 O
. O
Jahrhundert O
war O
der O
Engel B-LOCATION
das O
größte O
Kutschenhaus O
in O
einer O
Reihe O
von O
mehreren O
entlang O
der O
Islington O
High O
Street O
. O

Maggie B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
im O
West-Central O
Craig O
County O
, O
Virginia O
, O
USA O
. O

Azalee B-LOCATION
ist O
die O
Heimatstadt O
des O
Zehnkämpfers O
und O
Olympioniken O
Tom O
Pappas O
. O

Pollok B-ORGANIZATION
waren O
zu O
dieser O
Zeit O
amtierende O
Meister O
der O
West O
Premier O
League O
und O
nahmen O
am O
Scottish O
Cup O
2007 O
/ O
08 O
teil O
. O

Nachdem O
Carpenter B-ORGANIZATION
Schwierigkeiten O
hatte O
, O
verlorene O
Marktanteile O
zurückzugewinnen O
, O
wurde O
es O
Anfang O
2001 O
von O
Spartan O
geschlossen O
. O

Kirkpatrick B-LOCATION
ist O
der O
Standort O
der O
Scott O
Township O
Hall O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
produzierte O
Desperados O
, O
ein O
blasses O
Lager O
mit O
Tequila-Geschmack O
. O

Die O
Zeitschrift O
veröffentlichte O
auch O
eine O
Rezension O
von O
" O
The O
Emperor O
of O
Scent O
" O
, O
in O
der O
Chandler O
Burrs O
Buch O
über O
Turin B-PERSON
und O
seine O
Theorie O
als O
" O
schwindlig O
und O
überarbeitet O
" O
bezeichnet O
wurde O
. O

Emery O
stammte O
ursprünglich O
aus O
Boston O
, O
und O
um O
1900 O
schrieb O
er O
an O
die O
Harvard O
University O
, O
um O
um O
Erlaubnis O
zu O
bitten O
, O
den O
Namen O
Harvard B-ORGANIZATION
für O
seine O
neue O
Sekundarschule O
zu O
verwenden O
, O
und O
erhielt O
die O
Erlaubnis O
vom O
damaligen O
Präsidenten O
der O
Universität O
, O
Charles O
W. O
Eliot O
. O

Am O
folgenden O
Tag O
wurde O
Goma B-PERSON
im O
T4-Block O
von O
Channel O
4 O
über O
seine O
Erfahrungen O
interviewt O
. O

Tänzer O
Mark O
Knowles O
hat O
diese O
Behauptung O
wiederholt O
und O
Juba B-PERSON
als O
" O
Amerikas O
ersten O
echten O
Stepptänzer O
" O
bezeichnet O
. O

Am O
10 O
. O
Februar O
2011 O
trat O
Oman B-PERSON
Shamrock O
Rovers O
bei O
. O

Villarreal B-PERSON
verfehlte O
den O
größten O
Teil O
aufgrund O
eines O
schmerzenden O
Ellbogens O
und O
einer O
späteren O
Ellbogenoperation O
. O

1982 O
verlegte O
Genie B-ORGANIZATION
seinen O
Hauptsitz O
nach O
Redmond O
, O
Washington O
. O

Carman B-LOCATION
war O
eine O
Wahlabteilung O
der O
Provinz O
in O
der O
kanadischen O
Provinz O
Manitoba O
. O

Juba B-PERSON
unternahm O
bei O
den O
Provinzwahlen O
von O
1981 O
einen O
weiteren O
unerwarteten O
Ausflug O
in O
die O
Wahlpolitik O
ein O
unabhängiger O
Kandidat O
in O
seinem O
alten O
Reiten O
von O
Logan O
. O

Im O
Jahr O
2009 O
wurde O
der O
ehemalige O
Clare-Manager O
Anthony O
Daly O
zum O
Manager O
von O
Dublin B-ORGANIZATION
ernannt O
. O

Torun B-PERSON
wurde O
für O
ihre O
Fähigkeit O
gelobt O
, O
feste O
Materialien O
in O
scheinbar O
flexible O
Formen O
zu O
formen O
, O
so O
dass O
Metall O
wie O
Wasser O
um O
den O
Hals O
und O
die O
Schultern O
des O
Trägers O
fließt O
. O

Rousseau B-LOCATION
ist O
ein O
Wahlbezirk O
in O
der O
Provinz O
Lanaudière O
und O
Laurentides O
in O
Quebec O
, O
Kanada O
, O
der O
Mitglieder O
in O
die O
Nationalversammlung O
von O
Quebec O
wählt O
. O

Tao B-LOCATION
ist O
eine O
Gemeinde O
im O
Cercle O
of O
Koutiala O
in O
der O
Region O
Sikasso O
im O
Süden O
Malis O
. O

Braithwaite B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Plaquemines O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
USA O
. O

Cagliari O
blieb O
trotz O
des O
damals O
vorherrschenden O
Arianismus O
römisch-katholisch O
, O
und O
viele O
afrikanische O
Bischöfe O
flohen O
vor O
den O
arianischen O
Vandalen O
, O
um O
nach O
Cagliari B-LOCATION
zu O
kommen O
. O

Ringo B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Crawford O
County O
, O
Kansas O
, O
USA O
. O

Die O
Rhode O
Island O
Reds O
, O
ein O
Gründungsmitglied O
der O
AHL O
, O
zogen O
1977 O
nach O
Binghamton B-ORGANIZATION
und O
spielten O
dort O
bis O
1997 O
, O
bekannt O
als O
die O
Binghamton O
Dusters O
( O
1977 O
– O
1980 O
) O
, O
die O
Binghamton O
Whalers O
( O
1980 O
– O
1990 O
) O
und O
die O
Binghamton O
Rangers O
( O
1990-1997 O
) O
. O

Kansas B-PERSON
ist O
eine O
amerikanische O
Rockband O
, O
die O
in O
den O
1970er O
Jahren O
zunächst O
in O
albumorientierten O
Rockcharts O
und O
später O
mit O
Hit-Singles O
wie O
" O
Carry O
On O
Wayward O
Son O
" O
und O
" O
Dust O
in O
the O
Wind O
" O
populär O
wurde O
. O

Ford O
ist O
eine O
Gemeinde O
des O
Stadtbezirks O
Sefton O
im O
Wahlkreis O
Bootle O
Parliamentary O
, O
die O
den O
nördlichen O
Teil O
der O
Gemeinde O
Litherland O
abdeckt O
und O
alle O
von O
Ford B-LOCATION
. O

Elvira B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Clinton O
County O
, O
Iowa O
, O
USA O
. O

Hindustan B-LOCATION
wurde O
am O
18 O
. O
August O
1853 O
von O
Charles O
G. O
Carr O
plattiert O
. O

In O
den O
ersten O
Jahren O
der O
Föderation O
bestand O
der O
Sitz O
aus O
kaum O
mehr O
als O
Bendigo B-LOCATION
selbst O
, O
aber O
an O
späteren O
Grenzen O
umfasste O
der O
Sitz O
Städte O
wie O
Echuca O
, O
Castlemaine O
, O
Maryborough O
und O
Seymour O
. O

Um O
1952 O
trat O
Harbin B-PERSON
in O
einem O
kleinen O
Teil O
als O
Zauberer O
in O
dem O
von O
Cy O
Endfield O
produzierten O
Film O
" O
The O
Limping O
Man O
" O
auf O
. O

Wie O
die O
meisten O
Berggemeinden O
war O
Cosby B-LOCATION
während O
des O
gesamten O
Krieges O
Razzien O
ausgesetzt O
, O
insbesondere O
von O
konföderierten O
Plünderern O
, O
die O
von O
North O
Carolina O
aus O
die O
Berge O
überquerten O
. O

Im O
September O
2004 O
kam O
es O
in O
Renfrew B-LOCATION
zu O
massiven O
Überschwemmungen O
aufgrund O
von O
Regenfällen O
, O
die O
durch O
die O
Überreste O
des O
Hurrikans O
Ivan O
verursacht O
wurden O
. O

Am O
31 O
. O
Oktober O
2016 O
wurde O
Watford B-PERSON
von O
den O
Fort O
Wayne O
Mad O
Ants O
zurückerobert O
. O

In O
den O
ersten O
Tagen O
nach O
dem O
Start O
fand O
die O
Zeitung O
keinen O
Gefallen O
mit O
der O
Regierung O
, O
aber O
TVR B-PERSON
beharrte O
. O

Cunningham B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Hardy O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Nach O
seiner O
Freilassung O
aus O
Portsmouth O
unterzeichnete O
Berlin B-PERSON
im O
November O
2007 O
einen O
kurzfristigen O
Vertrag O
von O
Portsmouth O
für O
Crawley O
Town O
, O
der O
weniger O
als O
einen O
Monat O
dauerte O
, O
bevor O
er O
weiterziehen O
durfte O
. O

Yasuda B-LOCATION
liegt O
an O
der O
Bahnlinie O
Gomen-Nahari O
, O
dritte O
Haltestelle O
von O
der O
letzten O
Richtung O
Osten O
. O

Carpenter B-LOCATION
ist O
eine O
kleine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Copiah O
County O
, O
Mississippi O
, O
USA O
. O

Er O
lernte O
George O
I. O
1706 O
kennen O
, O
aber O
als O
der O
Kurfürst O
König O
wurde O
, O
sicherte O
sich O
Sunderland B-PERSON
nur O
die O
vergleichsweise O
unwichtige O
Position O
des O
Lord O
Lieutenant O
of O
Ireland O
. O

Nach O
dem O
Zusammenschluss O
führte O
CSR O
erhebliche O
Entlassungen O
durch O
, O
an O
denen O
ehemalige O
Zoran B-ORGANIZATION
-Mitarbeiter O
beteiligt O
waren O
. O

Vinje B-LOCATION
wurde O
während O
des O
Zweiten O
Weltkriegs O
in O
der O
Schlacht O
von O
Vinjesvingen O
zu O
einem O
Ort O
schwerer O
Schlachten O
, O
als O
norwegische O
Streitkräfte O
über O
einen O
Monat O
lang O
gegen O
überlegene O
deutsche O
Streitkräfte O
antraten O
. O

Barber B-LOCATION
ist O
eine O
Stadt O
im O
Norden O
der O
Insel O
Curaçao O
auf O
den O
Niederländischen O
Antillen O
. O

Jedes O
Mal O
, O
wenn O
ein O
Team O
eine O
Veranstaltung O
gewinnt O
, O
erhält O
es O
Geld O
für O
eine O
Wohltätigkeitsorganisation O
seiner O
Wahl O
, O
die O
eine O
von O
drei O
von O
der O
Wagner B-ORGANIZATION
-Leitung O
bereitgestellten O
Organisationen O
sein O
wird O
. O

Chloe B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Calhoun O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Im O
August O
1999 O
wurde O
das O
Gebiet O
um O
Barak B-LOCATION
von O
Usbekistan O
besetzt O
und O
vom O
kirgisischen O
Gebiet O
abgeschnitten O
. O

Dewsbury B-PERSON
studierte O
schon O
in O
jungen O
Jahren O
sowohl O
die O
heiligen O
Schriften O
als O
auch O
andere O
religiöse O
Texte O
. O

Hoya B-ORGANIZATION
erwarb O
2007 O
die O
Kamerafirma O
Pentax O
für O
einen O
Preis O
von O
1 O
Milliarde O
US-Dollar O
, O
etwa O
10 O
% O
mehr O
als O
Pentax O
zu O
diesem O
Zeitpunkt O
bewertet O
wurde O
. O

Baker B-LOCATION
ist O
eine O
ehemalige O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Kern O
County O
, O
Kalifornien O
. O

Die O
früheste O
Erwähnung O
des O
Dorfes O
findet O
sich O
im O
Domesday O
Book O
von O
1086 O
, O
als O
Whitstone B-LOCATION
' O
Witestan O
' O
genannt O
wurde O
und O
von O
Ralph O
vom O
Grafen O
von O
Mortain O
gehalten O
wurde O
. O

Im O
Februar O
2019 O
Twist O
und O
Pulse B-PERSON
bildeten O
einen O
Teil O
eines O
Teams O
auf O
ITV1s O
" O
Tenable O
" O
. O

Juba B-PERSON
scheint O
während O
einer O
einzigen O
Aufführung O
verschiedene O
Stile O
in O
unterschiedlichen O
Tempi O
präsentiert O
zu O
haben O
. O

Israel O
versuchte O
, O
entlang O
seiner O
Grenzen O
Sicherheitsabkommen O
zu O
errichten O
, O
und O
Eyal B-LOCATION
wurde O
an O
der O
damaligen O
jordanischen O
Grenze O
errichtet O
. O

Weniger O
glücklich O
verstärkte O
Juba B-PERSON
die O
rassistische O
Karikatur O
des O
natürlich O
musikalischen O
Schwarzen O
unter O
dem O
weißen O
Publikum O
. O

Im O
Dezember O
2016 O
schuf O
Pegasus B-PERSON
eine O
Darstellung O
von O
Charlie O
Chaplin O
mit O
der O
Botschaft O
" O
Dream O
Big O
" O
in O
der O
Cheshire-Stadt O
Congleton O
, O
die O
in O
der O
Swan O
Bank O
der O
Stadt O
sichtbar O
ist O
. O

Zu O
den O
Polyaenus B-PERSON
zugeschriebenen O
Werken O
gehören O
: O

Peterborough B-LOCATION
war O
auch O
die O
Heimat O
der O
kurzlebigen O
Zeitung O
" O
Petersburg O
Enterprise O
and O
Northern O
Advocate O
" O
( O
20 O
. O
Januar O
- O
2 O
. O
August O
1912 O
) O
, O
die O
von O
William O
John O
Myers O
und O
Walter O
A. O
Wade O
gedruckt O
wurde O
. O

Middlesex B-LOCATION
war O
ein O
Wahlkreis O
des O
House O
of O
Commons O
des O
Parlaments O
von O
England O
, O
dann O
des O
Parlaments O
von O
Großbritannien O
von O
1707 O
bis O
1800 O
, O
dann O
des O
Parlaments O
des O
Vereinigten O
Königreichs O
von O
1801 O
bis O
zur O
Abschaffung O
im O
Jahr O
1885 O
. O

) O
1821 O
fusionierte O
die O
Gemeinde O
Pol O
en O
Panheel O
, O
die O
das O
Dorf O
Panheel O
und O
den O
Weiler O
Pol O
umfasste O
, O
mit O
Heel B-LOCATION
zu O
einer O
Gemeinde O
namens O
Heel O
en O
Panheel O
. O

Antony B-LOCATION
ist O
eine O
Station O
der O
Pariser O
RER O
. O

Viele O
Schüler O
aus O
Buckley B-LOCATION
besuchen O
auch O
die O
Argoed O
High O
School O
im O
nahe O
gelegenen O
Bryn-y-Baal O
oder O
die O
Alun O
School O
in O
Mold O
. O

In O
Coldstream B-LOCATION
befindet O
sich O
auch O
die O
Coldstream-Brauerei O
, O
die O
im O
Juni O
2007 O
eröffnet O
wurde O
und O
deren O
Restaurant O
7 O
Tage O
die O
Woche O
geöffnet O
hat O
. O

Lorient B-PERSON
wurde O
im O
Finale O
von O
Bordeaux O
besiegt O
. O

Clive B-LOCATION
war O
von O
1861 O
bis O
1881 O
eine O
parlamentarische O
Wählerschaft O
in O
der O
Region O
Hawke O
's O
Bay O
in O
Neuseeland O
. O

Unter O
den O
Bischöfen O
von O
Massa B-LOCATION
befanden O
sich O
Antonio O
da O
Massa O
Marittima O
( O
1430 O
) O
, O
ein O
ehemaliger O
Generalminister O
der O
Franziskaner O
und O
Legat O
von O
Papst O
Bonifatius O
IX. O
; O
Leonardo O
Dati O
( O
1467 O
) O
, O
Autor O
poetischer O
Satiren O
. O

Sugar O
wurde O
am O
7 O
. O
Juni O
1936 O
in O
Washington O
, O
DC O
, O
als O
Sohn O
von O
Harold O
Randolph O
Sugar O
und O
Anne O
Edith O
( O
Rosensweig O
) O
Sugar B-PERSON
geboren O
. O

Obwohl O
Neptun B-PERSON
seit O
Juli O
2006 O
nicht O
mehr O
im O
Gefängnis O
ist O
, O
stellte O
die O
IACHR O
fest O
, O
dass O
die O
Verstöße O
gegen O
seine O
Rechte O
weiterhin O
bestehen O
, O
da O
der O
Fall O
nicht O
abgewiesen O
wurde O
und O
er O
jederzeit O
ins O
Gefängnis O
zurückgebracht O
werden O
kann O
. O

Modena B-LOCATION
hieß O
ursprünglich O
Madisonville O
und O
wurde O
1856 O
unter O
dem O
letztgenannten O
Namen O
geführt O
. O

Nachdem O
sie O
ungefähr O
ausgegeben O
hatte O
Nach O
einem O
Jahrzehnt O
in O
privater O
Einzelpraxis O
sowie O
einer O
kurzen O
Zeit O
beim O
US-amerikanischen O
Ministerium O
für O
Wohnungsbau O
und O
Stadtentwicklung O
wurde O
Kalabrien B-PERSON
1996 O
Richter O
am O
Bezirksgericht O
von O
Wake O
County O
und O
gewann O
2002 O
die O
Wahl O
zum O
Berufungsgericht O
von O
North O
Carolina O
. O

Rochdale B-LOCATION
ist O
heute O
eine O
überwiegend O
Wohnstadt O
. O

Cranston B-PERSON
spielte O
seine O
letzte O
Saison O
mit O
den O
Edinburgh O
Capitals O
in O
der O
British O
National O
League O
in O
der O
Saison O
1998-1999 O
. O

Der O
Zauberer O
Merlin O
holt O
Excalibur B-PERSON
von O
der O
Dame O
des O
Sees O
für O
Uther O
Pendragon O
zurück O
, O
der O
ein O
kurzes O
Bündnis O
mit O
dem O
Herzog O
von O
Cornwall O
schließt O
. O

Es O
befindet O
sich O
am O
State O
Highway O
1 O
ungefähr O
auf O
halber O
Strecke O
zwischen O
Balclutha O
und O
Gore O
( O
der O
Abschnitt O
des O
State O
Highway O
1 O
zwischen O
Clinton B-LOCATION
und O
Gore O
ist O
nach O
Bill O
Clinton O
und O
Al O
Gore O
als O
" O
The O
Presidential O
Highway O
" O
bekannt O
, O
obwohl O
die O
Namen O
a O
sind O
Zufall O
) O
, O
und O
die O
Main O
South O
Line O
Eisenbahn O
fährt O
durch O
die O
Stadt O
. O

Die O
Menschen O
in O
Afognak B-LOCATION
tauschten O
Dienstleistungen O
und O
Waren O
mit O
anderen O
Siedlungen O
in O
Südost-Alaska O
und O
der O
Aleuten-Kette O
. O

Cambridge B-PERSON
begann O
als O
leichte O
Lyrik-Sopranistin O
, O
entwickelte O
sich O
dann O
zu O
einer O
vollständigen O
Lyrik-Sopranistin O
und O
entwickelte O
sich O
in O
jüngerer O
Zeit O
zu O
einer O
Spinto-Sopranistin O
, O
einer O
kraftvolleren O
Stimme O
, O
die O
mit O
dramatischeren O
Höhepunkten O
umgehen O
kann O
. O

Die O
Soloalben O
der O
1970er O
Jahre O
von O
Peter O
Hammill O
, O
Tony O
Banks O
und O
Steve O
Hackett O
waren O
ebenfalls O
auf O
Charisma B-ORGANIZATION
. O

1998 O
übernahm O
Andrew O
Childs O
die O
Leitung O
von O
Hannibal B-ORGANIZATION
. O

Eine O
weitere O
aktuelle O
Arbeit O
von O
Oman B-PERSON
war O
" O
International O
Legal O
Experience O
and O
the O
Mormon O
Theology O
of O
the O
State O
, O
1945 O
– O
2012 O
" O
, O
veröffentlicht O
in O
der O
Iowa O
Law O
Review O
. O

Cloone B-LOCATION
hat O
ein O
mildes O
Klima O
wie O
der O
größte O
Teil O
Irlands O
mit O
kühlen O
Sommern O
und O
milden O
Wintern O
. O

Ninigret O
wiederum O
versuchte O
, O
koloniale O
Institutionen O
zu O
nutzen O
, O
um O
nach O
Wyandanch B-PERSON
zurückzukehren O
, O
und O
beschuldigte O
den O
Montaukett-Sachem O
vor O
den O
Engländern O
. O

Jericho B-PERSON
verwendet O
manchmal O
den O
amerikanischen O
manuellen O
Buchstaben O
" O
J O
" O
als O
Zeichennamen O
, O
um O
seinen O
Verbündeten O
zu O
signalisieren O
, O
dass O
er O
eine O
Person O
in O
Besitz O
genommen O
hat O
. O

Heute O
ist O
Wolverton B-LOCATION
ein O
blühender O
Schwerpunkt O
am O
nördlichen O
Rand O
von O
Milton O
Keynes O
. O

Sky B-PERSON
ist O
auch O
in O
GQ O
, O
Esquire O
Magazine O
, O
Supermodels O
Unlimited O
und O
STUFF O
erschienen O
. O

Von O
1798 O
bis O
1814 O
, O
als O
die O
Pfalz O
Teil O
der O
Französischen O
Republik O
( O
bis O
1804 O
) O
und O
dann O
Teil O
des O
Napoleonischen O
Reiches O
war O
, O
wurde O
Otterbach B-LOCATION
in O
den O
Kanton O
Otterberg O
eingegliedert O
. O

Kovar B-LOCATION
wird O
vom O
Smithville O
Independent O
School O
District O
8 O
Meilen O
nördlich O
auf O
dem O
Highway O
95 O
bedient O
. O

Das O
Haupteinkaufszentrum O
von O
Box O
Hill O
ist O
zwei O
Zughaltestellen O
entfernt O
, O
während O
drei O
Busse O
Blackburn B-LOCATION
mit O
Forest O
Hill O
verbinden O
. O

Die O
düstere O
Form O
setzte O
sich O
in O
der O
I-League O
fort O
, O
als O
Mumbai B-ORGANIZATION
die O
ersten O
drei O
Spiele O
in O
Folge O
verlor O
. O

Nach O
dem O
College O
interviewte O
Athen B-PERSON
weiterhin O
Insassen O
über O
ihr O
kriminelles O
Leben O
und O
ihre O
sozialen O
Erfahrungen O
. O

McNair B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Lake O
County O
, O
Minnesota O
, O
USA O
. O

Im O
9 O
. O
Jahrhundert O
wurde O
Sussex B-LOCATION
von O
den O
Westsachsen O
regiert O
. O

Bei O
der O
Volkszählung O
2011 O
hatten O
Erica B-LOCATION
und O
die O
Umgebung O
324 O
Einwohner O
. O

Cherry B-ORGANIZATION
wurde O
1953 O
von O
Walter O
Cherry O
im O
Keller O
eines O
Restaurants O
im O
Highland O
Park O
, O
Illinois O
, O
USA O
, O
gegründet O
. O

Wrexham B-LOCATION
( O
) O
ist O
ein O
Wahlkreis O
der O
Nationalversammlung O
für O
Wales O
. O

Villarreal B-PERSON
kehrte O
2005 O
zurück O
und O
hatte O
eine O
weitere O
Saison O
, O
die O
durch O
eine O
Armverletzung O
verkürzt O
wurde O
. O

Valencia B-PERSON
erhielt O
die O
Auszeichnung O
" O
Spieler O
der O
Woche O
" O
der O
Florida O
State O
League O
( O
FSL O
) O
und O
schlug O
mit O
.379 O
( O
11 O
– O
29 O
) O
mit O
zwei O
Heimspielen O
Läufe O
, O
drei O
erzielte O
Läufe O
und O
10 O
RBIs O
für O
die O
Woche O
vom O
16 O
. O
Juli O
. O

Peterborough B-LOCATION
ist O
in O
der O
staatlichen O
Wählerschaft O
von O
Stuart O
und O
der O
Bundesabteilung O
von O
Gray O
. O

Im O
folgenden O
Monat O
unterzeichneten O
Beamte O
der O
beiden O
Staaten O
ein O
Protokoll O
, O
um O
die O
Beschränkungen O
für O
Barak B-LOCATION
Einwohner O
zu O
lockern O
. O

Yorkshire B-LOCATION
und O
der O
Humber O
( O
Wahlkreis O
des O
Europäischen O
Parlaments O
) O

Makino B-ORGANIZATION
trennte O
sich O
von O
der O
1919 O
gegründeten O
Mikado O
Company O
in O
eine O
unabhängige O
Produktionsfirma O
, O
Makino O
Film O
Productions O
, O
und O
setzte O
ab O
1923 O
seine O
Arbeit O
als O
Regisseur O
und O
Produzent O
fort O
. O

In O
den O
1860er O
Jahren O
begannen O
viele O
schwarze O
reisende O
Musiker O
bei O
Beale B-LOCATION
aufzutreten O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
und O
Duple O
hatten O
den O
Dart O
entwickelt O
, O
einen O
von O
London O
Transport O
als O
Ein-Mann-Bus O
gekauften O
Midibus O
als O
Ersatz O
für O
ihre O
AEC-Routemaster O
. O

Ralph B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Webster O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Nach O
einer O
Reihe O
einmaliger O
Dance-Compilations O
, O
darunter O
" O
Cold O
Sweat O
" O
und O
" O
Trance O
Dance O
" O
, O
Dino B-ORGANIZATION
startete O
Ende O
1992 O
eine O
neue O
Tanzserie O
namens O
" O
Energy O
Rush O
" O
, O
die O
die O
" O
Hardcore O
" O
-Serie O
um O
viele O
Jahre O
übertraf O
. O

Nixon B-LOCATION
gehört O
traditionell O
zur O
feuchten O
kontinentalen O
Klimazone O
, O
auch O
in O
den O
letzten O
milden O
Wintern O
und O
wärmeren O
trockenen O
Sommern O
. O

" O
Die O
Arbeit O
enthüllte O
auch O
, O
dass O
die O
umstrittensten O
Gebiete O
die O
Enklaven O
von O
Barak B-LOCATION
und O
Sokh O
sowie O
die O
Gebiete O
von O
Gava O
und O
Gavasay O
sind O
. O

Aus O
dem O
nahe O
gelegenen O
Tyler O
, O
Texas O
, O
trat O
Tomlin O
in O
der O
High O
School O
gegen O
Humber B-PERSON
an O
, O
und O
die O
beiden O
trainieren O
in O
der O
Nebensaison O
zusammen O
. O

Im O
Januar O
2020 O
erschienen O
Island B-ORGANIZATION
-Läden O
in O
einer O
Channel O
5-Serie O
mit O
dem O
Titel O
„ O
Inside O
Iceland O
: O
Großbritanniens O
Budget-Supermarkt O
“ O
. O

Nolan B-PERSON
verpasste O
die O
gesamte O
Saison O
2008 O
/ O
09 O
mit O
einer O
Gehirnerschütterung O
und O
wurde O
anschließend O
von O
den O
Carolina O
Hurricanes O
entlassen O
. O

Im O
Jahr O
1889 O
, O
als O
der O
West O
Riding O
County O
Council O
gegründet O
wurde O
, O
wurde O
Leeds B-LOCATION
ein O
Landkreis O
außerhalb O
des O
Verwaltungsbezirks O
des O
West O
Riding. O
und O
im O
Jahr O
1893 O
erhielt O
der O
Bezirk O
Stadtstatus O
. O

Im O
März O
2019 O
gab O
Bexley B-ORGANIZATION
die O
Einstellung O
des O
langjährigen O
Trainers O
von O
Central O
Ohio O
, O
Mike O
Golden O
, O
bekannt O
. O

Dunstan B-LOCATION
war O
von O
1871 O
bis O
1890 O
eine O
parlamentarische O
Wählerschaft O
in O
der O
Region O
Otago O
in O
Neuseeland O
. O

Bell B-LOCATION
hatte O
eine O
Bevölkerung O
von O
502 O
. O

Zusätzlich O
zu O
den O
frühen O
niederländischen O
und O
englischen O
Siedlern O
zogen O
deutsche O
Palatiner O
Mitte O
des O
18 O
. O
Jahrhunderts O
in O
die O
westlichen O
Regionen O
von O
Clinton B-LOCATION
. O

Kongress B-LOCATION
ist O
ein O
Weiler O
in O
der O
kanadischen O
Provinz O
Saskatchewan O
. O

Parma B-PERSON
spielte O
acht O
Mal O
für O
die O
jugoslawische O
Mannschaft O
bei O
den O
Schacholympiaden O
: O
1962 O
, O
1964 O
, O
1966 O
, O
1968 O
, O
1970 O
, O
1974 O
, O
1978 O
und O
1980 O
. O

O I-ORGANIZATION
'Neill O
engagiert O
sich O
für O
verschiedene O
andere O
Zwecke O
, O
um O
die O
Umwelt O
zu O
unterstützen O
, O
beispielsweise O
durch O
O O
'Neill O
Blue O
. O

Laar B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
in O
der O
niederländischen O
Provinz O
Limburg O
. O

Andrew B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Boone O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Warren B-LOCATION
ist O
eines O
der O
Hauptzentren O
für O
den O
Woll- O
und O
Baumwollanbau O
in O
New O
South O
Wales O
. O

Makov B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
und O
eine O
Gemeinde O
( O
" O
obec O
" O
) O
im O
Bezirk O
Blansko O
in O
der O
südmährischen O
Region O
der O
Tschechischen O
Republik O
. O

Brendon B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
in O
Devon O
, O
England O
, O
nahe O
der O
Grenze O
zu O
Somerset O
im O
Exmoor-Nationalpark O
. O

Koriander B-PERSON
ist O
als O
einer O
der O
ursprünglichen O
Inhaltsstoffe O
in O
der O
Geheimformel O
für O
Coca-Cola O
aufgeführt O
. O

Der O
Lukiamute O
River O
fließt O
durch O
Hoskins B-LOCATION
. O

Raymond B-LOCATION
ist O
bekannt O
für O
sein O
jährliches O
Rodeo O
in O
der O
ersten O
Juliwoche O
und O
die O
große O
Anzahl O
von O
Mitgliedern O
der O
Kirche O
Jesu O
Christi O
der O
Heiligen O
der O
Letzten O
Tage O
( O
HLT-Kirche O
) O
. O

Vor O
der O
Saison O
2008 O
gab O
das O
YES-Netzwerk O
bekannt O
, O
dass O
Justiz B-PERSON
während O
dieser O
Saison O
nicht O
ausgestrahlt O
wird O
, O
sondern O
Artikel O
zur O
Website O
des O
Netzwerks O
beitragen O
wird O
. O

Bruce B-LOCATION
war O
ein O
Provinzreiter O
in O
Ontario O
, O
Kanada O
, O
der O
für O
die O
Wahlen O
von O
1934 O
gegründet O
wurde O
. O

Villarreal B-PERSON
begann O
die O
Saison O
mit O
den O
Triple-A O
Tucson O
Sidewinders O
. O

Kenny B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
im O
kalifornischen O
Mendocino O
County O
am O
Oberlauf O
des O
Usal O
Creek O
. O

Casablanca B-PERSON
ist O
der O
Galerist O
der O
Ted O
Casablanca O
Gallery O
in O
Palm O
Springs O
, O
CA O
. O

Die O
Höhlen O
sind O
eine O
wichtige O
Touristenattraktion O
für O
Buchan B-LOCATION
und O
für O
East O
Gippsland O
. O

Sunderland B-PERSON
dient O
derzeit O
als O
Play-by-Play-Ansager O
für O
Volleyball O
und O
Männerbasketball O
im O
Longhorn O
Network O
von O
ESPN O
. O

Macclesfield B-LOCATION
wird O
seit O
1876 O
von O
einer O
Grundschule O
betreut O
. O

Die O
meist O
braune O
Farbe O
des O
Kocher B-LOCATION
stammt O
aus O
Schlamm O
im O
Wasser O
und O
bedeutet O
keine O
schlechte O
Wasserqualität O
. O

Von O
den O
Washington O
Redskins O
in O
der O
siebten O
Runde O
( O
insgesamt O
166 O
. O
) O
des O
NFL-Entwurfs O
von O
1971 O
entworfen O
, O
spielte O
Deutschland B-PERSON
während O
seiner O
vierjährigen O
NFL-Karriere O
in O
42 O
Spielen O
. O

Mirante B-LOCATION
ist O
eine O
Gemeinde O
im O
brasilianischen O
Bundesstaat O
Bahia O
. O

In O
der O
Song-Dynastie O
wurde O
Yongqiu O
in O
Qi B-LOCATION
umbenannt O
. O

Mozart B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
den O
Grafschaften O
Marshall O
und O
Ohio O
im O
US-Bundesstaat O
West O
Virginia O
. O

Am O
28 O
. O
September O
2018 O
veröffentlichte O
Logic B-PERSON
sein O
viertes O
Studioalbum O
mit O
dem O
Titel O
" O
YSIV O
" O
. O

Love B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Swisher O
County O
, O
Texas O
, O
USA O
. O

Um O
1980 O
führte O
Nakamichi B-ORGANIZATION
die O
dritte O
Generation O
von O
1000 O
und O
700 O
Drei-Kopf-Decks O
ein O
. O

Heute O
ist O
Sain B-ORGANIZATION
der O
größte O
Musikproduzent O
von O
Wales O
, O
der O
traditionelle O
Musik O
, O
Folk O
, O
Rock O
, O
Pop O
, O
Hip-Hop O
, O
Rap O
, O
Country O
und O
klassische O
Musik O
umfasst O
. O

Chipperfield B-LOCATION
ist O
ein O
Weiler O
in O
der O
Monet O
Rural O
Municipality O
Nr. O
257 O
in O
Saskatchewan O
, O
Kanada O
. O

Außerdem O
produzierte O
Kay B-ORGANIZATION
eine O
Linie O
der O
Archtop-Akustik O
namens O
Kamico O
. O

Die O
Elche B-ORGANIZATION
beendeten O
die O
Saison O
auf O
dem O
dritten O
Platz O
, O
wurden O
jedoch O
in O
zwei O
Spielen O
vom O
Exeter O
Freeze O
verdrängt O
. O

Viele O
frühere O
Sunshine-Aufnahmen O
, O
darunter O
die O
meisten O
frühen O
Singles O
und O
Alben O
von O
Rowe O
, O
wurden O
von O
Nat O
Kipner O
produziert O
, O
aber O
Ende O
1965 O
verkaufte O
Kipner O
seinen O
Anteil O
an O
Sunshine B-ORGANIZATION
und O
dem O
Sydney O
Bowl-Nachtclub O
. O

Bradley B-ORGANIZATION
erwarb O
die O
Formen O
für O
eine O
Kopie O
der O
Thunderbird-Karosserie O
von O
1957 O
, O
die O
für O
ein O
VW-Käfer-Chassis O
von O
Veebird O
in O
Colorado O
hergestellt O
wurde O
. O

1972 O
konnte O
Gund B-ORGANIZATION
dank O
Ling-Ling O
und O
Hsing-Hsing O
, O
zwei O
Pandabären O
, O
die O
den O
Vereinigten O
Staaten O
im O
Rahmen O
der O
Panda-Diplomatie O
dieses O
Landes O
aus O
China O
geschenkt O
wurden O
, O
wieder O
expandieren O
. O

Solon B-LOCATION
befand O
sich O
an O
der O
Atchison O
, O
Topeka O
und O
Santa O
Fe O
Railroad O
etwa O
ostnordöstlich O
von O
Edwards O
. O

Burgos B-PERSON
trug O
in O
den O
50er O
Jahren O
auch O
zu O
den O
Atlas-Humor-Comics O
" O
Crazy O
" O
, O
" O
Wild O
" O
und O
" O
Riot O
" O
bei O
; O
der O
westliche O
Comic O
" O
Annie O
Oakley O
" O
; O
und O
Science-Fiction O
/ O
Horror-Anthologien O
, O
darunter O
" O
Astonishing O
" O
, O
" O
Journey O
Into O
Unknown O
Worlds O
" O
, O
" O
Strange O
Stories O
of O
Suspense O
" O
und O
" O
Strange O
Tales O
of O
the O
Unusual O
" O
. O

1918 O
war O
Kasan B-LOCATION
die O
Hauptstadt O
des O
Idel-Ural-Staates O
, O
der O
von O
der O
bolschewistischen O
Regierung O
unterdrückt O
wurde O
. O

Münster B-LOCATION
war O
zwischen O
1979 O
und O
2004 O
ein O
Wahlkreis O
des O
Europäischen O
Parlaments O
in O
Irland O
. O

Cosby B-LOCATION
befindet O
sich O
unter O
( O
35.8172 O
, O
-83.2469 O
) O
. O

Zu O
dieser O
Zeit O
hatte O
Hunter B-LOCATION
40 O
Häuser O
, O
Restaurants O
, O
mehrere O
Salons O
und O
ein O
Postamt O
. O

In O
seiner O
ersten O
professionellen O
Saison O
spielte O
Valencia B-PERSON
mit O
den O
Elizabethton O
Twins O
die O
erste O
und O
dritte O
Base O
. O

Onyx B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Yell O
County O
, O
Arkansas O
, O
USA O
. O

Moseley B-ORGANIZATION
stellt O
eine O
breite O
Palette O
von O
Teams O
vom O
professionellen O
Niveau O
des O
1 O
. O
XV O
bis O
zu O
allen O
Altersgruppen O
auf O
. O

Was O
heute O
Vauxhall B-LOCATION
ist O
, O
befand O
sich O
historisch O
innerhalb O
der O
Grenzen O
des O
alten O
Liverpool O
, O
bevor O
die O
nahe O
gelegenen O
Townships O
Everton O
( O
1835 O
) O
und O
Kirkdale O
( O
1860er O
Jahre O
) O
weiter O
ausgebaut O
wurden O
. O

Sutherland B-LOCATION
befindet O
sich O
im O
Bundeswahlbezirk O
der O
Saskatoon-Universität O
. O

Commonwealth B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Albemarle O
County O
, O
Virginia O
. O

In O
jüngerer O
Zeit O
hat O
Meldal B-PERSON
eine O
optische O
Codierungstechnik O
entwickelt O
und O
sich O
auf O
die O
Fusion O
von O
organischer O
Chemie O
und O
Peptidchemie O
auf O
festem O
Träger O
konzentriert O
. O

Wiltshire B-LOCATION
war O
von O
1290 O
bis O
1707 O
Wahlkreis O
des O
House O
of O
Commons O
von O
England O
, O
von O
1707 O
bis O
1800 O
des O
House O
of O
Commons O
von O
Großbritannien O
und O
von O
1801 O
bis O
1832 O
des O
House O
of O
Commons O
des O
Vereinigten O
Königreichs O
. O

Zenith B-LOCATION
liegt O
nahe O
der O
Grenze O
zu O
Virginia O
südlich O
von O
Union O
. O

Die O
Produkte O
werden O
unter O
der O
Marke O
Alaska B-ORGANIZATION
verkauft O
. O

Die O
Kirchen O
in O
Perranuthnoe O
und O
Perranarworthal O
waren O
Piran B-PERSON
gewidmet O
, O
und O
die O
heiligen O
Brunnen O
in O
Perranwell O
und O
Probus O
in O
Cornwall O
sind O
nach O
ihm O
benannt O
. O

MCA O
Records O
erwarb O
den O
Westminster B-ORGANIZATION
-Katalog O
, O
als O
es O
1979 O
ABC O
Records O
kaufte O
. O

Laut O
der O
Webseite O
der O
Gemeinde O
wurde O
Moskau O
zuerst O
" O
Little O
Kalamazoo O
" O
genannt O
, O
und O
der O
Name O
Moskau B-PERSON
wurde O
gewählt O
, O
indem O
der O
Name O
aus O
einem O
Hut O
gezogen O
wurde O
. O

Seit O
Beginn O
der O
Kampagne O
„ O
Save O
Lids O
to O
Save O
Lives O
“ O
im O
Jahr O
1998 O
hat O
Yoplait O
Komen B-ORGANIZATION
mehr O
als O
25 O
Millionen O
US-Dollar O
gespendet O
. O

Downtown B-ORGANIZATION
wurde O
2007 O
von O
Justin O
Kalifowitz O
in O
New O
York O
als O
Downtown O
Music O
Publishing O
gegründet O
. O

Hay B-LOCATION
hat O
eine O
Reihe O
von O
denkmalgeschützten O
Stätten O
, O
darunter O
: O

Anfang O
2018 O
erschien O
Goma B-PERSON
in O
ITVs O
" O
The O
Greatest O
TV O
Moments O
of O
All O
Time O
" O
, O
in O
dem O
er O
eine O
Auszeichnung O
entgegennahm O
, O
nachdem O
er O
zum O
größten O
britischen O
Nachrichtenmoment O
gewählt O
worden O
war O
. O

Die O
Einwohnerzahl O
von O
Joy B-LOCATION
wurde O
1990 O
mit O
150 O
angegeben O
. O

Flynn B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Leon O
County O
, O
Texas O
, O
USA O
. O

Ursprünglich O
hieß O
die O
ländliche O
Gemeinde O
Stemberlandet O
und O
wurde O
später O
möglicherweise O
aufgrund O
einer O
nationalen O
Eisenbahnstandardisierung O
von O
Ortsnamen O
in O
Steinberg B-LOCATION
geändert O
. O

Penshurst B-LOCATION
hat O
einen O
lokalen O
Cricket-Club O
und O
spielt O
im O
St. O
George O
District O
Cricket O
Association O
und O
sind O
seit O
über O
50 O
Jahren O
gegründet O
. O

1959 O
wurde O
das O
Gebiet O
Clinton B-LOCATION
durch O
den O
Mord O
an O
der O
12-jährigen O
Lynne O
Harper O
schockiert O
. O

Onyx B-PERSON
und O
Rainman O
würden O
den O
Titel O
bis O
zum O
13 O
. O
Januar O
2007 O
behalten O
, O
bevor O
sie O
ihn O
an O
den O
Blackout O
( O
Sabian O
und O
Ruckus O
) O
verlieren O
würden O
. O

Die O
Folge O
machte O
Opel B-PERSON
zu O
einer O
Berühmtheit O
. O

Loch B-LOCATION
spielt O
eine O
umfangreiche O
und O
wichtige O
Rolle O
in O
der O
norwegischen O
Geschichte O
. O

Eide B-LOCATION
ist O
eine O
ehemalige O
Gemeinde O
im O
norwegischen O
Landkreis O
Aust-Agder O
. O

Gund B-PERSON
hat O
eine O
Reihe O
von O
Projekten O
in O
der O
geplanten O
Community O
der O
Disney O
Company O
in O
Celebration O
, O
Florida O
, O
entworfen O
, O
die O
für O
eine O
hohe O
Konzentration O
von O
Arbeiten O
großer O
Architekturbüros O
bekannt O
sind O
, O
die O
von O
Disney O
eingeladen O
wurden O
. O

Zunächst O
zog O
Takatsugu O
in O
die O
Burg O
Nochiseyama O
, O
den O
Stammsitz O
des O
Takeda-Clans O
, O
der O
auf O
einem O
Berg O
mit O
Blick O
auf O
die O
Stadt O
Obama B-LOCATION
errichtet O
wurde O
. O

Student-Athletes O
2013 O
, O
Simeon B-ORGANIZATION
ist O
die O
erste O
öffentliche O
Schule O
in O
Chicago O
, O
die O
vier O
aufeinanderfolgende O
Basketball-Staatsmeistertitel O
gewonnen O
hat O
, O
und O
die O
zweite O
landesweit O
. O

Aria B-ORGANIZATION
hat O
auch O
Verstärker O
wie O
den O
10W O
Birdy O
gebaut O
. O

Effektive O
Polizeikommandanten O
würden O
von O
Abir B-ORGANIZATION
bezahlte O
Boni O
erhalten O
. O

Mit O
wenigen O
Einwohnern O
löste O
Desdemona B-LOCATION
1936 O
seine O
Gemeindeverwaltung O
auf O
, O
und O
das O
allgemeine O
Gebiet O
wurde O
seitdem O
von O
Eastland O
County O
regiert O
. O

1919 O
heiratete O
sie O
Captain O
Garnette O
Rotan O
, O
die O
im O
Ersten O
Weltkrieg O
mit O
Auszeichnung O
diente O
. O
Ihre O
Romanze O
begann O
1917 O
, O
als O
Oakland B-PERSON
in O
einer O
Broadway-Theaterproduktion O
spielte O
. O

Am O
25 O
. O
Juni O
2018 O
gaben O
Griffin O
und O
die O
EW O
Scripps O
Company O
bekannt O
, O
dass O
Griffin B-ORGANIZATION
das O
Tulsa-Funkcluster O
von O
Scripps O
erwerben O
wird O
- O
KFAQ O
( O
1170 O
AM O
) O
, O
KVOO-FM O
( O
98,5 O
) O
, O
KBEZ O
( O
92,9 O
FM O
) O
, O
Muskogee-lizenziertes O
KHTT O
( O
106,9 O
FM O
) O
und O
Henryetta-lizenziertes O
KXBL-FM O
( O
99,5 O
) O
- O
für O
12,5 O
Mio. O
USD O
. O

Waratah B-LOCATION
hat O
ein O
ozeanisches O
Klima O
( O
Köppen-Klimaklassifikation O
: O
Cfb O
) O
, O
das O
für O
australische O
Verhältnisse O
ungewöhnlich O
kühl O
ist O
. O

Turin B-PERSON
wurde O
im O
März O
2011 O
in O
ein O
Stipendium O
in O
der O
Hughes O
Hall O
in O
Cambridge O
gewählt O
und O
im O
März O
2014 O
zum O
Quondam O
Fellow O
ernannt O
. O

Nachdem O
Zaire B-PERSON
die O
gesamte O
Saison O
als O
Golsons O
Backup O
verbracht O
hatte O
, O
startete O
er O
den O
Music O
City O
Bowl O
2014 O
. O

Als O
der O
Bau O
des O
Flugplatzes O
der O
Armee O
begann O
, O
der O
zu O
Travis O
AFB O
werden O
sollte O
, O
wurde O
das O
Gebiet O
immer O
noch O
als O
Scandia B-LOCATION
bezeichnet O
, O
wie O
in O
einem O
Artikel O
im O
" O
Solano O
Republican O
" O
zu O
sehen O
ist O
. O

Im O
April O
2009 O
kündigte O
Island B-ORGANIZATION
Pläne O
an O
, O
seine O
Ausstellungsräume O
für O
Haushaltsgeräte O
bis O
September O
2009 O
zu O
schließen O
, O
um O
sich O
auf O
den O
Lebensmitteleinzelhandel O
zu O
konzentrieren O
. O

Im O
Jahr O
2008 O
veröffentlichte O
Reason B-ORGANIZATION
einen O
Follow-up-Bericht O
mit O
dem O
Titel O
" O
iProvo O
Revisited O
: O
Ein O
weiteres O
Jahr O
und O
immer O
noch O
Probleme O
" O
. O

Wallace O
verließ O
1876 O
das O
Dell B-LOCATION
und O
das O
Haus O
wurde O
verkauft O
. O

Am O
9 O
. O
Dezember O
1834 O
kaufte O
Purdue B-PERSON
von O
Jesse O
Spencer O
Land O
in O
Indiana O
für O
850 O
Dollar O
, O
das O
er O
teilweise O
im O
Laden O
bezahlte O
. O

BP B-PERSON
befand O
sich O
bis O
Dezember O
1977 O
in O
Banaras O
, O
Indien O
, O
im O
Selbstexil O
. O

O I-ORGANIZATION
'Neill O
bietet O
viele O
außerschulische O
Aktivitäten O
an O
, O
wie O
mehrere O
Chöre O
und O
Bands O
; O
das O
School O
Reach-Team O
; O
Sportmannschaften O
in O
Fußball O
, O
Fußball O
, O
Rugby O
, O
Langlauf O
, O
Curling O
, O
Basketball O
, O
Volleyball O
, O
Golf O
, O
STAR O
( O
Studenten O
zusammen O
gegen O
Rassismus O
) O
, O
dem O
Spirit O
Committee O
, O
dem O
Eco O
Club O
, O
dem O
Breakfast O
Club O
, O
dem O
Robotics O
Club O
, O
dem O
Leadership O
Club O
, O
DECA O
und O
GSA O
( O
Gay-Straight O
Alliance O
) O
. O

Danan B-LOCATION
fiel O
im O
Januar O
1936 O
im O
Rahmen O
des O
Zweiten O
Italienisch-Abessinischen O
Krieges O
an O
die O
Italiener O
. O

Als O
Teil O
der O
Sturgeon O
School O
Division O
befinden O
sich O
in O
Gibbons B-LOCATION
die O
folgenden O
Schulen O
: O
Landing O
Trail O
Elementary O
, O
Gibbons O
School O
Elementary O
und O
Junior O
High O
sowie O
das O
Sturgeon O
Learning O
Center O
, O
das O
sich O
auf O
die O
High O
School O
und O
die O
Erwachsenenbildung O
konzentriert O
. O

Thames B-PERSON
unterzeichnete O
daraufhin O
einen O
Zweijahresvertrag O
, O
um O
bei O
den O
Dinos O
zu O
bleiben O
. O

Butler B-ORGANIZATION
wird O
von O
Christine O
( O
Tina O
) O
Ciocca O
geleitet O
. O

Die O
U-Bahn O
hat O
acht O
Linien O
( O
U41 O
bis O
U49 O
) O
, O
die O
Dortmund B-LOCATION
und O
den O
großen O
Vorort O
Lünen O
im O
Norden O
bedienen O
. O

Obwohl O
Kathleen O
1955 O
William O
Isfan O
in O
Penny B-LOCATION
heiratete O
, O
war O
das O
Paar O
nie O
Einwohner O
. O

Atlas B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Upshur O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Im O
Jahr O
2002 O
machte O
Mentor B-ORGANIZATION
eine O
weitere O
Akquisition O
durch O
den O
Kauf O
von O
Innoveda O
in O
Marlboro O
, O
MA O
. O

Harmston B-LOCATION
blieb O
bis O
Mitte O
der O
neunziger O
Jahre O
ein O
kleines O
Dorf O
, O
als O
der O
neue O
Eigentümer O
von O
Harmston O
Hall O
, O
einem O
örtlichen O
Bauträger O
, O
Pläne O
für O
eine O
Wohnsiedlung O
am O
südlichen O
Rand O
des O
Dorfes O
auf O
dem O
ehemaligen O
Krankenhausgelände O
machte O
. O

1940 O
erhielt O
Tunis B-PERSON
von O
seinem O
Verlag O
200 O
US-Dollar O
, O
um O
das O
Frühjahrstrainingslager O
der O
Dodgers O
in O
Clearwater O
, O
Florida O
, O
zu O
besuchen O
. O

Der O
neue O
Sitz O
von O
Chelsea O
und O
Fulham B-LOCATION
wurde O
zum O
ersten O
Mal O
bei O
den O
Parlamentswahlen O
2010 O
gekämpft O
, O
als O
er O
aufgrund O
der O
Wahlergebnisse O
von O
2005 O
eine O
fiktive O
konservative O
Mehrheit O
von O
über O
10.000 O
hatte O
. O

Im O
Juli O
1989 O
wurde O
Kelvin B-ORGANIZATION
mit O
Central O
Scottish O
zu O
Kelvin O
Central O
Buses O
zusammengelegt O
. O

Lego B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Malang B-PERSON
wird O
von O
Einheimischen O
in O
Erinnerung O
gerufen O
, O
weil O
sie O
eine O
lokale O
Bibliothek O
niedergebrannt O
, O
Menschen O
mit O
einem O
Stock O
geschlagen O
und O
die O
Einheimischen O
aufgrund O
ihrer O
Nähe O
zum O
Iran O
als O
Schiiten O
( O
und O
damit O
als O
Ketzer O
nach O
Taliban-Überzeugung O
) O
angesehen O
haben O
. O

Neil B-LOCATION
ist O
eine O
ehemalige O
Siedlung O
in O
Kern O
County O
, O
Kalifornien O
. O

Warburg B-PERSON
lernte O
im O
Bankgeschäft O
in O
Berlin O
, O
Frankfurt O
, O
Amsterdam O
, O
London O
und O
New O
York O
City O
. O

Die O
Kataloge O
Tennessee B-ORGANIZATION
und O
Republic O
sind O
jetzt O
im O
gemeinsamen O
Besitz O
von O
Bluesland O
Productions O
und O
SnailWorx O
/ O
S. O
Frachtproduktionen O
. O

Gibbons B-LOCATION
ist O
eine O
Stadt O
in O
Zentral-Alberta O
, O
Kanada O
. O

Jesaja B-LOCATION
begann O
als O
Bergbaugemeinde O
und O
wurde O
später O
als O
Wasserstation O
für O
dampfbetriebene O
Züge O
genutzt O
. O

Shalom B-ORGANIZATION
wurde O
erstmals O
1989 O
als O
kleine O
Gebetsgruppe O
eingeführt O
. O

Im O
Juni O
2008 O
richtete O
Pendragon B-PERSON
ein O
Protestlager O
auf O
einem O
Nebenstraße O
in O
der O
Nähe O
des O
Denkmals O
, O
fordern O
freien O
Zugang O
zu O
Stonehenge O
für O
alle O
. O

Pantone B-PERSON
hat O
GIS-Methoden O
innoviert O
, O
um O
den O
Lebensraum O
dieser O
seltenen O
und O
gefährdeten O
Art O
anhand O
von O
Höhe O
, O
Neigung O
, O
Aspekt O
und O
Bodentyp O
zu O
identifizieren O
. O

Kalifornien B-PERSON
wurde O
als O
Randy O
Craig O
Wolfe O
in O
eine O
musikalische O
jüdische O
Familie O
in O
Los O
Angeles O
geboren O
und O
verbrachte O
seine O
frühen O
Jahre O
damit O
, O
verschiedene O
Stile O
im O
Folk O
Club O
der O
Familie O
in O
Los O
Angeles O
, O
dem O
Ash O
Grove O
, O
zu O
studieren O
. O

Maryland B-PERSON
wurde O
in O
Chicago O
, O
Illinois O
, O
geboren O
und O
wuchs O
dort O
auf O
, O
wo O
er O
an O
der O
Whitney O
Young O
High O
School O
Highschool-Fußball O
spielte O
. O

Atlas B-PERSON
legte O
eine O
Handfeuerwaffe O
vom O
Kaliber O
.38 O
an O
Tysons O
Ohr O
und O
sagte O
ihm O
, O
er O
solle O
seine O
Familie O
nie O
wieder O
berühren O
, O
sonst O
würde O
er O
ihn O
töten O
, O
wenn O
er O
es O
täte O
. O

Am O
12 O
. O
Februar O
2014 O
kündigte O
Callaway O
Cars O
die O
Hinzufügung O
eines O
verbesserten O
aufgeladenen O
Pakets O
zum O
Suburban B-ORGANIZATION
für O
weitere O
17.000 O
USD O
an O
. O

Während O
seiner O
Zeit O
als O
MLA O
blieb O
Juba B-PERSON
unabhängig O
von O
der O
Parteipolitik O
und O
war O
keiner O
bestimmten O
Ideologie O
verpflichtet O
. O

Toulouse B-PERSON
arbeitete O
ab O
April O
1994 O
bei O
Microsoft O
. O

Cliff B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
und O
Kohlestadt O
in O
Floyd O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Am O
1 O
. O
Juli O
1958 O
übernahm O
die O
deutsche O
Armee O
die O
volle O
Kontrolle O
über O
die O
Donnerberg-Kaserne O
von O
der O
belgischen O
Armee O
, O
und O
Eschweiler B-LOCATION
wurde O
eine O
Garnisonsstadt O
, O
die O
den O
Eschweiler-Hauptbahnhof O
mit O
zusätzlichem O
Verkehr O
versorgte O
. O

Torry B-LOCATION
ist O
durch O
drei O
Brücken O
mit O
dem O
Nordufer O
des O
Dee O
und O
dem O
Zentrum O
von O
Aberdeen O
verbunden O
. O

Im O
Verlauf O
der O
1960er O
Jahre O
beteiligte O
sich O
SMS B-PERSON
gegen O
Ende O
der O
1960er O
Jahre O
an O
einigen O
Projekten O
wie O
Naam O
Moovar O
, O
Raja O
Veetu O
Pillai O
, O
Uyir O
Mel O
Aasai O
, O
Sabash O
Thambi O
, O
Panakkara O
Pillai O
, O
Naalum O
Therindhavan O
, O
Chakkaram O
und O
Mannippu O
. O

Petersilie B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Mingo O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Reagan B-LOCATION
wurde O
1873 O
gegründet O
, O
kurz O
nachdem O
die O
Waco O
and O
Northwestern O
Railroad O
den O
Streckenabschnitt O
zwischen O
Bremond O
und O
Ross O
fertiggestellt O
hatte O
. O

Es O
gibt O
keine O
historischen O
Beweise O
dafür O
, O
dass O
Eni B-PERSON
jemals O
die O
East O
Angles O
selbst O
regiert O
hat O
. O

Laird B-LOCATION
ist O
eine O
Gemeinde O
und O
ein O
Dorf O
im O
Distrikt O
Algoma O
im O
Norden O
von O
Ontario O
, O
Kanada O
. O

Laut O
Warren O
Upham O
wurde O
Darfur B-PERSON
" O
entweder O
aus O
einer O
Region O
im O
Sudan O
benannt O
oder O
als O
zwei O
skandinavische O
Eisenbahner O
fragten O
: O
" O
Warum O
hörst O
du O
mit O
Dar O
Fur O
auf O
? O
" O

Mit O
seinem O
imposanten O
Rahmen O
verzeichnete O
Stoa B-PERSON
3 O
Vorlagen O
in O
6 O
Spielen O
, O
um O
den O
USA O
zu O
helfen O
, O
Gold O
zu O
erobern O
. O

Petra B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Bracken O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

In O
der O
ersten O
Juliwoche O
finden O
jährlich O
Raymond O
Heritage O
Days O
statt O
, O
um O
die O
Gründung O
von O
Raymond B-LOCATION
zu O
feiern O
. O

Reuben O
Walworth O
war O
der O
dritte O
Sohn O
des O
Kaufmanns O
und O
Quartiermeisters O
des O
amerikanischen O
Unabhängigkeitskrieges O
, O
Benjamin O
Walworth O
( O
1746-1812 O
) O
, O
der O
nach O
diesem O
Krieg O
( O
1782 O
) O
die O
Witwe O
Apphia O
( O
Hyde O
Cardell O
) O
Walworth B-PERSON
( O
1757-1837 O
) O
geheiratet O
hatte O
. O

Auf O
lokaler O
Ebene O
ist O
Liverpool B-LOCATION
Teil O
der O
Stadt O
Liverpool O
, O
die O
in O
zwei O
Bezirke O
unterteilt O
ist O
, O
den O
Nordbezirk O
auf O
der O
Nordseite O
der O
Hoxton O
Park O
Road O
und O
des O
South O
Ward O
auf O
der O
anderen O
Seite O
. O

Banken O
luden O
Omai B-PERSON
regelmäßig O
ein O
, O
mit O
der O
Royal O
Society O
zu O
speisen O
, O
und O
arrangierten O
Treffen O
mit O
namhaften O
Persönlichkeiten O
, O
darunter O
Lord O
Sandwich O
, O
Dr. O
Samuel O
Johnson O
, O
Frances O
Burney O
und O
Anna O
Seward O
. O

Im O
Jahr O
2017 O
spendete O
Stryker B-PERSON
1,275 O
Millionen O
US-Dollar O
für O
die O
Erweiterung O
des O
Virgin O
Islands O
National O
Park O
mit O
dem O
Kauf O
eines O
11,8 O
Hektar O
großen O
Grundstücks O
in O
St. O
John O
, O
Amerikanische O
Jungferninseln O
. O

Trotz O
einer O
mit O
anderen O
Städten O
und O
Dörfern O
in O
der O
Region O
vergleichbaren O
Bevölkerung O
hat O
Napoli B-LOCATION
eine O
relativ O
kleine O
Anzahl O
von O
Geschäften O
und O
Attraktionen O
, O
wobei O
die O
meisten O
Stadtbewohner O
für O
ihre O
Bedürfnisse O
nach O
Little O
Valley O
oder O
Randolph O
gehen O
. O

Gerry B-ORGANIZATION
expandierte O
in O
die O
Oberbekleidung O
und O
produzierte O
einige O
der O
ersten O
leichten O
Daunenjacken O
. O

Kahi B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf- O
und O
Gewerkschaftsrat O
im O
Hangu-Distrikt O
von O
Khyber O
Pakhtunkhwa O
. O

Mustang B-ORGANIZATION
führte O
1960 O
das O
Vollblut O
ein O
. O

Crow B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Lane O
County O
, O
Oregon O
, O
USA O
. O

Einer O
Quelle O
zufolge O
wurde O
der O
Name O
Vine B-LOCATION
wegen O
seiner O
Kürze O
gewählt O
. O

Während O
eines O
Großteils O
der O
ersten O
Hälfte O
des O
20 O
. O
Jahrhunderts O
war O
Cosby B-LOCATION
den O
Ost-Tennesseanern O
als O
" O
Mondscheinhauptstadt O
der O
Welt O
" O
bekannt O
. O

Philips B-PERSON
heiratete O
Anne O
Henriëtte O
Elisabeth O
Maria O
de O
Jongh O
( O
Amersfoort O
, O
30 O
. O
Mai O
1878 O
- O
Eindhoven O
, O
7 O
. O
März O
1970 O
) O
. O

Goma B-PERSON
war O
Generalsekretär O
der O
Wirtschaftsgemeinschaft O
der O
zentralafrikanischen O
Staaten O
( O
CEEAC O
) O
und O
stand O
Präsident O
Denis O
Sassou O
Nguesso O
nahe. O
von O
1999 O
bis O
2012 O
. O

Hollywood B-ORGANIZATION
wurde O
eine O
Tochtergesellschaft O
der O
Movie O
Gallery O
und O
unterhielt O
ihren O
Hauptsitz O
in O
Oregon O
. O

Henlys O
Group O
, O
der O
neue O
Name O
für O
Plaxton O
, O
stellte O
Busse O
her O
, O
die O
häufig O
auf O
Dennis B-ORGANIZATION
-Chassis O
montiert O
wurden O
. O

Einer O
der O
Gründungsväter O
von O
Rollins B-ORGANIZATION
war O
Dr. O
David O
Sencer O
, O
von O
1966 O
bis O
1977 O
Direktor O
der O
Zentren O
für O
die O
Kontrolle O
und O
Prävention O
von O
Krankheiten O
( O
CDC O
) O
und O
von O
1981 O
bis O
1985 O
New O
Yorker O
Gesundheitskommissar O
. O

Kurz O
nachdem O
ein O
Sprecher O
von O
Dragon B-ORGANIZATION
festgestellt O
hatte O
, O
dass O
der O
Mann O
auf O
dem O
Foto O
die O
Actionfigur O
" O
Special O
Ops O
Cody O
" O
zu O
sein O
schien O
und O
dass O
die O
auf O
seinen O
Kopf O
gerichtete O
Waffe O
ein O
Zubehörteil O
war O
, O
das O
mit O
dem O
Spielzeug O
geliefert O
wurde O
. O

Im O
Jahr O
2020 O
veröffentlichte O
Electra B-PERSON
die O
Single O
" O
Thirsty O
( O
For O
Love O
) O
" O
, O
eine O
Zusammenarbeit O
mit O
Fans O
. O

Nach O
dem O
Bürgerkrieg O
von O
Juni O
bis O
Oktober O
1997 O
wurde O
Goma B-PERSON
als O
einer O
der O
75 O
aufgenommen O
Mitglieder O
des O
Nationalen O
Übergangsrates O
( O
CNT O
) O
, O
der O
von O
1998 O
bis O
2002 O
als O
Übergangsgesetzgeber O
fungierte O
. O

Rebecca B-LOCATION
ist O
eine O
Stadt O
im O
Turner O
County O
, O
Georgia O
, O
USA O
, O
entlang O
des O
Alapaha O
River O
. O

Nach O
Angaben O
der O
Sistema O
de O
Transporte O
Colectivo O
dient O
Ermita B-PERSON
als O
Übergabestation O
der O
Linie O
12 O
. O

Omega B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Kingfisher O
County O
, O
Oklahoma O
, O
USA O
. O

Kodak B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
und O
Kohlestadt O
in O
Perry O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Sir O
John O
Isaac O
Thornycroft O
( O
1 O
. O
Februar O
1843 O
- O
28 O
. O
Juni O
1928 O
) O
war O
ein O
englischer O
Schiffbauer O
, O
der O
Gründer O
der O
Thornycroft O
Shipbuilding O
Company O
und O
Mitglied O
der O
Familie O
Thornycroft B-PERSON
. O

Llanelli B-LOCATION
ist O
der O
Geburtsort O
und O
die O
Heimat O
von O
Terry O
Griffiths O
OBE O
, O
Snooker-Weltmeister O
von O
1979 O
und O
Vizemeister O
von O
1988 O
. O

Teri B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf- O
und O
Unionsrat O
im O
Karak-Distrikt O
von O
Khyber O
Pakhtunkhwa O
, O
Pakistan O
. O

Zoran B-ORGANIZATION
wurde O
im O
Bundesstaat O
Delaware O
gegründet O
und O
hatte O
Niederlassungen O
in O
Kanada O
, O
China O
, O
England O
, O
Deutschland O
, O
Indien O
, O
Israel O
, O
Japan O
, O
Korea O
, O
Taiwan O
und O
den O
USA O
. O

Als O
die O
Senatoren O
1961 O
nach O
Minnesota O
zogen O
und O
die O
Minnesota O
Twins O
wurden O
, O
blieb O
Cambria B-PERSON
im O
Team O
. O

Im O
Jahr O
2019 O
war O
Bristol B-LOCATION
die O
erste O
Stadt O
, O
die O
ab O
2021 O
Dieselautos O
vollständig O
verbot O
. O

Dortmund B-LOCATION
beherbergt O
auch O
eine O
Reihe O
mittelständischer O
Informationstechnologieunternehmen O
, O
von O
denen O
viele O
mit O
der O
örtlichen O
Universität O
TU O
Dortmund O
im O
ersten O
in O
den O
1980er O
Jahren O
eröffneten O
Technologiezentrum O
in O
Deutschland O
mit O
dem O
Namen O
" O
Technologiepark O
Dortmund O
" O
verbunden O
sind O
. O

North B-PERSON
war O
eine O
australische O
Boyband O
, O
die O
2004 O
gegründet O
wurde O
. O

Monsanto B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Contra O
Costa O
County O
, O
Kalifornien O
, O
USA O
. O

1978 O
gewann O
Petro B-PERSON
einen O
Emmy O
Award O
für O
Ultimatte O
Compositing O
Technology O
. O

Die O
gemeinnützigen O
Organisationen O
wurden O
im O
Februar O
2019 O
, O
am O
25 O
. O
Jahrestag O
der O
Umsetzung O
des O
Brady-Gesetzes O
, O
in O
Brady B-ORGANIZATION
umbenannt O
. O

Bud B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
der O
Stadt O
Jefferson O
, O
Vernon O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Die O
A O
& O
P O
sollte O
ursprünglich O
westlich O
von O
Albuquerque O
fahren O
, O
das O
Isleta B-LOCATION
umgangen O
hätte O
. O

Colorado B-ORGANIZATION
war O
im O
Besitz O
von O
Affinity O
Equity O
Partners O
. O

Minnie B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Floyd O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Clint B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Fresno O
County O
, O
Kalifornien O
. O

Malcolm O
III. O
Gründete O
Dunfermline B-LOCATION
Mitte O
des O
11 O
. O
Jahrhunderts O
als O
neuen O
Sitz O
der O
königlichen O
Macht O
und O
leitete O
Veränderungen O
ein O
, O
die O
die O
Gemeinde O
schließlich O
für O
einen O
Großteil O
der O
Zeit O
bis O
zur O
Ermordung O
von O
James O
I. O
im O
Jahr O
1437 O
zur O
De-facto-Hauptstadt O
Schottlands O
machten O
. O

Gillette B-LOCATION
ist O
ein O
Gebiet O
ohne O
eigene O
Rechtspersönlichkeit O
und O
eine O
kleine O
Gemeinde O
in O
Manatee O
County O
, O
Florida O
, O
USA O
. O

In O
den O
Jahren O
2006-2007 O
produzierte O
Paschal B-ORGANIZATION
18 O
Semifinalisten O
des O
National O
Merit O
Scholarship O
, O
mehr O
als O
die O
10 O
, O
die O
vom O
gesamten O
Dallas O
Independent O
School O
District O
produziert O
wurden O
. O

Coombs B-LOCATION
beherbergt O
ungefähr O
1.327 O
Menschen O
und O
ist O
bekannt O
für O
seinen O
Old O
Country O
Market O
( O
auf O
dem O
eine O
Familie O
von O
Ziegen O
auf O
dem O
Dach O
lebt O
) O
, O
Butterfly O
World O
( O
zu O
dem O
auch O
ein O
kleiner O
tropischer O
Regenwald O
gehört O
) O
, O
den O
106 O
Jahre O
alten O
Coombs O
Die O
Herbstmesse O
und O
das O
Coombs O
Bluegrass O
Festival O
finden O
jedes O
Wochenende O
am O
BC O
Day O
statt O
. O

Wiltshire B-LOCATION
war O
eine O
überwiegend O
ländliche O
Grafschaft O
, O
obwohl O
die O
Eigentümer O
der O
größten O
Städte O
( O
Salisbury O
, O
Trowbridge O
, O
Bradford-on-Avon O
, O
Westbury O
und O
Warminster O
) O
1818 O
fast O
ein O
Fünftel O
der O
Stimmen O
ausmachten O
. O

Der O
Name O
wurde O
1916 O
zu O
Ehren O
von O
Fritz O
Arnett O
, O
einem O
Einwohner O
, O
der O
den O
ersten O
Antrag O
für O
die O
Post O
gestellt O
hatte O
, O
in O
Fritz B-LOCATION
geändert O
. O

Glamorgan B-LOCATION
ist O
eine O
Wohngegend O
im O
südwestlichen O
Quadranten O
von O
Calgary O
, O
Alberta O
. O

Tyro B-ORGANIZATION
ernannte O
Robbie O
Cooke O
zum O
CEO O
. O

Zu O
den O
Wahlfächern O
in O
Moreland B-ORGANIZATION
gehören O
Band O
, O
Orchester O
, O
Kunst O
, O
Kochen O
, O
Theaterkunst O
, O
Jahrbuch O
, O
fortgeschrittene O
Kunst O
, O
Technologielabor O
, O
AVID O
sowie O
Debatte O
und O
Dialog O
. O

Aardvark B-ORGANIZATION
wurde O
verwendet O
, O
um O
subjektive O
Fragen O
zu O
stellen O
, O
für O
die O
ein O
menschliches O
Urteil O
oder O
eine O
Empfehlung O
gewünscht O
wurde O
. O

Das O
McKay B-LOCATION
ist O
ein O
historisches O
Wohnhaus O
in O
Indianapolis O
, O
Indiana O
. O

Nottingham B-LOCATION
wurde O
1912 O
an O
Cleveland O
angeschlossen O
. O

2018 O
veröffentlichte O
Electra B-PERSON
drei O
neue O
Tracks O
mit O
den O
Titeln O
" O
Career O
Boy O
" O
, O
" O
VIP O
" O
und O
" O
Man O
to O
Man O
" O
. O

Als O
ausgewiesener O
Ort O
im O
Jahr O
2011 O
Volkszählung O
, O
Joffre B-LOCATION
hatte O
eine O
Bevölkerung O
von O
172 O
in O
69 O
seiner O
insgesamt O
73 O
Wohnungen O
, O
eine O
Veränderung O
von O
3,6 O
% O
gegenüber O
seiner O
Bevölkerung O
von O
2006 O
von O
166 O
. O

Dies O
weist O
darauf O
hin O
, O
dass O
sich O
Jennings B-LOCATION
, O
wenn O
die O
Grenze O
an O
der O
ursprünglich O
vorgesehenen O
Stelle O
platziert O
würde O
, O
eher O
in O
Queensland O
als O
in O
New O
South O
Wales O
befinden O
würde O
. O

Heute O
hat O
Fage B-ORGANIZATION
eine O
große O
Auswahl O
an O
Käsesorten O
, O
darunter O
: O
" O
Feta O
" O
, O
" O
Graviera O
" O
, O
" O
Trikalino O
" O
, O
" O
Trikalino O
Light O
" O
, O
" O
Gouda O
" O
, O
" O
Edam O
" O
, O
" O
Plagia O
" O
, O
" O
Regato O
" O
, O
" O
Sandwich O
Cheese O
" O
, O
" O
Junior O
Portionen O
" O
, O
" O
Junior O
Slices O
" O
, O
" O
Junior O
Meridoules O
" O
und O
" O
Flair O
" O
. O

Die O
Familie O
Mansur B-PERSON
hat O
aufgrund O
angeblicher O
Geldwäsche O
internationale O
Bekanntheit O
erlangt O
. O
