Hoffman B-PERSON
wiederholte O
die O
Titelillustration O
als O
kleinere O
Strichzeichnung O
auf O
der O
Titelseite O
. O

Wiseman B-PERSON
war O
ein O
ausgenommener O
Spieler O
für O
die O
PBA-Saison O
2010 O
/ O
11 O
. O

Clarke B-PERSON
bildete O
auch O
einen O
SOE-Agenten O
Harry O
Rée O
für O
seine O
Aktivitäten O
im O
besetzten O
Frankreich O
aus O
. O

Seine O
Familie O
setzte O
ihre O
jüdische O
Tradition O
fort O
und O
schickte O
junge O
Mandel B-PERSON
auf O
eine O
hebräische O
Nachmittagsschule O
. O

Nach O
der O
unabhängigen O
Veröffentlichung O
von O
drei O
EPs O
unterschrieb O
Roy B-PERSON
bei O
Fueled O
by O
Ramen O
und O
veröffentlichte O
2004 O
ihr O
von O
Matt O
Bayles O
produziertes O
Debüt-Studioalbum O
" O
Big O
City O
Sin O
und O
Small O
Town O
Redemption O
" O
. O

1997 O
hatte O
Cunningham B-PERSON
das O
Pentagon O
dazu O
gedrängt O
, O
ein O
20-Millionen-Dollar-Dokumentendigitalisierungssystem O
zu O
kaufen O
, O
das O
von O
ADCS O
Inc O
. O
, O
einem O
von O
mehreren O
Verteidigungsunternehmen O
im O
Besitz O
von O
Wilkes O
, O
entwickelt O
wurde O
. O

Jericho B-LOCATION
ist O
eine O
ehemalige O
Siedlung O
in O
Nevada O
County O
, O
Kalifornien O
. O

In O
Englands O
erstem O
Gruppenspiel O
erzielte O
Roy B-PERSON
einen O
Lauf O
und O
holte O
sich O
Liam O
Plunketts O
Bowling O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
kündigte O
im O
April O
2011 O
Pläne O
an O
, O
WFRV O
und O
WJMN O
für O
20 O
Mio. O
USD O
an O
die O
Nexstar O
Broadcasting O
Group O
zu O
verkaufen O
. O

Burke B-PERSON
tourt O
weiterhin O
auf O
der O
ganzen O
Welt O
, O
einschließlich O
Auftritten O
in O
Australien O
im O
Jahr O
2013 O
. O

Brady B-PERSON
ist O
ein O
ehemaliger O
Beamter O
, O
der O
20 O
Jahre O
lang O
das O
Wahlkreisbüro O
des O
ehemaligen O
Taoiseach O
Bertie O
Ahern O
leitete O
. O

Lester B-PERSON
beendete O
die O
Saison O
T-4 O
in O
Siegen O
( O
19 O
) O
und O
auf O
dem O
4 O
. O
Platz O
in O
Strikeouts O
( O
225 O
) O
bei O
den O
Majors O
( O
AL O
und O
NL O
zusammen O
) O
im O
Jahr O
2010 O
. O

Am O
23 O
. O
März O
2017 O
wurde O
gemunkelt O
, O
dass O
Fife B-PERSON
kurz O
davor O
war O
, O
die O
Position O
des O
Cheftrainers O
bei O
Duquesne O
anzunehmen O
, O
aber O
kurz O
danach O
wurde O
berichtet O
, O
dass O
er O
die O
Position O
abgelehnt O
hatte O
. O

Curtis B-PERSON
baute O
" O
Lyndon O
" O
, O
ein O
Renaissance-Anwesen O
in O
Wyncote O
, O
Pennsylvania O
, O
mit O
einer O
von O
Frederick O
Law O
Olmsted O
entworfenen O
Landschaftsgestaltung O
. O

Charles B-PERSON
eröffnete O
daraufhin O
Verhandlungen O
mit O
den O
Wikingerhäuptlingen O
Godfrid O
und O
Sigfred O
. O

Quinn B-PERSON
ist O
auch O
Mitglied O
des O
Chicago O
Council O
on O
Global O
Affairs O
. O

AUGUST O
- O
LoveFest O
II O
Samstag O
, O
12 O
. O
August O
, O
11 O
Uhr O
, O
West O
Harvey O
Ave O
, O
Dorset B-LOCATION
- O
Förderung O
des O
Zusammenhalts O
der O
Gemeinschaft O
. O

Die O
DVD O
wurde O
in O
Ballybunion O
, O
Co. O
Kerry O
, O
gedreht O
, O
und O
Kenny B-PERSON
wird O
von O
dem O
Geiger O
Ivor O
Ottley O
und O
dem O
Kontrabassisten O
Damien O
Evans O
begleitet O
. O

Nach O
Lacsons O
Amtszeit O
in O
den O
1950er O
Jahren O
wurde O
Manila B-LOCATION
die O
meiste O
Zeit O
der O
1960er O
Jahre O
von O
Antonio O
Villegas O
geführt O
. O

Chalke B-PERSON
behauptet O
, O
dass O
; O
" O
Intoleranz O
und O
haben O
mehr O
mit O
Fundamentalismus O
zu O
tun O
als O
mit O
Glauben O
. O

Paris B-LOCATION
ist O
jetzt O
eine O
kleine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Fauquier O
County O
, O
Virginia O
, O
USA O
. O

Im O
selben O
Jahr O
erklärte O
Johannes O
England O
zum O
päpstlichen O
Lehen O
, O
und O
Papst O
Innozenz O
III. O
Behauptete O
somit O
, O
Hüter O
von O
Eleanor B-PERSON
zu O
sein O
. O

Im O
Jahr O
2004 O
reichte O
Fagan B-PERSON
in O
Manhattan O
eine O
Bundesklage O
gegen O
eine O
nicht O
existierende O
Gruppe O
namens O
AHVRAM O
( O
Association O
of O
Holocaust O
Victims O
for O
Restitution O
of O
Artwork O
& O
Masterpieces O
) O
gegen O
die O
Bank O
Austria O
Creditanstalt O
AG O
und O
andere O
europäische O
Unternehmens- O
, O
Regierungs- O
und O
Finanzinstitutionen O
ein O
für O
6,8 O
Milliarden O
Dollar O
. O

Tripolis B-LOCATION
hat O
ein O
Postamt O
mit O
der O
Postleitzahl O
54564 O
. O

Keter B-ORGANIZATION
verfügt O
über O
ein O
großes O
Netzwerk O
für O
Buchmarketing O
und O
-vertrieb O
sowie O
über O
Druckdienste O
und O
Buchproduktion O
für O
den O
israelischen O
Inlands- O
und O
Exportmarkt O
. O

Leonard B-PERSON
konzentriert O
sich O
auf O
das O
Problem O
der O
gleichzeitigen O
Lokalisierung O
und O
Kartierung O
( O
SLAM O
) O
, O
insbesondere O
für O
autonome O
Unterwasserfahrzeuge O
. O

Die O
Entscheidung O
, O
ihn O
gehen O
zu O
lassen O
, O
wurde O
kurz O
darauf O
aufgehoben O
, O
da O
die O
Umstände O
seiner O
angeblichen O
Kommentare O
unklar O
waren O
, O
Baden B-PERSON
sich O
jedoch O
entschied O
, O
die O
Position O
dennoch O
zu O
verlassen O
. O

Andere O
Universitäten O
in O
Athen B-LOCATION
sind O
die O
Wirtschaftsuniversität O
Athen O
, O
die O
Panteion-Universität O
, O
die O
Landwirtschaftliche O
Universität O
Athen O
und O
die O
Universität O
Piräus O
. O

Am O
31 O
. O
August O
2017 O
versuchte O
Malone B-PERSON
ein O
Comeback O
zum O
professionellen O
Eishockey O
, O
nachdem O
er O
mit O
der O
Minnesota O
Wild O
einen O
PTO-Vertrag O
( O
Professional O
Try-Out O
) O
unterzeichnet O
hatte O
, O
um O
an O
ihrem O
Trainingslager O
teilzunehmen O
. O

Die O
Höhepunkte O
waren O
in O
Runde O
1 O
, O
als O
Parramatta B-ORGANIZATION
Manly O
mit O
42 O
: O
12 O
besiegte O
und O
Semi O
Radradra O
in O
18 O
Spielen O
24 O
Versuche O
erzielte O
. O

Wellington B-LOCATION
hat O
eine O
Reihe O
von O
denkmalgeschützten O
Stätten O
, O
darunter O
: O

Flynn B-PERSON
veröffentlichte O
mehrere O
Studioalben O
und O
spielt O
volksbeeinflusste O
Songs O
seiner O
eigenen O
Komposition O
. O

Satin B-PERSON
ist O
seit O
langem O
dafür O
verantwortlich O
, O
Ansichten O
aus O
verschiedenen O
Teilen O
seiner O
politischen O
Odyssee O
zu O
mischen O
. O

Trotz O
des O
Gewichtsnachteils O
gewann O
Courtney B-PERSON
das O
Rennen O
um O
fast O
eine O
halbe O
Meile O
. O

Perelman B-PERSON
hatte O
eine O
problematische O
Beziehung O
zu O
Groucho O
Marx O
, O
der O
einmal O
über O
den O
Schriftsteller O
sagte O
: O
" O
Ich O
hasste O
den O
Hurensohn O
und O
er O
hatte O
einen O
Kopf O
so O
groß O
wie O
mein O
Schreibtisch O
. O
" O

Marburg B-LOCATION
hat O
eine O
Reihe O
von O
denkmalgeschützten O
Stätten O
, O
darunter O
: O

Boyle B-PERSON
dient O
auch O
als O
Teilzeit-Fakultätsmitglied O
am O
Center O
for O
Public O
Policy O
der O
Drexel O
University O
und O
unterrichtet O
Kurse O
in O
Politik O
und O
Kampagnenmanagement O
. O

Whitehall B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
King O
and O
Queen O
County O
, O
Virginia O
, O
USA O
. O

Hoskins B-PERSON
hat O
die O
südafrikanischen O
Super-14-Teams O
und O
die O
Nationalmannschaft O
ermutigt O
, O
eine O
höhere O
Anzahl O
schwarzer O
Spieler O
einzubeziehen O
. O

Letztendlich O
beschloss O
Stephens B-PERSON
, O
sich O
ganz O
aus O
dem O
Rennen O
zurückzuziehen O
und O
stattdessen O
eine O
Nominierung O
für O
den O
Richter O
am O
Obersten O
Gerichtshof O
in O
Queens O
anzunehmen O
. O

Paris B-LOCATION
wurde O
1813 O
auf O
einem O
Postkutschen-Turnpike O
ausgelegt O
. O

Mit O
dem O
Dumfries-Club O
gewann O
Malone B-PERSON
den O
Aufstieg O
aus O
der O
schottischen O
zweiten O
Liga O
. O

Clinton B-PERSON
erhielt O
50 O
Wahlstimmen O
zu O
77 O
für O
Adams O
. O

Als O
Verbündeter O
des O
RFC-Vorsitzenden O
Jesse O
H. O
Jones O
übte O
Corcoran B-PERSON
Macht O
aus O
, O
die O
weit O
über O
die O
Autorität O
seines O
Amtes O
hinausging O
. O

Aufgrund O
des O
spanischen O
kulturellen O
Einflusses O
ist O
Manila B-LOCATION
eine O
überwiegend O
christliche O
Stadt O
. O
Die O
Katholiken O
machten O
93,5 O
% O
der O
Bevölkerung O
aus O
, O
gefolgt O
von O
Anhängern O
der O
Philippinischen O
Unabhängigen O
Kirche O
( O
2,4 O
% O
) O
; O
Iglesia O
ni O
Cristo O
( O
1,9 O
% O
) O
; O
verschiedene O
protestantische O
Kirchen O
( O
1,8 O
% O
) O
; O
und O
Buddhisten O
( O
1,1 O
% O
) O
. O

Clydesdale B-ORGANIZATION
erreichte O
das O
erste O
schottische O
Pokalfinale O
im O
Jahr O
1874 O
, O
verlor O
aber O
2-0 O
gegen O
Queen O
's O
Park O
. O

Clinton B-PERSON
arbeitet O
intensiv O
mit O
Organisationen O
für O
soziale O
Gerechtigkeit O
und O
gemeinnützige O
Organisationen O
zusammen O
und O
war O
regelmäßig O
bei O
wichtigen O
Spendenaktionen O
und O
Abendessen O
für O
Gruppen O
wie O
das O
NYC O
LGBT O
Center O
( O
auf O
seiner O
jährlichen O
Gartenparty O
) O
; O
das O
Nationale O
Zentrum O
für O
Lesbenrechte O
; O
die O
ACLU O
; O
Out O
& O
Equal O
unter O
anderem O
. O

Im O
März O
2010 O
unterstützte O
Murphy B-PERSON
das O
Gesetz O
über O
Patientenschutz O
und O
erschwingliche O
Pflege O
, O
das O
heute O
als O
Obamacare O
bekannt O
ist O
. O

Nach O
der O
Champions O
Trophy O
spielte O
England O
in O
3 O
T20Is O
gegen O
Südafrika O
, O
wobei O
Roy B-PERSON
28 O
, O
67 O
bzw. O
8 O
Runs O
erzielte O
. O

Burke B-PERSON
gewann O
eine O
alternative O
Ernennung O
seines O
örtlichen O
Kongressabgeordneten O
zur O
United O
States O
Naval O
Academy O
. O

Exeter B-ORGANIZATION
verwendet O
ein O
11-Punkte-Bewertungssystem O
, O
bei O
dem O
ein O
A O
11 O
Punkte O
und O
ein O
E O
wert O
ist O
0 O
Punkte O
wert O
. O

Bali B-LOCATION
hatte O
bereits O
vor O
der O
Unabhängigkeit O
eine O
eigene O
Gemeinde O
. O

Barnard B-PERSON
ist O
ein O
Musiker O
aus O
Melbourne O
. O

Der O
erste O
schriftliche O
Hinweis O
auf O
Schottland B-LOCATION
erfolgte O
320 O
v. O
Chr. O
Durch O
den O
griechischen O
Seemann O
Pytheas O
, O
der O
die O
Nordspitze O
Großbritanniens O
" O
Orcas O
" O
nannte O
, O
die O
Quelle O
des O
Namens O
der O
Orkney-Inseln O
. O

Die O
Stadtregierung O
hat O
wenig O
unternommen O
, O
um O
ihren O
Platz O
in O
der O
Geschichte O
der O
Luftfahrt O
bekannt O
zu O
machen O
oder O
zu O
feiern O
, O
und O
Sharkey B-PERSON
wollte O
dies O
ändern O
. O

Wright B-PERSON
veröffentlichte O
auch O
ein O
halbes O
Dutzend O
seiner O
eigenen O
Fiktion O
, O
aber O
seine O
Geschichten O
gelten O
als O
unvergesslich O
. O

McKay B-PERSON
legte O
erfolgreich O
Berufung O
gegen O
dieses O
Urteil O
ein O
, O
aber O
es O
wurde O
zur O
Grundlage O
des O
Grundlohns O
, O
der O
das O
australische O
Wirtschaftsleben O
für O
die O
nächsten O
60 O
bis O
80 O
Jahre O
beherrschte O
. O

Am O
31 O
. O
Dezember O
2013 O
präsentierte O
Reid B-PERSON
das O
Programm O
" O
New O
Year O
Live O
" O
am O
BBC O
One O
. O

Am O
10 O
. O
August O
2007 O
erklärte O
Laute B-PERSON
, O
dass O
die O
Vereinigten O
Staaten O
die O
Wiedereinsetzung O
des O
militärischen O
Entwurfs O
" O
in O
Betracht O
ziehen O
" O
sollten O
, O
um O
den O
" O
gestressten O
" O
Freiwilligendienst O
von O
mehreren O
Dienstreisen O
zu O
entbinden O
. O

1969 O
gewann O
Wright B-PERSON
nur O
ein O
Spiel O
mit O
acht O
Niederlagen O
und O
einem O
verdienten O
Run-Durchschnitt O
von O
4,10 O
. O
Nach O
der O
Saison O
verzichteten O
die O
Engel O
auf O
ihn O
. O

Ebenfalls O
im O
Jahr O
2015 O
führte O
Adventures O
by O
Disney B-ORGANIZATION
mehrere O
kürzere O
vier- O
und O
fünftägige O
" O
Long O
Weekend O
" O
-Routen O
in O
New O
York O
City O
, O
Nashville O
, O
San O
Francisco O
und O
Wyoming O
ein O
. O

William B-PERSON
profitierte O
auch O
von O
seinem O
Feldzug O
in O
der O
Bretagne O
, O
indem O
er O
die O
Unterstützung O
einiger O
bretonischer O
Adliger O
sicherte O
, O
die O
1066 O
die O
Invasion O
in O
England O
unterstützten O
. O

Blake B-PERSON
erreichte O
mit O
den O
Sharks O
erneut O
das O
40-Punkte-Plateau O
und O
erzielte O
in O
seiner O
ersten O
Saison O
in O
San O
Jose O
10 O
Tore O
und O
35 O
Vorlagen O
. O

Infolgedessen O
entwickelte O
Perkins B-PERSON
Shows O
für O
beide O
Darsteller O
in O
Form O
von O
Eltons O
moderierter O
" O
Saturday O
Live O
" O
- O
und O
Sketch-Show O
" O
The O
Man O
from O
Auntie O
" O
. O
und O
Enfields O
" O
Harry O
Enfields O
Fernsehprogramm O
" O
. O

Cambridge B-LOCATION
ist O
eine O
kanadische O
Gemeinde O
in O
Queens O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

Im O
Februar O
2001 O
wählte O
die O
Columbus O
Crew O
Tennyson B-PERSON
in O
der O
vierten O
Runde O
( O
39 O
. O
Gesamtrunde O
) O
im O
MLS O
SuperDraft O
2001 O
aus O
. O

Roy B-PERSON
gab O
im O
Januar O
2014 O
bekannt O
, O
dass O
er O
bei O
der O
. O

1952 O
führte O
Cunningham B-PERSON
das O
Straßenauto O
Continental O
C3 O
ein O
. O

In O
der O
Saison O
2012 O
/ O
13 O
beschuldigte O
Yeo B-PERSON
die O
Spieler O
von O
San O
Jose O
Sharks O
, O
Strafen O
zu O
verschönern O
, O
und O
musste O
anrufen O
Todd O
McLellan O
, O
um O
sich O
zu O
entschuldigen O
. O

Tiller B-PERSON
wurde O
am O
30 O
. O
August O
2014 O
veröffentlicht O
. O

Bradford B-ORGANIZATION
verlor O
8-3 O
gegen O
Wigan O
und O
Frank O
Whitcombe O
war O
der O
erste O
Spieler O
, O
der O
die O
Lance O
Todd-Trophäe O
auf O
der O
Verliererseite O
gewann O
. O

Koren B-PERSON
begann O
in O
den O
1970er O
Jahren O
mit O
der O
Arbeit O
an O
einem O
neuen O
Gebetbuch O
. O

Curtis B-PERSON
wählte O
den O
Kwakiutl-Stamm O
aus O
der O
Region O
Queen O
Charlotte O
Strait O
an O
der O
Central O
Coast O
von O
British O
Columbia O
, O
Kanada O
für O
sein O
Thema O
. O

Trotz O
seiner O
Größe O
war O
Huber B-PERSON
in O
erster O
Linie O
ein O
offensiver O
Verteidiger O
. O

Raymond B-PERSON
befürwortet O
die O
Nutzung O
von O
Informationen O
durch O
Menschenrechtsgruppen O
und O
andere O
Nichtregierungsorganisationen O
. O

Später O
im O
Over O
traf O
ein O
weiterer O
Beinball O
seine O
Pads O
, O
rollte O
zwischen O
seinen O
Beinen O
und O
auf O
die O
Stümpfe O
, O
was O
bedeutete O
, O
dass O
Waugh B-PERSON
sein O
Jahrhundert O
verpasste O
. O

Mit O
Spielern O
wie O
Ieuan O
Evans O
im O
Kader O
gewann O
Llanelli B-ORGANIZATION
zwischen O
1985 O
und O
1993 O
fünf O
Mal O
in O
acht O
Jahren O
den O
Welsh O
Cup O
, O
einschließlich O
in O
aufeinanderfolgenden O
Spielzeiten O
1991 O
, O
1992 O
und O
1993 O
. O

Lutz B-PERSON
erhielt O
sechs O
Kampfsterne O
: O
Tunesien O
, O
Sizilien O
, O
Rom-Arno O
, O
Südfrankreich O
und O
Nordapennin O
. O

Rennie B-PERSON
führte O
mehrere O
innovative O
Konzepte O
für O
die O
Torwartarbeit O
im O
schottischen O
Fußball O
ein O
. O

Der O
Musiklehrplan O
der O
Schule O
bestand O
aus O
Märschen O
, O
Walzern O
und O
klassischen O
Stücken O
, O
die O
Ellis B-PERSON
ein O
umfassendes O
Wissen O
über O
Timing O
, O
Harmonie O
und O
Form O
gaben O
. O

Von O
Februar O
bis O
April O
2004 O
schloss O
Donaldson B-PERSON
den O
SASR-Auswahlkurs O
ab O
und O
wurde O
im O
Mai O
2004 O
zu O
3 O
Squadron O
versetzt O
. O

Für O
seine O
Arbeit O
am O
Army O
War O
College O
erhielt O
Clarke B-PERSON
1994 O
den O
General O
Dwight O
D. O
Eisenhower-Lehrstuhl O
für O
nationale O
Sicherheit O
. O

Vidal B-PERSON
ist O
Mitglied O
der O
Catholic O
Writers O
Guild O
und O
der O
Eastern O
Shore O
Writers O
Association O
. O

1927 O
erzielte O
Weber B-PERSON
zwei O
Touchdowns O
gegen O
Wisconsin O
in O
Fielding O
H. O
Yosts O
letztem O
Spiel O
als O
Michigans O
Fußballtrainer O
( O
auch O
das O
letzte O
Michigan-Fußballspiel O
, O
das O
auf O
Ferry O
Field O
gespielt O
wurde O
) O
. O

Barnard B-PERSON
hat O
angegeben O
, O
dass O
das O
Album O
von O
der O
Kraft O
der O
Natur O
, O
der O
Liebe O
, O
der O
zerbrechlichen O
Schönheit O
des O
Planeten O
Erde O
inspiriert O
wurde O
und O
dass O
sich O
dies O
in O
den O
Texten O
widerspiegelt O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
gewann O
das O
Lancashire O
Cup O
Finale O
ein O
Jahr O
später O
im O
Jahr O
1989 O
. O

Hank B-PERSON
gründete O
auch O
die O
Cuauhtémoc O
Hank O
Foundation O
, O
um O
Stipendien O
für O
Schüler O
aller O
Klassenstufen O
einschließlich O
Studien O
an O
ausländischen O
Schulen O
zu O
vergeben O
. O

Im O
Jahr O
2005 O
begann O
Ellis B-PERSON
, O
wöchentliche O
Kurse O
für O
Personen O
zu O
unterrichten O
, O
die O
wegen O
Fahrens O
unter O
dem O
Einfluss O
verurteilt O
wurden O
. O

Manila B-LOCATION
ist O
eine O
kleine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Boone O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
USA O
. O

Der O
Geologe O
Henry O
Faul O
hat O
jedoch O
Corliss B-PERSON
kritisiert O
. O

Rennie B-PERSON
ist O
auch O
der O
Vermarkter O
von O
Eigentumswohnungen O
im O
ehemaligen O
Olympischen O
Dorf O
2010 O
, O
einem O
Projekt O
, O
das O
seit O
mehreren O
Jahren O
Gegenstand O
von O
Kontroversen O
und O
umfassender O
medialer O
Aufmerksamkeit O
in O
Bezug O
auf O
die O
finanziellen O
Herausforderungen O
des O
Projekts O
ist O
. O

Unglücklicherweise O
für O
die O
Yankees O
war O
Ramos B-PERSON
aufgrund O
des O
Handels O
nach O
dem O
31 O
. O
August O
nicht O
berechtigt O
, O
an O
der O
World O
Series O
teilzunehmen O
, O
die O
New O
York O
in O
sieben O
Spielen O
gegen O
die O
von O
Bob O
Gibson O
angeführten O
St. O
Louis O
Cardinals O
verlor O
. O

Anfang O
Oktober O
1845 O
diskutierte O
Blanchard B-PERSON
in O
Cincinnati O
, O
Ohio O
, O
mit O
seinem O
presbyterianischen O
Ministerkollegen O
Nathan O
Lewis O
Rice O
( O
29 O
. O
Dezember O
1807 O
- O
11 O
. O
Juni O
1877 O
) O
über O
die O
Moral O
der O
Sklaverei O
. O

Im O
September O
2011 O
war O
Fudge B-PERSON
einer O
von O
sechs O
Hall O
of O
Fame-Preisträgern O
, O
die O
im O
Vorfeld O
der O
Novembergala O
der O
National O
Association O
of O
Corporate O
Directors O
in O
New O
York O
City O
benannt O
wurden O
. O

Die O
von O
Steinen O
gesäumten O
Palisaden O
und O
Gräben O
, O
die O
in O
Bedford B-LOCATION
gebaut O
wurden O
, O
waren O
in O
England O
sehr O
ungewöhnlich O
- O
ihre O
nächste O
Entsprechung O
sind O
die O
auf O
dem O
Skenfrith O
Castle O
in O
Wales O
gefundenen O
. O

Corm B-PERSON
gilt O
als O
einer O
der O
einflussreichsten O
und O
preisgekrönten O
Schriftsteller O
des O
Nahen O
Ostens O
. O

Als O
Antwort O
sagte O
Cunningham B-PERSON
in O
einem O
Interview O
mit O
CNN O
nach O
der O
Kundgebung O
: O
" O
John O
McCain O
warf O
mich O
unter O
a O
bus O
... O

Dover B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
im O
Guysborough O
County O
in O
Nova O
Scotia O
, O
Kanada O
. O

Ein O
Postamt O
namens O
Schottland B-LOCATION
wurde O
1873 O
gegründet O
und O
blieb O
bis O
1908 O
in O
Betrieb O
. O

Binghamton B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
der O
Stadt O
Black O
Creek O
im O
Outagamie O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Escobar B-PERSON
hatte O
2007 O
ein O
sehr O
starkes O
Frühlingstraining O
für O
die O
Braves O
, O
bevor O
er O
zu O
Beginn O
der O
Saison O
nach O
Triple-A O
Richmond O
geschickt O
wurde O
. O

Oxford B-LOCATION
ist O
eine O
kleine O
Stadt O
mit O
rund O
2.100 O
Einwohnern O
, O
die O
der O
bäuerlichen O
Gemeinde O
North O
Canterbury O
in O
Neuseeland O
dient O
. O

Calico B-ORGANIZATION
bleibt O
einer O
der O
größten O
Hersteller O
von O
großen O
Magazinen O
für O
automatische O
und O
halbautomatische O
Waffen O
( O
50 O
und O
100 O
Schuss O
) O
. O

Quinn B-PERSON
stellte O
an O
diesem O
Tag O
einen O
Rekord O
für O
die O
Cleveland O
Browns O
auf O
und O
war O
der O
einzige O
QB O
in O
der O
Franchise-Geschichte O
, O
der O
drei O
Touchdowns O
in O
einem O
Viertel O
erzielte O
. O

Darryl O
van O
der O
Velde O
brachte O
Castleford B-ORGANIZATION
1992 O
zum O
Challenge O
Cup-Finale O
nach O
Wembley O
, O
wo O
sie O
von O
Wigan O
besiegt O
wurden O
. O

Zu O
Beginn O
der O
ersten O
Pensionierungstermine O
der O
Generäle O
Ashfaq O
Parvez O
Kayani O
und O
Tariq O
Majid O
Ende O
2010 O
wäre O
Wynne B-PERSON
der O
oberste O
General O
der O
pakistanischen O
Armee O
und O
damit O
ein O
Kandidat O
für O
einen O
Vier-Sterne-Posten O
gewesen O
. O

Sky B-ORGANIZATION
hat O
jetzt O
280 O
Filialen O
. O

Macdonald B-PERSON
beantragte O
die O
Nominierung O
der O
Liberalen O
Partei O
, O
um O
sich O
für O
die O
Wahl O
1926 O
zur O
Wahl O
in O
das O
Unterhaus O
von O
Kanada O
zu O
bewerben O
, O
verlor O
jedoch O
die O
Nominierung O
mit O
einer O
einzigen O
Stimme O
. O

Egbert B-PERSON
gab O
die O
Zusammenstellung O
des O
" O
Registrum O
Gregorii O
" O
aus O
den O
Briefen O
von O
Papst O
Gregor O
dem O
Großen O
in O
Auftrag O
und O
produzierte O
eine O
großartig O
beleuchtete O
Kopie O
. O

Der O
Name O
der O
ursprünglichen O
Farm O
wurde O
daher O
höchstwahrscheinlich O
irgendwann O
vor O
1839 O
in O
Kalifornien B-LOCATION
geändert O
. O

Trinity B-ORGANIZATION
hat O
den O
Versand O
des O
ET O
Plus O
freiwillig O
eingestellt O
, O
bis O
die O
von O
der O
FHWA O
angeforderten O
zusätzlichen O
Crashtests O
abgeschlossen O
werden O
konnten O
. O

Pierrot B-PERSON
hat O
sich O
in O
verschiedenen O
Bereichen O
der O
Kunst O
herausgefordert O
. O

Opperman B-PERSON
beendete O
die O
Tour O
als O
18 O
.. O

Sharkey B-PERSON
hat O
einen O
Abschluss O
in O
russischer O
und O
russischer O
Geschichte O
vom O
University O
College O
Dublin O
und O
der O
Birmingham O
University O
. O

Konstantin B-PERSON
könnte O
mit O
der O
kaiserlichen O
Schatzkammer O
verschwenderisch O
sein O
. O

Coyote B-PERSON
tourte O
2019 O
mit O
der O
Musikerin O
Sarah O
MacDougall O
und O
spielte O
zusammen O
mit O
Musik O
eine O
Auswahl O
aus O
dem O
Buch O
. O

Dover B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
der O
Stadt O
Emery O
, O
Price O
County O
, O
Wisconsin O
, O
USA O
. O

Devine B-PERSON
beendete O
die O
Saison O
mit O
1.316 O
Allzweckhöfen O
, O
dem O
21 O
. O
in O
einer O
einzigen O
Saison O
in O
der O
Schulgeschichte O
. O

Im O
13 O
. O
Jahrhundert O
bestand O
Manila B-LOCATION
aus O
einem O
befestigten O
Siedlungs- O
und O
Handelsviertel O
am O
Ufer O
des O
Pasig O
. O

Am O
6 O
. O
August O
2013 O
wurden O
Nicastro B-PERSON
und O
Ameth O
Fall O
von O
Rimini O
unterzeichnet O
. O

1950 O
war O
Renault B-ORGANIZATION
der O
größte O
Traktorenhersteller O
in O
Frankreich O
und O
produzierte O
8.549 O
Einheiten O
, O
was O
58 O
% O
der O
Gesamtproduktion O
des O
Landes O
entspricht O
. O

Bayern B-LOCATION
ist O
eine O
Gemeinde O
der O
Gemeinde O
Nervesa O
della O
Battaglia O
in O
der O
Provinz O
Treviso O
. O

Chrysler B-ORGANIZATION
rekrutierte O
sowohl O
einheimische O
Männer O
als O
auch O
junge O
alleinstehende O
Männer O
von O
der O
Interstate O
, O
um O
das O
Wachstum O
zu O
besetzen O
. O

Im O
Dezember O
2018 O
kündigte O
Sugar B-PERSON
während O
eines O
Fernsehinterviews O
an O
, O
dass O
er O
Großbritannien O
verlassen O
würde O
, O
wenn O
Corbyn O
Premierminister O
würde O
. O

Nolan B-PERSON
wurde O
von O
mehreren O
weißen O
Offizieren O
zensiert O
, O
weil O
sie O
Flipper O
zum O
Abendessen O
in O
sein O
Quartier O
gelassen O
hatten O
, O
wo O
seine O
Tochter O
Kate O
anwesend O
war O
. O

Pye O
Records O
bat O
Curtis B-PERSON
, O
die O
Veröffentlichung O
der O
Ryans-Version O
zu O
verzögern O
, O
damit O
die O
Sucher O
sie O
veröffentlichen O
können O
. O

2008 O
unterschrieb O
Townley B-PERSON
beim O
Team O
Honda O
Red O
Bull O
Racing O
, O
um O
die O
Supercross O
/ O
Motocross-Saison O
2008 O
mit O
dem O
Honda O
CR250F O
für O
die O
Supercross-Serie O
und O
dem O
CR450F O
für O
die O
Motocross-Serie O
zu O
bestreiten O
. O

Von O
1975 O
bis O
1981 O
gewann O
Leonard B-PERSON
130 O
Spiele O
, O
die O
meisten O
von O
allen O
Rechtshändern O
in O
der O
Major O
League O
Baseball O
. O

Cooke B-PERSON
war O
bis O
zum O
30 O
. O
Juni O
1952 O
Trainer O
, O
einschließlich O
des O
Dienstes O
im O
" O
Whiz O
Kids O
" O
-Team O
von O
1950 O
, O
das O
den O
National O
League-Wimpel O
gewann O
. O

Texas B-LOCATION
wurde O
von O
James O
Blundell O
und O
Doug O
Trevor O
komponiert O
, O
wobei O
Blundell O
und O
M. O
Hickson O
Cloncurry O
Cattle O
Song O
schreiben O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
besiegte O
24-9 O
Featherstone O
Rovers O
zum O
zweiten O
Mal O
in O
dieser O
Saison O
in O
einem O
Pokalfinale O
, O
um O
den O
Challenge O
Cup O
zu O
gewinnen O
. O

Hester B-PERSON
beendete O
die O
Saison O
mit O
sechs O
Kicks O
für O
Touchdowns O
, O
die O
einen O
Ligarekord O
aufstellten O
. O

Dies O
wurde O
durch O
die O
Tatsache O
gestützt O
, O
dass O
Weir B-PERSON
im O
Sommer O
1880 O
und O
1881 O
zwei O
Gemälde O
von O
Manet O
für O
den O
New O
Yorker O
Sammler O
Erwin O
Davis O
kaufte O
: O
" O
Frau O
mit O
Papagei O
" O
und O
" O
Junge O
mit O
Schwert O
" O
. O

Am O
Ende O
der O
Aviva O
Premiership-Kampagne O
2010 O
/ O
2011 O
verließ O
Percival B-PERSON
Harlequins O
und O
unterzeichnete O
einen O
Zweijahresvertrag O
, O
mit O
dem O
er O
zu O
den O
neu O
beförderten O
Worcester O
Warriors O
und O
dem O
Club O
zurückkehrte O
, O
in O
dem O
er O
seine O
Karriere O
begann O
. O

Doyle B-PERSON
befand O
sich O
nun O
jedoch O
im O
Zwielicht O
seiner O
Karriere O
1970 O
wurde O
er O
zum O
zwölften O
Mal O
in O
dreizehn O
Jahren O
für O
das O
Munster-Team O
ausgewählt O
. O

Australien O
ging O
nach O
Simbabwe O
, O
wo O
Waugh B-PERSON
bei O
einem O
Zehn-Wicket-Sieg O
90 O
Punkte O
erzielte O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
sicherte O
sich O
mit O
sieben O
von O
sieben O
Siegen O
den O
Super O
League-Status O
. O

Malone B-PERSON
war O
der O
langjährige O
Präsident O
der O
Pennsylvania O
Manufacturers O
Association O
, O
nachdem O
er O
sich O
von O
seinen O
Pflichten O
als O
Bezirksstaatsanwalt O
zurückgezogen O
hatte O
. O

Devine B-PERSON
gründete O
Trilobyte O
im O
Dezember O
1990 O
mit O
Rob O
Landeros O
. O

Toronto B-LOCATION
war O
ursprünglich O
der O
Ort O
einer O
Aborigine-Mission O
namens O
Ebenezer O
, O
die O
1829 O
von O
Reverend O
Threlkeld O
gegründet O
wurde O
. O

Almora B-LOCATION
hatte O
laut O
der O
indischen O
Volkszählung O
von O
2001 O
eine O
Bevölkerung O
von O
32.358 O
. O

In O
der O
Schlusssaison O
2009 O
stellte O
Tweed B-PERSON
12 O
neue O
Spieler O
vor O
, O
wobei O
Jim O
Moffatt O
( O
Assistent O
) O
und O
Tony O
Bullock O
( O
Torwart O
) O
beim O
Coaching O
halfen O
. O

Ismail B-PERSON
ernannte O
Najm-e O
Sani O
aufgrund O
des O
Todes O
von O
Mas O
'ud O
Gilani O
auch O
zum O
neuen O
" O
Vakil O
" O
des O
Reiches O
. O

Kraśnik B-LOCATION
ist O
eine O
Stadt O
im O
Osten O
Polens O
mit O
35.602 O
Einwohnern O
( O
2012 O
) O
in O
der O
Woiwodschaft O
Lublin O
im O
historischen O
Kleinpolen O
. O

Nachdem O
ihr O
eigenes O
Haus O
beim O
großen O
Kantō-Erdbeben O
zerstört O
worden O
war O
, O
entwarf O
Raymond B-PERSON
ein O
neues O
, O
das O
Reinanzaka-Haus O
in O
Azabu O
, O
Tokio O
. O

In O
späteren O
Jahren O
nach O
der O
Gerichtsentscheidung O
spielte O
Cunningham B-PERSON
eine O
größere O
Rolle O
bei O
der O
Geschäftstätigkeit O
von O
RCA O
. O

Von O
2008 O
bis O
2012 O
erwarb O
Dover B-ORGANIZATION
fast O
25 O
Unternehmen O
. O

Cory B-PERSON
war O
ein O
großartiger O
Finalist O
und O
Zweiter O
in O
der O
ersten O
Staffel O
von O
NBCs O
" O
Last O
Comic O
Standing O
" O
. O

Brampton B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
im O
Bezirk O
Eden O
in O
der O
Grafschaft O
Cumbria O
in O
England O
. O

Im O
Oktober O
2011 O
wurde O
Spangler B-PERSON
als O
einer O
von O
100 O
ersten O
Partnern O
für O
die O
YouTube O
Original O
Channel O
Initiative O
ausgewählt O
und O
erhielt O
Mittel O
für O
die O
Produktion O
neuer O
Originalprogramme O
. O

Moskau B-LOCATION
befindet O
sich O
in O
. O

Boyle B-PERSON
begann O
1984 O
in O
Werbespots O
für O
das O
Unternehmen O
zu O
spielen O
. O

Santiago B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Taylor O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Im O
März O
2010 O
veröffentlichte O
Hill B-PERSON
eine O
Single O
exklusiv O
für O
seine O
bruneianische O
Fangemeinde O
mit O
dem O
Titel O
" O
Buat O
Selamanya O
" O
. O

Opperman B-PERSON
ist O
Mitglied O
des O
Beirats O
des O
High O
Pay O
Center O
und O
hat O
gemeinsam O
mit O
der O
Abgeordneten O
der O
Grünen O
, O
Caroline O
Lucas O
, O
und O
der O
TUC-Generalsekretärin O
Frances O
O O
'Grady O
einen O
Aufsatz O
mit O
dem O
Titel O
" O
Better O
Business O
: O
Moral O
Matters O
" O
verfasst O
. O

Am O
16 O
. O
Mai O
2012 O
unterzeichnete O
Malone B-PERSON
eine O
Vorvertragsvereinbarung O
mit O
Raith O
Rovers O
, O
nachdem O
er O
den O
damaligen O
Manager O
John O
McGlynn O
beeindruckt O
hatte O
. O

In O
den O
1980er O
Jahren O
baute O
Perkins B-PERSON
in O
Pojoaque O
, O
New O
Mexico O
, O
ein O
eigenes O
Glasstudio O
, O
in O
dem O
sie O
venezianische O
Glasbläsertechniken O
erlernte O
. O

Im O
ersten O
Sheffield O
Shield-Match O
der O
Saison O
erzielte O
Waugh B-PERSON
172 O
von O
301 O
Bällen O
, O
seine O
bisher O
höchste O
erstklassige O
Punktzahl O
. O

Malone B-PERSON
war O
1975 O
der O
am O
meisten O
rekrutierte O
Quarterback O
des O
Landes O
an O
der O
El O
Cajon O
Valley O
High O
School O
in O
der O
Nähe O
von O
San O
Diego O
, O
Kalifornien O
. O

Lipson B-PERSON
war O
an O
Teams O
beteiligt O
, O
die O
eine O
Reihe O
von O
Maschinen O
entwickelt O
haben O
, O
darunter O
: O

Indiana B-LOCATION
ist O
eine O
Gemeinde O
im O
brasilianischen O
Bundesstaat O
São O
Paulo O
. O

Barnard B-PERSON
wird O
oft O
als O
Frank O
Barnard O
bezeichnet O
, O
ebenso O
wie O
sein O
Vater O
Francis O
Jones O
Barnard O
, O
der O
als O
Gründer O
von O
Barnard O
's O
Express O
einer O
von O
ihnen O
war O
BCs O
bekanntere O
Pionierunternehmer O
. O

KVRX O
ist O
der O
von O
Studenten O
betriebene O
College-Radiosender O
der O
University O
of O
Texas O
in O
Austin B-LOCATION
mit O
Schwerpunkt O
auf O
lokaler O
und O
nicht-Mainstream-Musik O
und O
Community-Programmierung O
. O

Murdoch B-PERSON
führte O
Wimbledon O
in O
der O
Saison O
2002 O
/ O
03 O
auf O
den O
zehnten O
Platz O
in O
der O
First O
Division O
, O
obwohl O
eine O
Reihe O
von O
Anhängern O
Wimbledons O
Spiele O
aus O
Protest O
gegen O
den O
geplanten O
Wechsel O
boykottierten O
. O

Curtis B-PERSON
schätzt O
, O
dass O
Großbritannien O
seit O
1945 O
" O
erhebliche O
Verantwortung O
" O
für O
den O
direkten O
oder O
indirekten O
Tod O
von O
8,6 O
Millionen O
bis O
13,5 O
Millionen O
Menschen O
auf O
der O
ganzen O
Welt O
trägt O
. O

Speer B-PERSON
trat O
auch O
bei O
den O
WEC O
und O
Cage O
Warriors O
an O
. O

1988 O
kehrte O
Dome B-ORGANIZATION
zum O
Design O
von O
Serienautos O
zurück O
und O
gründete O
ein O
Designstudio O
namens O
Jiotto O
Design O
, O
um O
Autos O
mit O
einem O
eigenen O
Windkanal O
im O
Viertelmaßstab O
zu O
entwerfen O
. O

Rasmussen B-PERSON
gewann O
das O
Match O
in O
geraden O
Sätzen O
, O
15-3 O
, O
15-12 O
. O

Im O
Februar O
2012 O
organisierte O
Yamamoto B-PERSON
einen O
Relaunch O
der O
Shimoda-Konferenz O
, O
die O
seit O
siebzehn O
Jahren O
nicht O
mehr O
stattgefunden O
hatte O
. O

Letzterer O
überfiel O
Mortimer B-PERSON
und O
ließ O
ihn O
erst O
nach O
Zahlung O
eines O
erheblichen O
Lösegeldes O
frei O
. O

Waugh B-PERSON
beendete O
die O
Saison O
schließlich O
mit O
1460 O
Läufen O
und O
75 O
Pforten O
und O
brach O
damit O
den O
Rekord O
im O
Club-Runscoring O
um O
mehr O
als O
200 O
Läufe O
. O

2006 O
erhielt O
Fischer B-PERSON
von O
der O
Erzdiözese O
Louisville O
den O
Distinguished O
Alumni O
Award O
der O
Catholic O
Schools O
. O

In O
seiner O
Rolle O
als O
Kommissar O
war O
Rennie B-PERSON
an O
einer O
Reihe O
von O
Initiativen O
zur O
Verbesserung O
der O
Leistung O
des O
öffentlichen O
Dienstes O
beteiligt O
, O
darunter O
Projekte O
mit O
dem O
Namen O
Better O
Public O
Services O
, O
dem O
Rahmen O
für O
Leistungsverbesserungen O
. O

Im O
Jahr O
2015 O
fuhr O
Blanchard B-PERSON
mit O
LDM O
fort O
, O
wurde O
jedoch O
zu O
einer O
Vollzeit-Fahrt O
im O
Commodore O
Nr. O
3 O
des O
Teams O
befördert O
. O

Gladstone B-LOCATION
ist O
eine O
kanadische O
Gemeinde O
in O
Sunbury O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

1898 O
beauftragten O
die O
Missionsoblaten O
von O
Mary O
Immaculate O
Cavanagh B-PERSON
, O
eine O
neue O
Kirche O
an O
der O
Stelle O
einer O
ehemaligen O
Benediktinerkirche O
in O
Fremantle O
zu O
entwerfen O
. O

Haag B-PERSON
wurde O
auch O
bekannt O
für O
seine O
Berichterstattung O
über O
den O
Meadowlands O
Grand O
Prix O
, O
das O
Indy-Autorennen O
auf O
dem O
Parkplatz O
des O
Meadowlands O
Sports O
Complex O
, O
und O
wurde O
national O
für O
seine O
Berichterstattung O
anerkannt O
. O

Die O
führende O
Position O
von O
Athen B-LOCATION
könnte O
sich O
aus O
seiner O
zentralen O
Lage O
in O
der O
griechischen O
Welt O
, O
seiner O
sicheren O
Festung O
auf O
der O
Akropolis O
und O
seinem O
Zugang O
zum O
Meer O
ergeben O
haben O
, O
was O
ihm O
einen O
natürlichen O
Vorteil O
gegenüber O
Rivalen O
im O
Landesinneren O
wie O
Theben O
und O
Sparta O
verschaffte O
. O

Nach O
dem O
Prozess O
wurde O
Adams O
von O
Hoskins B-PERSON
in O
ein O
sicheres O
Haus O
gebracht O
und O
zwei O
Wochen O
lang O
interviewt O
. O

Tennyson B-PERSON
ist O
am O
bekanntesten O
für O
sein O
1939 O
erschienenes O
Buch O
" O
Suffolk O
Scene O
" O
, O
das O
die O
Reisen O
und O
Erfahrungen O
des O
Autors O
in O
Suffolk O
in O
den O
1930er O
Jahren O
dokumentiert O
. O

Wie O
Oxford O
und O
Cambridge O
hatte O
Salamanca B-LOCATION
eine O
Reihe O
von O
Colleges O
( O
" O
Colegios O
Mayores O
" O
) O
. O

Townley B-PERSON
verpasste O
auch O
ein O
weiteres O
Rennen O
, O
als O
er O
das O
Texas O
Motor O
Speedway-Truck-Rennen O
übersprang O
, O
um O
einen O
verletzten O
linken O
Knöchel O
zu O
behandeln O
. O
Cody O
Coughlin O
übernahm O
die O
Nr. O
05 O
für O
das O
Event O
. O

Humphrey B-PERSON
ist O
Mitglied O
von O
Phi O
Beta O
Sigma O
. O

Bethlehem B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Bethlehem O
Township O
, O
Clark O
County O
, O
Indiana O
, O
USA O
, O
25 O
Meilen O
den O
Ohio O
River O
hinauf O
von O
Louisville O
, O
Kentucky O
. O

News B-ORGANIZATION
beschäftigt O
über O
500 O
Mitarbeiter O
und O
macht O
rund O
60 O
% O
des O
Zeitschriftenwerbemarktes O
in O
Österreich O
aus O
. O

The O
British O
prägte O
das O
Land O
bis O
zum O
20 O
. O
Jahrhundert O
und O
Kochi B-LOCATION
war O
schon O
immer O
ein O
wichtiges O
Hafen- O
und O
Handelszentrum O
. O

Trotz O
des O
Vorfalls O
behielt O
McKenzie O
Beale B-PERSON
im O
Kader O
in O
Argentinien O
, O
nannte O
ihn O
jedoch O
am O
23 O
. O
Spieltag O
für O
das O
Spiel O
gegen O
Argentinien O
nicht O
. O

Berlin B-LOCATION
hatte O
ferner O
vulkanische O
Aktivität O
im O
Holozän O
, O
einschließlich O
eines O
Lavastroms O
unter O
einem O
Eisturm O
, O
der O
vor O
10.300 O
± O
2.700 O
Jahren O
datiert O
wurde O
. O

Melbourne B-LOCATION
wurde O
1835 O
während O
der O
Regierungszeit O
von O
König O
William O
IV. O
Mit O
der O
Ankunft O
des O
Schoners O
" O
Enterprize O
" O
in O
der O
Nähe O
des O
heutigen O
Standorts O
des O
Queen O
's O
Wharf O
als O
kaum O
legale O
, O
spekulative O
Siedlung O
gegründet O
, O
die O
sich O
vom O
Neuen O
Süden O
löste O
Wales O
. O

Die O
Ähnlichkeit O
zwischen O
den O
von O
Luke O
und O
John O
präsentierten O
Bildern O
von O
Martha B-PERSON
ist O
sehr O
bemerkenswert O
. O

In O
den O
1990er O
Jahren O
lancierte O
Emami B-ORGANIZATION
eine O
weitere O
Flaggschiffmarke O
unter O
dem O
Dach O
von O
Himani O
, O
Navratna O
Cool O
Oil O
, O
und O
erweiterte O
die O
Produktion O
durch O
die O
Eröffnung O
seiner O
zweiten O
Fabrik O
in O
Pondicherry O
. O

Ursprünglich O
sollte O
Hank B-PERSON
eine O
Quizshow O
auf O
der O
Grundlage O
seines O
verlassenen O
YouTube-Kanals O
" O
Truth O
or O
Fail O
" O
veranstalten O
, O
in O
der O
die O
Zuschauer O
mehrere O
Fragen O
über O
Linkanmerkungen O
beantworteten O
und O
von O
Video O
zu O
Video O
sprangen O
, O
um O
Antworten O
zu O
finden O
und O
mehr O
zu O
erhalten O
Fragen O
. O

Quinn B-PERSON
hat O
seitdem O
mehrere O
kritische O
Studien O
zur O
mormonischen O
Hierarchie O
veröffentlicht O
, O
darunter O
seine O
dreibändige O
Arbeit O
" O
Die O
mormonische O
Hierarchie O
: O
Ursprünge O
der O
Macht O
" O
, O
" O
Die O
mormonische O
Hierarchie O
: O
Erweiterungen O
der O
Macht O
" O
und O
" O
Die O
mormonische O
Hierarchie O
: O
Reichtum O
" O
und O
Unternehmensmacht O
" O
. O

Nachdem O
Rollins B-PERSON
erfahren O
hatte O
, O
dass O
Howard O
County O
den O
geschätzten O
Wert O
des O
im O
Wettbewerb O
gespendeten O
Landes O
erhöht O
hatte O
, O
verkaufte O
er O
sein O
eigenes O
Land O
für O
25 O
USD O
pro O
Morgen O
an O
Boone O
County O
. O

Whitehall B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Dorchester O
County O
, O
Maryland O
, O
USA O
. O

Im O
Jahr O
2000 O
gründete O
Clarke B-PERSON
Bruce O
Clarke O
Consultants O
, O
Inc O
. O
, O
um O
mit O
der O
Verteidigung O
zu O
arbeiten O
Auftragnehmer O
zu O
Fragen O
der O
Technologieintegration O
. O

Als O
Dekan O
des O
Schreyer O
Honors O
College O
hatte O
Brady B-PERSON
einen O
dynamischen O
Blog O
und O
Podcast O
. O

Toronto B-LOCATION
war O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
ländliche O
Gemeinde O
in O
Woodside O
Township O
, O
Sangamon O
County O
, O
Illinois O
. O

Hexham B-LOCATION
ist O
ein O
Vorort O
der O
Stadt O
Newcastle O
, O
etwa O
im O
Landesinneren O
vom O
zentralen O
Geschäftsviertel O
von O
Newcastle O
in O
New O
South O
Wales O
, O
Australien O
, O
am O
Ufer O
des O
Hunter O
River O
. O

Londons O
Maryland B-LOCATION
ist O
daher O
ein O
ungewöhnliches O
Beispiel O
für O
einen O
Ort O
in O
Großbritannien O
, O
der O
nach O
einem O
amerikanischen O
Ort O
benannt O
ist O
, O
und O
nicht O
umgekehrt O
. O

Surrey B-ORGANIZATION
spielt O
einige O
Spiele O
in O
der O
Woodbridge O
Road O
in O
Guildford O
, O
die O
4.500 O
Zuschauer O
fasst O
. O

Die O
offiziellen O
Sprachen O
von O
Yanam B-LOCATION
sind O
Telugu O
und O
Französisch O
. O

Nach O
der O
Fusion O
wurde O
Penton B-ORGANIZATION
eines O
der O
größten O
B2B-Medienunternehmen O
der O
Welt O
. O

Pickett B-PERSON
wurde O
1890 O
als O
Rechtsanwalt O
zugelassen O
und O
begann O
in O
Waterloo O
, O
Iowa O
, O
zu O
praktizieren O
. O

Im O
Jahr O
2006 O
konsultierte O
Rollins B-PERSON
die O
Kampagne O
der O
republikanischen O
Kandidatin O
des O
Senats O
des O
Staates O
New O
York O
, O
Kathleen O
Troia O
" O
KT O
" O
McFarland O
. O

Spode B-PERSON
war O
im O
Alter O
von O
sechs O
Jahren O
ein O
armer O
Sohn O
und O
auch O
ein O
armes O
Waisenkind O
. O

Blake B-PERSON
wurde O
nach O
Nzinga O
von O
Ndongo O
und O
Matamba O
benannt O
, O
einer O
Königin O
und O
Volksheldin O
des O
Mbundu-Volkes O
im O
Südwesten O
Afrikas O
aus O
dem O
17 O
. O
Jahrhundert O
. O

Im O
Januar O
2019 O
ging O
Bergman B-PERSON
nach O
28 O
Jahren O
Unterricht O
in O
den O
Ruhestand O
und O
konnte O
eine O
50-jährige O
Karriere O
im O
Journalismus O
abschließen O
. O

Jennings B-PERSON
zog O
in O
die O
neue O
Landeshauptstadt O
Corydon O
, O
wo O
er O
für O
die O
Dauer O
seiner O
Amtszeit O
als O
Gouverneur O
diente O
. O

In O
der O
Saison O
1997-1998 O
gewann O
Bradley B-PERSON
die O
Silbermedaille O
für O
Anfänger O
bei O
Nationals O
. O

In O
einem O
Spiel O
gegen O
Duke O
im O
Jahr O
2005 O
brach O
Hester B-PERSON
sechs O
Zweikämpfe O
, O
während O
er O
einen O
81-Yard-Punt O
zurückgab O
. O

Sie O
verwenden O
derzeit O
den O
Ein-Wort-Namen O
Surrey B-ORGANIZATION
. O

Im O
Dezember O
1987 O
übertrug O
Bradford B-ORGANIZATION
, O
verzweifelt O
nach O
Bargeld O
, O
22 O
Spieler O
für O
insgesamt O
210.000 O
Pfund O
plus O
Phil O
Ford O
für O
120.000 O
Pfund O
. O

Roy B-PERSON
hat O
in O
der O
National O
Hockey O
League O
( O
NHL O
) O
mit O
den O
Buffalo O
Sabres O
, O
den O
Dallas O
Stars O
, O
den O
Vancouver O
Canucks O
, O
den O
St. O
Louis O
Blues O
, O
den O
Nashville O
Predators O
und O
den O
Edmonton O
Oilers O
gespielt O
. O

Eine O
Sache O
, O
die O
auch O
das O
Gebäude O
in O
Grumbach B-LOCATION
charakterisierte O
, O
könnte O
die O
Französische O
Revolution O
und O
ihre O
Folgen O
gewesen O
sein O
, O
die O
den O
Feudalismus O
zerstörten O
, O
wie O
dies O
durch O
das O
" O
Schloss O
" O
symbolisiert O
wird O
. O

Turimex O
Internacional O
betreibt O
Busverbindungen O
von O
Austin B-LOCATION
nach O
Nuevo O
Laredo O
und O
weiter O
zu O
vielen O
Zielen O
in O
Mexiko O
. O

Athen B-LOCATION
hat O
eine O
eigene O
High O
School O
, O
die O
Athens O
District O
High O
School O
, O
die O
dem O
Upper O
Canada O
District O
School O
Board O
untersteht O
, O
sowie O
einen O
Veranstaltungsort O
für O
Live-Unterhaltung O
, O
das O
Joshua O
Bates O
Centre O
, O
das O
jedes O
Jahr O
eine O
Reihe O
von O
Live-Musikdarbietungen O
bietet O
. O

2009 O
wechselte O
Maxie B-PERSON
als O
Kommunikationsmanager O
für O
East O
Regional O
Media O
Outreach O
zu O
NASCAR O
. O

Berlin B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Bourbon O
County O
, O
Kansas O
, O
USA O
. O

In O
dieser O
Saison O
führte O
Tennyson B-PERSON
die O
Timbers O
mit O
18 O
Toren O
und O
6 O
Vorlagen O
in O
24 O
Spielen O
an O
, O
was O
gut O
genug O
war O
, O
um O
die O
USL O
First O
Division O
in O
Punkten O
zu O
führen O
, O
und O
verband O
ihn O
mit O
Fadi O
Afash O
und O
Eduardo O
Sebrango O
als O
gemeinsamen O
Torhüter O
. O

Killarney B-LOCATION
ist O
ein O
Vorort O
von O
Bulawayo O
, O
Simbabwe O
. O

Nur O
7 O
Meilen O
östlich O
des O
Autobahnkreuzes O
Bernardo B-LOCATION
liegt O
Micah O
Village O
, O
eine O
absichtliche O
Gemeinschaft O
. O

Am O
3 O
. O
September O
2015 O
startete O
Flynn B-PERSON
das O
Match-up O
der O
Jets O
in O
der O
4 O
. O
Saison O
gegen O
die O
Philadelphia O
Eagles O
und O
warf O
10 O
– O
14 O
für O
136 O
Yards O
, O
2 O
Touchdowns O
und O
1 O
Interception O
. O

Calico B-ORGANIZATION
implementierte O
einen O
CNC-Bearbeitungsprozess O
und O
verbesserte O
Materialien O
, O
die O
bei O
der O
Herstellung O
verwendet O
wurden O
. O

Gerry O
wurde O
am O
6 O
. O
Dezember O
1813 O
in O
Waterford O
, O
Maine O
, O
geboren O
; O
Er O
war O
der O
Sohn O
von O
Peter O
und O
Mary O
" O
Polly O
" O
( O
Cutler O
) O
Gerry B-PERSON
. O

1872 O
war O
Reid B-PERSON
Teil O
der O
liberal-republikanischen O
Bewegung O
, O
die O
sich O
gegen O
eine O
zweite O
Amtszeit O
von O
Präsident O
Grant O
aussprach O
und O
letztendlich O
den O
unglücklichen O
Greeley O
für O
die O
Präsidentschaft O
unterstützte O
. O

In O
einer O
hastigen O
Taufe O
benannte O
Sigvatr O
Magnus B-PERSON
nach O
dem O
größten O
König O
, O
den O
er O
kannte O
, O
auch O
Olafs O
größtes O
Vorbild O
, O
" O
Karla O
Magnus O
" O
oder O
Karl O
der O
Große O
. O

1970 O
wurde O
Galloway B-PERSON
der O
erste O
Gewinner O
des O
Peachtree O
Road O
Race O
in O
Atlanta O
, O
Georgia O
. O

Backus B-PERSON
wurde O
1833 O
als O
Rechtsanwalt O
zugelassen O
und O
praktizierte O
kurze O
Zeit O
in O
Norwich O
, O
bevor O
er O
nach O
Michigan O
zog O
. O

Athen B-LOCATION
ist O
um O
eine O
Reihe O
von O
Hügeln O
gebaut O
. O

Obwohl O
Hoskins B-PERSON
sich O
selbst O
oder O
ihre O
Arbeit O
nicht O
bekannt O
machte O
, O
korrespondierte O
sie O
mit O
vielen O
prominenten O
Zeitgenossen O
( O
einschließlich O
Robert O
Lowell O
, O
John O
Crowe O
Ransom O
und O
Wallace O
Stevens O
) O
, O
die O
alle O
ihre O
Arbeit O
hoch O
schätzten O
. O

Blake B-PERSON
stieg O
fünf O
Mal O
aus O
der O
Premier O
League O
ab O
, O
ein O
Rekord O
, O
den O
er O
gemeinsam O
mit O
Hermann O
Hreiðarsson O
hält O
. O

Lester B-PERSON
verzeichnete O
einen O
Rekord O
von O
11 O
bis O
13 O
und O
verzeichnete O
205 O
Innings O
mit O
einem O
ERA O
von O
3,34 O
in O
seinem O
ersten O
Jahr O
bei O
den O
Chicago O
Cubs O
. O

Hayes O
McMullans O
musikalische O
Talente O
wurden O
nach O
einer O
zufälligen O
Begegnung O
zwischen O
Wardlow B-PERSON
und O
McMullan O
im O
Jahr O
1967 O
entdeckt O
. O

Toronto B-LOCATION
ist O
gut O
über O
Straßenverbindungen O
nach O
Newcastle O
und O
Sydney O
zu O
erreichen O
und O
liegt O
etwa O
8 O
Minuten O
vom O
Sydney-Newcastle O
Freeway O
( O
M1 O
) O
entfernt O
. O

In O
Saskatoons O
überparteilicher O
Kommunalpolitik O
liegt O
Westmount B-LOCATION
in O
Station O
2 O
. O

Malone B-PERSON
erzielte O
im O
Verlauf O
der O
Saison O
zwei O
weitere O
Tore O
gegen O
Stevenage O
und O
Huddersfield O
Town O
. O

Bristol B-ORGANIZATION
bot O
erstmals O
1933 O
ein O
Dieselmotor-Chassis O
an O
. O

McNair B-PERSON
wurde O
in O
dem O
Stück O
und O
Film O
" O
1776 O
" O
von O
William O
Duell O
gespielt O
. O

Cunningham B-PERSON
arbeitet O
derzeit O
für O
ein O
Pharmaunternehmen O
. O

Elmer B-PERSON
berichtete O
, O
dass O
der O
Brief O
nie O
gesendet O
wurde O
. O

Ab O
April O
2017 O
tritt O
Schumacher B-PERSON
in O
der O
NHRA O
Top O
Fuel-Klasse O
an O
, O
von O
der O
er O
achtmaliger O
Champion O
ist O
( O
er O
bricht O
einen O
von O
Joe O
Amato O
aufgestellten O
Rekord O
) O
und O
gewinnt O
sechs O
Jahre O
hintereinander O
( O
2004 O
– O
2009 O
) O
. O

Nach O
einer O
enttäuschenden O
Saison O
im O
Jahr O
1893 O
, O
als O
ihre O
Wimper O
auf O
ovalen O
Feldern O
versagte O
, O
die O
durch O
mehrere O
trockene O
Winter O
und O
Quellen O
feurig O
wurden O
, O
übernahm O
Kingsmill O
Key O
und O
führte O
Surrey B-ORGANIZATION
zu O
weiteren O
Titeln O
in O
den O
Jahren O
1894 O
, O
1895 O
und O
1899 O
. O

Am O
1 O
. O
Juni O
2007 O
wurde O
bestätigt O
, O
dass O
Clinton B-PERSON
in O
Brisbane O
unterschrieben O
hatte O
Broncos O
für O
die O
NRL-Saison O
2008 O
. O

Irgendwann O
nannte O
Ulysses O
S. O
Grant O
Washburn B-PERSON
" O
einen O
der O
besten O
Verwaltungsbeamten O
, O
die O
wir O
haben O
" O
. O

Boyle B-PERSON
erzielte O
164 O
Tore O
und O
605 O
Punkte O
in O
1.093 O
NHL-Spielen O
mit O
vier O
Teams O
. O

Kritiker O
von O
Murphy B-PERSON
behaupten O
, O
dass O
die O
von O
ihm O
verabschiedeten O
Gesetze O
dazu O
beigetragen O
hätten O
, O
ein O
nicht O
nachhaltiges O
Wachstum O
in O
der O
Schweineindustrie O
zu O
ermöglichen O
, O
das O
später O
zu O
massiver O
Wasserverschmutzung O
führte O
und O
im O
gesamten O
östlichen O
North O
Carolina O
zu O
Fischsterben O
führte O
. O

Infolge O
der O
vorherigen O
Wiederwahl O
Strukturierung O
lieferte O
Aurora B-ORGANIZATION
einen O
Bonus O
an O
Kunden O
mit O
einem O
durchschnittlichen O
Rückgang O
der O
Strompreise O
um O
5 O
% O
. O

Murphy B-PERSON
ist O
jetzt O
ein O
GOP-Stratege O
, O
der O
laut O
Fox O
News O
2010 O
als O
Berater O
des O
Senatskandidaten O
Dr. O
Eric O
Wargotz O
aus O
Maryland O
fungierte O
. O

Bei O
Commonwealth B-ORGANIZATION
gibt O
es O
mehrere O
studentische O
Veröffentlichungen O
. O

Nach O
den O
2007 O
erlittenen O
Verletzungen O
konzentrierte O
sich O
Ellis B-PERSON
auf O
die O
Qualifikation O
für O
die O
Olympischen O
Sommerspiele O
2008 O
im O
Triathlon O
, O
aber O
sie O
fiel O
zu O
kurz O
und O
konnte O
sich O
nicht O
qualifizieren O
. O

Im O
Gegensatz O
zu O
anderen O
mykenischen O
Zentren O
wie O
Mykene O
und O
Pylos O
ist O
nicht O
bekannt O
, O
ob O
Athen B-LOCATION
um O
1200 O
v. O
Chr. O
Zerstört O
wurde O
, O
ein O
Ereignis O
, O
das O
oft O
einer O
dorischen O
Invasion O
zugeschrieben O
wird O
, O
und O
die O
Athener O
behaupteten O
immer O
, O
sie O
seien O
reine O
Ionier O
ohne O
Dorianisches O
Element O
. O

Drumheller B-LOCATION
ist O
eine O
Stadt O
im O
Red O
Deer O
River O
Valley O
im O
Ödland O
von O
Ost-Zentral-Alberta O
, O
Kanada O
. O

Mitte O
September O
2019 O
meldete O
Purdue B-ORGANIZATION
in O
White O
Plains O
, O
New O
York O
, O
Insolvenz O
an O
, O
wenige O
Tage O
nachdem O
eine O
vorläufige O
Einigung O
mit O
staatlichen O
und O
lokalen O
Regierungen O
erzielt O
worden O
war O
, O
die O
das O
Unternehmen O
wegen O
der O
Kosten O
der O
Opioid-Epidemie O
verklagten O
. O

Während O
seiner O
Zeit O
beim O
Insolvenzgericht O
war O
Leonard B-PERSON
auch O
in O
der O
Nationalen O
Konferenz O
der O
Insolvenzrichter O
aktiv O
. O

Wellington B-LOCATION
hat O
ein O
feuchtes O
subtropisches O
Klima O
( O
" O
Cfa O
" O
) O
mit O
heißen O
Sommern O
und O
kühlen O
Wintern O
und O
gleichmäßigem O
Niederschlag O
während O
des O
ganzen O
Jahres O
. O

Cory B-PERSON
ist O
der O
Namensgeber O
des O
Mount O
Cory O
in O
Alberta O
. O

1998 O
spielten O
Parramatta B-ORGANIZATION
und O
Canterbury O
im O
Vorfinale O
gegeneinander O
, O
wobei O
die O
Sieger O
im O
großen O
Finale O
gegen O
die O
Brisbane O
Broncos O
antraten O
. O

Als O
Antwort O
darauf O
veröffentlichte O
Boyle B-PERSON
einen O
Brief O
, O
in O
dem O
er O
die O
" O
feige O
Zurechtweisung O
meiner O
Witze O
über O
Palästina O
" O
durch O
den O
Trust O
kritisierte O
und O
die O
fraglichen O
Witze O
nachdruckte O
. O

Als O
Kanoniker O
in O
der O
Abtei O
Segeberg O
in O
Holstein O
wurde O
Meinhard B-PERSON
möglicherweise O
von O
der O
Missionsarbeit O
von O
Vicelinus O
unter O
den O
Slawen O
inspiriert O
. O

Laut O
dem O
Verhaftungsbericht O
hatte O
Malone B-PERSON
1,3 O
Gramm O
Kokain O
in O
einer O
Tasche O
. O

Während O
der O
Super O
League O
XXIV-Saison O
erreichte O
Warrington B-ORGANIZATION
das O
Challenge O
Cup-Finale O
gegen O
St. O
Helens O
und O
gewann O
das O
Match O
mit O
18 O
: O
4 O
im O
Wembley-Stadion O
. O

Die O
Chicago O
Bears O
wählten O
Dempsey B-PERSON
in O
die O
dreizehnte O
Runde O
( O
166 O
. O
Wahl O
insgesamt O
) O
des O
1950 O
NFL O
Draft O
, O
und O
er O
spielte O
in O
neununddreißig O
Spielen O
für O
die O
Bären O
von O
bis O
. O

Als O
McCulloch B-PERSON
sein O
Angebot O
für O
die O
Brücke O
abgab O
, O
verdoppelte O
er O
die O
geschätzten O
Kosten O
für O
den O
Abbau O
der O
Struktur O
, O
die O
1,2 O
Millionen O
US-Dollar O
betrugen O
, O
und O
brachte O
den O
Preis O
auf O
2,4 O
Millionen O
US-Dollar O
. O

Quinn B-PERSON
verursachte O
Ärger O
und O
Kontroversen O
, O
als O
er O
sich O
2009 O
als O
TD O
weigerte O
, O
seine O
Ministerrente O
in O
Höhe O
von O
41.656 O
€ O
aufzugeben O
. O

Ellis B-PERSON
belegte O
im O
Omnium O
ebenfalls O
den O
4 O
. O
Platz O
. O

Seine O
Summe O
wurde O
von O
Rutter O
übertroffen O
, O
der O
Jennings B-PERSON
im O
Finale O
der O
" O
Jeopardy O
! O
" O
Besiegte O
. O

Die O
wichtigste O
wirtschaftliche O
Aktivität O
in O
der O
Region O
Somerset B-LOCATION
ist O
die O
landwirtschaftliche O
Produktion O
( O
120,8 O
Millionen O
im O
Jahr O
2006 O
) O
. O

Ebenfalls O
im O
Jahr O
2002 O
kündigte O
Reid B-PERSON
die O
Einrichtung O
des O
BC O
Early O
Childhood O
Development O
Legacy O
Fund O
an O
, O
der O
Gemeinschaftsinitiativen O
zur O
Unterstützung O
von O
Kindern O
unter O
6 O
Jahren O
unterstützt O
. O

Kenyon B-PERSON
spielte O
drei O
Tests O
auf O
der O
Indien-Tour O
1951 O
/ O
52 O
, O
zwei O
weitere O
1953 O
und O
drei O
weitere O
Auftritte O
1955 O
, O
aber O
das O
Leben O
auf O
der O
Überholspur O
schien O
seinem O
Temperament O
nicht O
zu O
entsprechen O
. O

In O
seinen O
Memoiren O
, O
die O
viele O
Jahre O
nach O
dem O
Ereignis O
verfasst O
wurden O
, O
behauptet O
Libby B-PERSON
, O
einen O
Hinterschaft O
für O
die O
von O
Beobachtern O
verwendeten O
Lewis-Maschinengewehre O
konzipiert O
zu O
haben O
, O
der O
dann O
über O
Nacht O
vom O
Schützenunteroffizier O
seiner O
Einheit O
hergestellt O
und O
als O
Standard O
weit O
verbreitet O
wurde O
passend O
zu O
. O

Vor O
dem O
Spiel O
gab O
Clarke B-PERSON
bekannt O
, O
dass O
es O
sein O
letztes O
Alumni-Spiel O
sein O
würde O
. O

Redwood B-PERSON
hat O
seitdem O
erklärt O
: O
" O
Ich O
habe O
nie O
gegen O
Lebenspartnerschaften O
und O
Homo-Ehen O
gesprochen O
oder O
geschrieben O
und O
schlage O
keine O
Änderung O
der O
geltenden O
Gesetze O
vor O
. O

Nolan B-PERSON
stimmte O
zu O
und O
die O
Band O
begann O
zu O
touren O
. O

1996 O
engagierte O
McKay B-PERSON
Tony O
Dungy O
als O
Cheftrainer O
, O
und O
1999 O
spielten O
die O
Bucs O
im O
NFC O
Championship O
Game O
. O

Das O
Album O
enthielt O
das O
traditionelle O
Lied O
" O
James O
Connolly O
" O
, O
das O
Dempsey B-PERSON
bekannt O
geworden O
war O
für O
das O
Singen O
bei O
jüngsten O
Protesten O
gegen O
Wassergebühren O
, O
die O
von O
der O
irischen O
Regierung O
eingeführt O
wurden O
. O

Am O
22 O
. O
Dezember O
2005 O
unterzeichnete O
Washburn B-PERSON
einen O
Vierjahresvertrag O
mit O
den O
Seattle O
Mariners O
im O
Wert O
von O
37,5 O
Mio. O
USD O
. O

Zur O
gleichen O
Zeit O
produzierte O
Curtis B-PERSON
Aufnahmen O
von O
Paul O
und O
Barry O
Ryan O
für O
ihren O
Stiefvater O
Harold O
Davidson O
. O

Libby B-PERSON
ist O
der O
Mehrheitsführer O
des O
Senats O
und O
vertritt O
Lewiston O
, O
Maines O
zweitgrößte O
Stadt O
, O
im O
Senat O
von O
Maine O
. O

Nolan B-PERSON
besitzt O
zwei O
Restaurants O
namens O
Britannia O
Arms O
in O
San O
Jose O
, O
Kalifornien O
. O
Er O
und O
seine O
Frau O
Diana O
haben O
eine O
Tochter O
, O
Jordan O
, O
und O
einen O
Sohn O
, O
Dylan O
. O

Carlisle B-ORGANIZATION
feierte O
außerdem O
40 O
Jahre O
in O
Folge O
Dividendenerhöhungen O
für O
Aktionäre O
. O

Am O
27 O
. O
September O
2016 O
startete O
Annapurna B-ORGANIZATION
eine O
Fernsehproduktionsabteilung O
, O
Annapurna O
Television O
, O
die O
von O
der O
ehemaligen O
HBO-Führungskraft O
Sue O
Naegle O
( O
mit O
ihrem O
Label O
Naegle O
Ink O
, O
das O
jetzt O
Teil O
der O
Abteilung O
ist O
) O
geleitet O
wird O
. O

Die O
Stadt O
Macclesfield B-LOCATION
war O
benannt O
nach O
dem O
Earl O
of O
Macclesfield O
, O
für O
den O
George O
Davenport O
ein O
Steward O
in O
England O
war O
. O

Taranaki B-LOCATION
ist O
insofern O
ungewöhnlich O
, O
als O
es O
mindestens O
fünf O
seiner O
Hauptausbrüche O
durch O
die O
Methode O
des O
Kegelkollapses O
erlebt O
hat O
. O

Gerald B-PERSON
wurde O
in O
Manorbier O
Castle O
in O
Pembrokeshire O
, O
Wales O
, O
geboren O
und O
war O
gemischter O
normannischer O
und O
walisischer O
Abstammung O
. O

Obwohl O
er O
an O
der O
Scottish O
Royal O
Academy O
ausstellte O
, O
war O
Doyle B-PERSON
kein O
so O
erfolgreicher O
Künstler O
wie O
er O
wollte O
und O
litt O
unter O
Depressionen O
und O
Alkoholismus O
. O

Mansfield B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
in O
East O
Ayrshire O
in O
Schottland O
. O

In O
seinem O
letzten O
Spiel O
im O
Tiger O
Stadium O
verloren O
Flynn B-PERSON
und O
die O
Tigers O
gegen O
Arkansas O
und O
verloren O
anscheinend O
jeden O
Chance O
auf O
den O
nationalen O
Titel O
. O

Wellington B-LOCATION
ist O
eine O
kanadische O
Gemeinde O
in O
Kent O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

Carrington B-PERSON
ist O
Mitglied O
der O
Alpha O
Phi O
Alpha-Bruderschaft O
. O

2010 O
erhielt O
Betty B-PERSON
den O
LifeTime O
Achievement O
Award O
bei O
Europa O
Dallas O
. O

Malta B-LOCATION
befindet O
sich O
unter O
( O
42.309305 O
, O
-113.370498 O
) O
. O

Die O
delegierte O
operative O
Verantwortung O
des O
neuen O
Luftwaffenoffiziers O
der O
TAF O
, O
Air O
Commodore O
Frederick O
Scherger O
Murdoch B-PERSON
, O
erhielt O
einen O
Großteil O
der O
Anerkennung O
für O
die O
" O
ausgezeichnete O
" O
Planung O
der O
Rolle O
der O
RAAF O
bei O
der O
Operation O
Oboe O
Six O
, O
der O
Invasion O
von O
Labuan O
. O

Shackleford B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
und O
eine O
Gemeinde O
im O
Stadtteil O
Guildford O
, O
Surrey O
, O
England O
, O
westlich O
der O
A3 O
zwischen O
Guildford O
und O
Petersfield O
südwestlich O
von O
London O
und O
südwestlich O
von O
Guildford O
. O

McNair B-PERSON
beendete O
die O
Saison O
2003 O
als O
Tabellenführer O
in O
der O
Pass-Wertung O
und O
war O
der O
jüngste O
Spieler O
in O
der O
NFL-Geschichte O
, O
der O
20.000 O
Yards O
passierte O
und O
3.000 O
Yards O
lief O
. O

Bayern B-LOCATION
wurde O
1877 O
von O
EF O
Drake O
angelegt O
und O
nach O
dem O
Bundesland O
Bayern O
in O
Deutschland O
benannt O
. O

Vidal B-PERSON
startete O
ein O
neues O
Projekt O
, O
Your O
Kid O
Sister O
, O
als O
Kunststudent O
an O
der O
Concordia O
University O
in O
Montreal O
. O

Wright B-PERSON
lehnte O
es O
ab O
, O
Clinton O
die O
absolute O
Immunität O
des O
Präsidenten O
gegen O
die O
Klage O
zu O
gewähren O
, O
entschied O
jedoch O
, O
dass O
ein O
sitzender O
Präsident O
nicht O
verklagt O
werden O
könne O
, O
und O
verschob O
seinen O
Prozess O
erst O
nach O
Ablauf O
seiner O
Amtszeit O
als O
Präsident O
. O

Devine B-PERSON
mietete O
auch O
die O
gesamte O
Piazza O
in O
Feltre O
, O
Italien O
, O
für O
seinen O
Film O
" O
Leonardo O
: O
Ein O
Traum O
vom O
Fliegen O
" O
. O

Sharon B-PERSON
inspiriert O
jetzt O
Menschen O
auf O
der O
ganzen O
Welt O
mit O
ihren O
Motivationsworkshops O
, O
in O
denen O
sie O
über O
Gesundheit O
und O
Fitness O
spricht O
. O

Arcadia B-LOCATION
ist O
die O
Heimat O
des O
berühmten O
Krötenrennens O
und O
einer O
kleinen O
Population O
von O
Felswallabys O
. O

Astle B-PERSON
hat O
County O
Cricket O
in O
England O
für O
Derbyshire O
, O
Durham O
und O
Nottinghamshire O
sowie O
für O
Canterbury O
in O
Neuseeland O
gespielt O
. O

Als O
Kolonie O
wurde O
Lagos B-LOCATION
nun O
direkt O
von O
Großbritannien O
aus O
geschützt O
und O
regiert O
. O

Blanchard B-PERSON
ist O
Mitglied O
des O
ReFormers O
Caucus O
of O
Issue O
One O
. O

In O
seiner O
1993 O
in O
Berlin O
veröffentlichten O
Dissertation O
schuf O
Elworthy B-PERSON
das O
Modell O
" O
Homo O
biologicus O
" O
, O
das O
das O
menschliche O
Verhalten O
in O
Bezug O
auf O
Evolutionstheorie O
sowie O
phylogenetische O
und O
ontogenetische O
Entwicklung O
erklärt O
. O

Zusätzlich O
zur O
Modernisierung O
des O
Lehrplans O
reduzierte O
McNair B-PERSON
die O
Kursdauer O
, O
um O
den O
zivilen O
Zeitplänen O
der O
Nationalgarde- O
und O
Reserveoffiziere O
Rechnung O
zu O
tragen O
, O
von O
denen O
viele O
sonst O
nicht O
teilnehmen O
könnten O
. O

Curtis B-PERSON
wurde O
als O
begabter O
Fotograf O
gelobt O
, O
aber O
auch O
von O
einigen O
zeitgenössischen O
Ethnologen O
für O
die O
Manipulation O
seiner O
Bilder O
kritisiert O
. O

Nolan B-PERSON
hat O
sich O
mit O
Bluewater O
Productions O
für O
eine O
Comic-Serie O
" O
Logan O
's O
Run O
: O
Last O
Day O
" O
zusammengetan O
, O
die O
2010 O
veröffentlicht O
wurde O
. O

1968 O
wurde O
Liberty B-ORGANIZATION
von O
der O
Versicherungsgesellschaft O
Transamerica O
Corporation O
für O
24 O
Millionen O
US-Dollar O
gekauft O
und O
mit O
United O
Artists O
kombiniert O
. O

Im O
Februar O
2009 O
wurde O
berichtet O
, O
dass O
Sugar B-PERSON
ein O
Gerichtsverfahren O
gegen O
die O
Zeitung O
" O
The O
Sun O
" O
eingeleitet O
hatte O
, O
nachdem O
berichtet O
worden O
war O
, O
dass O
er O
als O
Reaktion O
auf O
Israels O
anhaltende O
Militäroperation O
in O
Gaza O
auf O
einer O
" O
Trefferliste O
" O
britischer O
Juden O
genannt O
worden O
war O
. O

In O
den O
1990er O
Jahren O
sanierte O
die O
Kenwood-Oakland O
Community O
Organization O
( O
KOCO O
) O
unter O
der O
Leitung O
von O
Robert O
Lucas O
mehrere O
Gebäude O
in O
der O
Gemeinde O
und O
setzte O
die O
Stadt O
erfolgreich O
unter O
Druck O
, O
in O
Oakland B-LOCATION
zu O
investieren O
. O

Während O
dieser O
Zeit O
produzierte O
Hester B-PERSON
die O
Zeichnungen O
, O
die O
Teil O
ihrer O
bemerkenswerten O
Serien O
" O
Face O
" O
, O
" O
Sleep O
" O
und O
" O
Love O
" O
wurden O
. O

McKay B-PERSON
hält O
den O
Liberty-Schulrekord O
für O
Siege O
in O
einer O
Saison O
, O
wobei O
sein O
Team O
in O
der O
Saison O
2018 O
/ O
19 O
nach O
dem O
Gewinn O
der O
regulären O
Saison O
der O
Atlantic O
Sun O
Conference O
einen O
Rekord O
von O
28 O
bis O
6 O
( O
Stand O
12 O
. O
März O
2019 O
) O
erreichte O
Turniermeisterschaften O
. O

Im O
Jahr O
2006 O
lud O
Govan B-PERSON
den O
LA-Künstler O
John O
Baldessari O
beispielsweise O
ein O
, O
eine O
bevorstehende O
Ausstellung O
über O
den O
belgischen O
Surrealisten O
Rene O
Magritte O
zu O
entwerfen O
, O
was O
zu O
einer O
Theatershow O
führte O
, O
die O
die O
verdrehte O
Perspektive O
der O
verkehrten O
Welt O
des O
letzteren O
widerspiegelte O
. O

Seine O
Lehrtätigkeiten O
erstreckten O
sich O
über O
die O
USA O
von O
Kalifornien O
bis O
Maine O
und O
von O
Hawaii O
bis O
Alaska O
, O
und O
die O
Lehrmöglichkeiten O
in O
Übersee O
führten O
Brady B-PERSON
nach O
Japan O
, O
Kanada O
, O
England O
, O
Jamaika O
und O
Italien O
. O

Am O
31 O
. O
Mai O
2011 O
gab O
Marotta B-PERSON
die O
Ernennung O
des O
ehemaligen O
Juventus-Spielers O
und O
Kapitäns O
Antonio O
Conte O
zum O
Cheftrainer O
bekannt O
. O

Fischer B-PERSON
arbeitete O
bei O
allen O
Aspekten O
der O
Heiligsprechung O
der O
ersten O
römisch-katholischen O
Heiligen O
Australiens O
, O
Mary O
MacKillop O
, O
eng O
mit O
dem O
Vatikan O
zusammen O
. O

Guelph B-LOCATION
beherbergt O
auch O
das O
Guelph O
Symphony O
Orchestra O
und O
zwei O
jährliche O
Festivals O
für O
klassische O
Musik O
. O

Konstantin B-PERSON
hatte O
eine O
andere O
Geliebte O
, O
eine O
bestimmte O
" O
Alan-Prinzessin O
" O
, O
wahrscheinlich O
Irene O
, O
die O
Tochter O
des O
georgischen O
Bagratiden-Prinzen O
Demetrius O
. O

Hoeven B-PERSON
wurde O
1922 O
als O
Rechtsanwalt O
zugelassen O
und O
begann O
in O
Alton O
, O
Iowa O
, O
als O
Anwalt O
zu O
arbeiten O
. O

In O
der O
Nebensaison O
1977 O
nach O
seiner O
ersten O
Saison O
wurde O
Murdoch B-PERSON
von O
Zollagenten O
in O
Toronto O
mit O
4,5 O
gefangen O
Gramm O
Kokain O
steckten O
in O
seinen O
Socken O
. O

Texas B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
an O
der O
Grenze O
der O
Townships O
Monroe O
und O
Old O
Bridge O
im O
Middlesex O
County O
, O
New O
Jersey O
, O
USA O
. O

2008 O
wurde O
Ramos B-PERSON
als O
Gastgeber O
für O
" O
Pinoy O
Idol O
Extra O
" O
ausgewählt O
, O
die O
tägliche O
Update-Ausgabe O
von O
" O
Pinoy O
Idol O
" O
. O

CD O
Wright B-PERSON
starb O
am O
12 O
. O
Januar O
2016 O
im O
Alter O
von O
67 O
Jahren O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
war O
ein O
früher O
Partner O
von O
Microsoft O
und O
lizenzierte O
alle O
Microsoft-Sprachen O
für O
die O
Heath O
/ O
Zenith-8-Bit-Computer O
. O

Malone B-PERSON
ist O
ein O
Patron O
von O
Ayrshire O
Sportsability O
, O
einer O
Wohltätigkeitsorganisation O
, O
die O
durch O
Sport O
junge O
Menschen O
mit O
Behinderungen O
unterstützt O
und O
inspiriert O
. O

Am O
6 O
. O
August O
2012 O
wurde O
bekannt O
gegeben O
, O
dass O
Raven B-PERSON
einer O
von O
zwölf O
früheren O
" O
Drag O
Race O
" O
-Kandidaten O
war O
, O
die O
ausgewählt O
wurden O
, O
sich O
der O
Besetzung O
von O
" O
" O
anzuschließen O
, O
die O
am O
22 O
. O
Oktober O
2012 O
im O
Logo-Netzwerk O
Premiere O
hatte O
. O

1978 O
wurde O
Underwood B-PERSON
zum O
herausragenden O
Pitcher O
der O
Blue O
Jays O
gewählt O
. O

Im O
August O
1987 O
wurde O
Quinn B-PERSON
vom O
Fußballverband O
mit O
einer O
Geldstrafe O
von O
£ O
5000 O
belegt O
, O
weil O
er O
erklärt O
hatte O
, O
er O
sei O
" O
der O
härteste O
Mann O
im O
Fußball O
" O
. O

VIP B-ORGANIZATION
ist O
auf O
ERP-Systeme O
einschließlich O
SAP- O
und O
Oracle-Schulungen O
spezialisiert O
. O

Im O
Herbst O
1988 O
verließ O
Blair B-PERSON
den O
WWF O
unter O
der O
Behauptung O
, O
dass O
dem O
Team O
von O
Firmeninhaber O
Vince O
McMahon O
dreimal O
die O
WWF-Tag-Team-Meisterschaft O
versprochen O
worden O
war O
, O
aber O
die O
Versprechen O
wurden O
nie O
eingehalten O
. O

McNair B-PERSON
hat O
keinen O
Zugang O
zum O
Internet O
. O

Nach O
dem O
griechischen O
Unabhängigkeitskrieg O
und O
der O
Errichtung O
des O
griechischen O
Königreichs O
wurde O
Athen B-LOCATION
1834 O
hauptsächlich O
aus O
historischen O
und O
sentimentalen O
Gründen O
zur O
Hauptstadt O
des O
neu O
unabhängigen O
griechischen O
Staates O
gewählt O
. O

Zaire B-LOCATION
ist O
eine O
der O
18 O
Provinzen O
Angolas O
. O

Jordan B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Johnston O
County O
, O
North O
Carolina O
, O
am O
North O
Carolina O
Highway O
42 O
und O
am O
North O
Carolina O
Highway O
96 O
östlich O
von O
Flowers O
. O

Es O
war O
das O
erste O
Mal O
, O
dass O
britischen O
Topspielern O
gutes O
Geld O
angeboten O
wurde O
, O
um O
für O
andere O
Vereine O
zu O
unterschreiben O
, O
und O
es O
führte O
zu O
Behauptungen O
, O
dass O
Cardiff B-ORGANIZATION
und O
ihr O
" O
Check O
Book O
Hockey O
" O
das O
Spiel O
ruinieren O
würden O
. O

Hereford B-ORGANIZATION
hat O
auch O
die O
zweitmeisten O
Staatsmeisterschaften O
in O
der O
Metropolregion O
Baltimore O
gewonnen O
, O
nach O
Oakland O
Mills O
High O
in O
Columbia O
, O
Maryland O
im O
benachbarten O
Howard O
County O
: O

Boxer B-PERSON
hatte O
einen O
langsamen O
Start O
und O
erzielte O
in O
seiner O
ersten O
Saison O
mit O
den O
Wings O
17 O
Punkte O
, O
drehte O
sich O
aber O
mit O
einer O
starken O
zweiten O
Saison O
um O
. O

Yeager B-PERSON
startete O
heiß O
auf O
dem O
Teller O
und O
traf O
in O
19 O
Spielen O
.387 O
, O
mit O
Abstand O
der O
höchste O
Schlagdurchschnitt O
seiner O
Karriere O
. O

Nova B-ORGANIZATION
legte O
der O
Regierung O
von O
Tokio O
Ende O
Juni O
2007 O
einen O
Geschäftsverbesserungsplan O
vor O
, O
der O
den O
METI-Bedingungen O
entspricht O
. O

Er O
sagte O
auch O
, O
dass O
Cunningham B-PERSON
für O
seine O
Verbrechen O
" O
einen O
hohen O
Preis O
zahlen O
" O
sollte O
. O

2020 O
kündigte O
Brendon B-PERSON
seine O
Rückkehr O
zur O
Musik O
an O
und O
wird O
am O
31 O
. O
Januar O
2020 O
die O
Single O
" O
The O
Hats O
" O
veröffentlichen O
. O

Der O
Kaufpreis O
wurde O
nicht O
bekannt O
gegeben O
, O
aber O
die O
Akquisition O
brachte O
Diamond B-ORGANIZATION
einen O
geschätzten O
Umsatz O
von O
50 O
Mio. O
USD O
. O

Wynne B-PERSON
erweiterte O
Six O
Flags O
1967 O
um O
einen O
zweiten O
ursprünglichen O
Park O
, O
Six O
Flags O
Over O
Georgia O
, O
der O
sich O
etwas O
außerhalb O
von O
Atlanta O
, O
Georgia O
, O
befindet O
, O
und O
schließlich O
Six O
Flags O
over O
Mid O
America O
( O
jetzt O
Six O
Flags O
St. O
Louis O
) O
in O
Eureka O
Missouri O
, O
etwas O
außerhalb O
von O
St. O
Louis O
im O
Jahr O
1971 O
. O

Nachdem O
Govan B-PERSON
1985 O
seinen O
BA O
von O
Williams O
erhalten O
hatte O
, O
begann O
er O
ein O
MFA O
in O
Fine O
Arts O
an O
der O
UCSD O
. O

Nachdem O
sie O
den O
Hawks O
geholfen O
hatten O
, O
die O
erstbesetzten O
Adelaide O
36ers O
im O
Halbfinale O
zu O
besiegen O
, O
wechselten O
Clarke B-PERSON
und O
die O
Hawks O
in O
die O
Best-of-Five-Serie O
des O
NBL O
Grand O
Final O
, O
wo O
sie O
von O
den O
Perth O
mit O
3 O
: O
0 O
besiegt O
wurden O
Wildkatzen O
. O

Am O
1 O
. O
März O
2011 O
gaben O
Calacanis O
und O
der O
Firmenpräsident O
Jason O
Rapp O
per O
E-Mail O
bekannt O
, O
dass O
die O
jüngsten O
Änderungen O
im O
Google-Suchalgorithmus O
den O
Datenverkehr O
erheblich O
reduziert O
haben O
, O
sodass O
etwa O
10 O
% O
der O
Mahalo B-ORGANIZATION
-Mitarbeiter O
entlassen O
werden O
müssen O
. O

Murphy B-PERSON
hatte O
einen O
erfolgreichen O
Lauf O
in O
Schulen O
und O
im O
gälischen O
College-Fußball O
. O

Bob O
McKenzie O
von O
TSN O
berichtete O
, O
dass O
Roy B-PERSON
das O
Finale O
haben O
wird O
sagen O
in O
allen O
Hockeyangelegenheiten O
. O

McNair B-PERSON
besaß O
den O
betreffenden O
Pick-up O
und O
wurde O
mit O
Zustimmung O
mit O
DUI O
belastet O
. O

Herzog O
Johann O
I. O
befreite O
1579 O
die O
Dorfbewohner O
von O
Odenbach B-LOCATION
und O
einige O
der O
umliegenden O
Dörfer O
von O
der O
Leibeigenschaft O
. O

Innerhalb O
eines O
Jahres O
hatte O
Clarke B-PERSON
die O
Schießmaschine O
der O
Schule O
abgenutzt O
. O

Nach O
der O
Absage O
von O
" O
The O
Mick O
Molloy O
Show O
" O
kehrte O
Molloy B-PERSON
mit O
einer O
Video-Veröffentlichung O
mit O
dem O
Titel O
" O
Shonky O
Golf O
with O
Mick O
Molloy O
" O
zurück O
und O
inszenierte O
den O
abendfüllenden O
Dokumentarfilm O
" O
Tackle O
Happy O
" O
( O
2000 O
) O
. O

Becker B-PERSON
verklagte O
daraufhin O
seinen O
Verleger O
Lifetime O
Books O
wegen O
angeblicher O
Absprache O
mit O
Copperfield O
, O
um O
Details O
von O
Copperfields O
Illusionen O
zu O
entfernen O
. O

Yeo B-PERSON
hat O
auch O
eine O
Nichte O
namens O
Gwendoline O
Yeo O
, O
die O
Schauspielerin O
und O
Musikerin O
war O
. O

Nachdem O
Sussex B-ORGANIZATION
gefoldet O
hatte O
, O
gründete O
Avant O
eine O
weitere O
Plattenfirma O
, O
Tabu O
Records O
. O

Toby B-PERSON
hat O
sich O
auch O
Hosting-Rollen O
für O
eine O
Reihe O
von O
Veranstaltungen O
und O
Serien O
gesichert O
, O
darunter O
die O
Berichterstattung O
über O
die O
Toshiba O
" O
Set O
Me O
Free O
Tour O
" O
für O
MTV O
im O
August O
2009 O
und O
die O
Präsentation O
von O
speziellen O
Web-Shows O
für O
Comedy O
Central O
, O
Spike O
und O
VH1 O
. O

Leonard B-PERSON
ist O
mit O
Hugh O
F. O
Durrant-Whyte O
einer O
der O
ersten O
Pioniere O
des O
SLAM O
. O
Leonard O
war O
Mitherausgeber O
des O
" O
IEEE O
Journal O
of O
Oceanic O
Engineering O
" O
und O
der O
IEEE O
Transactions O
on O
Robotics O
and O
Automation O
. O

Murphy B-PERSON
versuchte O
, O
die O
Kriegswunden O
in O
Arkansas O
zu O
heilen O
, O
während O
der O
Krieg O
in O
den O
südlichen O
Teilen O
des O
Staates O
weiterging O
. O

Garrison B-LOCATION
ist O
ein O
kleines O
Dorf O
in O
der O
Nähe O
von O
Lough O
Melvin O
in O
der O
Grafschaft O
Fermanagh O
, O
Nordirland O
. O

Das O
Finale O
in O
Wigan O
war O
gegen O
St. O
Helens O
, O
und O
nach O
einem O
großen O
Kampf O
gewann O
Warrington B-ORGANIZATION
ihre O
fünfte O
Trophäe O
, O
13-12 O
. O

McNair B-PERSON
war O
ein O
Gouverneur O
für O
Bildung O
. O

Deutschland B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Houston O
County O
, O
Texas O
. O

Kay B-PERSON
erhielt O
kanadischen O
Ruhm O
, O
als O
ihr O
Song O
" O
My O
Name O
Is O
Kay O
" O
2011 O
mit O
einem O
viralen O
Musikvideo O
veröffentlicht O
wurde O
. O

In O
der O
nächsten O
Saison O
wurde O
Kuntz B-PERSON
in O
die O
Klasse O
AA O
, O
die O
Knoxville O
Sox O
, O
befördert O
. O

Nachdem O
Curtis B-PERSON
im O
Mai O
1997 O
Einwände O
gegen O
die O
Texte O
eines O
Rap-Song-Teamkollegen O
erhoben O
hatte O
, O
den O
Kevin O
Mitchell O
im O
Clubhaus O
spielte O
, O
und O
die O
Stereoanlage O
des O
Clubhauses O
ausschaltete O
, O
tauschte O
er O
Schläge O
mit O
Mitchell O
aus O
, O
der O
ihn O
über O
eine O
Tischtennisplatte O
warf O
. O

Zu O
einer O
Zeit O
war O
Dänemark B-LOCATION
größer O
als O
Memphis O
oder O
Jackson O
, O
Tennessee O
. O

Nach O
dem O
Abzug O
von O
Keith O
Southern O
nach O
Huddersfield O
Town O
im O
Juli O
2012 O
erbte O
Evatt B-PERSON
die O
Auszeichnung O
, O
Blackpools O
dienstältester O
aktueller O
Spieler O
zu O
sein O
. O

Oakland B-LOCATION
ist O
eine O
ehemalige O
Siedlung O
in O
Yuba O
County O
, O
Kalifornien O
. O

Hoffman B-PERSON
arbeitete O
mit O
mehreren O
Magazinen O
zusammen O
: O
" O
The O
Chatauquan O
" O
, O
" O
The O
Smart O
Set O
" O
und O
" O
Watson O
's O
Magazine O
" O
, O
bevor O
er O
Chefredakteur O
von O
" O
Transatlantic O
Tales O
" O
und O
" O
The O
Delineator O
" O
wurde O
, O
wo O

Darüber O
hinaus O
profitierte O
McNair B-PERSON
von O
der O
Erfahrung O
der O
Zusammenarbeit O
mit O
Führern O
der O
Zivilregierung O
bei O
der O
Planung O
und O
Leitung O
von O
CCC-Aktivitäten O
, O
die O
auch O
in O
seinen O
späteren O
Einsätzen O
als O
einer O
der O
obersten O
Befehlshaber O
der O
Armee O
von O
Nutzen O
war O
. O

Nach O
dem O
Köppen-Klimaklassifizierungssystem O
hat O
Atlanta B-LOCATION
ein O
feuchtes O
kontinentales O
Klima O
, O
das O
auf O
Klimakarten O
mit O
" O
Dfb O
" O
abgekürzt O
ist O
. O

Birmingham B-LOCATION
befindet O
sich O
bei O
40 O
° O
52 O
'43 O
" O
Nord O
, O
91 O
° O
56 O
'48 O
" O
West O
( O
40.878626 O
, O
-91.946610 O
) O
. O

Huber B-PERSON
ging O
4-1 O
mit O
einem O
6,12 O
ERA O
und O
38 O
Streik O
in O
7 O
Spielen O
; O
5 O
startet O
. O

Stunden O
nach O
seiner O
Flucht O
aus O
Pollock O
wurde O
McNair B-PERSON
von O
dem O
Polizisten O
Carl O
Bordelon O
auf O
einer O
Eisenbahnstrecke O
in O
der O
Nähe O
von O
Ball O
, O
Louisiana O
, O
angehalten O
. O

Im O
Jahr O
2012 O
hat O
Tweed B-PERSON
mit O
der O
77-jährigen O
Annelott O
Gerandt O
einen O
Streit O
über O
35.000 O
US-Dollar O
auf O
den O
Stufen O
des O
Melbourne O
Magistrates O
Court O
beigelegt O
. O

1987 O
erhielt O
Rothenberg B-PERSON
seine O
erste O
Professur O
an O
der O
State O
University O
von O
New O
York O
in O
Binghamton O
, O
kehrte O
jedoch O
1989 O
nach O
Kalifornien O
zurück O
, O
wo O
er O
die O
nächsten O
zehn O
Jahre O
als O
Professor O
für O
Bildende O
Kunst O
und O
Literatur O
an O
der O
University O
of O
lehrte O
Kalifornien O
, O
San O
Diego O
. O

Westminster B-LOCATION
wird O
von O
einem O
kleinen O
Einkaufszentrum O
, O
Stirling O
Central O
, O
bedient O
. O

Donaldson B-PERSON
wurde O
in O
der O
Nebensaison O
1997 O
aus O
Gründen O
der O
Gehaltsobergrenze O
freigelassen O
. O

In O
den O
kommenden O
Jahrzehnten O
würde O
Cynthia B-PERSON
immer O
behaupten O
, O
dass O
Johns O
Drogenkonsum O
für O
das O
Paar O
der O
Anfang O
vom O
Ende O
war O
. O

Moster B-PERSON
entwickelte O
später O
die O
Produktion O
der O
Winner O
Records O
in O
Kroatien O
. O

Paju B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
in O
der O
Gemeinde O
Valga O
im O
Landkreis O
Valga O
in O
Südestland O
. O

Im O
Juni O
2004 O
begann O
Lute B-PERSON
mehr O
als O
zwei O
Jahre O
als O
Director O
of O
Operations O
( O
J-3 O
) O
beim O
United O
States O
Central O
Command O
( O
USCENTCOM O
) O
, O
während O
dessen O
er O
Kampfhandlungen O
im O
Irak O
und O
in O
Afghanistan O
sowie O
andere O
Operationen O
in O
der O
USA O
überwachte O
Naher O
Osten O
, O
Zentralasien O
und O
das O
Horn O
von O
Afrika O
. O

Im O
November O
2013 O
hat O
Gatehouse B-ORGANIZATION
mit O
der O
Sigma O
Capital O
Group O
ein O
wegweisendes O
Joint O
Venture O
in O
Höhe O
von O
700 O
Mio. O
GBP O
vereinbart O
, O
um O
die O
Einführung O
neuer O
privat O
vermieteter O
Wohnimmobilien O
in O
Großbritannien O
zu O
unterstützen O
. O

Koren B-PERSON
ist O
am O
bekanntesten O
für O
die O
Dokumentation O
des O
israelisch-palästinensischen O
Konflikts O
, O
der O
IDF-Operationen O
und O
der O
Spezialeinheiten O
" O
Shayetet O
13 O
" O
, O
" O
Duvdevan O
" O
, O
" O
YAMAM O
" O
und O
" O
Sayeret O
Matkal O
" O
. O

Waco B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Madison O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

In O
diesem O
Jahr O
war O
Toronto B-LOCATION
Schauplatz O
der O
wichtigsten O
Ereignisse O
der O
Upper O
Canada O
Rebellion O
. O

Oakland B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
in O
Burrillville O
, O
Providence O
County O
, O
Rhode O
Island O
, O
USA O
. O

Aber O
die O
Offensive O
kam O
zum O
Stillstand O
und O
die O
Sens O
erzielten O
in O
den O
verbleibenden O
vier O
Spielen O
nur O
fünf O
Tore O
, O
als O
die O
Pinguine O
Binghamton B-ORGANIZATION
eliminierten O
. O

Rotuma B-LOCATION
ist O
eine O
fidschianische O
Abhängigkeit O
, O
die O
aus O
Rotuma O
Island O
und O
nahe O
gelegenen O
Inseln O
besteht O
. O

Harrington O
benutzte O
diese O
Maschine O
, O
um O
Papst B-PERSON
das O
Reiten O
beizubringen O
. O

McKay B-PERSON
leitete O
von O
1969 O
– O
1972 O
, O
1974 O
– O
1976 O
und O
1981 O
– O
1982 O
das O
Londoner O
Intercounty-Seniorenteam O
und O
gewann O
1969 O
und O
1975 O
den O
Intercounty-Titel O
. O

Bemerkenswerte O
Personen O
, O
die O
in O
Cawood B-LOCATION
starben O
, O
sind O
sechs O
Erzbischöfe O
von O
York O
: O
William O
Greenfield O
, O
William O
Melton O
, O
Thomas O
Rotherham O
, O
John O
Thoresby O
, O
William O
Zouche O
und O
George O
Montaigne O

Clarke B-PERSON
hält O
derzeit O
den O
Rekord O
für O
die O
am O
längsten O
laufende O
Schauspielerin O
, O
die O
die O
Rolle O
der O
Glinda O
am O
Broadway O
spielt O
. O

Charlie O
Parker O
spielte O
fünf O
Wochen O
in O
dieser O
Band O
, O
wurde O
aber O
aus O
Mangel O
an O
Disziplin O
von O
Leonard B-PERSON
entlassen O
. O

1986 O
wurde O
Stephens B-PERSON
von O
der O
National O
Republican O
Legislators O
' O
Association O
als O
einer O
der O
zehn O
herausragendsten O
staatlichen O
Gesetzgeber O
des O
Landes O
anerkannt O
. O

Rudy B-PERSON
gewann O
das O
Wiederwahlangebot O
mit O
über O
1200 O
Stimmen O
. O

Zuvor O
hatte O
Clarke B-PERSON
nach O
der O
Saison O
2009 O
/ O
10 O
um O
eine O
Stipendienfreigabe O
gebeten O
. O

Washburn B-PERSON
ist O
Mitglied O
von O
13P O
, O
einem O
assoziierten O
Künstler O
von O
The O
Civilians O
and O
New O
Georges O
und O
einer O
Alumna O
von O
New O
Dramatists O
. O

Ursprünglich O
sollte O
Paschal B-PERSON
nur O
gegen O
Linkshänder O
eingesetzt O
werden O
, O
aber O
Yankees-Manager O
Miller O
Huggins O
nannte O
ihn O
Ruths O
vorübergehenden O
Ersatz O
im O
Außenfeld O
. O

Die O
Texas O
Rangers O
unterzeichneten O
Burke B-PERSON
gegen O
Ende O
der O
Saison O
2005 O
einen O
Minor-League-Deal O
. O

Schließlich O
verkaufte O
Clinton B-PERSON
das O
Buick-Autohaus O
und O
zog O
mit O
seiner O
Familie O
auf O
eine O
400 O
Hektar O
große O
Farm O
ein O
paar O
Meilen O
westlich O
von O
Hot O
Springs O
. O

Burke B-PERSON
hat O
auch O
vier O
Kinder O
aus O
einer O
früheren O
Ehe O
, O
darunter O
Patrick O
, O
ein O
ehemaliger O
Pfadfinder O
für O
die O
Philadelphia O
Flyers O
und O
ab O
2015 O
Direktor O
in O
der O
Abteilung O
für O
Spielersicherheit O
der O
NHL O
. O

Im O
Gegenzug O
erhielt O
Waugh B-PERSON
4.000 O
US-Dollar O
. O

Seit O
1846 O
war O
Clough B-PERSON
finanziell O
für O
seine O
Mutter O
und O
Schwester O
verantwortlich O
( O
nach O
dem O
Tod O
seines O
Vaters O
und O
seines O
jüngeren O
Bruders O
und O
der O
Heirat O
seines O
älteren O
Bruders O
) O
. O

Yeo B-PERSON
beendete O
die O
NRL-Saison O
2016 O
mit O
26 O
Spielen O
und O
5 O
Versuchen O
für O
die O
Panthers O
. O

Nolan B-PERSON
ist O
einer O
von O
sechs O
Spielern O
in O
der O
NHL-Geschichte O
, O
die O
in O
Irland O
oder O
Nordirland O
geboren O
wurden O
( O
Sid O
Finney O
, O
Bobby O
Kirk O
, O
Jim O
McFadden O
, O
Sammy O
McManus O
und O
Jack O
Riley O
sind O
die O
anderen O
) O
. O

Wellington B-LOCATION
wurde O
im O
Osten O
von O
Point O
Douglas O
, O
im O
Süden O
von O
Minto O
und O
St. O
James O
, O
im O
Norden O
von O
Inkster O
und O
Burrows O
und O
im O
Westen O
vom O
ländlichen O
Reiten O
von O
Lakeside O
begrenzt O
. O

Ellis B-PERSON
verpasste O
die O
ersten O
Saisons O
der O
Super O
12 O
aufgrund O
seiner O
Rugby-Liga-Karriere O
, O
aber O
als O
er O
1998 O
zur O
Rugby O
Union O
zurückkehrte O
, O
dauerte O
es O
nur O
kurze O
Zeit O
, O
bis O
er O
in O
die O
Super O
12 O
kam O
. O

Im O
Dezember O
2011 O
kritisierte O
Burke B-PERSON
in O
den O
Medien O
seine O
Verlängerung O
des O
Cheftrainers O
Ron O
Wilson O
, O
mit O
dem O
er O
vor O
allem O
befreundet O
war O
. O

Am O
8 O
. O
Februar O
1993 O
gründete O
Disney B-ORGANIZATION
Walt O
Disney O
Theatrical O
Productions O
, O
Limited O
mit O
Ron O
Logan O
als O
Präsident O
, O
um O
" O
Die O
Schöne O
und O
das O
Biest O
: O
Ein O
neues O
Musical O
" O
zu O
produzieren O
, O
das O
am O
18 O
. O
April O
1994 O
im O
Palace O
Theatre O
eröffnet O
wurde O
. O

Macdonald B-PERSON
wurde O
in O
beiden O
Fällen O
Zweiter O
, O
und O
bei O
beiden O
Gelegenheiten O
verurteilte O
er O
wütend O
die O
Art O
und O
Weise O
, O
in O
der O
jeder O
Wettbewerb O
ausgetragen O
wurde O
, O
mit O
dem O
Ergebnis O
, O
dass O
" O
beide O
" O
Turniere O
für O
inoffiziell O
erklärt O
wurden O
. O

Seit O
2004 O
ist O
Boyle B-PERSON
Mitglied O
des O
Elite-Spinat-Buchclubs O
, O
in O
dem O
er O
als O
wertvolles O
Mitglied O
anerkannt O
ist O
. O

Sherbrooke B-LOCATION
ist O
eine O
Geisterstadt O
im O
Steele O
County O
im O
US-Bundesstaat O
North O
Dakota O
. O

Eggleston B-PERSON
gewann O
auch O
den O
Pittsburgh O
Marathon O
2011 O
. O

Wright B-PERSON
besiegte O
die O
Minnesota O
Twins O
bei O
seinem O
Debüt O
in O
der O
Major O
League O
am O
15 O
. O
Juni O
1966 O
mit O
einem O
Viertreffer O
. O

Henry O
und O
Geoffrey O
führten O
1057 O
eine O
weitere O
Invasion O
in O
der O
Normandie O
an O
, O
wurden O
jedoch O
in O
der O
Schlacht O
von O
Varaville O
von O
William B-PERSON
besiegt O
. O

McKee B-PERSON
beendete O
die O
Saison O
mit O
zwei O
Toren O
und O
neun O
Punkten O
, O
die O
Blues O
qualifizierten O
sich O
jedoch O
nicht O
für O
die O
Nachsaison O
. O

Im O
September O
2016 O
soll O
Quinn B-PERSON
mit O
dem O
Erotikautor O
Chuck O
Tingle O
an O
einer O
Full-Motion-Dating-Sim O
unter O
dem O
Arbeitstitel O
" O
Project O
Tingler O
" O
gearbeitet O
haben O
. O

In O
San O
Diego O
, O
Kalifornien O
, O
entdeckte O
Papst B-PERSON
, O
dass O
die O
Behörden O
seine O
Identität O
abgeleitet O
hatten O
. O

Hollywood B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
St. O
Mary O
's O
County O
, O
Maryland O
, O
USA O
. O

Kars B-LOCATION
ist O
ein O
Dorf O
am O
Rideau O
River O
im O
ländlichen O
Teil O
der O
Stadt O
Ottawa O
in O
Ontario O
. O

Fischer B-PERSON
nahm O
erstmals O
im O
Alter O
von O
36 O
Jahren O
an O
den O
Olympischen O
Sommerspielen O
1952 O
in O
Helsinki O
( O
Finnland O
) O
teil O
, O
sowohl O
bei O
Einzel- O
als O
auch O
bei O
Team-Dressurveranstaltungen O
. O

Am O
19 O
. O
Februar O
2005 O
wurde O
Neptun B-PERSON
von O
den O
Friedenstruppen O
der O
Vereinten O
Nationen O
in O
Schutzhaft O
genommen O
und O
nach O
einem O
Ausbruch O
des O
Gefängnisses O
in O
Port-au-Prince O
an O
die O
haitianischen O
Behörden O
zurückgegeben O
. O

Dover B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
am O
Ufer O
des O
Mission O
Creek O
im O
westlichen O
Shawnee O
County O
, O
Kansas O
, O
USA O
. O

Doyle B-PERSON
verlor O
daraufhin O
die O
Unterstützung O
der O
Spieler O
und O
trat O
als O
Manager O
zurück O
. O

Rocky O
, O
zu O
einem O
Hammer O
für O
Flint O
geformt O
, O
diente O
Flint B-PERSON
sowohl O
als O
robuste O
Waffe O
als O
auch O
als O
Berater O
, O
letzterer O
sowohl O
im O
als O
auch O
außerhalb O
des O
Kampfes O
. O

Ellis B-PERSON
berichtete O
, O
dass O
er O
einen O
Freund O
in O
Los O
Angeles O
besuchte O
und O
" O
zwei- O
oder O
dreimal O
" O
LSD O
verwendete O
. O

Dyke O
erfuhr O
, O
dass O
Boyer O
eine O
mündliche O
Überlieferung O
von O
Earp-Verwandten O
erhalten O
hatte O
, O
die O
Wyatt O
gekannt O
hatten O
, O
auf O
die O
sich O
Boyer B-PERSON
teilweise O
für O
einige O
seiner O
Arbeiten O
stützte O
. O

Die O
Chicago O
Bears O
wählten O
Manning B-PERSON
in O
der O
zweiten O
Runde O
( O
42 O
. O
Gesamtrunde O
) O
des O
NFL O
Draft O
2006 O
aus O
. O

Putney B-LOCATION
ist O
ein O
Abschnitt O
am O
nördlichen O
Ende O
von O
Stratford O
, O
Connecticut O
. O

Spangler B-PERSON
verbesserte O
dieses O
Grundmodell O
und O
erhielt O
1908 O
ein O
Patent O
dafür O
. O

Blackett B-PERSON
has O
plenty O
of O
experience O
playing O
in O
the O
National O
Division O
One O
and O
whilst O
with O
Rotherham O
was O
regarded O
as O
one O
of O
the O
division O
's O
top O
players O
, O
with O
a O
strong O
reputation O
as O
a O
reliable O
defender O
. O

Da O
die O
Polizei O
mehrere O
Tage O
brauchte O
, O
um O
seine O
Identität O
zu O
bestätigen O
, O
war O
es O
für O
McNair B-PERSON
relativ O
einfach O
, O
aus O
dem O
Gebiet O
zu O
fliehen O
. O

1930 O
ernannte O
die O
New O
York O
Times O
Gibbons B-PERSON
zu O
ihrem O
Spezialkorrespondenten O
in O
China O
und O
der O
Mandschurei O
. O

Zusammen O
mit O
Prof. O
Emil O
Wolf O
organisierte O
Mandel B-PERSON
eine O
Reihe O
internationaler O
Konferenzen O
, O
die O
als O
Rochester-Konferenzen O
zu O
Kohärenz O
und O
Quantenoptik O
bekannt O
sind O
und O
einen O
großen O
Einfluss O
auf O
die O
Geschichte O
des O
Gebiets O
der O
Quantenoptik O
hatten O
. O

Heimdal B-LOCATION
ist O
ein O
Stadtteil O
in O
der O
Stadt O
Trondheim O
in O
der O
Gemeinde O
Trondheim O
im O
norwegischen O
Landkreis O
Trøndelag O
. O

Bald O
darauf O
veröffentlichte O
Lauren B-PERSON
nacheinander O
den O
Club-Song O
" O
Dance O
With O
You O
" O
und O
" O
My O
Life O
Again O
" O
, O
der O
ihr O
Album O
" O
My O
Life O
Again O
" O
begleitete O
. O

Seit O
2002 O
konzentriert O
sich O
Jason B-PERSON
auf O
die O
Erstellung O
von O
Graphic O
Novels O
. O

Schumacher B-PERSON
arbeitet O
seit O
1988 O
bei O
The O
Walt O
Disney O
Company O
und O
ist O
derzeit O
Präsident O
der O
Disney O
Theatrical O
Group O
. O

Musk B-PERSON
war O
ein O
früher O
Investor O
in O
das O
Unternehmen O
X.com O
seines O
Bruders O
, O
ein O
Unternehmen O
für O
Online-Finanzdienstleistungen O
und O
E-Mail-Zahlungen O
. O

Die O
Entdeckung O
, O
dass O
Galena B-ORGANIZATION
betrügerische O
Aktienförderung O
ohne O
angemessene O
Offenlegung O
betrieben O
hat O
, O
führte O
zur O
Untersuchung O
anderer O
Biotech-Unternehmen O
, O
die O
ähnliche O
Aktivitäten O
betrieben O
. O

In O
der O
Tat O
hatten O
Nachbarländer O
gedroht O
, O
in O
Ungarn O
einzudringen O
, O
wenn O
Charles B-PERSON
versuchte O
, O
den O
Thron O
zurückzugewinnen O
. O

Nazareth B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
und O
eine O
historische O
Stätte O
in O
Nelson O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
, O
etwa O
drei O
Meilen O
nördlich O
von O
Bardstown O
. O

Schottland B-LOCATION
hat O
drei O
offiziell O
anerkannte O
Sprachen O
: O
Englisch O
, O
Schottisch O
und O
Schottisch-Gälisch O
. O

Kazemi O
hatte O
eine O
sich O
verschlechternde O
finanzielle O
Situation O
und O
vermutete O
auch O
, O
dass O
McNair B-PERSON
in O
einer O
anderen O
außerehelichen O
Beziehung O
war O
. O

Beim O
Start O
bezeichnete O
Burke B-PERSON
das O
Treffen O
mit O
dem O
Hohen O
Kommissar O
von O
Singapur O
als O
" O
den O
schlimmsten O
Tag O
" O
seiner O
politischen O
Karriere O
und O
" O
möglicherweise O
den O
beunruhigendsten O
Tag O
" O
seines O
Lebens O
. O

Petrie B-PERSON
hat O
über O
Twitter O
gesagt O
, O
dass O
seine O
Freundin O
Französin O
ist O
und O
dass O
sie O
auch O
in O
einem O
Comic O
Relief-Special O
mit O
Kate O
Moss O
aufgetreten O
ist O
. O

Cunningham B-PERSON
gewann O
dieses O
Rennen O
2010 O
erneut O
in O
einem O
Ein-Rennen-Deal O
für O
das O
Schmidt-Team O
und O
wurde O
der O
einzige O
dreimalige O
Gewinner O
der O
Freedom O
100 O
. O

Die O
AMA O
gab O
Bradley B-PERSON
begrenzte O
Ressourcen O
für O
die O
Missionsarbeit O
und O
zwang O
ihn O
, O
sich O
darauf O
zu O
konzentrieren O
, O
Geld O
zu O
verdienen O
. O

Seit O
1995 O
war O
sich O
Rau B-PERSON
seines O
gefährlichen O
Aneurysmas O
in O
der O
Bauchaorta O
bewusst O
, O
lehnte O
jedoch O
eine O
Operation O
aus O
Respekt O
vor O
seinem O
Amt O
und O
der O
bevorstehenden O
Wahl O
zum O
Präsidenten O
ab O
. O

Wiseman B-PERSON
veröffentlichte O
auch O
Theaterstücke O
, O
Kindergeschichten O
, O
Essays O
und O
andere O
Sachbücher O
. O

Catanduanes B-LOCATION
war O
historisch O
ein O
Teil O
der O
Provinz O
Albay O
. O

Austin B-LOCATION
befindet O
sich O
inmitten O
einer O
einzigartigen O
, O
engen O
Übergangszone O
zwischen O
den O
trockenen O
Wüsten O
des O
amerikanischen O
Südwestens O
und O
den O
üppigen O
, O
grünen O
, O
feuchteren O
Regionen O
des O
amerikanischen O
Südostens O
. O

Nach O
der O
Übergabe O
Taiwans O
von O
Japan O
an O
die O
Republik O
China O
im O
Jahr O
1945 O
wurde O
Bali B-LOCATION
eine O
ländliche O
Gemeinde O
im O
Landkreis O
Taipeh O
. O

Walworth B-LOCATION
befindet O
sich O
an O
der O
T-Kreuzung O
, O
an O
der O
die O
Newton O
Lane O
auf O
die O
Walworth O
Road O
und O
das O
stillgelegte O
Quarry O
Hole O
trifft O
, O
nordwestlich O
von O
Darlington O
und O
östlich O
von O
Denton O
. O

Wythe B-PERSON
nahm O
viele O
Aufträge O
in O
Bezug O
auf O
Militär O
, O
Währung O
und O
andere O
Angelegenheiten O
an O
. O

In O
der O
FA O
Vase O
erreichte O
Albion B-ORGANIZATION
1982 O
, O
1995 O
und O
2000 O
die O
4 O
. O
Runde O
. O

Mandel B-PERSON
schied O
am O
5 O
. O
Januar O
2018 O
aus O
dem O
Rennen O
aus O
und O
verwies O
auf O
die O
Notwendigkeit O
, O
mehr O
Zeit O
mit O
seiner O
Familie O
zu O
verbringen O
, O
um O
die O
gesundheitlichen O
Probleme O
seiner O
Frau O
zu O
klären O
. O

Harbin B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
im O
Erath O
County O
in O
Zentral-Texas O
. O

Waco B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Giles O
County O
, O
Tennessee O
, O
die O
früher O
als O
" O
Old O
Lynville O
" O
bekannt O
war O
. O

Der O
Vertrag O
wurde O
bald O
eingestellt O
, O
da O
Humphrey B-PERSON
für O
den O
Beitritt O
zum O
schottischen O
Premier O
League-Club O
Motherwell O
war O
. O

Boxer B-PERSON
ist O
stolz O
auf O
seine O
Heimatstadt O
und O
die O
Auswirkungen O
, O
die O
er O
auf O
in O
Amerika O
geborene O
Spieler O
in O
der O
NHL O
hatte O
, O
wie O
in O
einem O
Interview O
auf O
NHL.com O
berichtet O
; O

Wiseman B-PERSON
gewann O
mit O
761 O
Stimmen O
. O

Natürlich O
schön O
und O
talentiert O
( O
sie O
konnte O
schon O
in O
jungen O
Jahren O
gut O
singen O
, O
tanzen O
und O
handeln O
) O
, O
suchte O
Schlegel B-PERSON
1917 O
eine O
Chorrolle O
im O
Theater O
, O
um O
zusätzliches O
Geld O
für O
ihre O
Familie O
zu O
verdienen O
, O
während O
sie O
noch O
ein O
Schulmädchen O
war O
Entbehrungen O
des O
Krieges O
. O

Am O
21 O
. O
November O
2017 O
sandten O
Anwälte O
, O
die O
Scaramucci B-PERSON
vertraten O
, O
ein O
Unterlassungsschreiben O
an O
die O
" O
Daily O
" O
, O
in O
dem O
sie O
behaupteten O
, O
dass O
die O
Kommentare O
sachliche O
Ungenauigkeiten O
enthielten O
, O
die O
versuchten O
, O
ihn O
zu O
diffamieren O
. O

Manning B-PERSON
hat O
auch O
erklärt O
, O
dass O
Starbucks O
Sperma O
in O
seinen O
Kaffee O
gibt O
und O
dass O
Millionen O
von O
Menschen O
auf O
der O
ganzen O
Welt O
" O
wirklich O
denken O
, O
dass O
der O
Geschmack O
von O
Sperma O
ein O
ziemlicher O
Geschmack O
ist O
" O
. O

Obwohl O
Kenyon B-PERSON
in O
erster O
Linie O
als O
Session-Sänger O
auf O
vielen O
Alben O
und O
Singles O
einer O
Vielzahl O
prominenter O
Künstler O
sowie O
in O
vielen O
Konzerten O
bekannt O
ist O
, O
hat O
er O
auch O
mehrere O
Singles O
als O
Solokünstler O
veröffentlicht O
. O

Burke B-PERSON
war O
der O
älteste O
Seemann O
, O
der O
im O
Alter O
von O
69 O
Jahren O
in O
der O
Schlacht O
von O
Trafalgar O
registriert O
wurde O
. O

Am O
11 O
. O
August O
2015 O
wechselte O
Melvin B-PERSON
in O
eine O
beratende O
Funktion O
und O
verließ O
seine O
GM-Position O
. O

Athen B-LOCATION
beherbergt O
auch O
mehrere O
Museen O
und O
kulturelle O
Einrichtungen O
, O
wie O
das O
Nationale O
Archäologische O
Museum O
mit O
der O
weltweit O
größten O
Sammlung O
antiker O
griechischer O
Antiquitäten O
, O
das O
Akropolismuseum O
, O
das O
Museum O
für O
kykladische O
Kunst O
, O
das O
Benaki-Museum O
und O
das O
Byzantinische O
Museum O
Christliches O
Museum O
. O

Comrie B-PERSON
spielte O
drei O
Spielzeiten O
in O
der O
North O
American O
Soccer O
League O
, O
eine O
in O
der O
Major O
Indoor O
Soccer O
League O
, O
eine O
in O
der O
American O
Indoor O
Soccer O
Association O
, O
zwei O
in O
der O
American O
Soccer O
League O
und O
eine O
in O
der O
American O
Professional O
Soccer O
League O
. O

Elbert O
Walton O
Jr O
. O
, O
der O
Hoskins B-PERSON
in O
dieser O
Angelegenheit O
vertrat O
, O
teilte O
dem O
" O
St. O
Louis O
Post-Dispatch O
" O
mit O
, O
dass O
ein O
Wahltermin O
am O
7 O
. O
April O
gegen O
das O
staatliche O
Recht O
verstoßen O
hätte O
, O
das O
eine O
Mindestdauer O
von O
sechs O
Wochen O
zwischen O
einem O
Gericht O
vorsieht O
Ordnung O
und O
die O
anschließende O
Wahl O
. O

Seine O
Mitarbeiter O
von O
Reymondo O
Kenchiku O
Sekkei O
Jimusho O
hatten O
sich O
während O
des O
Krieges O
um O
die O
Zeichnungen O
und O
Dokumente O
des O
Büros O
gekümmert O
und O
Raymond B-PERSON
beschlossen O
, O
das O
Büro O
wieder O
zu O
eröffnen O
. O

Nach O
der O
vorgeschlagenen O
Form O
des O
Föderalismus O
auf O
den O
Philippinen O
ist O
Manila B-LOCATION
möglicherweise O
nicht O
mehr O
die O
Hauptstadt O
oder O
Metro O
Manila O
möglicherweise O
nicht O
mehr O
der O
Regierungssitz O
. O

2008 O
gewann O
Roy B-PERSON
das O
Osterstipendium O
, O
um O
den O
Winter O
2008 O
/ O
2009 O
an O
der O
Darren O
Lehmann O
Academy O
in O
Adelaide O
zu O
verbringen O
. O

Ebenfalls O
im O
Jahr O
2012 O
spendete O
Ellis B-PERSON
£ O
10.000 O
für O
den O
Bau O
eines O
neuen O
Gymnasiums O
an O
der O
Sutton O
Coldfield O
Grammar O
School O
for O
Girls O
. O

Schon O
früh O
entwickelte O
McNair B-PERSON
einen O
Plan O
zum O
Kauf O
von O
Grundstücken O
in O
Zentral-Britisch-Kolumbien O
rund O
um O
den O
Williston O
Lake O
, O
nachdem O
Anzeigen O
für O
das O
Grundstück O
geschaltet O
worden O
waren O
. O

Baltimore B-LOCATION
liegt O
südwestlich O
von O
Foresthill O
. O

Rennie B-PERSON
plante O
auch O
einen O
Roman O
über O
die O
Römer O
in O
Schottland O
. O

Griswold O
half O
Hoffman B-PERSON
1844 O
bei O
der O
Veröffentlichung O
von O
" O
The O
Echo O
" O
, O
einer O
weiteren O
Gedichtsammlung O
. O

Im O
Oktober O
2016 O
gab O
Ellis B-PERSON
vor O
der O
Teilnahme O
an O
der O
Ironman-Weltmeisterschaft O
2016 O
bekannt O
, O
dass O
dieses O
Rennen O
ihr O
letztes O
sein O
würde O
, O
da O
sie O
sich O
als O
Konkurrentin O
aus O
dem O
Triathlonsport O
zurückziehen O
würde O
. O

1930 O
befand O
sich O
Zenith B-ORGANIZATION
aufgrund O
der O
Rezession O
in O
finanziellen O
Schwierigkeiten O
und O
wurde O
von O
einem O
ihrer O
Händler O
, O
Writer O
's O
of O
South O
London O
, O
übernommen O
. O

Hoffman B-PERSON
blieb O
in O
den O
1840er O
Jahren O
ein O
erfolgreicher O
Herausgeber O
und O
Autor O
. O

Die O
Zweigstelle O
Texas B-LOCATION
der O
Queensland O
Country O
Women O
's O
Association O
hat O
ihre O
Zimmer O
in O
der O
27 O
Broadway O
Street O
. O

Der O
Fluss O
Looe O
( O
was O
" O
Tiefwassereinlass O
" O
bedeutet O
) O
ist O
ein O
Fluss O
im O
Südosten O
von O
Cornwall O
, O
der O
bei O
Looe B-LOCATION
in O
den O
Ärmelkanal O
mündet O
. O

Murphy B-PERSON
konnte O
sich O
in O
seiner O
Rookie-Saison O
seinen O
Platz O
auf O
der O
European O
Tour O
nicht O
sichern O
und O
fiel O
2001 O
und O
2002 O
wieder O
auf O
die O
Challenge O
Tour O
zurück O
. O

Die O
Delfine O
haben O
Quinn B-PERSON
am O
26 O
. O
August O
2014 O
veröffentlicht O
. O

2011 O
arbeitete O
Wright B-PERSON
mit O
der O
Musikwebsite O
von O
Cambio O
zusammen O
, O
um O
eine O
neue O
Web-Reality-Show-Serie O
mit O
dem O
Titel O
" O
On O
the O
Spot O
Johnny O
Wrights O
Suche O
nach O
der O
nächsten O
Supergruppe O
" O
zu O
erstellen O
. O

In O
dem O
Buch O
identifizierte O
Ten O
Eyck O
Budd O
Philpots O
Heimatstadt O
als O
" O
Halistoga O
" O
, O
was O
Boyer B-PERSON
als O
Druckfehler O
identifizierte O
. O

Im O
Juni O
2013 O
war O
Blair B-PERSON
einer O
von O
12 O
Parramatta-Spielern O
, O
denen O
mitgeteilt O
wurde O
, O
dass O
ihre O
Zukunft O
im O
Verein O
vom O
Trainer O
ungewiss O
sei O
Ricky O
Stuart O
. O

Charles O
musste O
sich O
zurückziehen O
, O
versuchte O
jedoch O
, O
Joanna B-PERSON
zu O
isolieren O
, O
indem O
er O
andere O
Städte O
in O
der O
Bretagne O
einnahm O
. O

Jericho B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
in O
Cass O
Township O
, O
Sullivan O
County O
, O
im O
US-Bundesstaat O
Indiana O
. O

Nach O
dem O
Ende O
von O
" O
Das O
Leben O
und O
die O
Legende O
von O
Wyatt O
Earp O
" O
hatte O
Boyle B-PERSON
noch O
eine O
Fernsehrolle O
als O
Neil O
Gilbert O
in O
" O
Der O
Fall O
des O
umherziehenden O
Flusses O
" O
( O
1961 O
) O
des O
CBS-Rechtsdramas O
" O
Perry O
Mason O
" O
. O
mit O
Raymond O
Burr O
. O

Kuntz B-PERSON
arbeitet O
jetzt O
hauptberuflich O
als O
Multimedia-Künstler O
und O
konzentriert O
sich O
auf O
Automaten O
, O
bewegte O
Skulpturen O
und O
Maschinen O
. O

Putney B-LOCATION
ist O
eine O
nicht O
rechtsfähige O
Gemeinde O
und O
Kohlestadt O
in O
Harlan O
County O
, O
Kentucky O
, O
USA O
. O

Im O
Mai O
2014 O
veranstaltete O
Burke B-PERSON
einen O
Marsch O
gegen O
die O
Änderungen O
von O
Section O
18C O
im O
Vorort O
Lakemba O
in O
Sydney O
. O

Der O
Zweite O
Weltkrieg O
unterbrach O
die O
Produktion O
erneut O
und O
Zenith B-ORGANIZATION
stellte O
schließlich O
1950 O
die O
Produktion O
ein O
. O

Reid B-PERSON
fungiert O
weiterhin O
als O
ehrenamtliche O
Co-Vorsitzende O
der O
jährlichen O
Frauenkampagnenschule O
, O
die O
darauf O
abzielt O
, O
mehr O
Frauen O
in O
den O
demokratischen O
Prozess O
einzubeziehen O
. O

Putney B-LOCATION
wird O
von O
der O
State O
Transit O
Route O
507 O
bedient O
, O
die O
über O
die O
Meadowbank O
zwischen O
der O
Stadt O
und O
der O
Macquarie O
University O
verkehrt O
. O

Von O
1994 O
bis O
2004 O
veranstaltete O
Regan B-PERSON
eine O
Reihe O
von O
Talkshows O
, O
darunter O
ihre O
eigene O
" O
Judith O
Regan O
Tonight O
" O
, O
eine O
Wochenend-Talkshow O
im O
Fox O
News O
Channel O
. O

In O
den O
Jahren O
2006-2007 O
wurde O
Reid B-PERSON
vom O
General O
Medical O
Council O
( O
GMC O
) O
, O
der O
Aufsichtsbehörde O
für O
Ärzte O
in O
Großbritannien O
, O
untersucht O
. O

Roy B-PERSON
hat O
außerdem O
drei O
Conn O
Smythe O
Trophies O
als O
NHL O
Playoff O
MVP O
( O
1986 O
, O
1993 O
und O
2001 O
) O
gewonnen O
. O

Manila B-LOCATION
ist O
auch O
berühmt O
für O
seine O
Art-Deco-Theater O
. O

Ein O
Leitartikel O
im O
" O
Montreal O
Gazette O
" O
beschrieb O
dies O
später O
als O
" O
Make-Work O
" O
-Position O
für O
Reid B-PERSON
. O

Um O
diese O
Bedenken O
auszuräumen O
, O
befürwortete O
McNair B-PERSON
eine O
schnellere O
Qualifizierung O
von O
Ersatzsoldaten O
, O
indem O
ihre O
Ausbildung O
von O
24 O
auf O
13 O
Wochen O
reduziert O
wurde O
. O

Manila B-LOCATION
beherbergt O
auch O
wichtige O
nationale O
Institutionen O
wie O
die O
Nationalbibliothek O
, O
das O
Nationalarchiv O
, O
das O
Nationalmuseum O
und O
das O
Philippine O
General O
Hospital O
. O

McKinnon B-PERSON
hat O
auch O
vier O
weitere O
Kinder O
aus O
einer O
früheren O
Ehe O
. O

Er O
startete O
das O
erste O
und O
letzte O
Spiel O
der O
Serie O
in O
einer O
Zugsituation O
; O
Paschal B-PERSON
stand O
linkshändigen O
Krügen O
gegenüber O
, O
und O
Durst O
stand O
rechtshändigen O
Krügen O
gegenüber O
. O

Am O
21 O
. O
Dezember O
2001 O
versuchte O
Reid B-PERSON
, O
einen O
Flug O
von O
Paris O
nach O
Miami O
, O
Florida O
, O
zu O
besteigen O
. O

Ende O
2019 O
veröffentlichte O
Boyer B-PERSON
einen O
offenen O
Brief O
, O
in O
dem O
mutmaßliches O
Fehlverhalten O
innerhalb O
des O
ruandischen O
Radsportverbandes O
aufgeführt O
wurde O
, O
was O
zum O
Rücktritt O
des O
Verbandspräsidenten O
und O
seines O
gesamten O
Führungsteams O
führte O

Silva B-PERSON
kündigte O
ursprünglich O
an O
, O
dass O
er O
bei O
den O
Kommunalwahlen O
1998 O
als O
Bürgermeister O
kandidieren O
würde O
, O
zog O
sich O
jedoch O
Monate O
vor O
dem O
Wahltag O
zurück O
. O

Im O
März O
1986 O
verkaufte O
Shamrock B-ORGANIZATION
1,6 O
Millionen O
Aktien O
der O
Walt O
Disney O
Co. O
auf O
dem O
freien O
Markt O
und O
senkte O
ihren O
Anteil O
für O
Steuerplanung O
und O
weitere O
Geschäftsanforderungen O
von O
4 O
% O
auf O
3 O
% O
. O

Laut O
der O
Pro O
Football O
Hall O
of O
Fame O
ist O
McKay B-PERSON
der O
einzige O
General O
Manager O
in O
der O
94-jährigen O
Geschichte O
der O
NFL O
, O
der O
seine O
ersten O
beiden O
Draft-Picks O
als O
GM O
in O
die O
Pro O
Football O
Hall O
of O
Fame O
aufgenommen O
hat O
. O

Im O
Rahmen O
dieser O
Initiative O
schrieb O
McNair B-PERSON
persönlich O
an O
mehrere O
führende O
Zeitschriften- O
und O
Zeitungsverlage O
, O
um O
dies O
zu O
erfragen O
für O
ihre O
Hilfe O
. O

Paju B-LOCATION
hat O
80 O
Einwohner O
( O
Stand O
2011 O
) O
und O
eine O
Fläche O
von O
9,341 O
km² O
. O

CBS-FM O
begrüßte O
Leonard B-PERSON
, O
jederzeit O
auszufüllen O
. O

Im O
Jahr O
2003 O
verkaufte O
Renault B-ORGANIZATION
im O
Rahmen O
eines O
Plans O
zum O
Abbau O
von O
nicht O
zum O
Kerngeschäft O
gehörenden O
Vermögenswerten O
eine O
51 O
% O
ige O
Mehrheitsbeteiligung O
an O
der O
Traktorenfabrik O
von O
Renault O
Agriculture O
an O
Claas O
. O

Auf O
der O
MIPCOM O
im O
Oktober O
2017 O
wurde O
Carrington B-PERSON
für O
seinen O
Beitrag O
zur O
globalen O
Kindermedienbranche O
mit O
dem O
World O
Screen O
Kids O
Trendsetter O
Award O
ausgezeichnet O
. O

Wynne B-PERSON
hatte O
eine O
Bibliothek O
mit O
fast O
2.800 O
Bänden O
, O
darunter O
viele O
Bücher O
über O
englisches O
und O
römisches O
Recht O
. O
