A O
lo O
largo O
del O
siglo O
XX O
, O
Coutts B-ORGANIZATION
abrió O
más O
sucursales O
. O

Dahmer B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
ubicada O
en O
el O
condado O
de O
Pendleton O
, O
Virginia O
Occidental O
, O
EE O
. O
UU O
. O

Plymouth B-LOCATION
tiene O
un O
distrito O
histórico O
en O
el O
centro O
, O
que O
promueve O
una O
combinación O
de O
usos O
minoristas O
, O
de O
oficinas O
y O
de O
servicios O
. O

Irina B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
y O
una O
comuna O
en O
Madagascar O
. O

Originario O
de O
Diamond O
Creek O
, O
Victoria O
, O
Coventry B-PERSON
jugó O
su O
primer O
fútbol O
para O
el O
Diamond O
Creek O
Football O
Club O
en O
la O
Heidelberg O
District O
Football O
League O
( O
HDFL O
) O
. O

Perkins B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Delta O
, O
Michigan O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Bali B-ORGANIZATION
se O
fusionó O
con O
Hanes O
Corporation O
en O
1969 O
. O

Formó O
parte O
de O
la O
aldea O
Obidim O
con O
el O
antiguo O
nombre O
" O
Obidimski O
hanove O
" O
hasta O
el O
año O
1965 O
, O
cuando O
se O
separó O
como O
aldea O
diferente O
y O
se O
llamó O
Mesta B-LOCATION
. O

A O
partir O
de O
1993 O
, O
Sunderland B-PERSON
cubrió O
el O
baloncesto O
Pac-10 O
para O
ESPN O
. O

En O
2011 O
, O
Miller B-LOCATION
fue O
el O
lugar O
del O
único O
desfile O
del O
orgullo O
gay O
en O
el O
noroeste O
de O
Indiana O
. O

En O
2012 O
Zaire B-PERSON
lanzó O
su O
primer O
álbum O
en O
solitario O
, O
titulado O
" O
Warrior O
King O
" O
. O

Graduado O
de O
la O
Universidad O
de O
Delhi O
, O
Dibang B-PERSON
creció O
en O
Arunachal O
Pradesh O
en O
el O
noreste O
de O
la O
India O
. O

El O
20 O
de O
noviembre O
, O
Valencia B-PERSON
fue O
designado O
para O
asignación O
junto O
con O
otros O
cuatro O
jugadores O
de O
los O
Medias O
Rojas O
. O

La O
línea O
a O
través O
de O
Ivanhoe B-LOCATION
más O
tarde O
se O
convirtió O
en O
parte O
del O
corredor O
ferroviario O
transcontinental O
de O
este O
a O
oeste O
que O
conecta O
Sydney O
con O
Perth O
. O

El O
nombre O
se O
cambió O
a O
Kiwanis B-ORGANIZATION
un O
año O
después O
. O

A O
principios O
de O
la O
década O
de O
1840 O
, O
Juba B-PERSON
comenzó O
una O
serie O
de O
competencias O
de O
baile O
conocidas O
como O
bailes O
de O
desafío O
. O

Con O
la O
introducción O
de O
la O
pasteurización O
y O
los O
vagones O
refrigerados O
, O
Stroh B-ORGANIZATION
pudo O
enviar O
parte O
de O
su O
cerveza O
hasta O
Florida O
y O
Massachusetts O
. O

Crow B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Raleigh O
, O
West O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

El O
IRS O
también O
impugnó O
esta O
valoración O
al O
enjuiciar O
la O
herencia O
de O
Frederick O
Kohler O
, O
quien O
había O
fallecido O
recientemente O
con O
975 O
acciones O
, O
pero O
Kohler B-ORGANIZATION
ganó O
la O
demanda O
. O

En O
abril O
de O
2013 O
, O
Constantin O
von O
Bülow O
, O
vicepresidente O
senior O
de O
Oaktree O
Capital O
Management O
, O
se O
convirtió O
en O
el O
nuevo O
director O
ejecutivo O
de O
Bavaria B-ORGANIZATION
. O

Cuando O
Ferguson O
y O
Andes O
dejaron O
Spirit O
para O
formar O
Jo O
Jo O
Gunne O
debido O
a O
las O
lentas O
ventas O
de O
" O
Sardonicus O
" O
, O
y O
luego O
murió O
su O
querido O
amigo O
Hendrix O
, O
un O
deprimido O
California B-PERSON
dejó O
Spirit O
. O

Se O
desempeñó O
como O
presidente O
y O
presidente O
de O
Diana O
Corp O
. O
( O
anteriormente O
Farm O
House O
Foods O
) O
, O
con O
sede O
en O
Milwaukee O
, O
que O
anteriormente O
adquirió O
una O
participación O
del O
47 O
% O
en O
Casablanca B-ORGANIZATION
. O

Packard B-LOCATION
está O
ubicado O
en O
la O
intersección O
de O
Country O
Trunk O
Highway O
JJ O
y O
Chapin O
Road O
, O
a O
una O
altura O
de O
. O

Una O
lista O
parcial O
de O
las O
participaciones O
de O
Gulf B-ORGANIZATION
y O
Western O
entre O
1958 O
y O
1982 O
, O
con O
el O
año O
de O
adquisición O
entre O
paréntesis O
: O

A O
lo O
largo O
de O
los O
años O
, O
Haworth B-ORGANIZATION
se O
ha O
asociado O
con O
numerosos O
diseñadores O
, O
como O
AG O
Fronzoni O
, O
Albert O
Holz O
y O
Andreas O
. O
Struppler O
. O

Kapunda B-LOCATION
fue O
el O
hogar O
de O
varios O
fabricantes O
notables O
de O
maquinaria O
agrícola O
y O
minera O
: O
Robert O
Cameron O
, O
Joseph O
Mellors O
, O
James O
Rowe O
y O
Adamson O
Brothers O
. O

Después O
de O
la O
reunión O
, O
Corm B-PERSON
consiguió O
el O
concesionario O
de O
Ford O
Motor O
Company O
para O
toda O
la O
región O
del O
Gran O
Medio O
Oriente O
en O
un O
momento O
en O
que O
Ford O
Motor O
Company O
era O
el O
único O
fabricante O
de O
automóviles O
del O
mundo O
. O

En O
1936 O
, O
en O
el O
25 O
aniversario O
de O
su O
graduación O
de O
Harvard O
, O
Tunis B-PERSON
escribió O
" O
¿ O
Valió O
la O
pena O
la O
universidad O
? O
" O
, O
Una O
condena O
de O
la O
escuela O
de O
la O
Ivy O
League O
y O
de O
sus O
compañeros O
que O
se O
convirtió O
en O
un O
éxito O
de O
ventas O
. O

Cawood B-LOCATION
al O
estar O
dentro O
de O
la O
libertad O
de O
Cawood O
, O
Wistow O
y O
Otley O
hizo O
que O
el O
pueblo O
fuera O
administrativamente O
independiente O
de O
los O
alrededores O
de O
West O
Riding O
de O
Yorkshire O
. O

Atlas B-PERSON
se O
retiró O
oficialmente O
en O
1984 O
, O
pero O
permaneció O
activo O
en O
la O
comunidad O
de O
investigación O
meteorológica O
, O
en O
particular O
en O
meteorología O
por O
radar O
. O

Su O
éxito O
más O
exitoso O
" O
Winter O
" O
fue O
grabado O
con O
Atlanta B-PERSON
. O

En O
" O
Riesgo O
creciente O
I O
: O
una O
definición O
" O
, O
Rothschild B-PERSON
y O
Stiglitz O
introdujeron O
el O
importante O
concepto O
de O
la O
teoría O
de O
la O
decisión O
del O
margen O
de O
conservación O
de O
la O
media O
, O
que O
conduce O
a O
un O
ordenamiento O
parcial O
de O
las O
distribuciones O
de O
probabilidad O
según O
el O
grado O
de O
riesgo O
. O

Nile B-PERSON
tiene O
un O
título O
en O
masajes O
fisioterapéuticos O
. O

Sin O
embargo O
, O
Jericho B-PERSON
miente O
sobre O
saber O
el O
paradero O
de O
Isherwood O
, O
pero O
Deathstroke O
le O
ordena O
a O
su O
hijo O
que O
encuentre O
a O
Isherwood O
y O
llame O
a O
Adeline O
, O
lo O
cual O
hace O
. O

En O
julio O
de O
2016 O
, O
Mumbai B-ORGANIZATION
fichó O
al O
ex O
entrenador O
del O
Royal O
Wahingdoh O
y O
del O
Salgaocar O
FC O
Santosh O
Kashyap O
como O
su O
entrenador O
en O
jefe O
. O

Ennis B-LOCATION
es O
la O
única O
ciudad O
incorporada O
en O
los O
Estados O
Unidos O
que O
todavía O
elige O
a O
su O
City O
Marshal O
. O

El O
11 O
de O
julio O
, O
Villarreal B-PERSON
fue O
enviado O
de O
regreso O
a O
los O
Sidewinders O
, O
donde O
se O
fue O
de O
3-3 O
con O
una O
efectividad O
de O
4.36 O
. O

Daniel B-LOCATION
se O
encuentra O
en O
( O
42.865172 O
, O
− O
110.070921 O
) O
. O

Después O
de O
que O
terminó O
el O
boom O
inicial O
en O
1875 O
, O
Warren B-LOCATION
era O
conocido O
por O
su O
importante O
población O
china O
. O

Shrewsbury B-PERSON
estableció O
varios O
récords O
de O
bateo O
para O
Nottinghamshire O
. O

Washburn B-LOCATION
se O
encuentra O
en O
( O
36.29 O
, O
-83.59 O
) O
. O

En O
ese O
momento O
, O
Ciężkowice B-LOCATION
estaba O
habitada O
por O
colonos O
alemanes O
( O
ver O
Walddeutsche O
) O
, O
y O
el O
nombre O
en O
alemán O
de O
la O
ciudad O
, O
" O
Hardenberg O
" O
también O
se O
utilizó O
en O
documentos O
. O

A O
diferencia O
de O
muchas O
otras O
comunidades O
de O
Smoky O
Mountain O
, O
como O
Cades O
Cove O
y O
Sugarlands O
, O
solo O
una O
parte O
de O
Cosby B-LOCATION
se O
incorporó O
al O
parque O
nacional O
. O

Edison B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Mercer O
, O
West O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Fiskars O
vendió O
Silva B-ORGANIZATION
de O
Suecia O
a O
Karnell O
AB O
en O
2011 O
. O

El O
censo O
australiano O
de O
2016 O
que O
se O
realizó O
en O
agosto O
de O
2016 O
informa O
que O
Bruce B-LOCATION
tenía O
una O
población O
de O
ocho O
personas O
. O

La O
primera O
incursión O
vikinga O
registrada O
en O
Sussex B-LOCATION
tuvo O
lugar O
en O
895 O
y O
fue O
particularmente O
difícil O
para O
una O
comunidad O
agrícola O
dispersa O
hacer O
frente O
a O
estos O
ataques O
repentinos O
. O

En O
2010 O
, O
Bachmann B-ORGANIZATION
lanzó O
varios O
modelos O
a O
escala O
de O
jardín O
de O
los O
personajes O
de O
Thomas O
& O
Friends O
. O

En O
la O
legislatura O
estatal O
Platina B-LOCATION
está O
ubicada O
en O
el O
cuarto O
distrito O
del O
Senado O
, O
representado O
por O
el O
republicano O
Jim O
Nielsen O
, O
y O
en O
el O
segundo O
distrito O
de O
la O
asamblea O
, O
representado O
por O
el O
demócrata O
Wesley O
Chesbro O
. O

En O
1997 O
, O
Swinburne B-ORGANIZATION
abrió O
un O
campus O
en O
Lilydale O
, O
Victoria O
. O

Whitson B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
en O
las O
afueras O
de O
la O
ciudad O
de O
Newport O
, O
Gales O
del O
Sur O
. O

Se O
estableció O
una O
oficina O
de O
correos O
en O
Johnson B-LOCATION
en O
1914 O
y O
permaneció O
en O
funcionamiento O
hasta O
que O
se O
suspendió O
en O
1930 O
. O

Melvin B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Choctaw O
, O
Alabama O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Cynthia B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
centro O
de O
Alberta O
, O
Canadá O
dentro O
del O
condado O
de O
Brazeau O
. O

Bristol B-PERSON
ganó O
una O
medalla O
de O
plata O
en O
los O
Juegos O
Panamericanos O
de O
1975 O
en O
la O
división O
de O
peso O
welter O
, O
derrotando O
a O
Lucien O
Haime O
de O
Surinam O
, O
Carlos O
Burga O
de O
Perú O
y O
Pedro O
Gamarro O
de O
Venezuela O
antes O
de O
perder O
ante O
Clinton O
Jackson O
de O
Estados O
Unidos O
en O
la O
final O
. O

Beren B-ORGANIZATION
es O
un O
partido O
político O
en O
Kirguistán O
. O

En O
el O
siglo O
XVI O
, O
Wurtemberg B-LOCATION
se O
convirtió O
en O
uno O
de O
los O
tres O
estados O
imperiales O
del O
suroeste O
que O
competían O
por O
un O
mayor O
estatus O
en O
la O
región O
y O
el O
Imperio O
en O
general O
. O

Vincent B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
Valley O
Township O
, O
condado O
de O
Osborne O
, O
Kansas O
, O
en O
los O
Estados O
Unidos O
. O

Lauren B-ORGANIZATION
tiene O
licencia O
como O
contratista O
en O
39 O
estados O
. O

Antes O
de O
la O
era O
victoriana O
Shanklin B-LOCATION
era O
simplemente O
una O
pequeña O
comunidad O
agrícola O
y O
pesquera O
, O
esta O
última O
anidada O
al O
pie O
del O
lomo O
, O
y O
no O
fue O
hasta O
principios O
del O
siglo O
XIX O
que O
comenzó O
a O
crecer O
. O

Gale B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
Center O
Township O
, O
condado O
de O
Hendricks O
, O
Indiana O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Canova B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Prince O
William O
, O
Virginia O
. O

Brody B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
condado O
de O
Starachowice O
, O
voivodato O
de O
Świętokrzyskie O
, O
en O
el O
centro-sur O
de O
Polonia O
. O

Winter O
fue O
el O
primero O
en O
escribir O
sobre O
Juba B-PERSON
como O
un O
hombre O
que O
introdujo O
elementos O
de O
la O
danza O
africana O
en O
el O
léxico O
occidental O
y O
, O
por O
lo O
tanto O
, O
fomentó O
la O
creación O
de O
un O
idioma O
de O
danza O
estadounidense O
distintivo O
. O

En O
1998 O
, O
Carpenter B-ORGANIZATION
fue O
vendido O
a O
Spartan O
Motors O
, O
un O
fabricante O
de O
chasis O
para O
aparatos O
contra O
incendios O
y O
vehículos O
recreativos O
de O
alta O
gama O
con O
sede O
en O
Michigan O
. O

Shrewsbury B-PERSON
se O
perdió O
la O
mayor O
parte O
de O
la O
temporada O
de O
1874 O
con O
fiebre O
reumática O
y O
no O
hizo O
su O
debut O
en O
primera O
clase O
hasta O
mayo O
de O
1875 O
para O
Nottinghamshire O
contra O
Derbyshire O
. O

A O
partir O
de O
1978 O
, O
Atlantic B-ORGANIZATION
también O
comercializó O
líneas O
de O
soldados O
de O
juguete O
de O
ciencia O
ficción O
, O
algunas O
de O
las O
cuales O
estaban O
basadas O
en O
anime O
japonés O
como O
" O
Captain O
Harlock O
" O
y O
" O
Grendizer O
" O
. O

En O
2006 O
, O
Milne O
fue O
declarado O
Empresario O
del O
Año O
por O
la O
CBI O
, O
y O
Wolfson B-ORGANIZATION
nombrado O
Compañía O
del O
Año O
. O

Heredero O
de O
una O
gran O
fortuna O
tabacalera O
, O
Lorillard B-PERSON
poseía O
nada O
menos O
que O
tierras O
sin O
urbanizar O
en O
Orange O
de O
Nueva O
York. O
y O
los O
condados O
de O
Rockland O
, O
al O
otro O
lado O
del O
río O
Hudson O
y O
aproximadamente O
a O
una O
hora O
en O
tren O
de O
la O
ciudad O
. O

Trinity O
Holdings O
, O
la O
dirección O
de O
la O
División O
de O
Vehículos O
de O
Hestair O
Engineering O
con O
el O
respaldo O
de O
instituciones O
bancarias O
, O
compró O
Dennis B-ORGANIZATION
a O
Hestair O
. O

En O
2008 O
, O
Sable B-PERSON
escribió O
Image O
comics O
" O
Hazed O
" O
, O
una O
novela O
gráfica O
original O
, O
ilustrada O
por O
Robbi O
Rodríguez O
. O

Hace O
décadas O
, O
los O
estudiantes O
usaron O
el O
túnel O
durante O
el O
invierno O
cuando O
el O
hacinamiento O
obligó O
a O
Washburn B-ORGANIZATION
a O
dar O
clases O
en O
Ramsey O
. O

Después O
de O
1878 O
, O
Cherokee B-LOCATION
se O
conectó O
a O
la O
primera O
línea O
telefónica O
de O
larga O
distancia O
del O
mundo O
que O
iba O
desde O
French O
Corral O
hasta O
el O
área O
de O
Bowman O
Lake O
. O

En O
su O
tercer O
año O
en O
Indiana O
, O
la O
temporada O
2011-12 O
, O
Watford B-PERSON
promedió O
12,6 O
puntos O
, O
5,8 O
rebotes O
y O
28,4 O
minutos O
por O
partido O
. O

Hampshire B-LOCATION
está O
protegido O
por O
el O
Departamento O
de O
Bomberos O
de O
Hampshire O
, O
división O
del O
Departamento O
de O
Bomberos O
del O
Condado O
de O
Maury O
. O

Buckley B-LOCATION
está O
situado O
en O
el O
noreste O
de O
Gales O
, O
aproximadamente O
a O
6 O
millas O
de O
la O
frontera O
con O
Inglaterra O
hacia O
el O
este O
. O

Brighton O
lleva O
el O
nombre O
de O
Brighton B-LOCATION
en O
Inglaterra O
. O

Metz B-LOCATION
se O
encuentra O
a O
lo O
largo O
de O
la O
ruta O
estadounidense O
250 O
al O
norte-noroeste O
de O
Mannington O
. O

Nummi B-LOCATION
es O
uno O
de O
los O
suburbios O
más O
antiguos O
de O
Turku O
. O

Como O
juglar O
de O
cara O
negra O
, O
y O
por O
lo O
tanto O
parodista O
, O
Juba B-PERSON
puede O
haber O
incorporado O
parodias O
conscientes O
de O
tales O
bailes O
en O
su O
acto O
. O

Burnley B-LOCATION
también O
es O
el O
hogar O
del O
Burnley O
Rugby O
Club O
( O
anteriormente O
Calder O
Vale O
Rugby O
Club O
1926-2001 O
) O
. O

La O
rama O
se O
extendía O
desde O
Rangiora O
a O
través O
de O
Bennetts O
Junction O
( O
donde O
se O
unía O
la O
rama O
Eyreton O
) O
, O
Oxford B-LOCATION
y O
Sheffield O
. O

Los O
cinco O
" O
Gāhs O
" O
comienzan O
con O
la O
declaración O
en O
persa O
medio O
, O
que O
" O
Ohrmazd O
es O
el O
Señor O
" O
e O
incorporan O
el O
verso O
Gathic O
" O
A O
quien O
, O
Mazda B-PERSON
has O
nombrado O
mi O
protector O
" O
. O

Influenciado O
por O
los O
ideales O
de O
Gandhi O
, O
MGR B-PERSON
se O
unió O
al O
Congreso O
Nacional O
Indio O
. O

Essex B-LOCATION
se O
encuentra O
en O
Old O
National O
Trails O
Highway O
, O
parte O
de O
la O
antigua O
Ruta O
66 O
, O
al O
sur O
de O
la O
Interestatal O
40 O
en O
el O
desierto O
de O
Mojave O
. O

Faulkner B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Charles O
, O
Maryland O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Convencido O
de O
que O
el O
proceso O
podría O
industrializarse O
, O
escribió O
a O
Liebig B-PERSON
para O
sugerir O
la O
apertura O
de O
una O
planta O
de O
fabricación O
en O
América O
del O
Sur O
. O

Philips B-PERSON
disfrutaba O
escribiendo O
poesía O
y O
estaba O
especialmente O
satisfecho O
con O
su O
" O
Epístola O
de O
Windemere O
a O
Richd O
. O

Esto O
llevó O
a O
una O
colaboración O
con O
Caldera B-ORGANIZATION
para O
desarrollar O
OpenLinux O
. O

Katherine B-LOCATION
es O
también O
la O
ciudad O
principal O
más O
cercana O
a O
la O
Base O
Tindal O
de O
la O
RAAF O
ubicada O
a O
17 O
km O
al O
sureste O
y O
brinda O
educación O
, O
salud O
, O
servicios O
gubernamentales O
locales O
y O
oportunidades O
de O
empleo O
para O
las O
familias O
del O
personal O
de O
Defensa O
estacionado O
allí O
. O

Gorton B-LOCATION
fue O
el O
hogar O
de O
los O
mundialmente O
famosos O
jardines O
zoológicos O
Belle O
Vue O
desde O
1836 O
hasta O
su O
cierre O
en O
la O
década O
de O
1980 O
. O

Bieber B-LOCATION
es O
un O
río O
de O
Hesse O
, O
Alemania O
. O

Seguin B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Sheridan O
, O
Kansas O
, O
Estados O
Unidos O
, O
ubicada O
en O
Logan O
Township O
, O
a O
unas O
10 O
millas O
al O
oeste O
de O
la O
sede O
del O
condado O
en O
Hoxie O
. O

Banksia B-LOCATION
también O
cuenta O
con O
el O
servicio O
de O
las O
rutas O
de O
tránsito O
estatal O
400 O
y O
410 O
que O
corren O
entre O
Burwood O
y O
Bondi O
Junction O
a O
través O
de O
Eastgardens O
. O

Para O
fabricar O
productos O
nutricionales O
de O
espirulina O
, O
Hills B-PERSON
fundó O
la O
empresa O
Light O
Force O
en O
Santa O
Cruz O
, O
California O
, O
que O
fue O
uno O
de O
los O
primeros O
modelos O
de O
marketing O
multinivel O
. O

Vigo B-LOCATION
se O
encuentra O
al O
suroeste O
de O
Terre O
Haute O
, O
la O
capital O
del O
condado O
. O

El O
castillo O
en O
ruinas O
de O
Nicastro B-LOCATION
sirvió O
como O
lugar O
de O
encarcelamiento O
del O
hijo O
de O
Federico O
II O
, O
Enrique O
. O

Tirupati B-PERSON
fue O
el O
primer O
RedFM O
Idol O
, O
una O
búsqueda O
de O
talentos O
realizada O
por O
los O
canales O
de O
radio O
de O
Vancouver O
REDFM O
93.1 O
en O
2005 O
. O

Wyatt B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
ubicada O
en O
Madison O
Township O
, O
condado O
de O
St O
. O
Joseph O
, O
en O
el O
estado O
estadounidense O
de O
Indiana O
. O

Young O
y O
Barcelona B-PERSON
se O
conocieron O
a O
mediados O
de O
los O
años O
cuarenta O
. O

GNU B-PERSON
fue O
nombrado O
uno O
de O
los O
cuatro O
conjuntos O
" O
imperdibles O
" O
en O
el O
Día O
inaugural O
del O
Festival O
. O

Las O
ventanas O
antiguas O
fueron O
donadas O
a O
Pomfret B-ORGANIZATION
en O
1947 O
en O
memoria O
de O
John O
Grant O
Fitch O
' O
42 O
, O
un O
alumno O
asesinado O
en O
1945 O
en O
Alemania O
durante O
la O
Segunda O
Guerra O
Mundial O
. O

Sutherland B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Dinwiddie O
, O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

El O
O I-ORGANIZATION
'Neill O
ha O
recibido O
dos O
premios O
Tony O
, O
el O
Premio O
Especial O
1979 O
y O
el O
Premio O
Regional O
de O
Teatro O
2010 O
, O
y O
la O
Medalla O
Nacional O
de O
las O
Artes O
2015 O
presentada O
el O
22 O
de O
septiembre O
de O
2016 O
por O
el O
presidente O
Obama O
. O

Opel B-PERSON
finalmente O
se O
mudó O
a O
Trinidad O
y O
luego O
regresó O
a O
su O
casa O
en O
Barbados O
. O

Shrewsbury B-PERSON
terminó O
la O
temporada O
con O
una O
entrada O
de O
65 O
sin O
out O
contra O
Surrey O
en O
un O
partido O
de O
baja O
puntuación O
. O

Roundhead B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
sureste O
de O
Roundhead O
Township O
, O
condado O
de O
Hardin O
, O
Ohio O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Como O
lugar O
designado O
en O
el O
censo O
de O
2011 O
, O
Mirror B-LOCATION
tenía O
una O
población O
de O
468 O
que O
vivían O
en O
225 O
de O
sus O
256 O
viviendas O
totales O
, O
un O
cambio O
de O
-2,7 O
% O
con O
respecto O
a O
su O
población O
de O
2006 O
de O
481 O
. O

Normandía B-ORGANIZATION
dejó O
de O
existir O
cuando O
fue O
adquirida O
por O
Newmont O
Mining O
Corporation O
en O
febrero O
de O
2002 O
y O
se O
convirtió O
en O
Newmont O
Asia O
Pacific O
en O
su O
lugar O
. O

Stryker B-PERSON
fundó O
Galacticomm O
en O
1985 O
y O
creó O
MajorBBS O
, O
que O
admitía O
teleconferencias O
en O
tiempo O
real O
, O
juegos O
, O
foros O
de O
discusión O
, O
perfiles O
de O
usuario O
( O
registro O
) O
y O
secciones O
de O
transferencia O
de O
archivos O
. O

La O
película O
presenta O
a O
Oppel O
como O
narrador O
e O
incluye O
entrevistas O
con O
John O
Waters O
, O
Divine O
, O
Danny O
Nicoletta O
y O
otros O
en O
la O
escena O
de O
San O
Francisco O
que O
conocieron O
a O
Opel B-PERSON
. O

Las O
tiendas O
restantes O
de O
Republic B-ORGANIZATION
se O
fusionaron O
posteriormente O
con O
USC O
. O

En O
ese O
momento O
Hoboken B-LOCATION
formaba O
parte O
de O
Wilrijk O
, O
en O
el O
Ducado O
de O
Brabante O
. O

SMS B-PERSON
es O
otra O
banda O
de O
música O
pop O
femenina O
ucraniana O
que O
agregó O
algo O
de O
competencia O
a O
los O
Nu O
Virgos O
ya O
existentes O
. O

Wainwright B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
en O
el O
centro-este O
de O
Alberta O
, O
Canadá O
, O
al O
sureste O
de O
Edmonton O
. O

Durante O
la O
última O
mitad O
del O
siglo O
XX O
, O
la O
ciudad O
de O
Clinton B-LOCATION
se O
transformó O
de O
un O
centro O
agrícola O
a O
un O
residencial O
. O

Kazán B-LOCATION
tenía O
relaciones O
comerciales O
con O
Moscú O
, O
Crimea O
, O
Turquía O
y O
otras O
regiones O
. O

Polesie B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Krzywiń O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Kościan O
, O
Voivodato O
de O
Gran O
Polonia O
, O
en O
el O
centro-oeste O
de O
Polonia O
. O

Shrewsbury B-PERSON
había O
tenido O
el O
récord O
durante O
más O
de O
15 O
años O
; O
solo O
Clem O
Hill O
y O
Wally O
Hammond O
han O
mantenido O
el O
récord O
durante O
más O
tiempo O
. O

Disney B-PERSON
editó O
, O
con O
un O
prefacio O
biográfico O
, O
los O
" O
Discursos O
" O
de O
su O
primo O
, O
Samuel O
Disney O
, O
LL.B. O
, O
1788 O
; O
y O
, O
con O
Charles O
Butler O
, O
editó O
" O
Una O
nueva O
traducción O
del O
libro O
de O
los O
Salmos O
" O
, O
1807 O
, O
del O
manuscrito O
de O
Alexander O
Geddes O
. O

Después O
del O
25 O
de O
junio O
de O
1880 O
, O
la O
familia O
Winchester B-PERSON
abandonó O
Monson O
, O
Maine O
y O
en O
1881 O
se O
había O
trasladado O
a O
Forestburg O
, O
en O
el O
condado O
de O
Sanborn O
en O
el O
territorio O
de O
Dakota O
, O
donde O
Charles O
enseñó O
en O
la O
escuela O
superior O
de O
Forestburg O
desde O
su O
apertura. O
el O
7 O
de O
noviembre O
de O
1881 O
, O
hasta O
que O
se O
inició O
un O
reemplazo O
permanente O
el O
26 O
de O
diciembre O
de O
1881 O
. O

Una O
parada O
en O
Florida O
, O
Alabama O
y O
Gulf O
Railroad O
, O
Baker B-LOCATION
se O
planificó O
en O
1910 O
y O
creció O
alrededor O
de O
las O
industrias O
de O
la O
madera O
y O
la O
trementina O
. O

En O
mayo O
En O
1991 O
, O
Carpenter B-ORGANIZATION
compró O
las O
herramientas O
, O
los O
derechos O
de O
los O
productos O
y O
la O
propiedad O
intelectual O
de O
Crown O
Coach O
, O
un O
fabricante O
con O
sede O
en O
California O
que O
había O
cerrado O
sus O
puertas O
dos O
meses O
antes O
. O

Ruff B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Mathews O
, O
en O
el O
estado O
estadounidense O
de O
Virginia O
. O

Al O
hacerlo O
, O
Juba B-PERSON
se O
aseguró O
de O
que O
la O
danza O
de O
cara O
negra O
fuera O
más O
auténticamente O
africana O
que O
los O
otros O
elementos O
del O
espectáculo O
de O
juglares O
. O

Otro O
miembro O
de O
la O
familia O
Rich O
, O
Robert O
F. O
Rich O
, O
encabezó O
Woolrich B-ORGANIZATION
durante O
muchos O
años O
y O
también O
fue O
miembro O
republicano O
de O
la O
Cámara O
de O
Representantes O
de O
Estados O
Unidos O
durante O
mucho O
tiempo O
. O

En O
lo O
que O
Michelle O
Nolan O
en O
" O
Ball O
Tales O
" O
llama O
un O
" O
libro O
notable O
" O
, O
Tunis B-PERSON
usa O
su O
única O
novela O
de O
béisbol O
que O
no O
es O
de O
los O
Dodgers O
para O
enfatizar O
un O
tema O
favorito O
cuando O
el O
joven O
protagonista O
admite O
a O
su O
padre O
" O
es O
mejor O
perder O
, O
mucho O
como O
duele O
, O
que O
jugar O
sucio O
" O
. O

Moss B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Clay O
, O
Tennessee O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Clydesdale B-LOCATION
es O
una O
circunscripción O
del O
Parlamento O
escocés O
( O
Holyrood O
) O
. O

Lauer B-LOCATION
es O
una O
pequeña O
isla O
en O
el O
municipio O
de O
Hvaler O
en O
el O
sureste O
de O
Noruega O
. O

Nyker B-LOCATION
tiene O
una O
de O
las O
cuatro O
iglesias O
redondas O
de O
Bornholm O
, O
Ny O
Kirke O
; O
los O
nombres O
de O
la O
iglesia O
y O
del O
pueblo O
significan O
" O
iglesia O
nueva O
" O
. O

Arthur B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
ubicada O
en O
la O
ciudad O
de O
Lima O
, O
condado O
de O
Grant O
, O
Wisconsin O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Henry O
Burr O
, O
William O
F. O
Denny O
, O
Byron O
G. O
Harlan O
, O
Ada O
Jones O
, O
Billy O
Murray O
, O
Vess O
Ossman O
, O
Steve O
Porter O
, O
Cal O
Stewart O
y O
Bert O
Williams O
, O
entre O
muchos O
otros O
pioneros O
de O
la O
grabación O
, O
alquilaron O
sus O
grabaciones O
a O
Aretino B-ORGANIZATION
. O

Durante O
la O
temporada O
2017 O
, O
los O
Yankees O
fueron O
multados O
después O
de O
una O
conversación O
telefónica O
entre O
Rothschild B-PERSON
y O
oficiales O
de O
la O
sala O
de O
repetición O
. O

Povey O
había O
formado O
parte O
de O
la O
trastienda O
establecida O
en O
Reading B-ORGANIZATION
desde O
2001 O
y O
era O
responsable O
del O
diseño O
y O
la O
construcción O
del O
sitio O
web O
del O
club O
, O
relaciones O
públicas O
, O
marketing O
y O
actividades O
comerciales O
. O

Clara O
Southmayd O
Ludlow O
nació O
el O
26 O
de O
diciembre O
de O
1852 O
en O
Easton O
, O
Pennsylvania O
, O
la O
hija O
mayor O
de O
Jacob O
Rapalje O
y O
Anna O
Mary O
( O
Hunt O
) O
Ludlow B-PERSON
. O

Lindisfarne B-LOCATION
se O
convirtió O
en O
la O
base O
para O
el O
evangelismo O
cristiano O
en O
el O
norte O
de O
Inglaterra O
y O
también O
envió O
una O
misión O
exitosa O
a O
Mercia O
. O

Trinity B-LOCATION
fue O
el O
sitio O
de O
investigación O
médica O
, O
incluida O
la O
introducción O
de O
la O
vacuna O
contra O
la O
viruela O
en O
el O
nuevo O
mundo O
en O
1798 O
por O
John O
Clinch O
, O
un O
amigo O
de O
la O
infancia O
y O
colega O
médico O
de O
Edward O
Jenner O
. O

Después O
de O
seguir O
siendo O
una O
empresa O
familiar O
hasta O
finales O
de O
la O
década O
de O
1980 O
, O
Carpenter B-ORGANIZATION
fue O
vendida O
y O
reubicada O
en O
1995 O
en O
las O
antiguas O
instalaciones O
de O
Wayne O
Corporation O
en O
Richmond O
, O
Indiana O
. O

Atléticamente O
, O
Driscoll B-ORGANIZATION
compitió O
en O
la O
Conferencia O
Católica O
Suburbana O
. O

El O
25 O
de O
junio O
de O
2019 O
, O
" O
The O
New O
York O
Times O
Magazine O
" O
incluyó O
a O
Kansas B-PERSON
entre O
los O
cientos O
de O
artistas O
cuyo O
material O
, O
según O
los O
informes O
, O
fue O
destruido O
en O
el O
incendio O
de O
Universal O
de O
2008 O
. O

Motherwell B-LOCATION
es O
uno O
de O
los O
clubes O
más O
establecidos O
en O
la O
primera O
división O
del O
sistema O
de O
liga O
de O
fútbol O
escocés O
, O
habiendo O
estado O
en O
la O
máxima O
categoría O
de O
forma O
continua O
desde O
mediados O
de O
los O
80 O
. O

Sable B-PERSON
ha O
abierto O
para O
artistas O
conocidos O
como O
Meiko O
y O
Sara O
Bareilles O
. O

Hoy O
, O
Borg B-LOCATION
es O
la O
ubicación O
de O
Lofotr O
, O
un O
museo O
viviente O
de O
la O
aldea O
del O
cacique O
vikingo O
. O

Patton B-LOCATION
está O
al O
este O
de O
Alderson O
. O

Stansfield B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
y O
una O
parroquia O
civil O
en O
el O
distrito O
de O
West O
Suffolk O
de O
Suffolk O
en O
el O
este O
de O
Inglaterra O
. O

Moss B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Jasper O
, O
Mississippi O
. O

Peck B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
la O
frontera O
del O
condado O
de O
Sedgwick O
y O
el O
condado O
de O
Sumner O
en O
Kansas O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Durante O
los O
largos O
siglos O
de O
dominio O
bizantino O
, O
Andros B-LOCATION
fue O
relativamente O
oscuro O
. O

Mientras O
estaba O
en O
Esparta O
, O
Nikon B-PERSON
construyó O
tres O
iglesias O
y O
un O
monasterio O
y O
continuó O
su O
predicación O
y O
enseñanzas O
, O
que O
según O
se O
informa O
fueron O
confirmadas O
por O
milagros O
. O

Voss B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Walsh O
, O
Dakota O
del O
Norte O
, O
Estados O
Unidos O
. O

En O
1885 O
Shrewsbury B-PERSON
superó O
los O
promedios O
de O
bateo O
por O
primera O
vez O
anotando O
1130 O
carreras O
a O
56.50 O
con O
cuatro O
siglos O
, O
incluyendo O
llevar O
su O
bate O
por O
224 O
no O
en O
Lord O
's O
. O

El O
silo O
se O
volvió O
a O
pintar O
con O
el O
logotipo O
Cambria B-ORGANIZATION
. O

Durante O
el O
año O
escolar O
2012-2013 O
, O
Caedmon B-ORGANIZATION
celebró O
el O
50 O
aniversario O
de O
su O
fundación O
. O

En O
2010 O
, O
Chambon B-PERSON
recibió O
el O
Premio O
Internacional O
de O
la O
Fundación O
Gairdner O
" O
por O
la O
elucidación O
de O
los O
mecanismos O
fundamentales O
de O
transcripción O
en O
células O
animales O
y O
por O
el O
descubrimiento O
de O
la O
superfamilia O
de O
receptores O
nucleares O
" O
. O

Albion B-PERSON
se O
convirtió O
en O
un O
pionero O
en O
inspirar O
a O
los O
MBA O
a O
aprovechar O
los O
principios O
comerciales O
para O
construir O
un O
mundo O
mejor O
. O

Amsterdam B-PERSON
obtuvo O
una O
licenciatura O
de O
la O
Universidad O
de O
Carleton O
( O
Ottawa O
, O
Canadá O
) O
en O
1975 O
y O
un O
LL.B. O
de O
la O
Queen O
's O
University O
( O
Kingston O
, O
Canadá O
) O
en O
1978 O
. O

Borthwick B-LOCATION
es O
una O
aldea O
, O
parroquia O
y O
arroyo O
en O
Midlothian O
, O
Escocia O
. O

McCartney B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
ubicada O
en O
la O
ciudad O
de O
Waterloo O
, O
condado O
de O
Grant O
, O
Wisconsin O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Emaús B-LOCATION
se O
rige O
por O
un O
sistema O
de O
ayuntamiento O
/ O
alcalde O
, O
y O
el O
Ayuntamiento O
conserva O
la O
gran O
mayoría O
de O
la O
autoridad O
gubernamental O
. O

Reagan B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Henderson O
, O
Tennessee O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Desde O
1938 O
, O
Dunfermline B-LOCATION
también O
ha O
sido O
el O
hogar O
del O
' O
Kinema O
Ballroom O
' O
, O
un O
salón O
de O
baile O
/ O
salón O
de O
baile O
que O
se O
ha O
convertido O
en O
un O
famoso O
lugar O
de O
actuación O
de O
música O
en O
vivo O
y O
un O
club O
nocturno O
que O
ha O
acogido O
a O
muchos O
artistas O
de O
renombre O
internacional O
. O

A O
partir O
de O
2018 O
, O
Zaragoza B-PERSON
ahora O
está O
trabajando O
en O
" O
The O
Valleyfolk O
" O
, O
un O
canal O
de O
YouTube O
y O
una O
compañía O
de O
producción O
que O
cofundó O
con O
los O
miembros O
fundadores O
de O
" O
SourceFed O
" O
Joe O
Bereta O
, O
Elliott O
Morgan O
y O
Lee O
Newton O
. O

A O
diferencia O
de O
otros O
lugares O
del O
mismo O
nombre O
, O
Aston B-LOCATION
no O
significa O
" O
granja O
o O
aldea O
del O
este O
" O
, O
sino O
que O
se O
origina O
en O
las O
palabras O
del O
inglés O
antiguo O
" O
tun O
" O
" O
granja O
, O
aldea O
y O
finca O
" O
con O
un O
primer O
elemento O
incierto O
. O

Suponiendo O
que O
todos O
los O
Jubas O
son O
la O
misma O
persona O
, O
el O
registro O
sugiere O
que O
Juba B-PERSON
trabajó O
día O
y O
noche O
durante O
11 O
años O
, O
desde O
1839 O
hasta O
1850 O
. O

Ellis B-LOCATION
está O
ubicado O
en O
el O
centro O
de O
Wisconsin O
, O
aproximadamente O
a O
seis O
millas O
al O
noreste O
de O
Stevens O
Point O
, O
aproximadamente O
a O
cuatro O
millas O
al O
norte O
de O
Custer O
y O
aproximadamente O
a O
seis O
millas O
al O
suroeste O
de O
Rosholt O
, O
donde O
State O
Road O
66 O
y O
Portage O
County O
Road O
J O
al O
sur O
se O
encuentran O
con O
Ellis O
Road O
. O

Miller B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
Madison O
Township O
, O
condado O
de O
Morgan O
, O
en O
el O
estado O
estadounidense O
de O
Indiana O
. O

La O
Ciudad O
Libre O
Hanseática O
de O
Bremen O
y O
el O
obispo O
de O
Münster O
también O
combatieron O
frecuentemente O
con O
los O
condes O
de O
Oldenburg B-LOCATION
. O

Después O
de O
que O
Plouffe O
fue O
colocado O
en O
la O
lista O
de O
lesionados O
, O
Valencia B-PERSON
regresó O
a O
la O
lista O
de O
los O
Mellizos O
el O
27 O
de O
julio O
. O

Una O
oficina O
de O
correos O
llamada O
Leonard B-LOCATION
ha O
estado O
en O
funcionamiento O
desde O
1884 O
. O

Cuando O
la O
entrevistadora O
Karen O
Bowerman O
lo O
presentó O
como O
el O
experto O
en O
Internet O
Guy O
Kewney O
, O
Goma B-PERSON
se O
dio O
cuenta O
de O
que O
había O
habido O
un O
malentendido O
y O
quedó O
visiblemente O
conmocionado O
. O

Buckley B-LOCATION
pertenece O
al O
distrito O
electoral O
del O
condado O
de O
Rochdale O
, O
que O
está O
representado O
por O
Simon O
Danczuk O
MP O
, O
miembro O
del O
Partido O
Laborista O
. O

Macdonald B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
Manitoba O
al O
noroeste O
de O
Portage O
la O
Prairie O
. O

Lute B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Modliborzyce O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Janów O
Lubelski O
, O
Voivodato O
de O
Lublin O
, O
en O
el O
este O
de O
Polonia O
. O

Prior O
a O
esta O
fusión O
, O
Wakefield B-LOCATION
y O
el O
Bronx O
eran O
políticamente O
parte O
del O
condado O
de O
Westchester O
( O
el O
Bronx O
obtuvo O
más O
tarde O
el O
estatus O
de O
condado O
independiente O
el O
19 O
de O
abril O
de O
1912 O
, O
lo O
que O
lo O
convierte O
en O
el O
condado O
número O
62 O
y O
más O
joven O
del O
estado O
) O
. O

Walt O
Disney O
Imagineering O
creó O
" O
La O
Emperatriz O
Lilly O
" O
, O
una O
réplica O
de O
un O
barco O
de O
vapor O
, O
en O
Walt O
Disney O
World O
en O
Disney O
Springs O
y O
Disney B-PERSON
la O
bautizó O
el O
1 O
de O
mayo O
de O
1977 O
. O

Bollinger B-ORGANIZATION
obtuvo O
el O
contrato O
para O
construir O
aproximadamente O
cincuenta O
cúteres O
Marine O
Protector O
. O

Vincent B-ORGANIZATION
tiene O
un O
contrato O
para O
transportar O
presos O
por O
Nueva O
Zelanda O
para O
el O
Departamento O
de O
Correcciones O
. O

Durban B-PERSON
se O
crió O
en O
Bracken O
Road O
, O
Margam O
, O
Port O
Talbot O
. O

Lewin B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Sadkowice O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Rawa O
, O
Voivodato O
de O
Łódź O
, O
en O
el O
centro O
de O
Polonia O
. O

En O
el O
, O
Somerset B-LOCATION
tenía O
una O
población O
de O
aproximadamente O
3.900 O
.. O

Flynn B-LOCATION
está O
ubicado O
entre O
Tillyard O
Drive O
, O
Kingsford O
Smith O
Drive O
y O
Ginninderra O
Drive O
y O
está O
al O
lado O
de O
los O
suburbios O
de O
Charnwood O
, O
Fraser O
, O
Melba O
, O
Latham O
y O
Spence O
. O

El O
23 O
de O
febrero O
de O
2018 O
, O
Logic B-PERSON
lanzó O
un O
sencillo O
titulado O
" O
44 O
More O
" O
. O

Bethlehem B-ORGANIZATION
lanzó O
los O
primeros O
álbumes O
grabados O
por O
los O
cantantes O
Chris O
Connor O
( O
los O
lanzamientos O
duales O
" O
Chris O
Connor O
Sings O
Lullabys O
for O
Lovers O
" O
y O
" O
Chris O
Connor O
Sings O
Lullabys O
of O
Birdland O
" O
) O
en O
1954 O
, O
Nina O
Simone O
( O
" O
Little O
Girl O
Blue O
" O
) O
en O
1958 O
, O
y O
la O
cantante O
y O
actriz O
Julie O
London O
. O

En O
mayo O
de O
2018 O
, O
el O
Huffington O
Post O
informó O
que O
Clay O
Johnson O
, O
ex O
director O
de O
Sunlight O
Labs O
, O
había O
sido O
acusado O
de O
conducta O
sexual O
inapropiada O
y O
maltrato O
por O
varias O
mujeres O
durante O
su O
empleo O
en O
Sunlight B-ORGANIZATION
y O
se O
fue O
después O
de O
una O
insurrección O
del O
personal O
. O

En O
julio O
de O
2014 O
, O
Watford B-PERSON
se O
unió O
a O
los O
Detroit O
Pistons O
para O
la O
Liga O
de O
Verano O
de O
Orlando O
ya O
los O
Golden O
State O
Warriors O
para O
la O
Liga O
de O
Verano O
de O
Las O
Vegas O
. O

Después O
de O
capitanear O
a O
los O
Kiwis O
en O
el O
torneo O
de O
Rugby O
League O
Four O
Nations O
2016 O
, O
Bromwich B-PERSON
fue O
nombrado O
jugador O
Kiwis O
del O
año O
2016 O
de O
la O
Liga O
de O
Rugby O
de O
Nueva O
Zelanda O
. O

Corona B-LOCATION
también O
tiene O
una O
población O
china O
significativa O
. O

Sunderland B-LOCATION
tiene O
una O
comunidad O
de O
pequeñas O
empresas O
que O
se O
enfocan O
principalmente O
en O
las O
necesidades O
de O
las O
familias O
rurales O
circundantes O
. O

Juniper B-PERSON
ha O
asesorado O
a O
empresas O
como O
Danone O
, O
Interserve O
y O
Skanska O
, O
ayudándolas O
con O
sus O
estrategias O
de O
sostenibilidad O
. O

Desde O
la O
remodelación O
de O
antiguas O
áreas O
industriales O
abandonadas O
de O
industria O
pesada O
en O
áreas O
prósperas O
de O
viviendas O
junto O
al O
río O
y O
la O
fundación O
del O
campus O
St O
Peters O
de O
la O
Universidad O
de O
Sunderland O
en O
el O
sur O
inmediato O
del O
área O
, O
Roker B-LOCATION
ha O
experimentado O
un O
rápido O
cambio O
demográfico O
. O

Durante O
la O
segunda O
mitad O
del O
siglo O
XX O
, O
Darnley B-LOCATION
experimentó O
una O
transformación O
total O
de O
ser O
una O
comunidad O
semirrural O
modesta O
a O
convertirse O
en O
una O
parte O
significativa O
de O
la O
respuesta O
de O
Glasgow O
a O
la O
escasez O
de O
viviendas O
de O
la O
posguerra O
. O

Cuando O
Haase O
fue O
reelegido O
en O
2007 O
, O
fue O
la O
única O
vez O
que O
los O
laboristas O
ganaron O
el O
gobierno O
en O
unas O
elecciones O
sin O
ganar O
Kalgoorlie B-LOCATION
. O

Wendy O
fue O
una O
parroquia O
separada O
hasta O
1957 O
cuando O
se O
fusionó O
con O
la O
vecina O
Shingay O
para O
formar O
la O
actual O
parroquia O
civil O
de O
Shingay O
cum O
Wendy B-LOCATION
. O

Haciendo O
campaña O
sobre O
una O
plataforma O
de O
igualdad O
para O
todos O
los O
ciudadanos O
independientemente O
de O
su O
religión O
, O
origen O
étnico O
o O
nacionalidad O
, O
Tami B-ORGANIZATION
ganó O
tres O
escaños O
, O
ocupados O
por O
Abuhatzira O
, O
presidente O
de O
la O
Federación O
Sefardí O
de O
Israel O
y O
ex O
diputado O
de O
Mapai O
y O
Alineación O
y O
ministro O
Aharon O
Uzan O
, O
y O
otro O
ex O
miembro O
de O
NRP O
, O
Ben-Zion O
Rubin O
. O

Bajo O
Clough O
, O
Durban B-PERSON
pasó O
de O
Inside-forward O
a O
un O
papel O
de O
mediocampista O
ofensivo O
y O
se O
le O
entregó O
la O
capitanía O
por O
primera O
vez O
en O
una O
victoria O
por O
5-1 O
sobre O
su O
antiguo O
club O
Cardiff O
City O
. O

Cotillion B-ORGANIZATION
también O
es O
responsable O
de O
lanzar O
la O
carrera O
de O
Luther O
Vandross O
, O
que O
estaba O
en O
un O
grupo O
de O
tres O
miembros O
llamado O
Luther O
( O
los O
derechos O
ahora O
recaen O
en O
su O
patrimonio O
, O
ya O
que O
los O
había O
comprado O
cuando O
estaba O
vivo O
evitando O
reediciones O
) O
. O

Nani B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
en O
la O
provincia O
de O
Ghazni O
, O
Afganistán O
. O

Emaús B-LOCATION
se O
encuentra O
en O
el O
área O
estadística O
metropolitana O
de O
Allentown-Bethlehem-Easton O
, O
PA-NJ O
, O
que O
se O
encuentra O
en O
el O
área O
estadística O
combinada O
de O
la O
ciudad O
de O
Nueva O
York-Newark O
, O
Nueva O
Jersey O
, O
NY-NJ-CT-PA O
. O

En O
1992 O
, O
cerraron O
su O
base O
de O
Holy O
Loch O
y O
Dunoon B-LOCATION
sufrió O
una O
recesión O
económica O
. O

Su O
descripción O
de O
Marloes B-LOCATION
es O
la O
siguiente O
: O

Cadbury B-PERSON
nunca O
trabajó O
en O
el O
negocio O
familiar O
. O

Según O
su O
perfil O
de O
IMDb O
, O
Zaragoza B-PERSON
se O
involucró O
con O
el O
cine O
en O
2009 O
, O
recibiendo O
un O
crédito O
del O
departamento O
de O
sonido O
por O
" O
Cloudy O
with O
a O
Chance O
of O
Meatballs O
" O
. O

Desde O
que O
se O
cerró O
la O
escuela O
pública O
de O
Nixon O
debido O
a O
los O
recortes O
del O
gobierno O
provincial O
en O
la O
educación O
, O
Nixon B-LOCATION
se O
ha O
convertido O
en O
una O
comunidad O
dormitorio O
para O
personas O
que O
pueden O
permitirse O
vivir O
en O
una O
casa O
unifamiliar O
. O

Earley B-LOCATION
también O
recibe O
servicios O
de O
Reading O
Buses O
, O
que O
brindan O
varios O
servicios O
de O
autobús O
desde O
y O
hacia O
el O
centro O
de O
Reading O
, O
a O
saber O
, O
el O
4 O
, O
X4 O
, O
19a O
, O
19b O
, O
19c O
; O
y O
el O
21 O
, O
un O
servicio O
las O
24 O
horas O
. O

A O
partir O
de O
1997 O
, O
Zoran B-ORGANIZATION
se O
estableció O
como O
un O
proveedor O
líder O
de O
tecnología O
MPEG-2 O
para O
aplicaciones O
de O
DVD O
y O
Super O
Video O
CD O
. O

William B-LOCATION
se O
encuentra O
al O
sur O
de O
Fairfax O
y O
Fairfax O
Stone O
y O
al O
norte O
de O
Thomas O
. O

El O
programa O
JROTC O
en O
Everglades B-ORGANIZATION
ha O
mantenido O
un O
estado O
de O
Unidad O
de O
Honor O
con O
Distinción O
( O
HUD O
) O
desde O
2007 O
y O
ha O
enviado O
cadetes O
a O
varias O
convenciones O
nacionales O
competitivas O
, O
incluido O
el O
Simposio O
de O
Liderazgo O
George O
C. O
Marshal O
y O
el O
JROTC O
Academic O
Bowl O
. O

Donald B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
en O
Victoria O
, O
Australia O
, O
ubicada O
en O
el O
río O
Richardson O
, O
en O
el O
cruce O
de O
la O
autopista O
Sunraysia O
y O
la O
autopista O
Borung O
. O
, O
en O
la O
Comarca O
de O
Buloke O
. O

Durante O
20 O
largos O
años O
TVR B-PERSON
insistió O
repetidamente O
a O
través O
de O
su O
diario O
" O
Dinamalar O
" O
que O
el O
servicio O
de O
tren O
entre O
Trivandrum-Kanyakumari-Tirunelveli O
era O
esencial O
para O
el O
desarrollo O
de O
esa O
zona O
. O

Tras O
un O
período O
de O
ausencia O
de O
la O
escena O
pública O
, O
Asia B-PERSON
ha O
asistido O
a O
varios O
eventos O
desde O
principios O
de O
2009 O
. O

Desde O
el O
regreso O
de O
Malcolm O
Walker O
a O
la O
empresa O
, O
Islandia B-ORGANIZATION
ha O
reducido O
la O
fuerza O
laboral O
en O
500 O
puestos O
de O
trabajo O
en O
la O
oficina O
central O
de O
Deeside O
, O
con O
aproximadamente O
300 O
puestos O
de O
trabajo O
trasladados O
en O
septiembre O
como O
resultado O
de O
la O
reubicación O
de O
un O
almacén O
de O
distribución O
de O
Deeside O
a O
Warrington O
. O

En O
julio O
de O
2009 O
, O
Andy O
Brannan O
se O
incorporó O
a O
Wolfson B-ORGANIZATION
como O
director O
comercial O
. O

Yeager B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
y O
una O
ciudad O
de O
carbón O
en O
el O
condado O
de O
Pike O
, O
Kentucky O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Nero B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Johnson O
, O
Kentucky O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Sunderland B-PERSON
se O
convirtió O
en O
uno O
de O
los O
mejores O
jugadores O
de O
voleibol O
de O
Loyola O
, O
ganando O
honores O
All-America O
. O

Se O
estableció O
una O
oficina O
de O
correos O
en O
la O
comunidad O
en O
1929 O
y O
se O
llamó O
Edsel B-LOCATION
en O
honor O
al O
sobrino O
del O
administrador O
de O
correos O
. O

Hubertus B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
pueblo O
de O
Richfield O
y O
la O
ciudad O
de O
Erin O
en O
el O
condado O
de O
Washington O
, O
Wisconsin O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Passy B-LOCATION
fue O
el O
hogar O
de O
Benjamin O
Franklin O
durante O
los O
nueve O
años O
que O
vivió O
en O
Francia O
durante O
la O
Guerra O
de O
Independencia O
de O
los O
Estados O
Unidos O
. O

Richard B-LOCATION
es O
una O
pequeña O
aldea O
en O
Douglas O
No O
. O
436 O
, O
Saskatchewan O
, O
Canadá O
. O

Devine B-PERSON
posteriormente O
creó O
una O
empresa O
que O
cotiza O
en O
bolsa O
NASDAQ O
y O
TSX O
, O
Devine O
Entertainment O
, O
que O
se O
estableció O
como O
una O
corporación O
ganadora O
de O
varios O
premios O
Emmy O
y O
Gemini O
. O

Wheelwright B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
la O
ciudad O
de O
Hardwick O
, O
condado O
de O
Worcester O
, O
Massachusetts O
, O
Estados O
Unidos O
, O
aproximadamente O
al O
noroeste O
de O
la O
ciudad O
de O
Worcester O
, O
Massachusetts O
. O

Blair B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Doniphan O
, O
Kansas O
, O
en O
los O
Estados O
Unidos O
. O

Desde O
2007 O
, O
SANParks O
se O
ha O
comprometido O
a O
restablecer O
Cecilia B-LOCATION
como O
un O
área O
de O
conservación O
integrada O
con O
el O
Parque O
Nacional O
Table O
Mountain O
. O

Mientras O
que O
el O
propietario O
de O
CFSB O
Corporation O
, O
ahora O
conocido O
como O
Stone O
Capital O
, O
Inc O
. O
, O
Fail B-PERSON
adquirió O
uno O
de O
esos O
paquetes O
de O
15 O
ahorros O
insolventes O
, O
el O
paquete O
Pard O
/ O
Rose O
. O

Hampshire B-PERSON
murió O
a O
la O
edad O
de O
76 O
años O
el O
1 O
de O
marzo O
de O
2017 O
, O
después O
de O
una O
larga O
enfermedad O
. O

El O
primer O
ministro O
Henri O
Lopès O
y O
su O
gobierno O
dimitieron O
después O
de O
una O
reunión O
del O
Comité O
Central O
del O
Partido O
Laborista O
congoleño O
en O
diciembre O
de O
1975 O
, O
y O
Goma B-PERSON
fue O
designado O
para O
reemplazarlo O
al O
frente O
de O
un O
nuevo O
gobierno O
, O
compuesto O
por O
14 O
miembros O
, O
el O
18 O
de O
diciembre O
. O
1975 O
. O

Valencia B-PERSON
lideró O
a O
todos O
los O
jugadores O
del O
torneo O
en O
carreras O
( O
7 O
) O
, O
jonrones O
( O
3 O
) O
, O
carreras O
impulsadas O
( O
9 O
) O
, O
bases O
por O
bolas O
( O
5 O
) O
y O
porcentaje O
de O
slugging O
( O
1.000 O
) O
, O
mientras O
que O
bateó O
.375 O
con O
.500 O
en O
porcentaje O
de O
base O
en O
16 O
turnos O
al O
bate O
, O
y O
jugando O
primera O
base O
y O
bateador O
designado O
. O

Wiltshire B-PERSON
regresó O
a O
Yeovil O
en O
abril O
de O
2017 O
antes O
de O
la O
FA O
WSL O
Spring O
Series O
. O

Dennis B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Greenbrier O
, O
Virginia O
Occidental O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Sunbeam B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Logan O
, O
Virginia O
Occidental O
. O

El O
25 O
de O
febrero O
de O
2007 O
, O
Pence B-PERSON
respaldó O
formalmente O
a O
la O
ex O
congresista O
Anne O
Northup O
sobre O
Fletcher O
en O
la O
carrera O
por O
la O
gobernación O
de O
2007 O
. O

Kraft B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
Natchitoches O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Disney B-PERSON
fue O
la O
productora O
ejecutiva O
de O
" O
The O
Trials O
of O
Spring O
" O
( O
2015 O
) O
, O
que O
incluye O
un O
largometraje O
documental O
y O
seis O
cortometrajes O
. O

Su O
entrada O
sugiere O
que O
el O
nombre O
" O
Bois O
Juba O
" O
es O
un O
probable O
error O
administrativo O
para O
" O
Boz O
's O
Juba O
" O
, O
el O
sobrenombre O
por O
el O
cual O
Juba B-PERSON
era O
más O
conocido O
en O
Inglaterra O
. O

En O
total O
, O
Drumheller B-LOCATION
ha O
absorbido O
al O
menos O
otras O
13 O
comunidades O
en O
su O
historia O
, O
algunas O
de O
las O
cuales O
ahora O
se O
reconocen O
como O
vecindarios O
o O
distritos O
dentro O
de O
la O
ciudad O
. O
. O

Bajo O
su O
dirección O
, O
Dublín B-ORGANIZATION
disputó O
la O
final O
de O
Leinster O
, O
pero O
perdió O
por O
2 O
goles O
ante O
Kilkenny O
. O

Las O
fuentes O
principales O
muestran O
que O
Juba B-PERSON
actuó O
en O
concursos O
de O
baile O
, O
espectáculos O
de O
juglares O
y O
teatros O
de O
variedades O
en O
el O
noreste O
de O
los O
Estados O
Unidos O
a O
partir O
de O
mediados O
de O
la O
década O
de O
1840 O
. O

Shrewsbury B-PERSON
terminó O
la O
serie O
de O
pruebas O
con O
301 O
carreras O
a O
50,16 O
y O
ganó O
£ O
150 O
de O
la O
gira O
, O
la O
cifra O
reducida O
por O
el O
boicot O
de O
varios O
partidos O
por O
los O
australianos O
de O
1884 O
. O

Rosewater B-PERSON
ha O
diseñado O
al O
menos O
una O
carta O
para O
cada O
expansión O
de O
Magic O
desde O
" O
" O
. O

En O
2018 O
, O
Stryker B-PERSON
donó O
$ O
20 O
millones O
a O
Kalamazoo O
College O
para O
establecer O
un O
programa O
de O
becas O
de O
10 O
años O
para O
estudiantes O
de O
color O
, O
estudiantes O
de O
primera O
generación O
y O
aquellos O
de O
familias O
de O
bajos O
ingresos O
. O

Desde O
que O
dejó O
TSR O
, O
Wham B-PERSON
ha O
diseñado O
muchos O
más O
juegos O
, O
incluida O
la O
colaboración O
con O
James O
M. O
Ward O
en O
el O
juego O
de O
mesa O
" O
Dragon O
Lairds O
" O
, O
publicado O
en O
abril O
de O
2008 O
, O
y O
" O
Feudality O
" O
publicado O
por O
Z-man O
Games O
Inc. O
en O
2011 O
. O

Holden B-LOCATION
estaba O
ubicado O
en O
Melbourne O
; O
más O
allá O
de O
la O
estación O
Sydenham O
y O
antes O
de O
la O
estación O
Diggers O
Rest O
, O
cerca O
de O
Holden O
Road O
. O

Ivanhoe B-LOCATION
o O
Ivanhoe O
Station O
es O
una O
estación O
de O
arrendamiento O
pastoral O
y O
ganadería O
ubicada O
al O
norte O
de O
Kununurra O
en O
la O
región O
de O
Kimberley O
en O
Australia O
Occidental O
. O

Entre O
varias O
aldeas O
especificadas O
en O
el O
documento O
, O
hay O
Brzostek B-LOCATION
( O
deletreada O
" O
Brestek O
" O
) O
. O

Renault B-PERSON
escribió O
muchas O
obras O
sobre O
sus O
actividades O
en O
la O
Resistencia O
. O

Aziziye B-LOCATION
se O
encuentra O
en O
la O
parte O
occidental O
de O
Erzurum O
en O
. O

A O
principios O
de O
1836 O
, O
la O
tierra O
que O
ocuparía O
Liverpool B-LOCATION
todavía O
era O
propiedad O
de O
Potawatomi O
Amerinds O
. O

El O
Consejo O
Estadounidense O
de O
Fideicomisarios O
y O
Antiguos O
Alumnos O
elogió O
más O
tarde O
el O
trabajo O
de O
Dragas B-PERSON
y O
la O
Junta O
, O
afirmando O
que O
" O
si O
los O
estudiantes O
van O
a O
recibir O
una O
educación O
de O
calidad O
y O
asequible O
en O
Virginia O
, O
son O
los O
fideicomisarios O
los O
que O
tendrán O
que O
presionar O
para O
, O
medir O
y O
exigir O
resultados O
" O
. O

El O
17 O
de O
julio O
de O
2009 O
se O
anunció O
que O
Evidence B-PERSON
había O
firmado O
un O
acuerdo O
con O
el O
sello O
de O
hip-hop O
Rhymesayers O
Entertainment O
, O
con O
sede O
en O
Minneapolis O
, O
con O
un O
video O
de O
YouTube O
que O
mostraba O
a O
Evidence O
firmando O
el O
contrato O
para O
lanzar O
su O
próximo O
álbum O
. O

Carlisle B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Fayette O
, O
West O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Zenith B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Monroe O
, O
West O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Como O
lugar O
designado O
en O
el O
censo O
de O
2011 O
, O
Reno B-LOCATION
tenía O
una O
población O
de O
5 O
que O
vivían O
en O
4 O
de O
sus O
6 O
viviendas O
totales O
, O
un O
cambio O
de O
-66,7 O
% O
con O
respecto O
a O
su O
población O
de O
2006 O
de O
15 O
. O

Stanmore B-LOCATION
fue O
un O
electorado O
parlamentario O
en O
Christchurch O
, O
Nueva O
Zelanda O
de O
1881 O
a O
1887 O
. O

Según O
MLB.com O
, O
Humber B-PERSON
recibió O
un O
bono O
por O
firmar O
y O
un O
contrato O
combinado O
de O
$ O
3.7 O
millones O
de O
los O
Mets O
. O

Bud B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
de O
pescadores O
en O
el O
municipio O
de O
Hustadvika O
en O
el O
condado O
de O
Møre O
og O
Romsdal O
en O
el O
oeste O
de O
Noruega O
. O

Croker B-PERSON
poseía O
muchas O
acciones O
de O
New O
York O
Auto-Truck O
Company O
, O
una O
empresa O
que O
se O
habría O
beneficiado O
del O
acuerdo O
. O

Congreso B-PERSON
estaba O
en O
la O
boleta O
electoral O
en O
Ohio O
, O
donde O
recibió O
4.029 O
votos O
. O

En O
septiembre O
de O
2019 O
, O
Valencia B-PERSON
obtuvo O
la O
ciudadanía O
israelí O
y O
se O
unió O
al O
Equipo O
de O
Israel O
para O
el O
Campeonato O
Europeo O
de O
Béisbol O
de O
2019 O
en O
Alemania O
del O
7 O
al O
15 O
de O
septiembre O
de O
2019 O
. O

Teddy B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
oeste O
del O
condado O
de O
Casey O
, O
Kentucky O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Somerset B-LOCATION
se O
encuentra O
en O
la O
autopista O
5 O
del O
condado O
al O
sureste O
de O
Harrisburg O
. O

Göksu B-PERSON
se O
convirtió O
en O
jugador O
internacional O
para O
la O
selección O
nacional O
sub-15 O
femenina O
de O
Turquía O
en O
el O
partido O
de O
la O
ronda O
de O
clasificación O
de O
los O
Juegos O
Olímpicos O
Juveniles O
de O
Verano O
de O
2010 O
contra O
Georgia O
el O
12 O
de O
octubre O
de O
2009 O
. O

Sussex B-LOCATION
se O
encuentra O
en O
el O
centro O
sur O
de O
New O
Brunswick O
, O
entre O
las O
tres O
ciudades O
más O
grandes O
de O
la O
provincia O
, O
Saint O
John O
, O
Moncton O
y O
Fredericton O
. O

Ramin B-LOCATION
es O
un O
municipio O
en O
el O
distrito O
de O
Vorpommern-Greifswald O
, O
en O
Mecklenburg-Vorpommern O
, O
Alemania O
. O

Devon B-LOCATION
originalmente O
se O
llamaba O
Mill O
Creek O
, O
y O
bajo O
este O
último O
nombre O
fue O
fundada O
en O
1860 O
. O

En O
la O
actualidad O
, O
Leeds B-LOCATION
alberga O
el O
Centro O
Médico O
de O
Asuntos O
de O
Veteranos O
de O
Northampton O
y O
Chartpak O
, O
fabricante O
de O
suministros O
de O
arte O
y O
gráficos O
, O
que O
incluye O
Koh-i-Noor O
Hardtmuth O
. O

Milán B-LOCATION
está O
al O
este-noreste O
de O
Abbotsford O
. O

Después O
del O
Anschluss O
de O
1938 O
, O
Marburg B-PERSON
se O
vio O
obligado O
a O
emigrar O
a O
los O
Estados O
Unidos O
como O
refugiado O
. O

Toulouse B-PERSON
se O
unió O
al O
Centro O
de O
Respuesta O
de O
Seguridad O
de O
Microsoft O
( O
MSRC O
) O
en O
noviembre O
de O
2002 O
. O

Después O
de O
que O
los O
problemas O
de O
lesiones O
restringieron O
su O
temporada O
de O
1973 O
, O
durante O
los O
siguientes O
tres O
años O
Knights B-PERSON
fue O
calificado O
como O
el O
mejor O
medio O
central O
del O
juego O
. O

Durante O
la O
temporada O
2015 O
, O
Thames B-PERSON
se O
convirtió O
en O
el O
primer O
jugador O
en O
la O
historia O
de O
KBO O
en O
batear O
para O
el O
ciclo O
dos O
veces O
en O
una O
temporada O
. O

Los O
Mets O
seleccionaron O
a O
Humber B-PERSON
con O
la O
tercera O
selección O
general O
en O
el O
draft O
de O
la O
MLB O
de O
2004 O
. O

Voss B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
El O
Dorado O
, O
California O
. O

En O
1967 O
, O
McCulloch B-ORGANIZATION
descontinuó O
su O
línea O
de O
motores O
fuera O
de O
borda O
para O
botes O
que O
comenzó O
después O
de O
la O
compra O
de O
1956 O
de O
Scott-Atwater O
Manufacturing O
Company O
de O
Minneapolis O
, O
Minnesota O
- O
el O
fabricante O
de O
motores O
de O
barco O
fuera O
de O
borda O
Scott-Atwater O
. O

Antes O
de O
las O
plantaciones O
de O
Irlanda O
, O
Ballyboy B-LOCATION
fue O
gobernado O
por O
O O
'Molloy O
en O
un O
territorio O
conocido O
como O
Firceall O
que O
estaba O
aliado O
con O
el O
Reino O
de O
Meath O
. O

En O
1956 O
, O
Mack O
Trucks O
compró O
Beck B-ORGANIZATION
y O
la O
cerró O
en O
1958 O
. O

Leonard B-LOCATION
es O
una O
pequeña O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
la O
esquina O
sureste O
del O
condado O
de O
Tulsa O
, O
Oklahoma O
. O

Ellis B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Gage O
, O
Nebraska O
, O
en O
los O
Estados O
Unidos O
. O

Rustenburg B-ORGANIZATION
fue O
fundada O
en O
1894 O
y O
dividida O
en O
escuelas O
primarias O
y O
secundarias O
en O
1932 O
. O

Hampshire B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Maury O
, O
Tennessee O
, O
Estados O
Unidos O
. O

En O
1996 O
, O
Valencia B-PERSON
lanzó O
para O
el O
equipo O
de O
béisbol O
de O
12 O
estrellas O
y O
menos O
de O
la O
Liga O
Babe O
Ruth O
de O
Boca O
Raton O
que O
ganó O
el O
campeonato O
estatal O
de O
Florida O
. O

Si O
bien O
los O
jugadores O
de O
Fingal O
son O
elegibles O
para O
el O
equipo O
principal O
Dublín B-ORGANIZATION
, O
los O
jugadores O
que O
no O
son O
de O
Fingal O
no O
pueden O
jugar O
para O
Fingal O
. O

El O
club O
de O
carreras O
de O
caballos O
, O
el O
Wimmera O
Racing O
Club O
, O
programa O
alrededor O
de O
seis O
reuniones O
de O
carreras O
al O
año O
en O
Donald B-LOCATION
, O
incluida O
la O
reunión O
de O
la O
Copa O
Donald O
en O
noviembre O
. O

El O
9 O
de O
marzo O
, O
Sky B-PERSON
fue O
parte O
de O
un O
infame O
combate O
de O
triple O
amenaza O
que O
incluyó O
a O
Brittney O
Savage O
y O
Spyra O
Andover O
y O
fue O
mencionado O
por O
Botchamania O
. O

Según O
Pappus O
, O
Carpus B-PERSON
hizo O
uso O
de O
las O
matemáticas O
para O
aplicaciones O
prácticas O
. O

Kovar B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Bastrop O
, O
Texas O
, O
Estados O
Unidos O
. O

En O
1832 O
, O
la O
circunscripción O
se O
dividió O
entre O
las O
nuevas O
circunscripciones O
de O
Aberdeen B-LOCATION
y O
Montrose O
Burghs O
. O

Desde O
1841 O
hasta O
1871 O
, O
Lazenby B-LOCATION
tenía O
una O
estación O
de O
ferrocarril O
en O
la O
línea O
Middlesbrough O
a O
Redcar O
. O

La O
escuela O
ha O
distribuido O
cientos O
de O
unidades O
de O
compostaje O
de O
desechos O
, O
enseñando O
a O
las O
personas O
a O
separar O
los O
desechos O
, O
y O
los O
estudiantes O
de O
Pallikoodam B-ORGANIZATION
a O
menudo O
han O
limpiado O
la O
cercana O
carretera O
de O
Kalathipady O
, O
en O
el O
área O
del O
Hospital O
Karipal O
. O

Jasper B-LOCATION
era O
el O
sitio O
de O
un O
apartadero O
de O
la O
línea O
de O
cascada O
de O
Southern O
Pacific O
Railroad O
( O
ahora O
parte O
de O
Union O
Pacific O
Railroad O
) O
, O
que O
recibió O
su O
nombre O
del O
residente O
local O
Jasper O
B. O
Hills O
, O
hijo O
de O
Cornelius O
Joel O
Hills O
, O
quien O
se O
estableció O
en O
la O
localidad O
en O
1846 O
. O

En O
, O
Albion B-LOCATION
tenía O
una O
población O
de O
2296 O
personas O
. O

Sirius B-PERSON
reclutó O
a O
Timothy O
Leary O
para O
que O
fuera O
editor O
colaborador O
de O
" O
Mondo O
2000 O
" O
y O
ha O
enseñado O
un O
curso O
en O
línea O
sobre O
la O
filosofía O
de O
Leary O
para O
la O
Maybe O
Logic O
Academy O
. O

Según O
el O
informe O
del O
cuarto O
trimestre O
de O
2018 O
del O
Banco O
de O
Montreal O
, O
Guelph B-LOCATION
era O
la O
ciudad O
líder O
en O
Canadá O
en O
términos O
de O
crecimiento O
del O
empleo O
y O
bajo O
desempleo O
. O

Aston B-LOCATION
tiene O
una O
de O
las O
tasas O
de O
desempleo O
más O
altas O
de O
la O
ciudad O
, O
con O
el O
57,8 O
% O
de O
los O
residentes O
clasificados O
como O
económicamente O
activos O
en O
comparación O
con O
el O
promedio O
de O
la O
ciudad O
de O
69,3 O
% O
y O
el O
promedio O
nacional O
de O
77 O
% O
. O

Chenab B-ORGANIZATION
también O
está O
equipado O
con O
una O
unidad O
de O
costura O
para O
prendas O
confeccionadas O
. O

Como O
ocurre O
con O
la O
mayoría O
de O
las O
islas O
británicas O
, O
Forfar B-LOCATION
tiene O
un O
clima O
oceánico O
( O
Köppen O
: O
" O
Cfb O
" O
) O
. O

Silex B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
Martin O
Township O
, O
Pope O
County O
, O
Arkansas O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Caerphilly B-LOCATION
fue O
sede O
del O
National O
Eisteddfod O
en O
1950 O
. O

Aparte O
del O
valor O
en O
libros O
de O
pedidos O
, O
también O
se O
dijo O
en O
el O
Parlamento O
que O
Churchill B-ORGANIZATION
había O
perdido O
más O
de O
£ O
1 O
millón O
en O
los O
dos O
años O
anteriores O
. O

Shrewsbury B-PERSON
superó O
los O
promedios O
de O
bateo O
nacionales O
. O

Perceval O
arroja O
a O
Excalibur B-PERSON
a O
la O
piscina O
, O
donde O
la O
Dama O
del O
Lago O
la O
atrapa O
. O

Jericho B-PERSON
interviene O
y O
amenaza O
a O
Ra O
's O
al O
Ghul O
para O
que O
se O
detenga O
o O
matará O
a O
todos O
con O
una O
explosión O
psíquica O
. O

Aberdeen B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
en O
el O
municipio O
de O
West O
Gray O
en O
el O
condado O
de O
Gray O
, O
Ontario O
, O
Canadá O
. O

En O
1892 O
Shrewsbury B-PERSON
anotó O
su O
décimo O
y O
último O
siglo O
doble O
durante O
un O
partido O
contra O
Middlesex O
. O

Nació O
en O
Texas O
Anna O
Smith O
, O
en O
Rich O
Valley O
, O
condado O
de O
Smyth O
, O
Virginia O
, O
hija O
de O
Alexander O
King O
Smith O
y O
su O
esposa O
Sarah O
Louvenia O
( O
de O
soltera O
Hammonds O
) O
; O
el O
nombre O
Texas B-PERSON
fue O
tomado O
del O
de O
una O
tía O
. O

La O
planificación O
para O
tal O
lugar O
comenzó O
en O
1959 O
, O
bajo O
el O
liderazgo O
de O
Wynne B-PERSON
y O
Great O
Southwest O
Corporation O
, O
junto O
con O
el O
respaldo O
de O
varios O
inversionistas O
de O
la O
ciudad O
de O
Nueva O
York O
. O

Una O
oficina O
de O
correos O
llamada O
Perkins B-LOCATION
ha O
estado O
en O
funcionamiento O
desde O
1890 O
. O

Lyons B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Burleson O
, O
Texas O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Otto B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Macon O
, O
Carolina O
del O
Norte O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Blackburn B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
de O
rápido O
crecimiento O
al O
noroeste O
de O
Aberdeen O
, O
Escocia O
, O
y O
está O
situada O
en O
Aberdeenshire O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
se O
inició O
en O
1973 O
en O
Alachua O
, O
Florida O
, O
como O
fabricante O
de O
veleros O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
era O
una O
fábrica O
de O
cerveza O
en O
Schiltigheim O
, O
Francia O
. O

Moss B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Imperial O
, O
California O
. O

Kirk B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Mingo O
, O
West O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Wright B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Raleigh O
, O
Virginia O
Occidental O
. O

Murphy B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Barbour O
, O
Virginia O
Occidental O
. O

Minnie B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Wetzel O
, O
Virginia O
Occidental O
. O

En O
noviembre O
de O
2004 O
, O
simpatizantes O
sindicales O
se O
reunieron O
frente O
a O
la O
escuela O
Shinjuku O
Honko O
de O
Nova O
para O
protestar O
por O
el O
despido O
de O
cinco O
maestros O
, O
tres O
de O
los O
cuales O
habían O
estado O
trabajando O
en O
Nova B-ORGANIZATION
durante O
más O
de O
10 O
años O
. O

Villarreal B-PERSON
terminó O
la O
temporada O
con O
2 O
victorias O
y O
ninguna O
derrota O
, O
5 O
ponches O
y O
un O
promedio O
de O
carreras O
limpias O
de O
5.27 O
. O

Buron B-LOCATION
fue O
el O
escenario O
de O
dos O
batallas O
importantes O
, O
una O
el O
7 O
de O
junio O
de O
1944 O
y O
otra O
durante O
la O
Operación O
Charnwood O
el O
8 O
de O
julio O
de O
1944 O
, O
cuando O
la O
Infantería O
Ligera O
de O
las O
Tierras O
Altas O
de O
Canadá O
liberó O
la O
ciudad O
de O
los O
elementos O
defensores O
de O
la O
12 O
División O
Panzer O
SS O
. O
. O

Lorient B-PERSON
ha O
servido O
principalmente O
como O
club O
de O
trampolín O
para O
varios O
internacionales O
actuales O
como O
Laurent O
Koscielny O
, O
André-Pierre O
Gignac O
, O
Michaël O
Ciani O
, O
Kevin O
Gameiro O
, O
Karim O
Ziani O
, O
Bakari O
Koné O
, O
Matteo O
Guendouzi O
y O
Seydou O
Keita O
. O

Peckham O
está O
enterrado O
en O
la O
parcela O
familiar O
Peckham B-PERSON
en O
el O
cementerio O
rural O
de O
Albany O
, O
junto O
con O
su O
esposa O
, O
Annie O
Aertsen O
Keasbey O
( O
1826 O
, O
Salem O
, O
Nueva O
Jersey O
- O
octubre O
30 O
, O
1916 O
) O
, O
con O
quien O
se O
casó O
en O
1855 O
. O

El O
río O
Redlake O
menor O
pasa O
Jay B-LOCATION
y O
luego O
se O
une O
al O
Clun O
justo O
al O
sur O
del O
Puente O
Jay O
. O

Lari B-LOCATION
se O
divide O
en O
5 O
Barrios O
: O
Lari O
/ O
Kirenga O
, O
Kijabe O
, O
Kamburu-Kamuchege O
, O
Kinale O
y O
Nyanduma O
. O

En O
2011 O
, O
la O
tasa O
de O
alfabetización O
de O
la O
aldea O
de O
Kalla B-LOCATION
era O
del O
71,47 O
% O
en O
comparación O
con O
el O
67,02 O
% O
de O
Andhra O
Pradesh O
. O

Según O
la O
Oficina O
del O
Censo O
de O
los O
Estados O
Unidos O
, O
Carlisle B-LOCATION
tiene O
un O
área O
total O
de O
, O
de O
los O
cuales O
son O
tierra O
y O
, O
o O
0,48 O
% O
, O
son O
agua O
. O

Stoa B-PERSON
terminó O
la O
temporada O
anotando O
40 O
puntos O
con O
los O
Monsters O
, O
co-liderando O
la O
AHL O
con O
23 O
goles O
entre O
los O
novatos O
. O

Sandoz B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Calaveras O
, O
California O
. O

Macula B-PERSON
jugó O
seis O
juegos O
de O
la O
Serie O
A O
para O
Remo O
en O
1994 O
, O
y O
siete O
juegos O
de O
la O
Serie O
A O
para O
Bahía O
en O
1995 O
. O

Bogdan-Piteşti O
declaró O
Vermont B-PERSON
" O
uno O
de O
los O
pintores O
rumanos O
más O
consumados O
" O
y O
compró O
muchas O
de O
sus O
obras O
. O

Humphrey B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Wood O
, O
Virginia O
Occidental O
. O

A O
principios O
del O
siglo O
XVIII O
, O
el O
Ángel B-LOCATION
era O
la O
casa O
de O
entrenadores O
más O
grande O
de O
varias O
a O
lo O
largo O
de O
Islington O
High O
Street O
. O

Maggie B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
centro-oeste O
del O
condado O
de O
Craig O
, O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Gamaliel B-ORGANIZATION
también O
lleva O
a O
cabo O
numerosas O
capacitaciones O
de O
medio O
día O
, O
día O
completo O
y O
fines O
de O
semana O
para O
las O
comunidades O
locales O
. O

Nick B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Lidzbark O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Działdowo O
, O
Voivodato O
de O
Varmia O
y O
Masuria O
, O
en O
el O
norte O
de O
Polonia O
. O

Azalea B-LOCATION
es O
la O
ciudad O
natal O
del O
decatleta O
y O
olímpico O
Tom O
Pappas O
. O

La O
disputa O
sobre O
Sonnenberg B-LOCATION
se O
resolvió O
mediante O
un O
tratado O
en O
1221 O
, O
en O
el O
que O
Nassau O
obtuvo O
el O
terreno O
en O
el O
que O
se O
construyó O
el O
castillo O
como O
un O
feudo O
por O
30 O
marcos O
. O

Después O
de O
luchar O
para O
recuperar O
la O
cuota O
de O
mercado O
perdida O
, O
Spartan O
cerró O
Carpenter B-ORGANIZATION
a O
principios O
de O
2001 O
. O

Kirkpatrick B-LOCATION
es O
la O
ubicación O
del O
Scott O
Township O
Hall O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
produjo O
Desperados O
, O
una O
cerveza O
rubia O
pálida O
con O
sabor O
a O
tequila O
. O

La O
revista O
también O
publicó O
una O
reseña O
de O
" O
El O
emperador O
del O
olor O
" O
, O
calificando O
el O
libro O
de O
Chandler O
Burr O
sobre O
Turín B-PERSON
y O
su O
teoría O
como O
" O
vertiginoso O
y O
sobreexcitado O
" O
. O

El O
bailarín O
Mark O
Knowles O
se O
ha O
hecho O
eco O
de O
esta O
afirmación O
, O
llamando O
a O
Juba B-PERSON
" O
el O
primer O
bailarín O
de O
claqué O
real O
de O
Estados O
Unidos O
" O
. O

El O
10 O
de O
febrero O
de O
2011 O
, O
Omán B-PERSON
se O
unió O
a O
Shamrock O
Rovers O
. O

En O
1982 O
, O
Genie B-ORGANIZATION
trasladó O
su O
sede O
a O
Redmond O
, O
Washington O
. O

Carman B-LOCATION
era O
una O
división O
electoral O
provincial O
en O
la O
provincia O
canadiense O
de O
Manitoba O
. O

Juba B-PERSON
hizo O
otra O
incursión O
inesperada O
en O
la O
política O
electoral O
en O
las O
elecciones O
provinciales O
de O
1981 O
, O
postulándose O
como O
un O
candidato O
independiente O
en O
su O
antiguo O
montar O
a O
caballo O
de O
Logan O
. O

Buckinghamshire B-LOCATION
se O
destaca O
por O
su O
campo O
abierto O
y O
sus O
características O
naturales O
, O
que O
incluyen O
el O
área O
de O
belleza O
natural O
excepcional O
de O
Chiltern O
Hills O
, O
los O
jardines O
paisajistas O
de O
Stowe O
cerca O
de O
Buckingham O
y O
el O
río O
Támesis O
. O

Torun B-PERSON
ha O
sido O
elogiada O
por O
su O
capacidad O
para O
dar O
forma O
a O
materiales O
sólidos O
en O
formas O
aparentemente O
flexibles O
, O
de O
modo O
que O
el O
metal O
fluya O
como O
agua O
alrededor O
del O
cuello O
y O
los O
hombros O
del O
usuario O
. O

Chicago B-ORGANIZATION
también O
fichó O
al O
FB O
/ O
LB O
Bob O
McMillen O
, O
quien O
jugaría O
con O
el O
equipo O
hasta O
2007 O
y O
se O
convirtió O
en O
el O
entrenador O
en O
jefe O
de O
los O
Rush O
en O
2011 O
. O

Rousseau B-LOCATION
es O
un O
distrito O
electoral O
provincial O
en O
las O
regiones O
de O
Lanaudière O
y O
Laurentides O
de O
Quebec O
, O
Canadá O
, O
que O
elige O
a O
los O
miembros O
de O
la O
Asamblea O
Nacional O
de O
Quebec O
. O

Tao B-LOCATION
es O
una O
comuna O
en O
el O
círculo O
de O
Koutiala O
en O
la O
región O
de O
Sikasso O
en O
el O
sur O
de O
Mali O
. O

Sunderland B-PERSON
escapó O
disfrazado O
a O
Rotterdam O
en O
los O
Países O
Bajos O
, O
donde O
permaneció O
oculto O
durante O
algún O
tiempo O
, O
antes O
de O
ser O
arrestado O
oficialmente O
e O
inmediatamente O
liberado O
por O
las O
autoridades O
holandesas O
. O

Braithwaite B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
Plaquemines O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Ringo B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Crawford O
, O
Kansas O
, O
en O
los O
Estados O
Unidos O
. O

Los O
Rojos O
de O
Rhode O
Island O
, O
un O
miembro O
fundador O
de O
la O
AHL O
, O
se O
mudaron O
a O
Binghamton B-ORGANIZATION
en O
1977 O
y O
jugaron O
allí O
hasta O
1997 O
, O
conocidos O
como O
los O
Binghamton O
Dusters O
( O
1977-1980 O
) O
, O
los O
Binghamton O
Whalers O
( O
1980-1990 O
) O
y O
los O
Binghamton O
Rangers O
( O
1990-1997 O
) O
. O

Kansas B-PERSON
es O
una O
banda O
de O
rock O
estadounidense O
que O
se O
hizo O
popular O
en O
la O
década O
de O
1970 O
inicialmente O
en O
las O
listas O
de O
rock O
orientadas O
a O
álbumes O
y O
luego O
con O
sencillos O
de O
éxito O
como O
" O
Carry O
On O
Wayward O
Son O
" O
y O
" O
Dust O
in O
the O
Wind O
" O
. O

En O
septiembre O
de O
2004 O
, O
Braeburn B-ORGANIZATION
asumió O
la O
dirección O
de O
la O
Escuela O
Internacional O
de O
Mombasa O
, O
con O
sede O
en O
Shanzu O
, O
al O
norte O
de O
Mombasa O
. O

Ford O
es O
un O
distrito O
metropolitano O
de O
Sefton O
en O
el O
distrito O
electoral O
Bootle O
Parliamentary O
que O
cubre O
la O
parte O
norte O
de O
la O
localidad O
de O
Litherland O
y O
todo O
Ford B-LOCATION
. O

Elvira B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Clinton O
, O
Iowa O
, O
Estados O
Unidos O
. O

La O
siguiente O
temporada O
fue O
en O
completo O
contraste O
, O
ya O
que O
Shrewsbury B-PERSON
anotó O
siete O
años O
cincuenta O
y O
ningún O
siglo O
, O
alcanzando O
1,000 O
carreras O
en O
una O
temporada O
por O
primera O
vez O
. O

Los O
Astros O
de O
Houston O
reclamaron O
a O
Humber B-PERSON
de O
las O
exenciones O
el O
30 O
de O
noviembre O
de O
2012 O
. O

Hindustan B-LOCATION
fue O
grabado O
el O
18 O
de O
agosto O
de O
1853 O
por O
Charles O
G. O
Carr O
. O

Hexham B-PERSON
fue O
en O
su O
primera O
juventud O
adjunto O
como O
página O
al O
servicio O
de O
Sir O
Francis O
Vere O
; O
estuvo O
con O
Vere O
durante O
el O
asedio O
de O
Ostende O
en O
1601 O
, O
y O
su O
narración O
de O
ese O
evento O
está O
impresa O
al O
final O
de O
los O
" O
Comentarios O
" O
de O
Sir O
Francis O
Vere O
( O
1657 O
) O
. O

En O
los O
primeros O
años O
de O
la O
federación O
, O
la O
sede O
consistía O
en O
poco O
más O
de O
Bendigo B-LOCATION
en O
sí O
, O
pero O
en O
los O
límites O
posteriores O
la O
sede O
ha O
incluido O
ciudades O
como O
Echuca O
, O
Castlemaine O
, O
Maryborough O
y O
Seymour O
. O

Helin B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Bielawy O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Łowicz O
, O
Voivodato O
de O
Łódź O
, O
en O
el O
centro O
de O
Polonia O
. O

Schlegel B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
y O
un O
antiguo O
municipio O
en O
el O
distrito O
Saale-Orla-Kreis O
, O
en O
Turingia O
, O
Alemania O
. O

En O
la O
noche O
del O
veredicto O
, O
Amsterdam B-PERSON
fue O
abordado O
por O
agentes O
de O
seguridad O
vestidos O
de O
civil O
en O
medio O
de O
la O
noche O
en O
su O
habitación O
de O
hotel O
, O
quienes O
intentaron O
arrestarlo O
antes O
de O
que O
pudiera O
llamar O
a O
sus O
colegas O
en O
los O
medios O
de O
comunicación O
. O

Como O
la O
mayoría O
de O
las O
comunidades O
de O
montaña O
, O
Cosby B-LOCATION
fue O
objeto O
de O
incursiones O
durante O
la O
guerra O
, O
especialmente O
de O
merodeadores O
confederados O
que O
cruzaban O
las O
montañas O
desde O
Carolina O
del O
Norte O
. O

En O
septiembre O
de O
2004 O
, O
Renfrew B-LOCATION
experimentó O
inundaciones O
masivas O
debido O
a O
las O
lluvias O
causadas O
por O
los O
restos O
del O
huracán O
Iván O
. O

El O
31 O
de O
octubre O
de O
2016 O
, O
Watford B-PERSON
fue O
readquirido O
por O
las O
Mad O
Ants O
de O
Fort O
Wayne O
. O

Gülek B-LOCATION
fue O
un O
pueblo O
en O
la O
primera O
mitad O
del O
siglo O
XX O
. O

Julia B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Ślesin O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Konin O
, O
Voivodato O
de O
Gran O
Polonia O
, O
en O
el O
centro-oeste O
de O
Polonia O
. O

Cunningham B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Hardy O
, O
West O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Después O
de O
su O
liberación O
de O
Portsmouth O
, O
Berlín B-PERSON
firmó O
por O
Crawley O
Town O
en O
un O
contrato O
a O
corto O
plazo O
de O
Portsmouth O
en O
noviembre O
de O
2007 O
, O
que O
duró O
menos O
de O
un O
mes O
antes O
de O
que O
se O
le O
permitiera O
seguir O
adelante O
. O

Yasuda B-LOCATION
está O
en O
la O
línea O
de O
tren O
Gomen-Nahari O
, O
tercera O
parada O
desde O
la O
última O
dirección O
este O
. O

Carpenter B-LOCATION
es O
una O
pequeña O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Copiah O
, O
Mississippi O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Ubicado O
en O
el O
área O
de O
Shasta O
Cascade O
del O
norte O
de O
California O
, O
Castella B-LOCATION
recibe O
muchos O
visitantes O
y O
tiene O
varias O
casas O
de O
verano O
en O
el O
área O
. O

Jordan B-ORGANIZATION
fue O
adquirida O
por O
Orkla O
Group O
en O
2012 O
. O

Conoció O
a O
Jorge O
I O
en O
1706 O
, O
pero O
cuando O
el O
elector O
se O
convirtió O
en O
rey O
, O
Sunderland B-PERSON
solo O
se O
aseguró O
la O
posición O
comparativamente O
sin O
importancia O
de O
Lord O
Teniente O
de O
Irlanda O
. O

Después O
de O
la O
fusión O
, O
CSR O
ejecutó O
despidos O
sustanciales O
que O
involucraron O
a O
ex O
empleados O
de O
Zoran B-ORGANIZATION
. O

Durante O
su O
tiempo O
como O
coanfitrión O
del O
podcast O
de O
Xbox O
" O
Major O
Nelson O
Radio O
" O
, O
Toulouse B-PERSON
fue O
la O
cara O
pública O
de O
las O
reglas O
que O
rigen O
el O
comportamiento O
en O
el O
servicio O
Xbox O
Live O
y O
, O
a O
menudo O
, O
explicaba O
y O
aclaraba O
las O
políticas O
. O

Vinje B-LOCATION
se O
convirtió O
en O
un O
lugar O
de O
fuertes O
batallas O
durante O
la O
Segunda O
Guerra O
Mundial O
, O
en O
la O
Batalla O
de O
Vinjesvingen O
cuando O
las O
fuerzas O
noruegas O
resistieron O
durante O
más O
de O
un O
mes O
contra O
las O
superiores O
fuerzas O
alemanas O
. O

Valencia B-PERSON
bateó O
para O
.371 O
contra O
pitcheo O
zurdo O
, O
lideró O
la O
Liga O
Americana O
y O
ocupó O
el O
tercer O
lugar O
en O
porcentaje O
de O
slugging O
en O
.639 O
( O
mínimo O
100 O
apariciones O
en O
el O
plato O
) O
. O

Barber B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
en O
el O
norte O
de O
la O
isla O
de O
Curazao O
en O
las O
Antillas O
Holandesas O
. O

El O
12 O
de O
enero O
de O
2018 O
, O
Fano B-ORGANIZATION
presentó O
el O
bajo O
Standard O
Series O
, O
JM4-FB O
. O

Chloe B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Calhoun O
, O
West O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

En O
agosto O
de O
1999 O
, O
el O
área O
alrededor O
de O
Barak B-LOCATION
fue O
ocupada O
por O
Uzbekistán O
, O
aislándola O
del O
territorio O
de O
Kirguistán O
. O

Dewsbury B-PERSON
estudió O
tanto O
las O
Escrituras O
como O
otros O
textos O
religiosos O
desde O
una O
edad O
temprana O
. O

Hoya B-ORGANIZATION
adquirió O
la O
compañía O
de O
cámaras O
Pentax O
en O
2007 O
, O
por O
el O
precio O
de O
mil O
millones O
de O
dólares O
, O
aproximadamente O
un O
10 O
% O
más O
de O
lo O
que O
Pentax O
estaba O
valorado O
en O
ese O
momento O
. O

Baker B-LOCATION
es O
una O
antigua O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Kern O
, O
California O
. O

2000 O
vio O
a O
Headland B-PERSON
jugar O
solo O
2 O
juegos O
en O
la O
primera O
mitad O
de O
la O
temporada O
, O
pero O
terminó O
jugando O
9 O
juegos O
, O
incluidos O
los O
dos O
juegos O
de O
la O
ronda O
final O
de O
Brisbane O
. O

En O
febrero O
de O
2019 O
, O
Twist O
y O
Pulse B-PERSON
formaron O
parte O
de O
un O
equipo O
en O
" O
Tenable O
" O
de O
ITV1 O
. O

Plymouth B-LOCATION
fue O
un O
asentamiento O
temprano O
en O
Mississippi O
en O
el O
actual O
condado O
de O
Lowndes O
. O

Republic B-ORGANIZATION
se O
fusionó O
con O
la O
marca O
USC O
de O
Sports O
Direct O
. O

Juba B-PERSON
parece O
haber O
presentado O
estilos O
variados O
en O
diferentes O
tempos O
durante O
una O
sola O
actuación O
. O

Israel O
trató O
de O
establecer O
asentamientos O
de O
seguridad O
a O
lo O
largo O
de O
sus O
fronteras O
, O
y O
Eyal B-LOCATION
se O
estableció O
en O
lo O
que O
entonces O
era O
la O
frontera O
con O
Jordania O
. O

Con O
menos O
alegría O
, O
Juba B-PERSON
reforzó O
la O
caricatura O
racista O
del O
negro O
naturalmente O
musical O
entre O
el O
público O
blanco O
. O

Las O
obras O
atribuidas O
a O
Polyaenus B-PERSON
incluyen O
: O

Peterborough B-LOCATION
también O
fue O
el O
hogar O
del O
periódico O
de O
corta O
duración O
, O
" O
Petersburg O
Enterprise O
and O
Northern O
Advocate O
" O
( O
20 O
de O
enero O
- O
2 O
de O
agosto O
de O
1912 O
) O
, O
que O
fue O
impreso O
por O
William O
John O
Myers O
y O
Walter O
A. O
Wade O
. O

Middlesex B-LOCATION
fue O
una O
circunscripción O
de O
la O
Cámara O
de O
los O
Comunes O
del O
Parlamento O
de O
Inglaterra O
, O
luego O
del O
Parlamento O
de O
Gran O
Bretaña O
de O
1707 O
a O
1800 O
, O
luego O
del O
Parlamento O
del O
Reino O
Unido O
desde O
1801 O
hasta O
su O
abolición O
en O
1885 O
. O

Antony B-LOCATION
es O
una O
estación O
del O
RER O
de O
París O
. O

Muchos O
estudiantes O
de O
Buckley B-LOCATION
también O
asisten O
a O
la O
escuela O
secundaria O
Argoed O
, O
ubicada O
en O
las O
cercanías O
de O
Bryn-y-Baal O
, O
o O
la O
escuela O
Alun O
, O
en O
Mold O
. O

Coldstream B-LOCATION
también O
alberga O
la O
fábrica O
de O
cerveza O
Coldstream O
, O
que O
abrió O
sus O
puertas O
en O
junio O
de O
2007 O
y O
tiene O
su O
restaurante O
abierto O
los O
7 O
días O
de O
la O
semana O
. O

Lorient B-PERSON
fue O
derrotado O
por O
Burdeos O
en O
la O
final O
. O

Clive B-LOCATION
fue O
un O
electorado O
parlamentario O
en O
la O
región O
de O
Hawke O
's O
Bay O
de O
Nueva O
Zelanda O
de O
1861 O
a O
1881 O
. O

Entre O
los O
obispos O
de O
Massa B-LOCATION
se O
encontraban O
Antonio O
da O
Massa O
Marittima O
( O
1430 O
) O
, O
ex O
ministro O
general O
de O
los O
franciscanos O
y O
legado O
de O
Papa O
Bonifacio O
IX O
; O
Leonardo O
Dati O
( O
1467 O
) O
, O
autor O
de O
sátiras O
poéticas O
. O

Sugar O
nació O
en O
Washington O
, O
DC O
el O
7 O
de O
junio O
de O
1936 O
a O
Harold O
Randolph O
Sugar O
y O
Anne O
Edith O
( O
Rosensweig O
) O
Sugar B-PERSON
. O

Si O
bien O
Neptune B-PERSON
se O
encuentra O
fuera O
de O
prisión O
desde O
julio O
de O
2006 O
, O
la O
CIDH O
concluyó O
que O
las O
violaciones O
a O
sus O
derechos O
continúan O
porque O
el O
caso O
no O
ha O
sido O
sobreseído O
y O
podría O
ser O
devuelto O
a O
prisión O
en O
cualquier O
momento O
. O

Modena B-LOCATION
se O
llamaba O
originalmente O
Madisonville O
, O
y O
se O
incluyó O
bajo O
este O
último O
nombre O
en O
1856 O
. O

Después O
de O
gastar O
aproximadamente O
una O
década O
en O
la O
práctica O
privada O
exclusiva O
, O
así O
como O
un O
breve O
período O
en O
el O
Departamento O
de O
Vivienda O
y O
Desarrollo O
Urbano O
de O
los O
Estados O
Unidos O
, O
Calabria B-PERSON
se O
convirtió O
en O
juez O
del O
Tribunal O
de O
Distrito O
del O
Condado O
de O
Wake O
en O
1996 O
y O
ganó O
las O
elecciones O
para O
el O
Tribunal O
de O
Apelaciones O
de O
Carolina O
del O
Norte O
en O
2002 O
. O

Rochdale B-LOCATION
hoy O
es O
una O
ciudad O
predominantemente O
residencial O
. O

Cranston B-PERSON
jugó O
su O
última O
temporada O
con O
las O
Capitales O
de O
Edimburgo O
en O
la O
Liga O
Nacional O
Británica O
durante O
la O
temporada O
1998 O
– O
99 O
. O

Sin O
embargo O
, O
Atlas B-PERSON
abandonó O
el O
campamento O
en O
1982 O
después O
de O
un O
altercado O
con O
Tyson O
, O
de O
15 O
años O
, O
después O
de O
que O
Tyson O
había O
sido O
sexualmente O
inapropiado O
con O
una O
pariente O
de O
Atlas O
de O
11 O
años O
( O
Tyson O
dijo O
que O
había O
agarrado O
la O
nalgas O
) O
. O

La O
aprobación O
legislativa O
para O
la O
separación O
se O
obtuvo O
en O
1807 O
, O
y O
Little O
Cambridge O
se O
renombró O
a O
sí O
misma O
Brighton B-LOCATION
. O

Raleigh B-PERSON
está O
enterrado O
en O
el O
cementerio O
de O
la O
iglesia O
parroquial O
de O
San O
Lorenzo O
en O
North O
Hinksey O
, O
cerca O
de O
Oxford O
. O

El O
hechicero O
Merlín O
recupera O
Excalibur B-PERSON
de O
la O
Dama O
del O
Lago O
para O
Uther O
Pendragon O
, O
quien O
asegura O
una O
breve O
alianza O
con O
el O
Duque O
de O
Cornualles O
. O

Se O
encuentra O
en O
la O
carretera O
estatal O
1 O
aproximadamente O
a O
medio O
camino O
entre O
Balclutha O
y O
Gore O
( O
la O
sección O
de O
la O
carretera O
estatal O
1 O
entre O
Clinton B-LOCATION
y O
Gore O
se O
conoce O
como O
" O
La O
autopista O
presidencial O
" O
, O
en O
honor O
a O
Bill O
Clinton O
y O
Al O
Gore O
, O
aunque O
los O
nombres O
son O
un O
coincidencia O
) O
, O
y O
el O
ferrocarril O
Main O
South O
Line O
pasa O
por O
la O
ciudad O
. O

La O
gente O
de O
Afognak B-LOCATION
intercambió O
servicios O
y O
bienes O
con O
otros O
asentamientos O
en O
el O
sureste O
de O
Alaska O
y O
la O
cadena O
de O
las O
Aleutianas O
. O

Cambridge B-PERSON
comenzó O
como O
una O
soprano O
lírica O
ligera O
, O
luego O
se O
convirtió O
en O
una O
soprano O
lírica O
completa O
y O
, O
más O
recientemente O
, O
comenzó O
a O
convertirse O
en O
una O
soprano O
spinto O
, O
una O
voz O
más O
poderosa O
que O
puede O
manejar O
clímax O
más O
dramáticos O
. O

Laar B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
en O
el O
distrito O
de O
Grafschaft O
Bentheim O
en O
Baja O
Sajonia O
. O

Los O
álbumes O
en O
solitario O
de O
los O
años O
70 O
de O
Peter O
Hammill O
, O
Tony O
Banks O
y O
Steve O
Hackett O
también O
estaban O
en O
Charisma B-ORGANIZATION
. O

En O
1998 O
, O
Andrew O
Childs O
asumió O
la O
dirección O
de O
Hannibal B-ORGANIZATION
. O

Otro O
trabajo O
reciente O
de O
Omán B-PERSON
fue O
" O
Experiencia O
legal O
internacional O
y O
la O
teología O
mormona O
del O
estado O
, O
1945-2012 O
" O
, O
publicado O
en O
Iowa O
Law O
Review O
. O

Cloone B-LOCATION
tiene O
un O
clima O
templado O
como O
la O
mayor O
parte O
de O
Irlanda O
, O
con O
veranos O
frescos O
e O
inviernos O
suaves O
. O

Leeds B-LOCATION
también O
es O
el O
hogar O
de O
la O
escuela O
primaria O
de O
Leeds O
. O

Jericó B-PERSON
a O
veces O
usa O
la O
letra O
del O
alfabeto O
manual O
estadounidense O
" O
J O
" O
como O
su O
nombre O
de O
signo O
para O
indicar O
a O
sus O
aliados O
que O
ha O
tomado O
posesión O
de O
una O
persona O
. O

Hoy O
, O
Wolverton B-LOCATION
es O
un O
foco O
próspero O
para O
el O
extremo O
norte O
de O
Milton O
Keynes O
. O

Sky B-PERSON
también O
ha O
aparecido O
en O
GQ O
, O
Esquire O
Magazine O
, O
Supermodels O
Unlimited O
y O
STUFF O
. O

Adrian B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
W O
County O
Road O
59 O
en O
el O
municipio O
de O
Big O
Spring O
, O
en O
el O
suroeste O
del O
condado O
de O
Seneca O
, O
Ohio O
, O
Estados O
Unidos O
, O
aproximadamente O
a O
tres O
millas O
( O
cinco O
kilómetros O
) O
al O
sur-sureste O
de O
Frenchtown O
. O

Desde O
el O
siglo O
XIV O
, O
Kraśnik B-LOCATION
estaba O
rodeado O
por O
una O
muralla O
, O
y O
ca O
. O

Albion B-LOCATION
era O
la O
ubicación O
de O
la O
terminal O
gratuita O
de O
Albion O
Ferry O
que O
, O
hasta O
la O
finalización O
del O
Golden O
Ears O
Bridge O
en O
2009 O
, O
conectaba O
Maple O
Ridge O
con O
Langley O
a O
través O
de O
un O
ferry O
a O
través O
del O
río O
Fraser O
. O

De O
1798 O
a O
1814 O
, O
cuando O
el O
Palatinado O
era O
parte O
de O
la O
República O
Francesa O
( O
hasta O
1804 O
) O
y O
luego O
parte O
del O
Imperio O
Napoleónico O
, O
Otterbach B-LOCATION
se O
incorporó O
al O
cantón O
de O
Otterberg O
. O

Kovar B-LOCATION
es O
atendido O
por O
el O
Distrito O
Escolar O
Independiente O
de O
Smithville O
a O
8 O
millas O
hacia O
el O
norte O
por O
la O
autopista O
95 O
. O

La O
pésima O
forma O
continuó O
en O
la O
I-League O
cuando O
Mumbai B-ORGANIZATION
perdió O
sus O
primeros O
tres O
partidos O
seguidos O
. O

Después O
de O
la O
universidad O
, O
Atenas B-PERSON
continuó O
entrevistando O
a O
los O
presos O
sobre O
sus O
vidas O
criminales O
y O
experiencias O
sociales O
. O

McNair B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Lake O
, O
Minnesota O
, O
Estados O
Unidos O
. O

En O
el O
siglo O
IX O
, O
Sussex B-LOCATION
fue O
gobernado O
por O
los O
sajones O
occidentales O
. O

En O
el O
censo O
de O
2011 O
, O
Erica B-LOCATION
y O
el O
área O
circundante O
tenían O
una O
población O
de O
324 O
. O

Cherry B-ORGANIZATION
fue O
fundada O
por O
Walter O
Cherry O
en O
1953 O
en O
el O
sótano O
de O
un O
restaurante O
en O
Highland O
Park O
, O
Illinois O
, O
EE O
. O
UU O
. O

Wrexham B-LOCATION
( O
) O
es O
un O
distrito O
electoral O
de O
la O
Asamblea O
Nacional O
de O
Gales O
. O

Sahara B-PERSON
es O
famoso O
como O
pilar O
de O
las O
películas O
de O
efectos O
especiales O
de O
Toho O
y O
el O
" O
Ultraman O
" O

GNU B-PERSON
también O
ha O
sido O
el O
artista O
destacado O
en O
otros O
eventos O
de O
Real O
Men O
Sing O
en O
el O
Medio O
Oeste O
. O

Makino B-ORGANIZATION
se O
separó O
de O
la O
Compañía O
Mikado O
que O
había O
fundado O
en O
1919 O
en O
una O
productora O
independiente O
, O
Makino O
Film O
Productions O
, O
y O
desde O
1923 O
continuó O
su O
trabajo O
como O
director O
y O
productor O
. O

En O
la O
década O
de O
1860 O
, O
muchos O
músicos O
viajeros O
negros O
comenzaron O
a O
actuar O
en O
Beale B-LOCATION
. O

Villarreal B-PERSON
jugó O
toda O
la O
temporada O
con O
el O
Doble-A O
El O
Paso O
Diablos O
, O
donde O
registró O
un O
récord O
de O
6-9 O
con O
una O
efectividad O
de O
4.41 O
y O
108 O
ponches O
. O

En O
2013 O
Coutts B-ORGANIZATION
reemplazó O
su O
tarjeta O
de O
cargo O
' O
World O
' O
púrpura O
, O
que O
había O
sido O
diseñada O
por O
Boateng O
, O
con O
la O
nueva O
tarjeta O
de O
cargo O
' O
Silk O
' O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
y O
Duple O
habían O
desarrollado O
el O
Dart O
, O
un O
midibus O
comprado O
por O
London O
Transport O
como O
un O
autobús O
operado O
por O
un O
solo O
hombre O
para O
reemplazar O
a O
sus O
Routemasters O
AEC O
. O

Ralph B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Webster O
, O
Virginia O
Occidental O
. O

Después O
de O
una O
serie O
de O
compilaciones O
únicas O
de O
danza O
que O
incluían O
" O
Cold O
Sweat O
" O
y O
" O
Trance O
Dance O
" O
, O
Dino B-ORGANIZATION
lanzó O
una O
nueva O
serie O
de O
baile O
llamada O
" O
Energy O
Rush O
" O
a O
finales O
de O
1992 O
que O
superó O
a O
la O
serie O
" O
Hardcore O
" O
por O
muchos O
años O
. O

Nixon B-LOCATION
pertenece O
tradicionalmente O
a O
la O
zona O
de O
clima O
continental O
húmedo O
, O
incluso O
con O
los O
recientes O
inviernos O
suaves O
y O
veranos O
secos O
más O
cálidos O
. O

Considerado O
el O
delantero O
líder O
en O
la O
competencia O
a O
fines O
de O
la O
década O
de O
1920 O
y O
principios O
de O
la O
de O
1930 O
, O
Coventry B-PERSON
jugó O
un O
papel O
clave O
en O
los O
cuatro O
primeros O
puestos O
de O
gobierno O
consecutivos O
de O
Collingwood O
desde O
1927 O
hasta O
1930 O
, O
cada O
uno O
de O
los O
cuales O
fue O
capitaneado O
por O
su O
hermano O
. O

Desde O
la O
cercana O
Tyler O
, O
Texas O
, O
Tomlin O
compitió O
contra O
Humber B-PERSON
en O
la O
escuela O
secundaria O
, O
y O
los O
dos O
entrenan O
juntos O
durante O
la O
temporada O
baja O
. O

En O
la O
temporada O
cerrada O
de O
2010 O
, O
Tiptree B-ORGANIZATION
se O
retiró O
de O
la O
Essex O
Senior O
League O
y O
se O
fusionó O
en O
Maldon O
Town O
para O
formar O
Maldon O
& O
Tiptree O
. O

En O
2013 O
, O
Noto B-PERSON
ayudó O
a O
Goldman O
a O
obtener O
uno O
de O
los O
" O
premios O
tecnológicos O
más O
importantes O
" O
cuando O
la O
empresa O
ganó O
el O
papel O
de O
suscriptor O
principal O
para O
la O
oferta O
pública O
inicial O
de O
Twitter O
. O

En O
1852 O
, O
Roßdorf B-LOCATION
se O
incorporó O
al O
distrito O
de O
Darmstadt O
. O

Nolan B-PERSON
se O
perdió O
toda O
la O
temporada O
2008-09 O
con O
una O
conmoción O
cerebral O
, O
y O
posteriormente O
fue O
liberado O
de O
los O
Carolina O
Hurricanes O
. O

En O
1889 O
, O
cuando O
se O
formó O
el O
Consejo O
del O
Condado O
de O
West O
Riding O
, O
Leeds B-LOCATION
se O
convirtió O
en O
un O
municipio O
fuera O
del O
condado O
administrativo O
de O
West O
Riding O
; O
y O
en O
1893 O
la O
ciudad O
ganó O
el O
estatus O
de O
ciudad O
. O

En O
marzo O
de O
2019 O
, O
Bexley B-ORGANIZATION
anunció O
la O
contratación O
del O
entrenador O
de O
Ohio O
Central O
, O
Mike O
Golden O
. O

Dunstan B-LOCATION
fue O
un O
electorado O
parlamentario O
en O
la O
región O
de O
Otago O
de O
Nueva O
Zelanda O
, O
de O
1871 O
a O
1890 O
. O

En O
el O
, O
Bell B-LOCATION
tenía O
una O
población O
de O
502 O
. O

Además O
de O
los O
primeros O
colonos O
holandeses O
e O
ingleses O
, O
a O
mediados O
de O
1700 O
los O
palatinos O
alemanes O
se O
estaban O
trasladando O
a O
las O
regiones O
occidentales O
de O
Clinton B-LOCATION
. O

Plon B-LOCATION
es O
un O
asentamiento O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Kościerzyna O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Kościerzyna O
, O
Voivodato O
de O
Pomerania O
, O
en O
el O
norte O
de O
Polonia O
. O

Bromwich B-PERSON
tomó O
la O
precaución O
crucial O
, O
que O
finalmente O
le O
salvó O
la O
vida O
, O
de O
prestar O
el O
Juramento O
de O
Supremacía O
y O
el O
Juramento O
de O
Lealtad O
. O

Congreso B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
la O
provincia O
canadiense O
de O
Saskatchewan O
. O

Parma B-PERSON
jugó O
para O
el O
equipo O
yugoslavo O
en O
las O
Olimpiadas O
de O
Ajedrez O
ocho O
veces O
: O
1962 O
, O
1964 O
, O
1966 O
, O
1968 O
, O
1970 O
, O
1974 O
, O
1978 O
y O
1980 O
. O

En O
2013 O
, O
Valencia B-PERSON
bateó O
.286 O
con O
14 O
jonrones O
y O
51 O
carreras O
impulsadas O
en O
262 O
turnos O
al O
bate O
con O
Triple-A O
Norfolk O
Tides O
, O
y O
un O
porcentaje O
de O
slugging O
de O
.531 O
que O
se O
ubicó O
segundo O
en O
la O
Liga O
Internacional O
si O
hubiera O
alcanzado O
el O
número O
mínimo O
de O
turnos O
al O
bate O
. O

Atlanta B-PERSON
debutó O
con O
el O
álbum O
" O
Girls O
want O
to O
love O
" O
en O
agosto O
de O
2001 O
. O

Desde O
el O
siglo O
XI O
, O
Worsley B-LOCATION
fue O
un O
municipio O
en O
la O
parroquia O
de O
Eccles O
de O
los O
cien O
de O
Salford O
y O
condado O
de O
Lancashire O
. O

O I-ORGANIZATION
'Neill O
está O
involucrado O
en O
varias O
otras O
causas O
para O
ayudar O
a O
mantener O
el O
medio O
ambiente O
, O
como O
a O
través O
de O
O O
'Neill O
Blue O
. O

Benji B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
cerca O
de O
la O
pequeña O
ciudad O
de O
Silli O
( O
Agastyamuni O
) O
del O
distrito O
de O
Rudraprayag O
, O
estado O
de O
Uttarakhand O
en O
la O
India O
. O

Laar B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
de O
la O
provincia O
holandesa O
de O
Limburgo O
. O

La O
producción O
de O
Neckar B-ORGANIZATION
se O
ralentizó O
a O
partir O
de O
1963 O
. O

Andrew B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Boone O
, O
Virginia O
Occidental O
. O

En O
abril O
de O
1915 O
se O
estableció O
una O
oficina O
de O
correos O
en O
Starvation O
y O
se O
llamó O
Strawberry B-LOCATION
. O

Warren B-LOCATION
es O
uno O
de O
los O
principales O
centros O
de O
las O
industrias O
de O
cultivo O
de O
lana O
y O
algodón O
en O
Nueva O
Gales O
del O
Sur O
. O

En O
1953 O
, O
Beck B-ORGANIZATION
adquirió O
Ahrens-Fox O
Fire O
Engine O
Company O
, O
fabricante O
de O
aparatos O
contra O
incendios O
y O
transfirió O
su O
producción O
de O
Cincinnati O
a O
Sidney O
. O

Durante O
años O
, O
Keats B-LOCATION
fue O
servido O
desde O
Langdale O
por O
el O
ferry O
" O
Dogwood O
Princess O
" O
y O
ahora O
es O
servido O
por O
el O
transbordador O
" O
Stormaway O
" O
. O

Makov B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
y O
municipio O
( O
" O
obec O
" O
) O
en O
el O
distrito O
de O
Blansko O
en O
la O
región O
de O
Moravia O
del O
Sur O
de O
la O
República O
Checa O
. O

Un O
pequeño O
número O
de O
diplomas O
( O
documentos O
que O
afirman O
la O
concesión O
o O
tenencia O
de O
tierras O
específicas O
) O
de O
Sussex B-LOCATION
sobreviven O
de O
este O
período O
. O

Burnley B-LOCATION
tiene O
algunos O
de O
los O
precios O
inmobiliarios O
más O
bajos O
del O
país O
, O
con O
numerosas O
calles O
que O
aparecen O
en O
el O
informe O
anual O
de O
Mouseprice.com O
sobre O
las O
calles O
más O
asequibles O
de O
Inglaterra O
y O
Gales O
. O

El O
río O
Lukiamute O
fluye O
a O
través O
de O
Hoskins B-LOCATION
. O

Antes O
de O
la O
temporada O
2008 O
, O
YES O
Network O
anunció O
que O
Justice B-PERSON
no O
aparecería O
al O
aire O
durante O
esa O
temporada O
, O
pero O
contribuiría O
con O
artículos O
al O
sitio O
web O
de O
la O
red O
. O

Omán B-PERSON
ha O
sido O
citado O
hablando O
calurosamente O
de O
un O
aldeano O
George O
Bernard O
Shaw O
, O
quien O
había O
sido O
la O
primera O
llamada O
de O
Lenanton O
en O
Bride O
Hall O
en O
1928 O
. O

Bruce B-LOCATION
era O
un O
caballo O
provincial O
en O
Ontario O
, O
Canadá O
, O
que O
se O
creó O
para O
las O
elecciones O
de O
1934 O
. O

Villarreal B-PERSON
comenzó O
la O
temporada O
con O
los O
Tucson O
Sidewinders O
de O
Triple-A O
. O

Kenny B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Mendocino O
, O
California O
, O
en O
la O
cabecera O
de O
Usal O
Creek O
. O

Casablanca B-PERSON
es O
el O
propietario O
de O
la O
galería O
Ted O
Casablanca O
Gallery O
en O
Palm O
Springs O
, O
CA O
. O

El O
5 O
de O
enero O
de O
2015 O
, O
Wiltshire B-PERSON
dejó O
Yeovil O
Town O
para O
firmar O
un O
contrato O
profesional O
con O
el O
Manchester O
City O
de O
la O
FA O
WSL O
1 O
, O
tras O
haber O
marcado O
10 O
goles O
en O
solo O
11 O
partidos O
de O
liga O
en O
su O
corto O
tiempo O
con O
Yeovil O
. O

Las O
cuevas O
son O
una O
atracción O
turística O
importante O
para O
Buchan B-LOCATION
y O
para O
East O
Gippsland O
. O

Sunderland B-PERSON
actualmente O
se O
desempeña O
como O
locutor O
jugada O
por O
jugada O
tanto O
para O
voleibol O
como O
para O
baloncesto O
masculino O
en O
Longhorn O
Network O
de O
ESPN O
. O

Macclesfield B-LOCATION
ha O
sido O
atendido O
por O
una O
escuela O
primaria O
desde O
1876 O
. O

El O
color O
principalmente O
marrón O
del O
Kocher B-LOCATION
proviene O
del O
barro O
en O
el O
agua O
y O
no O
significa O
mala O
calidad O
del O
agua O
. O

Seleccionado O
por O
los O
Washington O
Redskins O
en O
la O
séptima O
ronda O
( O
166 O
ª O
en O
general O
) O
del O
Draft O
de O
la O
NFL O
de O
1971 O
, O
Alemania B-PERSON
jugó O
42 O
partidos O
durante O
su O
carrera O
de O
cuatro O
años O
en O
la O
NFL O
. O

Mirante B-LOCATION
es O
un O
municipio O
en O
el O
estado O
de O
Bahía O
en O
Brasil O
. O

Mozart B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
los O
condados O
de O
Marshall O
y O
Ohio O
en O
el O
estado O
estadounidense O
de O
Virginia O
Occidental O
. O

El O
28 O
de O
septiembre O
de O
2018 O
, O
Logic B-PERSON
lanzó O
su O
cuarto O
álbum O
de O
estudio O
titulado O
" O
YSIV O
" O
. O

Rau B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
y O
un O
barrio O
en O
el O
distrito O
urbano O
de O
Moshi O
de O
la O
región O
del O
Kilimanjaro O
de O
Tanzania O
. O

Los O
partidarios O
de O
Dublín B-ORGANIZATION
se O
conocen O
comúnmente O
como O
" O
Los O
Dubs O
" O
, O
y O
en O
la O
década O
de O
1970 O
como O
" O
El O
ejército O
de O
Heffo O
" O
. O

En O
septiembre O
de O
1814 O
, O
los O
británicos O
invadieron O
Plattsburg O
y O
Walworth B-PERSON
desde O
la O
orilla O
del O
lago O
Champlain O
observó O
la O
victoria O
naval O
del O
comandante O
Thomas O
Macdonough O
en O
la O
batalla O
del O
lago O
Champlain O
. O

Love B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Swisher O
, O
Texas O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Alrededor O
de O
1980 O
, O
Nakamichi B-ORGANIZATION
introdujo O
la O
tercera O
generación O
de O
cubiertas O
de O
tres O
cabezas O
1000 O
y O
700 O
. O

Hoy O
Sain B-ORGANIZATION
sigue O
siendo O
el O
mayor O
productor O
de O
música O
de O
Gales O
, O
cubriendo O
música O
tradicional O
, O
folk O
, O
rock O
, O
pop O
, O
hip-hop O
, O
rap O
, O
country O
y O
clásica O
. O

Chipperfield B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
municipio O
rural O
núm. O
257 O
de O
Monet O
, O
Saskatchewan O
, O
Canadá O
. O

Muchas O
grabaciones O
anteriores O
de O
Sunshine O
, O
incluyendo O
la O
mayoría O
de O
los O
primeros O
sencillos O
y O
álbumes O
de O
Rowe O
, O
fueron O
producidas O
por O
Nat O
Kipner O
, O
pero O
a O
finales O
de O
1965 O
Kipner O
vendió O
su O
participación O
en O
Sunshine B-ORGANIZATION
y O
el O
club O
nocturno O
Sydney O
Bowl O
. O

A O
mediados O
del O
siglo O
XVIII O
, O
Bierstadt B-LOCATION
tenía O
unos O
500 O
habitantes O
. O

Bradley B-ORGANIZATION
adquirió O
los O
moldes O
para O
una O
copia O
de O
la O
carrocería O
Thunderbird O
de O
1957 O
hecha O
para O
adaptarse O
a O
un O
chasis O
VW O
Beetle O
de O
Veebird O
en O
Colorado O
. O

En O
1972 O
, O
Gund B-ORGANIZATION
pudo O
expandirse O
nuevamente O
gracias O
a O
Ling-Ling O
y O
Hsing-Hsing O
, O
dos O
osos O
panda O
donados O
a O
los O
Estados O
Unidos O
desde O
China O
como O
parte O
de O
los O
esfuerzos O
de O
diplomacia O
panda O
de O
ese O
país O
. O

Solon B-LOCATION
estaba O
ubicado O
en O
el O
ferrocarril O
de O
Atchison O
, O
Topeka O
y O
Santa O
Fe O
, O
al O
este-noreste O
de O
Edwards O
. O

Burgos B-PERSON
durante O
los O
años O
50 O
también O
contribuyó O
a O
los O
cómics O
de O
humor O
del O
Atlas O
" O
Crazy O
" O
, O
" O
Wild O
" O
y O
" O
Riot O
" O
; O
el O
cómic O
occidental O
" O
Annie O
Oakley O
" O
; O
y O
antologías O
de O
ciencia O
ficción O
/ O
terror O
, O
que O
incluyen O
" O
Astonishing O
" O
, O
" O
Journey O
Into O
Unknown O
Worlds O
" O
, O
" O
Strange O
Stories O
of O
Suspense O
" O
y O
" O
Strange O
Tales O
of O
the O
Unusual O
" O
, O
entre O
muchos O
otros O
. O

En O
la O
universidad O
, O
Opel B-PERSON
fue O
elegido O
miembro O
del O
Congreso O
de O
Estudiantes O
y O
se O
desempeñó O
como O
presidente O
de O
un O
equipo O
de O
debate O
regional O
. O

Bridgend B-LOCATION
es O
parte O
de O
la O
parroquia O
de O
Fahan O
que O
incluye O
a O
Fahan O
, O
Burt O
e O
Inch O
. O

En O
1918 O
, O
Kazán B-LOCATION
era O
la O
capital O
del O
Estado O
Idel-Ural O
, O
que O
fue O
reprimido O
por O
el O
gobierno O
bolchevique O
. O

Munster B-LOCATION
fue O
un O
distrito O
electoral O
del O
Parlamento O
Europeo O
en O
Irlanda O
entre O
1979 O
y O
2004 O
. O
