Como O
vocalista O
, O
compositora O
y O
artista O
de O
grabación O
pop O
experimental O
, O
Mirah B-PERSON
normalmente O
trabaja O
de O
forma O
independiente O
mientras O
escribe O
, O
aunque O
con O
frecuencia O
colabora O
como O
artista O
de O
grabación O
. O

Hoffman B-PERSON
repitió O
la O
ilustración O
de O
la O
portada O
como O
un O
dibujo O
de O
línea O
más O
pequeño O
en O
la O
página O
del O
título O
. O

Wiseman B-PERSON
fue O
un O
jugador O
exento O
para O
la O
temporada O
2010-11 O
de O
la O
PBA O
. O

Clarke B-PERSON
también O
entrenó O
a O
un O
agente O
de O
la O
SOE O
, O
Harry O
Rée O
, O
para O
sus O
actividades O
en O
la O
Francia O
ocupada O
. O

Brady B-PERSON
ganó O
elogios O
de O
la O
crítica O
por O
primera O
vez O
justo O
después O
de O
dejar O
la O
escuela O
, O
cuando O
llamó O
la O
atención O
de O
algunos O
-conocidos O
coleccionistas O
de O
arte O
durante O
su O
primera O
exposición O
individual O
. O

Después O
de O
lanzar O
de O
forma O
independiente O
tres O
EP O
, O
Roy B-PERSON
firmó O
con O
Fueled O
by O
Ramen O
y O
lanzó O
su O
álbum O
de O
estudio O
debut O
producido O
por O
Matt O
Bayles O
" O
Big O
City O
Sin O
and O
Small O
Town O
Redemption O
" O
en O
2004 O
. O

Ellis B-PERSON
se O
ganó O
la O
reputación O
de O
ser O
un O
solitario O
con O
un O
temperamento O
feroz O
, O
lo O
que O
le O
valió O
el O
apodo O
de O
" O
Die O
Rooi O
Duiwel O
" O
( O
El O
diablo O
rojo O
) O
. O

En O
1997 O
, O
Cunningham B-PERSON
había O
empujado O
al O
Pentágono O
a O
comprar O
un O
sistema O
de O
digitalización O
de O
documentos O
de O
20 O
millones O
de O
dólares O
creado O
por O
ADCS O
Inc O
. O
, O
una O
de O
varias O
empresas O
de O
defensa O
propiedad O
de O
Wilkes O
. O

Wright O
fue O
incluido O
en O
el O
Salón O
de O
la O
Fama O
de O
Louisiana O
Hayride O
en O
2003 O
; O
y O
un O
año O
después O
, O
Bear O
Family O
lanzó O
un O
CD O
que O
contenía O
la O
mayoría O
de O
las O
grabaciones O
de O
Fabor O
de O
Wright B-PERSON
y O
Tom O
Tall O
. O

En O
1785 O
, O
cuando O
China O
abrió O
el O
puerto O
de O
Cantón O
a O
empresas O
extranjeras O
, O
Perkins B-PERSON
se O
convirtió O
en O
uno O
de O
los O
primeros O
comerciantes O
de O
Boston O
en O
participar O
en O
el O
comercio O
de O
China O
. O

Jericó B-LOCATION
es O
un O
antiguo O
asentamiento O
en O
el O
condado O
de O
Nevada O
, O
California O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
anunció O
planes O
en O
abril O
de O
2011 O
para O
vender O
WFRV O
y O
WJMN O
a O
Nexstar O
Broadcasting O
Group O
por O
$ O
20 O
millones O
. O

Nacido O
en O
el O
seno O
de O
una O
prominente O
familia O
esclavista O
en O
Frankfort O
, O
Kentucky O
, O
Harlan B-PERSON
experimentó O
un O
rápido O
ascenso O
a O
la O
prominencia O
política O
. O

Iniciado O
en O
1990 O
, O
Kropp B-PERSON
continúa O
el O
programa O
Pillow O
Talk O
hoy O
en O
día O
en O
clases O
privadas O
individuales O
. O

Burke B-PERSON
continúa O
girando O
por O
todo O
el O
mundo O
, O
incluyendo O
actuaciones O
en O
Australia O
en O
2013 O
. O

California B-LOCATION
es O
una O
pequeña O
área O
suburbana O
de O
Birmingham O
, O
Inglaterra O
. O

Brady B-PERSON
es O
un O
ex O
funcionario O
que O
durante O
20 O
años O
dirigió O
la O
oficina O
del O
distrito O
electoral O
del O
ex O
Taoiseach O
Bertie O
Ahern O
. O

Lester B-PERSON
terminó O
la O
temporada O
T-4th O
en O
victorias O
( O
19 O
) O
y O
en O
cuarto O
lugar O
en O
ponches O
( O
225 O
) O
en O
las O
Mayores O
( O
AL O
y O
NL O
combinadas O
) O
en O
2010 O
. O

Huber B-PERSON
lidera O
la O
Storm O
en O
victorias O
; O
fue O
segundo O
en O
ponches O
, O
jonrones O
permitidos O
( O
9 O
) O
y O
boletos O
permitidos O
( O
44 O
) O
; O
y O
fue O
tercero O
en O
entradas O
lanzadas O
( O
107 O
) O
, O
hits O
permitidos O
( O
107 O
) O
, O
derrotas O
, O
juegos O
iniciados O
y O
carreras O
permitidas O
( O
44 O
) O
. O

Curtis B-PERSON
construyó O
" O
Lyndon O
" O
, O
una O
finca O
renacentista O
en O
Wyncote O
, O
Pensilvania O
, O
con O
jardines O
diseñados O
por O
Frederick O
Law O
Olmsted O
. O

Charles B-PERSON
entonces O
abrió O
negociaciones O
con O
los O
jefes O
vikingos O
Godfrid O
y O
Sigfred O
. O

Quinn B-PERSON
también O
es O
miembro O
del O
Consejo O
de O
Asuntos O
Globales O
de O
Chicago O
. O

Exeter B-ORGANIZATION
participó O
en O
la O
Misión O
Educativa O
China O
, O
acogiendo O
a O
siete O
estudiantes O
de O
Qing O
China O
, O
a O
partir O
de O
1879 O
. O

Si O
bien O
Essex B-ORGANIZATION
agregó O
un O
sedán O
cerrado O
en O
1920 O
, O
fue O
la O
introducción O
del O
autocar O
cerrado O
de O
1922 O
, O
con O
un O
precio O
de O
$ O
1,495 O
( O
que O
a O
principios O
de O
2015 O
estaría O
entre O
$ O
15,917 O
y O
$ O
21,015 O
, O
dependiendo O
de O
la O
calculadora O
de O
inflación O
utilizada O
) O
, O
$ O
300 O
por O
encima O
de O
eso O
del O
turismo O
. O

AGOSTO O
- O
LoveFest O
II O
Sábado O
, O
12 O
de O
agosto O
a O
las O
11 O
AM O
, O
West O
Harvey O
Ave O
, O
Dorset B-LOCATION
- O
Promoción O
de O
la O
cohesión O
comunitaria O
. O

El O
DVD O
fue O
filmado O
en O
Ballybunion O
, O
Co O
. O
Kerry O
y O
Kenny B-PERSON
está O
acompañado O
por O
el O
violinista O
Ivor O
Ottley O
y O
el O
contrabajista O
Damien O
Evans O
. O

En O
marzo O
de O
2012 O
, O
el O
informe O
final O
del O
Tribunal O
de O
Mahon O
determinó O
que O
Wright B-PERSON
recibió O
un O
pago O
" O
corrupto O
" O
de O
£ O
5,000 O
de O
Christopher O
Jones O
en O
noviembre O
de O
1992 O
en O
relación O
con O
los O
proyectos O
de O
rezonificación O
de O
Ballycullen O
/ O
Beechill O
. O

Yasuda B-PERSON
ha O
tocado O
en O
las O
bandas O
The O
Lapse O
y O
The O
Van O
Pelt O
antes O
de O
su O
disolución O
, O
y O
tuvo O
una O
breve O
temporada O
en O
Blonde O
Redhead O
. O

Después O
del O
mandato O
de O
Lacson O
en O
la O
década O
de O
1950 O
, O
Manila B-LOCATION
fue O
dirigida O
por O
Antonio O
Villegas O
durante O
la O
mayor O
parte O
de O
la O
década O
de O
1960 O
. O

Meier O
le O
dijo O
a O
Donald B-PERSON
que O
estaba O
seguro O
de O
que O
los O
demócratas O
ganarían O
las O
elecciones O
, O
ya O
que O
tenían O
mucha O
información O
sobre O
los O
tratos O
ilícitos O
de O
Richard O
Nixon O
con O
Howard O
Hughes O
que O
nunca O
se O
había O
publicado O
, O
y O
que O
Larry O
O O
'Brien O
tenía O
la O
información O

Killarney B-LOCATION
es O
un O
barrio O
en O
el O
este O
de O
Vancouver O
, O
Columbia O
Británica O
, O
con O
una O
población O
de O
más O
de O
28.000 O
habitantes O
en O
2011 O
y O
se O
encuentra O
en O
el O
extremo O
sureste O
de O
la O
ciudad O
. O

Humphrey B-PERSON
presentó O
el O
programa O
de O
cuenta O
atrás O
" O
New O
Year O
Live O
" O
de O
2011 O
y O
2012 O
. O

París B-LOCATION
es O
ahora O
una O
pequeña O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Fauquier O
, O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

En O
el O
mismo O
año O
, O
Juan O
declaró O
a O
Inglaterra O
un O
feudo O
papal O
, O
y O
el O
papa O
Inocencio O
III O
afirmó O
ser O
el O
guardián O
de O
Leonor B-PERSON
. O

En O
2004 O
, O
Fagan B-PERSON
presentó O
una O
demanda O
federal O
en O
Manhattan O
por O
un O
grupo O
inexistente O
llamado O
Asociación O
de O
Víctimas O
del O
Holocausto O
para O
la O
Restitución O
de O
Obras O
de O
Arte O
y O
Obras O
Maestras O
( O
AHVRAM O
) O
contra O
Bank O
Austria O
Creditanstalt O
AG O
y O
otras O
instituciones O
corporativas O
, O
gubernamentales O
y O
financieras O
europeas O
por O
$ O
6,8 O
mil O
millones O
. O

Trípoli B-LOCATION
tiene O
una O
oficina O
de O
correos O
con O
el O
código O
postal O
54564 O
. O

Wythe B-PERSON
también O
diseñó O
el O
sello O
del O
Tribunal O
de O
la O
Cancillería O
para O
ilustrar O
el O
castigo O
del O
juez O
persa O
Sisamnes O
, O
asesinado O
y O
desollado O
después O
de O
recibir O
un O
soborno O
. O

Warburg B-PERSON
es O
miembro O
del O
Comité O
Asesor O
sobre O
Denominaciones O
Religiosas O
que O
depende O
del O
Ministerio O
de O
Asuntos O
Eclesiásticos O
de O
Dinamarca O
, O
y O
ha O
sido O
copresidenta O
de O
la O
Red O
de O
Investigación O
sobre O
Nuevas O
Religiones O
( O
RENNER O
) O
. O

Cunningham B-PERSON
terminó O
tercero O
en O
su O
clase O
y O
17 O
en O
la O
general O
con O
su O
Aston O
Martin O
DB2 O
Vantage O
LML O
/ O
50 O
/ O
21 O
, O
el O
primero O
producido O
. O

Leonard B-PERSON
se O
centra O
en O
el O
problema O
de O
la O
localización O
y O
el O
mapeo O
simultáneos O
( O
SLAM O
) O
, O
en O
particular O
para O
los O
vehículos O
submarinos O
autónomos O
. O

La O
decisión O
de O
dejarlo O
ir O
se O
anuló O
poco O
después O
, O
ya O
que O
las O
circunstancias O
de O
sus O
supuestos O
comentarios O
no O
estaban O
claras O
, O
pero O
Baden B-PERSON
decidió O
dejar O
el O
puesto O
de O
todos O
modos O
. O

Otras O
universidades O
que O
se O
encuentran O
dentro O
de O
Atenas B-LOCATION
son O
la O
Universidad O
de O
Economía O
y O
Negocios O
de O
Atenas O
, O
la O
Universidad O
Panteion O
, O
la O
Universidad O
Agrícola O
de O
Atenas O
y O
la O
Universidad O
del O
Pireo O
. O

En O
Ivanhoe B-LOCATION
en O
1961 O
, O
90 O
aborígenes O
vivían O
en O
tres O
chozas O
. O

Putney B-LOCATION
también O
es O
el O
hogar O
de O
la O
Iglesia O
Anglicana O
de O
St O
Chad O
, O
Delange O
Road O
, O
que O
fue O
fundada O
en O
1912 O
y O
cuyo O
edificio O
es O
de O
importancia O
histórica O
. O

El O
31 O
de O
agosto O
de O
2017 O
, O
Malone B-PERSON
intentó O
regresar O
al O
hockey O
sobre O
hielo O
profesional O
después O
de O
firmar O
un O
contrato O
de O
prueba O
profesional O
( O
PTO O
) O
con O
los O
Minnesota O
Wild O
para O
asistir O
a O
su O
campamento O
de O
entrenamiento O
. O

Lo O
más O
destacado O
fue O
en O
la O
Ronda O
1 O
cuando O
Parramatta B-ORGANIZATION
derrotó O
a O
Manly O
42-12 O
y O
Semi O
Radradra O
anotando O
24 O
intentos O
en O
18 O
partidos O
. O

Bullard B-PERSON
también O
es O
miembro O
de O
la O
junta O
de O
la O
Cámara O
Regional O
de O
St O
. O
Louis O
y O
del O
consejo O
superior O
de O
la O
Asociación O
de O
Investigación O
del O
Banco O
Central O
. O

Flynn B-PERSON
lanzó O
varios O
álbumes O
de O
estudio O
y O
toca O
canciones O
de O
influencia O
popular O
de O
su O
propia O
composición O
. O

A O
nivel O
amateur O
, O
McKay B-PERSON
derrotó O
a O
John O
Duddy O
para O
convertirse O
en O
campeón O
senior O
de O
peso O
mediano O
ligero O
del O
Ulster O
. O

Satin B-PERSON
ha O
sido O
criticado O
durante O
mucho O
tiempo O
por O
mezclar O
puntos O
de O
vista O
de O
diferentes O
partes O
de O
su O
odisea O
política O
. O

La O
demanda O
alega O
que O
Jennings B-PERSON
recaudó O
pero O
no O
presentó O
ni O
presentó O
los O
impuestos O
sobre O
la O
nómina O
recaudados O
de O
su O
personal O
de O
campaña O
durante O
las O
elecciones O
de O
2006 O
. O

Incluso O
con O
la O
desventaja O
de O
peso O
, O
Courtney B-PERSON
ganó O
la O
carrera O
por O
casi O
media O
milla O
. O

Durante O
un O
juego O
después O
del O
cambio O
de O
reglas O
, O
Weber B-PERSON
supuestamente O
se O
revolvió O
después O
de O
un O
balón O
suelto O
fuera O
de O
los O
límites O
, O
a O
través O
de O
la O
pista O
que O
rodeaba O
la O
parrilla O
en O
Ferry O
Field O
. O

Annopol B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Żmudź O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Chełm O
, O
Voivodato O
de O
Lublin O
, O
en O
el O
este O
de O
Polonia O
. O

Perelman B-PERSON
tenía O
una O
relación O
problemática O
con O
Groucho O
Marx O
, O
quien O
una O
vez O
dijo O
del O
escritor O
: O
" O
Odiaba O
al O
hijo O
de O
puta O
y O
tenía O
una O
cabeza O
tan O
grande O
como O
mi O
escritorio O
" O
. O

Boyle B-PERSON
también O
se O
desempeña O
como O
miembro O
de O
la O
facultad O
a O
tiempo O
parcial O
en O
el O
Centro O
de O
Políticas O
Públicas O
de O
la O
Universidad O
de O
Drexel O
, O
impartiendo O
cursos O
sobre O
gestión O
de O
políticas O
y O
campañas O
. O

Whitehall B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
King O
y O
Queen O
, O
Virginia O
, O
Estados O
Unidos O
. O

París B-LOCATION
se O
trazó O
en O
1813 O
en O
la O
autopista O
de O
una O
diligencia O
. O

Con O
el O
club O
de O
Dumfries O
, O
Malone B-PERSON
ganó O
el O
ascenso O
de O
la O
Segunda O
División O
escocesa O
. O

El O
colega O
Peter O
Fisher O
comenzó O
a O
trabajar O
en O
1994 O
con O
Yamamoto B-PERSON
. O

Clinton B-PERSON
recibió O
50 O
votos O
electorales O
contra O
77 O
para O
Adams O
. O

Como O
aliado O
del O
presidente O
de O
RFC O
, O
Jesse O
H. O
Jones O
, O
Corcoran B-PERSON
ejercía O
un O
poder O
mucho O
más O
allá O
de O
la O
autoridad O
de O
su O
cargo O
. O

Como O
resultado O
de O
la O
influencia O
cultural O
española O
, O
Manila B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
predominantemente O
cristiana O
. O
, O
Los O
católicos O
romanos O
eran O
el O
93,5 O
% O
de O
la O
población O
, O
seguidos O
por O
los O
seguidores O
de O
la O
Iglesia O
Independiente O
de O
Filipinas O
( O
2,4 O
% O
) O
; O
Iglesia O
ni O
Cristo O
( O
1,9 O
% O
) O
; O
varias O
iglesias O
protestantes O
( O
1,8 O
% O
) O
; O
y O
budistas O
( O
1,1 O
% O
) O
. O

Clydesdale B-ORGANIZATION
alcanzó O
la O
primera O
final O
de O
la O
Copa O
de O
Escocia O
, O
en O
1874 O
, O
pero O
perdió O
2-0 O
ante O
Queen O
's O
Park O
. O

Calgary O
firmó O
con O
Raymond B-PERSON
un O
contrato O
de O
tres O
años O
por O
valor O
de O
$ O
9.5 O
millones O
. O

En O
marzo O
de O
2010 O
, O
Murphy B-PERSON
apoyó O
la O
Ley O
de O
Protección O
al O
Paciente O
y O
Atención O
Médica O
Asequible O
, O
conocida O
hoy O
como O
Obamacare O
. O

En O
junio O
de O
2009 O
, O
Gatehouse B-ORGANIZATION
estableció O
el O
" O
programa O
Milestone O
Capital O
PCC O
" O
, O
una O
plataforma O
de O
emisión O
de O
Sukuk O
de O
1.000 O
millones O
de O
dólares O
que O
permite O
a O
un O
banco O
recaudar O
fondos O
para O
sí O
mismo O
y O
para O
sus O
clientes O
en O
los O
mercados O
de O
capital O
islámicos O
. O

Después O
del O
Champions O
Trophy O
, O
Inglaterra O
se O
enfrentó O
a O
Sudáfrica O
en O
3 O
T20I O
, O
con O
Roy B-PERSON
anotando O
28 O
, O
67 O
y O
8 O
carreras O
respectivamente O
. O

Burke B-PERSON
ganó O
un O
nombramiento O
alternativo O
para O
la O
Academia O
Naval O
de O
los O
Estados O
Unidos O
otorgado O
por O
su O
congresista O
local O
. O

La O
temporada O
siguiente O
vio O
a O
Gormley B-PERSON
moverse O
al O
mediocampo O
central O
y O
sus O
actuaciones O
allí O
lo O
vieron O
seleccionado O
en O
el O
equipo O
All O
Star O
de O
la O
Liga O
. O

Exeter B-ORGANIZATION
utiliza O
un O
sistema O
de O
calificación O
de O
11 O
puntos O
, O
en O
el O
que O
una O
A O
vale O
11 O
puntos O
y O
una O
E O
es O
vale O
0 O
puntos O
. O

Bali B-LOCATION
tenía O
su O
propio O
municipio O
incluso O
antes O
de O
la O
independencia O
. O

Después O
de O
las O
quejas O
sobre O
el O
documental O
titulado O
" O
Los O
enfermos O
hereditarios O
" O
, O
la O
Carnegie O
Institution O
de O
Washington O
nombró O
a O
Jennings B-PERSON
para O
que O
revisara O
el O
trabajo O
de O
Harry O
H. O
Laughlin O
en O
la O
Oficina O
de O
registro O
de O
eugenesia O
de O
la O
institución O
, O
que O
entonces O
formaba O
parte O
de O
lo O
que O
se O
ha O
convertido O
en O
Cold O
Spring O
Harbor O
. O
Laboratorio O
. O

Como O
parte O
de O
las O
celebraciones O
GAA O
125 O
en O
2009 O
, O
Doyle B-PERSON
fue O
elegido O
como O
representante O
de O
Tipperary O
para O
ser O
parte O
de O
un O
desfile O
de O
antorchas O
conmemorativo O
a O
través O
de O
Thurles O
el O
día O
de O
la O
final O
de O
Munster O
. O

Malta B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Krzeszyce O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Sulęcin O
, O
Voivodato O
de O
Lubusz O
, O
en O
el O
oeste O
de O
Polonia O
. O

La O
primera O
referencia O
escrita O
a O
Escocia B-LOCATION
fue O
en O
320 O
a O
. O
C. O
por O
el O
marinero O
griego O
Pytheas O
, O
quien O
llamó O
al O
extremo O
norte O
de O
Gran O
Bretaña O
" O
Orcas O
" O
, O
la O
fuente O
del O
nombre O
de O
las O
islas O
Orkney O
. O

El O
gobierno O
de O
la O
ciudad O
hizo O
poco O
para O
publicitar O
o O
celebrar O
su O
lugar O
en O
la O
historia O
de O
la O
aviación O
, O
y O
Sharkey B-PERSON
deseaba O
cambiar O
eso O
. O

En O
1910 O
, O
James O
Buchanan O
Duke O
controlaba O
Lorillard B-ORGANIZATION
y O
la O
American O
Tobacco O
Company O
, O
incluso O
cuando O
mantuvo O
su O
nombre O
original O
. O

Wright B-PERSON
también O
publicó O
media O
docena O
de O
piezas O
de O
su O
propia O
ficción O
, O
pero O
sus O
historias O
se O
consideran O
inmemorables O
. O

Tweed B-PERSON
ha O
sido O
acusado O
de O
comportamiento O
poco O
ético O
y O
de O
aprovecharse O
de O
accionistas O
poco O
sofisticados O
. O

McKay B-PERSON
apeló O
con O
éxito O
esta O
sentencia O
, O
pero O
se O
convirtió O
en O
la O
base O
del O
salario O
básico O
, O
que O
dominó O
la O
vida O
económica O
australiana O
durante O
los O
siguientes O
60 O
a O
80 O
años O
. O

Townley B-PERSON
finalizó O
11 O
º O
en O
puntos O
de O
Camionetas O
. O

Burke B-PERSON
era O
un O
vendedor O
de O
bienes O
raíces O
y O
ocupó O
cargos O
de O
designación O
, O
incluido O
el O
de O
registrador O
de O
estadísticas O
vitales O
para O
la O
ciudad O
de O
Boston O
. O

Blackett B-PERSON
ha O
estado O
involucrado O
en O
la O
política O
en O
diferentes O
capacidades O
durante O
muchos O
años O
. O

Aurora B-ORGANIZATION
adquirió O
una O
licencia O
de O
Universal O
Studios O
para O
crear O
una O
línea O
de O
kits O
basados O
en O
los O
monstruos O
de O
Universal O
, O
que O
se O
convirtieron O
en O
las O
ofertas O
más O
populares O
de O
la O
compañía O
. O

En O
1969 O
, O
Wright B-PERSON
ganó O
solo O
un O
juego O
con O
ocho O
derrotas O
y O
un O
promedio O
de O
carreras O
limpias O
de O
4.10 O
; O
después O
de O
la O
temporada O
, O
los O
Angelinos O
lo O
renunciaron O
. O

También O
en O
2015 O
, O
Adventures O
by O
Disney B-ORGANIZATION
introdujo O
varios O
itinerarios O
más O
cortos O
de O
" O
Fin O
de O
semana O
largo O
" O
de O
cuatro O
y O
cinco O
días O
en O
la O
ciudad O
de O
Nueva O
York O
, O
Nashville O
, O
San O
Francisco O
y O
Wyoming O
. O

William B-PERSON
también O
se O
benefició O
de O
su O
campaña O
en O
Bretaña O
al O
asegurarse O
el O
apoyo O
de O
algunos O
nobles O
bretones O
que O
continuaron O
apoyando O
la O
invasión O
de O
Inglaterra O
en O
1066 O
. O

En O
1991 O
, O
Gormley B-PERSON
se O
convirtió O
en O
profesor O
de O
Gobierno O
y O
Políticas O
Públicas O
en O
la O
Universidad O
de O
Georgetown O
, O
donde O
todavía O
enseña O
. O

Blake B-PERSON
alcanzó O
la O
meseta O
de O
los O
40 O
puntos O
una O
vez O
más O
con O
los O
Sharks O
, O
anotando O
10 O
goles O
y O
35 O
asistencias O
en O
su O
primera O
temporada O
en O
San O
José O
. O

En O
1906 O
, O
JP O
Morgan O
proporcionó O
a O
Curtis B-PERSON
75.000 O
dólares O
para O
producir O
una O
serie O
sobre O
los O
nativos O
americanos O
. O

Su O
defensa O
de O
la O
Revolución O
Francesa O
se O
expresó O
a O
través O
de O
una O
extraña O
acción O
política O
: O
después O
de O
una O
reunión O
informativa O
de O
tres O
días O
, O
Lux B-PERSON
celebró O
un O
referéndum O
, O
sobre O
si O
su O
patria O
debería O
entrar O
en O
la O
Primera O
República O
Francesa O
, O
el O
2 O
de O
noviembre O
de O
1792 O
en O
Kostheim O
. O

Cambridge B-LOCATION
es O
una O
parroquia O
canadiense O
en O
el O
condado O
de O
Queens O
, O
New O
Brunswick O
. O

Yasuda B-PERSON
estaba O
entre O
los O
mejores O
financieros O
que O
tenía O
Japón O
; O
sin O
embargo O
, O
no O
fue O
aventurero O
y O
apenas O
expandió O
el O
negocio O
más O
allá O
de O
las O
finanzas O
. O

Las O
luchas O
de O
Steve O
Blass O
mantuvieron O
a O
Ellis B-PERSON
en O
la O
rotación O
inicial O
, O
ya O
que O
Blass O
fue O
trasladado O
al O
bullpen O
. O

En O
febrero O
de O
2001 O
, O
Columbus O
Crew O
seleccionó O
a O
Tennyson B-PERSON
en O
la O
cuarta O
ronda O
( O
39 O
º O
en O
general O
) O
en O
el O
SuperDraft O
de O
la O
MLS O
de O
2001 O
. O

Roy B-PERSON
anunció O
en O
enero O
de O
2014 O
que O
se O
retiraría O
en O
el O
. O

Ellis B-PERSON
tiene O
una O
licencia O
de O
entrenador O
USSF O
Pro O
; O
con O
experiencias O
de O
entrenamiento O
que O
incluyen O
múltiples O
períodos O
para O
los O
equipos O
nacionales O
sub-20 O
y O
sub-21 O
, O
y O
un O
récord O
impresionante O
como O
entrenador O
de O
UCLA O
Bruins O
. O

En O
1952 O
, O
Cunningham B-PERSON
presentó O
el O
automóvil O
de O
carretera O
Continental O
C3 O
. O

Durante O
la O
temporada O
2012-13 O
, O
Yeo B-PERSON
acusó O
a O
los O
jugadores O
de O
San O
Jose O
Sharks O
de O
embellecer O
las O
sanciones O
y O
tuvo O
que O
llamar O
Todd O
McLellan O
para O
disculparse O
. O

En O
1958 O
, O
Clarke B-PERSON
cambió O
a O
la O
floreciente O
escena O
del O
rhythm O
and O
blues O
y O
el O
rock O
, O
uniéndose O
a O
Beat O
Boys O
de O
Vince O
Eager O
, O
compuesto O
por O
Tony O
Belcher O
( O
guitarra O
) O
, O
Alan O
Le O
Claire O
( O
nacido O
Alan O
Cocks O
, O
26 O
de O
agosto O
de O
1938 O
; O
piano O
) O
y O
Tex O
Makins O
( O
nacido O
Anthony O
Paul O
Makins O
, O
3 O
de O
julio O
de O
1940 O
; O
bajo O
) O
, O
que O
actuó O
en O
una O
cafetería O
de O
Londres O
. O

Wyatt B-PERSON
luego O
produjo O
un O
conjunto O
de O
dibujos O
de O
trabajo O
, O
que O
incluían O
instrucciones O
detalladas O
para O
la O
decoración O
neoclásica O
. O

Tiller B-PERSON
fue O
lanzado O
el O
30 O
de O
agosto O
de O
2014 O
. O

Hay O
un O
monumento O
a O
McKay B-PERSON
en O
el O
sur O
de O
Boston O
, O
cerca O
de O
Fort O
Independence O
, O
con O
vista O
al O
canal O
, O
que O
enumera O
todos O
sus O
barcos O
. O

Dos O
meses O
después O
, O
se O
anunció O
que O
Ruby B-PERSON
sería O
violada O
como O
parte O
de O
una O
historia O
de O
consentimiento O
sexual O
. O

El O
jurado O
en O
ese O
caso O
determinó O
que O
el O
artículo O
en O
cuestión O
contenía O
" O
una O
imputación O
" O
de O
que O
Cairns B-PERSON
estaba O
" O
indebidamente O
involucrado O
con O
su O
asistente O
, O
Junie O
Morosi O
, O
en O
una O
asociación O
romántica O
o O
sexual O
" O
, O
pero O
que O
esta O
declaración O
no O
era O
difamatoria O
. O
. O

Bradford B-ORGANIZATION
perdió O
8-3 O
ante O
Wigan O
y O
Frank O
Whitcombe O
se O
convirtió O
en O
el O
primer O
jugador O
en O
ganar O
el O
trofeo O
Lance O
Todd O
en O
el O
bando O
perdedor O
. O

Koren B-PERSON
comenzó O
a O
trabajar O
en O
un O
nuevo O
libro O
de O
oraciones O
en O
la O
década O
de O
1970 O
. O

Curtis B-PERSON
eligió O
la O
tribu O
Kwakiutl O
, O
de O
la O
región O
del O
estrecho O
de O
Queen O
Charlotte O
en O
la O
costa O
central O
de O
Columbia O
Británica O
, O
Canadá O
, O
por O
su O
tema O
. O

Sin O
embargo O
, O
a O
pesar O
de O
su O
tamaño O
, O
Huber B-PERSON
era O
principalmente O
un O
defensor O
ofensivo O
. O

Raymond B-PERSON
aboga O
por O
el O
uso O
de O
inteligencia O
por O
grupos O
de O
derechos O
humanos O
y O
otras O
organizaciones O
no O
gubernamentales O
. O

Más O
tarde O
en O
el O
final O
, O
otra O
pelota O
lateral O
de O
la O
pierna O
golpeó O
sus O
almohadillas O
, O
rodó O
entre O
sus O
piernas O
y O
sobre O
los O
muñones O
, O
lo O
que O
significa O
que O
Waugh B-PERSON
perdió O
su O
siglo O
. O

Aparte O
de O
un O
año O
trabajando O
para O
la O
Administración O
de O
Drogas O
y O
Alimentos O
, O
Ellis B-PERSON
permaneció O
en O
Caltech O
hasta O
World O
Segunda O
Guerra O
. O

En O
1951 O
, O
Cooke B-PERSON
se O
aventuró O
en O
los O
deportes O
, O
adquiriendo O
el O
club O
de O
béisbol O
de O
ligas O
menores O
Toronto O
Maple O
Leafs O
. O

Rennie B-PERSON
introdujo O
varios O
conceptos O
innovadores O
al O
portero O
en O
el O
fútbol O
escocés O
. O

El O
plan O
de O
estudios O
de O
música O
de O
la O
escuela O
consistía O
en O
marchas O
, O
valses O
y O
piezas O
clásicas O
que O
le O
dieron O
a O
Ellis B-PERSON
un O
amplio O
conocimiento O
de O
la O
sincronización O
, O
la O
armonía O
y O
la O
forma O
. O

De O
febrero O
a O
abril O
de O
2004 O
, O
Donaldson B-PERSON
completó O
el O
curso O
de O
selección O
de O
SASR O
y O
fue O
enviado O
al O
3er O
Escuadrón O
en O
mayo O
de O
2004 O
. O

Por O
su O
trabajo O
en O
el O
Army O
War O
College O
, O
Clarke B-PERSON
recibió O
la O
Cátedra O
General O
Dwight O
D. O
Eisenhower O
en O
Seguridad O
Nacional O
en O
1994 O
. O

Andreas B-PERSON
también O
mantuvo O
una O
residencia O
familiar O
en O
el O
puerto O
de O
Sydney O
en O
Elamang O
Avenue O
, O
Kirribilli O
. O

Vidal B-PERSON
es O
miembro O
del O
Gremio O
de O
Escritores O
Católicos O
y O
de O
la O
Asociación O
de O
Escritores O
de O
Eastern O
Shore O
. O

En O
1927 O
, O
Weber B-PERSON
anotó O
dos O
touchdowns O
contra O
Wisconsin O
en O
el O
último O
juego O
de O
Fielding O
H. O
Yost O
como O
entrenador O
de O
fútbol O
de O
Michigan O
( O
también O
el O
último O
partido O
de O
fútbol O
de O
Michigan O
jugado O
en O
Ferry O
Field O
) O
. O

Otras O
empresas O
con O
sede O
en O
Austin B-LOCATION
incluyen O
NXP O
Semiconductors O
, O
GoodPop O
, O
Temple-Inland O
, O
Sweet O
Leaf O
Tea O
Company O
, O
Keller O
Williams O
Realty O
, O
National O
Western O
Life O
, O
GSD O
& O
M O
, O
Dimensional O
Fund O
Advisors O
, O
Golfsmith O
, O
Forestar O
Group O
, O
EZCorp O
, O
Outdoor O
Voices O
, O
Tito O
's O
Vodka O
, O
Indeed O
, O
Speak O
Social O
y O
YETI O
. O

Bullard B-PERSON
inició O
una O
acción O
legal O
por O
difamación O
en O
agosto O
de O
2018 O
contra O
la O
revista O
" O
Chatelaine O
" O
, O
uno O
de O
sus O
escritores O
, O
y O
su O
editor O
, O
Rogers O
Media O
, O
pidiendo O
$ O
6 O
millones O
en O
daños O
después O
de O
que O
publicara O
una O
entrevista O
con O
Cynthia O
Mulligan O
. O

Barnard B-PERSON
ha O
indicado O
que O
el O
álbum O
se O
inspiró O
en O
" O
" O
el O
poder O
de O
la O
naturaleza O
, O
el O
amor O
, O
la O
frágil O
belleza O
del O
planeta O
Tierra O
" O
" O
, O
y O
que O
esto O
se O
refleja O
en O
la O
letra O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
ganó O
la O
final O
de O
la O
Copa O
de O
Lancashire O
un O
año O
después O
en O
1989 O
. O

Hank B-PERSON
también O
creó O
la O
Fundación O
Cuauhtémoc O
Hank O
para O
otorgar O
becas O
a O
estudiantes O
de O
todos O
los O
grados O
, O
incluidos O
los O
estudios O
en O
escuelas O
extranjeras O
. O

En O
2005 O
, O
Ellis B-PERSON
comenzó O
a O
impartir O
clases O
semanales O
para O
personas O
condenadas O
por O
conducir O
bajo O
los O
efectos O
del O
alcohol O
. O

Manila B-LOCATION
es O
una O
pequeña O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Boone O
, O
Virginia O
Occidental O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Sin O
embargo O
, O
el O
geólogo O
Henry O
Faul O
ha O
criticado O
a O
Corliss B-PERSON
. O

El O
" O
Washington O
Post O
" O
se O
refirió O
a O
Rasmussen B-PERSON
como O
" O
una O
fuerza O
impulsora O
en O
la O
política O
estadounidense O
" O
y O
" O
un O
invitado O
frecuente O
y O
elocuente O
en O
Fox O
News O
y O
otros O
medios O
, O
donde O
sus O
datos O
nominalmente O
no O
partidistas O
se O
citan O
a O
menudo O
para O
respaldar O
los O
puntos O
de O
conversación O
republicanos O
" O
. O

Rennie B-PERSON
también O
es O
comercializadora O
de O
condominios O
en O
la O
antigua O
Villa O
Olímpica O
de O
2010 O
, O
un O
proyecto O
que O
ha O
sido O
objeto O
de O
controversia O
y O
una O
gran O
atención O
de O
los O
medios O
en O
torno O
a O
los O
desafíos O
financieros O
del O
proyecto O
durante O
varios O
años O
. O

La O
parroquia O
de O
Kinn B-LOCATION
se O
estableció O
como O
municipio O
el O
1 O
de O
enero O
de O
1838 O
( O
véase O
la O
ley O
formannskapsdistrikt O
) O
. O

Desafortunadamente O
para O
los O
Yankees O
, O
debido O
a O
que O
el O
intercambio O
se O
produjo O
después O
del O
31 O
de O
agosto O
, O
Ramos B-PERSON
no O
fue O
elegible O
para O
lanzar O
en O
la O
Serie O
Mundial O
, O
que O
Nueva O
York O
perdió O
en O
siete O
juegos O
ante O
los O
Cardenales O
de O
San O
Luis O
liderados O
por O
Bob O
Gibson O
. O

Inusualmente O
, O
dos O
años O
antes O
de O
graduarse O
y O
poseer O
un O
título O
de O
abogado O
, O
Murphy B-PERSON
aprobó O
el O
examen O
de O
la O
Junta O
de O
Admisiones O
de O
Abogados O
y O
fue O
admitido O
en O
el O
Colegio O
de O
Abogados O
de O
Nueva O
Gales O
del O
Sur O
en O
1947 O
. O

Roy B-PERSON
anotó O
solo O
4 O
carreras O
en O
el O
partido O
final O
y O
decisivo O
de O
la O
serie O
cuando O
Inglaterra O
se O
derrumbó O
a O
138 O
en O
total O
. O

A O
principios O
de O
octubre O
de O
1845 O
, O
en O
Cincinnati O
, O
Ohio O
, O
Blanchard B-PERSON
debatió O
la O
moralidad O
de O
la O
esclavitud O
con O
su O
compañero O
ministro O
presbiteriano O
Nathan O
Lewis O
Rice O
( O
29 O
de O
diciembre O
de O
1807 O
- O
11 O
de O
junio O
de O
1877 O
) O
. O

En O
septiembre O
de O
2011 O
, O
Fudge B-PERSON
fue O
uno O
de O
los O
seis O
homenajeados O
al O
Salón O
de O
la O
Fama O
nombrados O
antes O
de O
la O
gala O
de O
noviembre O
de O
la O
Asociación O
Nacional O
de O
Directores O
Corporativos O
en O
la O
ciudad O
de O
Nueva O
York O
. O

Las O
empalizadas O
y O
zanjas O
revestidas O
de O
piedra O
construidas O
en O
Bedford B-LOCATION
eran O
muy O
inusuales O
en O
Inglaterra O
; O
sus O
equivalentes O
más O
cercanos O
son O
los O
encontrados O
en O
el O
castillo O
de O
Skenfrith O
en O
Gales O
. O

Corm B-PERSON
es O
considerado O
uno O
de O
los O
escritores O
de O
Oriente O
Medio O
más O
influyentes O
y O
premiados O
. O

Bradley B-PERSON
ingresó O
en O
obstetricia O
en O
1947 O
; O
En O
ese O
momento O
, O
las O
madres O
estaban O
restringidas O
en O
cunas O
grandes O
y O
usaban O
cascos O
protectores O
para O
proteger O
sus O
cabezas O
de O
golpear O
los O
lados O
de O
la O
cuna O
debido O
al O
efecto O
de O
la O
medicación O
que O
se O
les O
daba O
. O

Las O
subdivisiones O
históricas O
de O
Escocia B-LOCATION
incluían O
mormaerdom O
, O
stewartry O
, O
earldom O
, O
burgh O
, O
parroquia O
, O
condado O
y O
regiones O
y O
distritos O
. O

En O
respuesta O
, O
Cunningham B-PERSON
dijo O
en O
una O
entrevista O
con O
CNN O
después O
de O
la O
manifestación O
: O
" O
John O
McCain O
me O
un O
autobús O
... O

Wright B-PERSON
fue O
incluido O
como O
co-iniciador O
con O
Starling O
en O
el O
gráfico O
de O
profundidad O
oficial O
de O
fin O
de O
primavera O
que O
se O
publicó O
el O
16 O
de O
abril O
de O
2012 O
. O

Dover B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
dentro O
del O
condado O
de O
Guysborough O
en O
Nueva O
Escocia O
, O
Canadá O
. O

Una O
oficina O
de O
correos O
llamada O
Escocia B-LOCATION
se O
estableció O
en O
1873 O
y O
permaneció O
en O
funcionamiento O
hasta O
1908 O
. O

Binghamton B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
la O
ciudad O
de O
Black O
Creek O
en O
el O
condado O
de O
Outagamie O
, O
Wisconsin O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Escobar B-PERSON
tuvo O
un O
entrenamiento O
de O
primavera O
muy O
fuerte O
para O
los O
Bravos O
en O
2007 O
antes O
de O
ser O
enviado O
a O
Triple-A O
Richmond O
para O
comenzar O
la O
temporada O
. O

Oxford B-LOCATION
es O
una O
pequeña O
ciudad O
de O
alrededor O
de O
2100 O
personas O
que O
sirve O
a O
la O
comunidad O
agrícola O
de O
North O
Canterbury O
, O
Nueva O
Zelanda O
. O

Aunque O
las O
revisiones O
de O
la O
línea O
de O
productos O
fueron O
muy O
favorables O
, O
Calico B-ORGANIZATION
está O
trabajando O
para O
asegurar O
contratos O
militares O
, O
de O
aplicación O
de O
la O
ley O
y O
de O
exportación O
. O

Raymond B-PERSON
ha O
recomendado O
que O
el O
Congreso O
modifique O
la O
Ley O
de O
Crímenes O
de O
Guerra O
para O
fortalecer O
su O
prohibición O
contra O
la O
experimentación O
humana O
, O
y O
que O
los O
gobiernos O
estatales O
prohíban O
específicamente O
a O
los O
profesionales O
de O
la O
salud O
participar O
en O
la O
tortura O
o O
el O
trato O
inadecuado O
de O
los O
prisioneros O
. O

Calico B-ORGANIZATION
sigue O
siendo O
uno O
de O
los O
mayores O
fabricantes O
de O
cargadores O
grandes O
para O
armas O
automáticas O
y O
semiautomáticas O
( O
50 O
y O
100 O
cartuchos O
) O
. O

Cunningham B-PERSON
emergió O
como O
el O
vencedor O
con O
una O
mayoría O
de O
1.311 O
votos O
sobre O
la O
candidata O
conservadora O
Martine O
Hyams O
; O
Nellist O
terminó O
tercero O
, O
pero O
solo O
por O
40 O
votos O
más O
. O

Quinn B-PERSON
estableció O
un O
récord O
para O
los O
Cleveland O
Browns O
ese O
día O
siendo O
el O
único O
mariscal O
de O
campo O
en O
la O
historia O
de O
la O
franquicia O
en O
lanzar O
3 O
touchdowns O
en O
un O
cuarto O
. O

Darryl O
van O
der O
Velde O
llevó O
a O
Castleford B-ORGANIZATION
a O
la O
final O
de O
la O
Challenge O
Cup O
en O
Wembley O
en O
1992 O
, O
donde O
fueron O
derrotados O
por O
Wigan O
. O

Stoke O
tuvo O
una O
terrible O
campaña O
1997-98 O
que O
los O
vio O
relegados O
al O
tercer O
nivel O
con O
Tweed B-PERSON
jugando O
en O
44 O
partidos O
esa O
temporada O
. O

Sky B-ORGANIZATION
ahora O
tiene O
280 O
sucursales O
. O

Algunos O
percibieron O
que O
la O
obra O
de O
arte O
del O
video O
era O
anticristiana O
y O
Clough B-PERSON
creía O
que O
restaba O
valor O
a O
la O
totalidad O
de O
la O
exposición O
, O
que O
dijo O
que O
era O
" O
una O
exposición O
poderosa O
sobre O
las O
contribuciones O
de O
artistas O
gays O
y O
lesbianas O
" O
y O
no O
sobre O
" O
iconografía O
religiosa O
" O
y O
" O
profanación O
" O
. O

Macdonald B-PERSON
buscó O
la O
nominación O
del O
Partido O
Liberal O
para O
presentarse O
a O
las O
elecciones O
a O
la O
Cámara O
de O
los O
Comunes O
de O
Canadá O
para O
las O
elecciones O
de O
1926 O
, O
pero O
perdió O
la O
nominación O
por O
un O
solo O
voto O
. O

Egbert B-PERSON
encargó O
la O
compilación O
del O
" O
Registrum O
Gregorii O
" O
de O
las O
cartas O
del O
Papa O
Gregorio O
el O
Grande O
, O
y O
produjo O
una O
copia O
magníficamente O
iluminada O
. O

En O
1990 O
, O
Courtney B-PERSON
comenzó O
a O
comprar O
productos O
farmacéuticos O
en O
el O
mercado O
gris O
y O
a O
usarlos O
para O
surtir O
recetas O
en O
su O
farmacia O
. O

Con O
su O
tercer O
espectáculo O
cancelado O
y O
su O
obra O
confiscada O
por O
la O
policía O
por O
su O
contenido O
, O
Urquiza B-PERSON
abandonó O
el O
país O
viajando O
a O
París O
, O
Londres O
, O
Berlín O
, O
Kenia O
y O
Egipto O
, O
mudándose O
luego O
a O
Brasil O
debido O
a O
una O
fascinación O
de O
por O
vida O
con O
la O
bossa. O
nova O
y O
tropicalismo O
. O

Dunstall B-PERSON
también O
ha O
presentado O
varios O
programas O
de O
televisión O
, O
incluidos O
" O
Live O
and O
Kicking O
" O
de O
Seven O
Network O
y O
" O
Saturday O
Central O
" O
de O
Fox O
Footy O
( O
con O
Wayne O
Carey O
) O
" O
, O

Trinity B-ORGANIZATION
dejó O
de O
enviar O
voluntariamente O
el O
ET O
Plus O
hasta O
que O
se O
pudieran O
completar O
las O
pruebas O
de O
choque O
adicionales O
solicitadas O
por O
la O
FHWA O
. O

Pierrot B-PERSON
se O
ha O
desafiado O
a O
sí O
mismo O
en O
varios O
campos O
del O
arte O
. O

En O
2014 O
, O
McKinnon B-PERSON
lanzó O
Mayday O
PAC O
para O
forzar O
la O
reforma O
ética O
en O
el O
Congreso O
de O
los O
Estados O
Unidos O
, O
junto O
con O
el O
profesor O
de O
Harvard O
Larry O
Lessig O
, O
quien O
más O
tarde O
se O
postularía O
para O
presidente O
en O
un O
impulso O
relacionado O
para O
la O
reforma O
de O
la O
ética O
y O
el O
financiamiento O
de O
campañas. O
los O
magnates O
Steve O
Wozniak O
, O
Fred O
Wilson O
, O
Peter O
Thiel O
y O
Reid O
Hoffman O
. O

Surrey O
había O
fortalecido O
sus O
recursos O
de O
bateo O
durante O
el O
invierno O
anterior O
, O
confirmando O
el O
fichaje O
a O
largo O
plazo O
de O
Kevin O
Pietersen O
, O
además O
de O
traer O
nuevos O
bateadores O
Zander O
de O
Bruyn O
y O
Tom O
Maynard O
, O
y O
Roy B-PERSON
comenzó O
la O
temporada O
en O
el O
Segundo O
XI O
. O

Muy O
endeudado O
, O
Clinton B-PERSON
presionó O
al O
duque O
de O
Newcastle O
para O
obtener O
un O
empleo O
rentable O
como O
gobernador O
estadounidense O
: O
fue O
nombrado O
gobernador O
de O
la O
provincia O
de O
Nueva O
York O
en O
julio O
de O
1741 O
y O
llegó O
a O
Nueva O
York O
en O
septiembre O
de O
1743 O
para O
ocupar O
su O
puesto O
. O

Opperman B-PERSON
terminó O
el O
Tour O
18 O
º O
. O

Sharkey B-PERSON
tiene O
títulos O
en O
historia O
rusa O
y O
rusa O
de O
University O
College O
Dublin O
y O
Birmingham O
University O
. O

El O
14 O
de O
julio O
de O
2008 O
Pilgrim B-PERSON
sufrió O
un O
repentino O
y O
severo O
ataque O
al O
corazón O
en O
el O
consultorio O
de O
su O
médico O
. O

Coyote B-PERSON
realizó O
una O
gira O
en O
2019 O
con O
la O
música O
Sarah O
MacDougall O
, O
interpretando O
selecciones O
del O
libro O
junto O
con O
música O
. O

Dover B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
ubicada O
en O
la O
ciudad O
de O
Emery O
, O
condado O
de O
Price O
, O
Wisconsin O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Devine B-PERSON
terminó O
la O
temporada O
con O
1,316 O
yardas O
de O
uso O
múltiple O
, O
la O
21 O
ª O
mayor O
cantidad O
en O
una O
sola O
temporada O
en O
la O
historia O
de O
la O
escuela O
. O

Raymond B-PERSON
desarrolló O
un O
prospecto O
para O
que O
los O
aspirantes O
a O
arquitectos O
vinieran O
a O
vivir O
y O
estudiar O
en O
New O
Hope O
y O
atrajo O
al O
menos O
a O
20 O
. O

Coombs B-PERSON
comenzó O
la O
temporada O
2018 O
de O
los O
Toronto O
Argonauts O
en O
la O
lista O
de O
lesionados O
de O
un O
juego O
antes O
de O
ser O
transferido O
a O
la O
lista O
de O
lesionados O
de O
seis O
juegos O
mientras O
se O
recuperaba O
de O
una O
lesión O
en O
el O
tobillo O
. O

En O
el O
siglo O
XIII O
, O
Manila B-LOCATION
consistía O
en O
un O
asentamiento O
fortificado O
y O
un O
barrio O
comercial O
a O
orillas O
del O
río O
Pasig O
. O

El O
6 O
de O
agosto O
de O
2013 O
, O
Nicastro B-PERSON
y O
Ameth O
Fall O
fueron O
firmados O
por O
Rimini O
. O

Libby B-PERSON
forma O
parte O
del O
Comité O
Ejecutivo O
de O
la O
Sociedad O
Pomológica O
del O
Estado O
de O
Maine O
. O

En O
1950 O
, O
Renault B-ORGANIZATION
era O
el O
mayor O
fabricante O
de O
tractores O
de O
Francia O
, O
produciendo O
8.549 O
unidades O
, O
el O
58 O
% O
de O
la O
producción O
total O
del O
país O
. O

Baviera B-LOCATION
es O
un O
barrio O
del O
municipio O
de O
Nervesa O
della O
Battaglia O
en O
la O
provincia O
de O
Treviso O
. O

Aunque O
en O
realidad O
, O
Adam O
rara O
vez O
se O
ha O
visto O
en O
las O
historias O
después O
de O
ese O
arco O
de O
la O
historia O
, O
y O
Betty B-PERSON
ha O
seguido O
prefiriendo O
a O
Archie O
. O

Chrysler B-ORGANIZATION
reclutó O
tanto O
a O
hombres O
de O
la O
localidad O
como O
a O
jóvenes O
solteros O
de O
la O
interestatal O
para O
trabajar O
en O
el O
crecimiento O
. O

En O
diciembre O
de O
2018 O
, O
Sugar B-PERSON
anunció O
durante O
una O
entrevista O
televisiva O
que O
dejaría O
Gran O
Bretaña O
si O
Corbyn O
se O
convertía O
en O
primer O
ministro O
. O

Nolan B-PERSON
fue O
censurado O
por O
varios O
oficiales O
blancos O
por O
permitir O
que O
Flipper O
entrara O
a O
su O
habitación O
para O
cenar O
, O
donde O
estaba O
presente O
su O
hija O
Kate O
. O

Pye O
Records O
le O
pidió O
a O
Curtis B-PERSON
que O
retrasara O
el O
lanzamiento O
de O
la O
versión O
de O
los O
Ryan O
para O
que O
los O
buscadores O
pudieran O
publicarla O
. O

En O
2008 O
, O
Townley B-PERSON
firmó O
con O
el O
equipo O
Honda O
Red O
Bull O
Racing O
para O
competir O
en O
la O
temporada O
de O
Supercross O
/ O
Motocross O
2008 O
montando O
la O
Honda O
CR250F O
para O
la O
serie O
Supercross O
y O
la O
CR450F O
para O
la O
serie O
Motocross O
. O

De O
1975 O
a O
1981 O
, O
Leonard B-PERSON
ganó O
130 O
juegos O
, O
la O
mayor O
cantidad O
de O
cualquier O
lanzador O
diestro O
en O
las O
Grandes O
Ligas O
. O

Bajo O
la O
dirección O
de O
la O
entrenadora O
Siri O
Lindley O
, O
Ellis B-PERSON
experimentó O
cierto O
éxito O
en O
su O
primer O
año O
de O
carreras O
ITU O
en O
2006 O
. O

Cooke B-PERSON
fue O
entrenador O
hasta O
el O
30 O
de O
junio O
de O
1952 O
, O
incluido O
el O
servicio O
en O
el O
equipo O
" O
Whiz O
Kids O
" O
de O
1950 O
, O
que O
ganó O
el O
banderín O
de O
la O
Liga O
Nacional O
. O

Texas B-LOCATION
fue O
compuesta O
por O
James O
Blundell O
y O
Doug O
Trevor O
, O
con O
Blundell O
y O
M. O
Hickson O
escribiendo O
Cloncurry O
Cattle O
Song O
. O

Mientras O
era O
alcalde O
de O
Dayton O
, O
Leonard B-PERSON
era O
conocido O
como O
extrovertido O
y O
orientado O
a O
la O
juventud O
, O
a O
veces O
llamado O
" O
el O
alcalde O
de O
Rock O
' O
N O
' O
Roll O
de O
Dayton O
" O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
venció O
24 O
– O
9 O
Featherstone O
Rovers O
por O
segunda O
vez O
esa O
temporada O
en O
una O
final O
de O
copa O
para O
ganar O
la O
Challenge O
Cup O
. O

Los O
dos O
equipos O
se O
volvieron O
a O
encontrar O
dos O
semanas O
después O
, O
con O
Macdonald B-PERSON
una O
vez O
más O
como O
capitán O
del O
equipo O
de O
Nueva O
Zelanda O
. O

Hester B-PERSON
terminó O
la O
temporada O
con O
seis O
patadas O
devueltas O
para O
touchdowns O
, O
lo O
que O
estableció O
un O
récord O
de O
liga O
. O

Burke B-PERSON
comenzó O
la O
temporada O
2007 O
en O
la O
lista O
del O
Día O
Inaugural O
de O
los O
Astros O
, O
pero O
fue O
transferido O
a O
Round O
Rock O
el O
11 O
de O
mayo O
. O

Esto O
fue O
respaldado O
por O
el O
hecho O
de O
que O
Weir B-PERSON
compró O
dos O
pinturas O
de O
Manet O
durante O
los O
veranos O
de O
1880 O
y O
1881 O
, O
" O
Mujer O
con O
un O
loro O
" O
y O
" O
Niño O
con O
una O
espada O
" O
, O
para O
el O
coleccionista O
de O
Nueva O
York O
Erwin O
Davis O
. O

Al O
final O
de O
la O
campaña O
de O
la O
Aviva O
Premiership O
2010 O
/ O
2011 O
, O
Percival B-PERSON
dejó O
a O
Harlequins O
y O
firmó O
un O
contrato O
de O
2 O
años O
que O
lo O
vio O
regresar O
a O
los O
Worcester O
Warriors O
recién O
ascendidos O
, O
y O
al O
club O
donde O
comenzó O
su O
carrera O
. O

Nacido O
en O
1846 O
en O
el O
condado O
de O
Cavan O
y O
criado O
en O
Newark O
, O
Nueva O
Jersey O
, O
Leonard B-PERSON
es O
comúnmente O
reconocido O
como O
el O
primer O
nativo O
de O
Irlanda O
en O
jugar O
en O
las O
ligas O
mayores O
. O

Antes O
de O
la O
temporada O
2010-11 O
de O
la O
I-League O
, O
Santosh B-PERSON
firmó O
con O
el O
club O
de O
la O
I-League O
Air O
India O
FC O
. O

Las O
antiguas O
oficinas O
municipales O
de O
Brighton O
, O
ahora O
la O
biblioteca O
Brighton B-LOCATION
y O
la O
cámara O
del O
consejo O
, O
fueron O
diseñadas O
por O
KF O
Knight O
en O
1959-60 O
y O
son O
una O
miniatura O
de O
ladrillo O
rojo O
del O
Museo O
Guggenheim O
de O
Frank O
Lloyd O
Wright O
en O
la O
ciudad O
de O
Nueva O
York O
. O

Doyle B-PERSON
se O
encontraba O
ahora O
en O
el O
ocaso O
de O
su O
carrera O
, O
sin O
embargo O
, O
fue O
elegido O
para O
el O
equipo O
de O
Munster O
por O
duodécima O
vez O
en O
trece O
años O
en O
1970 O
. O

En O
la O
primavera O
de O
2009 O
, O
Meyers B-PERSON
reintrodujo O
la O
distancia O
entre O
ejes O
acortada O
. O

Australia O
procedió O
a O
Zimbabwe O
, O
donde O
Waugh B-PERSON
anotó O
90 O
en O
una O
victoria O
de O
diez O
terrenos O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
se O
aseguró O
el O
estatus O
de O
Superliga O
con O
siete O
victorias O
de O
siete O
. O

Además O
, O
Cunningham B-PERSON
brindó O
respaldo O
financiero O
a O
Otis O
B. O
Moorehead O
a O
fines O
de O
1915 O
, O
para O
iniciar O
una O
nueva O
empresa O
de O
tubos O
de O
vacío O
, O
llamada O
Moorehead O
Laboratories O
, O
también O
con O
sede O
en O
San O
Francisco O
, O
CA O
. O

El O
mensaje O
final O
sugirió O
que O
Kay B-PERSON
lanzaría O
material O
nuevo O
en O
septiembre O
de O
2012 O
, O
pero O
no O
se O
dieron O
más O
detalles O
. O

Packard O
FC O
de O
Detroit O
, O
Michigan O
, O
fue O
un O
equipo O
de O
fútbol O
estadounidense O
de O
principios O
del O
siglo O
XX O
patrocinado O
por O
la O
corporación O
automovilística O
Packard B-ORGANIZATION
. O

Devine B-PERSON
fundó O
Trilobyte O
en O
diciembre O
de O
1990 O
con O
Rob O
Landeros O
. O

En O
1996 O
Raymond B-PERSON
se O
hizo O
cargo O
del O
desarrollo O
del O
software O
de O
correo O
electrónico O
de O
código O
abierto O
" O
popclient O
" O
, O
renombrándolo O
como O
Fetchmail O
. O

Toronto B-LOCATION
fue O
originalmente O
el O
sitio O
de O
una O
misión O
aborigen O
llamada O
Ebenezer O
, O
establecida O
en O
1829 O
por O
el O
reverendo O
Threlkeld O
. O

Almora B-LOCATION
tenía O
una O
población O
de O
32,358 O
según O
el O
censo O
de O
la O
India O
de O
2001 O
. O

Westmount B-LOCATION
era O
un O
antiguo O
distrito O
electoral O
provincial O
ubicado O
en O
la O
región O
de O
Montreal O
de O
Quebec O
, O
Canadá O
. O

Durante O
la O
temporada O
cerrada O
de O
2009 O
, O
Tweed B-PERSON
presentó O
a O
12 O
nuevos O
jugadores O
, O
con O
Jim O
Moffatt O
( O
asistente O
) O
y O
Tony O
Bullock O
( O
portero O
) O
ayudando O
con O
el O
entrenamiento O
. O

Ismail B-PERSON
también O
nombró O
a O
Najm-e O
Sani O
como O
el O
nuevo O
" O
vakil O
" O
del O
imperio O
debido O
a O
la O
muerte O
de O
Mas O
'ud O
Gilani O
. O

Kraśnik B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
en O
el O
este O
de O
Polonia O
con O
35.602 O
habitantes O
( O
2012 O
) O
, O
situada O
en O
el O
Voivodato O
de O
Lublin O
, O
la O
histórica O
Pequeña O
Polonia O
. O

Después O
de O
que O
su O
propia O
casa O
fuera O
destruida O
en O
el O
gran O
terremoto O
de O
Kantō O
, O
Raymond B-PERSON
diseñó O
una O
nueva O
, O
la O
Casa O
Reinanzaka O
, O
en O
Azabu O
, O
Tokio O
. O

En O
años O
posteriores O
a O
la O
decisión O
judicial O
, O
Cunningham B-PERSON
desempeñó O
un O
papel O
más O
importante O
en O
las O
actividades O
comerciales O
de O
RCA O
. O

De O
2008 O
a O
2012 O
, O
Dover B-ORGANIZATION
adquirió O
casi O
veinticinco O
empresas O
. O

Cory B-PERSON
fue O
gran O
finalista O
y O
subcampeón O
en O
la O
primera O
temporada O
de O
" O
Last O
Comic O
Standing O
" O
de O
NBC O
. O

Establecido O
en O
1753 O
, O
la O
ciudad O
de O
Portsmouth B-LOCATION
funcionó O
como O
un O
puerto O
de O
aligeramiento O
, O
donde O
la O
carga O
de O
los O
buques O
transoceánicos O
podría O
transferirse O
a O
buques O
de O
poco O
calado O
capaces O
de O
atravesar O
Pamlico O
y O
Core O
Sounds O
. O

Athens B-LOCATION
está O
ubicada O
a O
seis O
millas O
al O
este O
de O
Rochester O
a O
lo O
largo O
de O
Indiana O
State O
Road O
14 O
. O

Brampton B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
de O
Eden O
, O
en O
el O
condado O
de O
Cumbria O
, O
Inglaterra O
. O

En O
octubre O
de O
2011 O
, O
Spangler B-PERSON
fue O
seleccionado O
como O
uno O
de O
los O
100 O
socios O
iniciales O
de O
la O
Iniciativa O
del O
canal O
original O
de O
YouTube O
y O
recibió O
fondos O
para O
la O
producción O
de O
nueva O
programación O
original O
. O

Moscú B-LOCATION
se O
encuentra O
en O
. O

En O
1986-87 O
, O
Kulak B-PERSON
rompería O
el O
roster O
de O
los O
Canucks O
fuera O
del O
campo O
de O
entrenamiento O
, O
apareciendo O
en O
21 O
juegos O
antes O
de O
ser O
renunciado O
y O
reclamado O
por O
los O
Edmonton O
Oilers O
. O

Santiago B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Taylor O
, O
Virginia O
Occidental O
. O

En O
marzo O
de O
2010 O
, O
Hill B-PERSON
lanzó O
un O
sencillo O
exclusivamente O
para O
su O
base O
de O
fans O
de O
Bruneian O
titulado O
" O
Buat O
Selamanya O
" O
. O

Dover B-LOCATION
es O
el O
hogar O
de O
la O
Universidad O
Estatal O
de O
Delaware O
, O
una O
universidad O
de O
concesión O
de O
tierras O
y O
la O
única O
universidad O
históricamente O
negra O
de O
Delaware O
, O
y O
Wesley O
College O
. O

Sunbeam O
construyó O
sus O
propias O
carrocerías O
pero O
también O
suministró O
al O
comercio O
de O
carroceros O
; O
muchas O
limusinas O
se O
construyeron O
sobre O
chasis O
Sunbeam B-ORGANIZATION
. O

Opperman B-PERSON
es O
miembro O
del O
Consejo O
Asesor O
del O
High O
Pay O
Center O
y O
es O
coautor O
de O
un O
ensayo O
con O
la O
diputada O
del O
Partido O
Verde O
, O
Caroline O
Lucas O
, O
y O
la O
secretaria O
general O
del O
TUC O
, O
Frances O
O O
'Grady O
, O
titulado O
" O
Better O
Business O
: O
Moral O
Matters O
" O
. O

En O
el O
primer O
partido O
de O
Sheffield O
Shield O
de O
la O
temporada O
, O
Waugh B-PERSON
anotó O
172 O
de O
301 O
bolas O
, O
su O
puntuación O
más O
alta O
en O
primera O
clase O
hasta O
la O
fecha O
. O

Malone B-PERSON
fue O
el O
mariscal O
de O
campo O
más O
reclutado O
de O
la O
nación O
en O
1975 O
de O
El O
Cajon O
Valley O
High O
School O
cerca O
de O
San O
Diego O
, O
California O
. O

Lipson B-PERSON
ha O
estado O
involucrada O
con O
equipos O
que O
han O
creado O
una O
serie O
de O
máquinas O
que O
incluyen O
: O

Indiana B-LOCATION
es O
un O
municipio O
del O
estado O
de O
São O
Paulo O
en O
Brasil O
. O

Barnard B-PERSON
a O
menudo O
se O
conoce O
como O
Frank O
Barnard O
, O
al O
igual O
que O
su O
padre O
Francis O
Jones O
Barnard O
, O
quien O
como O
fundador O
de O
Barnard O
's O
Express O
, O
fue O
uno O
de O
Los O
emprendedores O
pioneros O
más O
notables O
de O
BC O
. O

Cuando O
Yeo B-PERSON
se O
unió O
a O
la O
EDB O
en O
1986 O
, O
EDB O
tenía O
algunas O
empresas O
multinacionales O
que O
habían O
donado O
becas O
anuales O
: O
Beca O
Sundstrand-EDB O
( O
1982 O
) O
; O
Minebea O
( O
1985 O
) O
. O

KVRX O
es O
la O
estación O
de O
radio O
universitaria O
dirigida O
por O
estudiantes O
de O
la O
Universidad O
de O
Texas O
en O
Austin B-LOCATION
con O
un O
enfoque O
en O
la O
música O
local O
y O
no O
convencional O
y O
la O
programación O
comunitaria O
. O

Murdoch B-PERSON
llevó O
a O
Wimbledon O
al O
décimo O
lugar O
en O
la O
Primera O
División O
en O
la O
temporada O
2002-03 O
, O
a O
pesar O
de O
que O
varios O
seguidores O
boicotearon O
los O
partidos O
de O
Wimbledon O
en O
protesta O
contra O
el O
movimiento O
propuesto O
. O

Speer B-PERSON
también O
compitió O
en O
el O
WEC O
y O
Cage O
Warriors O
. O

En O
1988 O
, O
Dome B-ORGANIZATION
volvería O
al O
diseño O
de O
automóviles O
de O
producción O
, O
estableciendo O
un O
estudio O
de O
diseño O
llamado O
Jiotto O
Design O
para O
diseñar O
automóviles O
con O
su O
propio O
túnel O
de O
viento O
de O
un O
cuarto O
de O
escala O
. O

Rasmussen B-PERSON
ganó O
el O
partido O
en O
sets O
seguidos O
, O
15-3 O
, O
15-12 O
. O

En O
febrero O
de O
2012 O
, O
Yamamoto B-PERSON
organizó O
un O
relanzamiento O
de O
la O
Conferencia O
Shimoda O
, O
que O
no O
se O
había O
celebrado O
en O
diecisiete O
años O
. O

Buceando O
desde O
el O
barco O
de O
investigación O
ruso O
Keldysh O
, O
Kohler B-PERSON
realizó O
múltiples O
inmersiones O
en O
los O
sumergibles O
MIR O
para O
explorar O
el O
lugar O
del O
naufragio O
del O
" O
Titanic O
" O
. O

Este O
último O
tendió O
una O
emboscada O
a O
Mortimer B-PERSON
y O
solo O
lo O
liberó O
después O
del O
pago O
de O
un O
rescate O
sustancial O
. O

Waugh B-PERSON
finalmente O
terminó O
la O
temporada O
con O
1460 O
carreras O
y O
75 O
terrenos O
, O
rompiendo O
el O
récord O
de O
carreras O
del O
club O
en O
más O
de O
200 O
carreras O
. O

Wright B-PERSON
volvió O
a O
comandar O
el O
VI O
Cuerpo O
durante O
la O
campaña O
de O
Shenandoah O
Valley O
del O
mayor O
general O
Philip O
H. O
Sheridan O
del O
6 O
de O
agosto O
al O
16 O
de O
octubre O
de O
1864 O
. O

En O
2006 O
, O
Fischer B-PERSON
recibió O
el O
Premio O
de O
Alumnos O
Distinguidos O
de O
Escuelas O
Católicas O
de O
la O
Arquidiócesis O
de O
Louisville O
. O

En O
su O
papel O
de O
Comisionado O
, O
Rennie B-PERSON
ha O
participado O
en O
una O
serie O
de O
iniciativas O
para O
mejorar O
el O
rendimiento O
del O
servicio O
público O
, O
incluidos O
proyectos O
denominados O
Mejores O
servicios O
públicos O
, O
el O
Marco O
de O
mejora O
del O
rendimiento O
. O

Rennie B-PERSON
tiene O
varios O
artículos O
publicados O
en O
" O
Scientific O
American O
" O
, O
comenzando O
con O
la O
edición O
de O
septiembre O
de O
1989 O
y O
tan O
recientemente O
como O
la O
edición O
de O
diciembre O
de O
2013 O
. O

En O
2015 O
, O
Blanchard B-PERSON
continuó O
con O
LDM O
, O
pero O
fue O
ascendido O
a O
una O
unidad O
de O
tiempo O
completo O
en O
el O
No O
. O
3 O
Commodore O
del O
equipo O
. O

Atenas B-LOCATION
ha O
sido O
sede O
de O
los O
Juegos O
Olímpicos O
de O
verano O
dos O
veces O
, O
en O
1896 O
y O
2004 O
. O

Gladstone B-LOCATION
es O
una O
parroquia O
canadiense O
en O
el O
condado O
de O
Sunbury O
, O
New O
Brunswick O
. O

En O
1898 O
, O
los O
Misioneros O
Oblatos O
de O
María O
Inmaculada O
encargaron O
a O
Cavanagh B-PERSON
diseñar O
una O
nueva O
iglesia O
en O
el O
lugar O
de O
una O
antigua O
iglesia O
benedictina O
en O
Fremantle O
. O

Hague B-PERSON
también O
se O
hizo O
conocido O
por O
su O
cobertura O
del O
Meadowlands O
Grand O
Prix O
, O
la O
carrera O
de O
autos O
de O
Indy O
que O
se O
llevó O
a O
cabo O
en O
el O
estacionamiento O
del O
Meadowlands O
Sports O
Complex O
, O
y O
fue O
reconocido O
a O
nivel O
nacional O
por O
su O
cobertura O
. O

La O
posición O
de O
liderazgo O
de O
Atenas B-LOCATION
bien O
puede O
haber O
resultado O
de O
su O
ubicación O
central O
en O
el O
mundo O
griego O
, O
su O
fortaleza O
segura O
en O
la O
Acrópolis O
y O
su O
acceso O
al O
mar O
, O
lo O
que O
le O
dio O
una O
ventaja O
natural O
sobre O
rivales O
del O
interior O
como O
Tebas O
y O
Esparta O
. O
. O

Después O
del O
juicio O
, O
Adams O
fue O
llevado O
a O
una O
casa O
segura O
por O
Hoskins B-PERSON
y O
entrevistado O
durante O
dos O
semanas O
. O

Tennyson B-PERSON
es O
más O
famoso O
por O
su O
libro O
de O
1939 O
" O
Escena O
de O
Suffolk O
" O
, O
que O
documenta O
los O
viajes O
y O
experiencias O
del O
autor O
en O
Suffolk O
durante O
la O
década O
de O
1930 O
. O

Como O
Oxford O
y O
Cambridge O
, O
Salamanca B-LOCATION
tenía O
varios O
colegios O
( O
" O
Colegios O
Mayores O
" O
) O
. O

Townley B-PERSON
también O
se O
perdió O
otra O
carrera O
cuando O
se O
saltó O
la O
carrera O
de O
camiones O
del O
Texas O
Motor O
Speedway O
para O
tratar O
una O
lesión O
en O
el O
tobillo O
izquierdo O
, O
y O
Cody O
Coughlin O
se O
hizo O
cargo O
del O
No O
. O
05 O
para O
el O
evento O
. O

Malone B-PERSON
presenta O
un O
programa O
de O
radio O
semanal O
, O
" O
Back O
to O
the O
Country O
" O
, O
en O
la O
radio O
comunitaria O
WORT O
– O
FM O
en O
Madison O
, O
y O
toca O
música O
country O
con O
su O
esposa O
, O
Bobbie O
Malone O
, O
tocando O
la O
mandolina O
y O
la O
guitarra O
. O

Humphrey B-PERSON
es O
miembro O
de O
Phi O
Beta O
Sigma O
. O

Bethlehem B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
Bethlehem O
Township O
, O
condado O
de O
Clark O
, O
Indiana O
, O
Estados O
Unidos O
, O
veinticinco O
millas O
río O
arriba O
desde O
Louisville O
, O
Kentucky O
. O

News B-ORGANIZATION
tiene O
más O
de O
500 O
empleados O
y O
aproximadamente O
el O
60 O
% O
del O
mercado O
de O
publicidad O
en O
revistas O
en O
Austria O
. O

Molloy B-PERSON
negó O
las O
acusaciones O
en O
ese O
momento O
y O
desafió O
a O
cualquiera O
a O
repetirlas O
fuera O
del O
Parlamento O
para O
que O
pudiera O
emprender O
acciones O
legales O
( O
el O
discurso O
original O
está O
sujeto O
al O
privilegio O
parlamentario O
y O
, O
por O
lo O
tanto O
, O
no O
es O
procesable O
) O
. O

Petrie O
se O
vinculó O
bien O
con O
Sid O
Binks O
en O
el O
delantero O
centro O
y O
Sammy O
Taylor O
en O
el O
interior O
derecho O
, O
anotando O
44 O
goles O
entre O
ellos O
, O
de O
los O
cuales O
Petrie B-PERSON
contribuyó O
con O
16 O
. O

The O
British O
dio O
forma O
al O
país O
hasta O
el O
siglo O
XX O
, O
y O
Kochi B-LOCATION
siempre O
ha O
sido O
un O
importante O
puerto O
y O
centro O
comercial O
. O

Berlín B-LOCATION
tuvo O
además O
actividad O
volcánica O
en O
el O
Holoceno O
, O
incluido O
un O
flujo O
de O
lava O
debajo O
de O
una O
torre O
de O
hielo O
que O
data O
de O
hace O
10,300 O
± O
2,700 O
años O
. O

Melbourne B-LOCATION
fue O
fundada O
en O
1835 O
, O
durante O
el O
reinado O
del O
rey O
Guillermo O
IV O
, O
con O
la O
llegada O
de O
la O
goleta O
" O
Enterprize O
" O
cerca O
del O
actual O
emplazamiento O
del O
Queen O
's O
Wharf O
, O
como O
un O
asentamiento O
especulativo O
apenas O
legal O
que O
se O
separó O
de O
New O
South O
. O
Gales O
. O

Blanchard B-PERSON
vio O
a O
Wheaton O
College O
" O
como O
un O
' O
arsenal O
' O
y O
' O
campo O
de O
entrenamiento O
' O
para O
las O
huestes O
de O
rectitud O
en O
la O
guerra O
moral O
del O
mundo O
... O
un O
medio O
para O
entrenar O
activistas O
sociales O
... O
" O
. O

Más O
tarde O
se O
supo O
que O
Wilkes O
supuestamente O
le O
dio O
a O
Cunningham B-PERSON
más O
de O
$ O
630.000 O
en O
efectivo O
y O
favores O
. O

Poco O
después O
de O
esta O
visita O
, O
el O
príncipe O
Chutamani O
solicitó O
los O
servicios O
médicos O
de O
Bradley B-PERSON
para O
atender O
al O
enfermo O
príncipe O
Mongkut O
. O

El O
31 O
de O
agosto O
de O
2017 O
, O
Oldham O
Athletic O
fichó O
a O
Doyle B-PERSON
cedido O
hasta O
el O
1 O
de O
enero O
de O
2018 O
. O

En O
la O
década O
de O
1990 O
, O
Emami B-ORGANIZATION
lanza O
otra O
marca O
insignia O
bajo O
Himani O
Umbrella O
, O
Navratna O
Cool O
Oil O
, O
y O
amplía O
la O
producción O
al O
abrir O
su O
segunda O
fábrica O
, O
en O
Pondicherry O
. O

Inicialmente O
, O
Hank B-PERSON
estaba O
programado O
para O
presentar O
un O
programa O
de O
preguntas O
basado O
en O
su O
canal O
de O
YouTube O
abandonado O
" O
Truth O
or O
Fail O
" O
, O
en O
el O
que O
los O
espectadores O
responderían O
varias O
preguntas O
mediante O
anotaciones O
de O
enlaces O
, O
saltando O
de O
un O
video O
a O
otro O
para O
encontrar O
respuestas O
y O
obtener O
más. O
preguntas O
. O

Una O
fuente O
enumera O
a O
Curtis B-PERSON
como O
la O
51 O
ª O
persona O
más O
rica O
de O
la O
historia O
, O
con O
una O
fortuna O
de O
43,200 O
millones O
de O
dólares O
ajustada O
por O
inflación O
( O
a O
dólares O
de O
2008 O
) O
, O
que O
según O
esta O
fuente O
lo O
hizo O
más O
rico O
que O
JP O
Morgan O
. O

Quinn B-PERSON
desde O
entonces O
ha O
publicado O
varios O
estudios O
críticos O
de O
la O
jerarquía O
mormona O
, O
incluido O
su O
trabajo O
de O
tres O
volúmenes O
de O
" O
La O
jerarquía O
mormona O
: O
orígenes O
del O
poder O
" O
, O
" O
La O
jerarquía O
mormona O
: O
extensiones O
de O
poder O
" O
y O
" O
La O
jerarquía O
mormona O
: O
riqueza O
y O
Poder O
Corporativo O
" O
. O

Después O
de O
enterarse O
de O
que O
el O
condado O
de O
Howard O
había O
aumentado O
el O
valor O
de O
tasación O
de O
la O
tierra O
donada O
en O
la O
competencia O
, O
Rollins B-PERSON
vendió O
su O
propia O
tierra O
al O
condado O
de O
Boone O
por O
$ O
25 O
el O
acre O
. O

Whitehall B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Dorchester O
, O
Maryland O
, O
Estados O
Unidos O
. O

En O
2000 O
, O
Clarke B-PERSON
fundó O
Bruce O
Clarke O
Consultants O
, O
Inc. O
para O
trabajar O
con O
defensa. O
contratistas O
en O
temas O
de O
integración O
de O
tecnología O
. O

La O
temporada O
2014 O
comenzó O
con O
gran O
estilo O
, O
ya O
que O
Parramatta B-ORGANIZATION
ganó O
4 O
de O
sus O
primeros O
6 O
partidos O
. O

Siedlce B-LOCATION
es O
una O
aldea O
en O
el O
distrito O
administrativo O
de O
Gmina O
Chęciny O
, O
dentro O
del O
condado O
de O
Kielce O
, O
Voivodato O
de O
Świętokrzyskie O
, O
en O
el O
centro-sur O
de O
Polonia O
. O

Mientras O
era O
decano O
del O
Schreyer O
Honors O
College O
, O
Brady B-PERSON
tenía O
un O
blog O
y O
un O
podcast O
dinámicos O
. O

Sin O
embargo O
, O
la O
sección O
sur O
de O
Napton O
a O
Oxford B-LOCATION
se O
convirtió O
en O
algo O
así O
como O
un O
remanso O
y O
transportaba O
principalmente O
tráfico O
local O
. O

Toronto B-LOCATION
era O
una O
comunidad O
rural O
no O
incorporada O
ubicada O
en O
Woodside O
Township O
, O
condado O
de O
Sangamon O
, O
Illinois O
. O

En O
2007 O
Underwood B-PERSON
creó O
una O
unidad O
de O
estudios O
mormones O
para O
la O
Academia O
Estadounidense O
de O
Religión O
y O
se O
desempeñó O
como O
copresidente O
. O

Hexham B-LOCATION
es O
un O
suburbio O
de O
la O
ciudad O
de O
Newcastle O
, O
cerca O
del O
interior O
del O
distrito O
financiero O
de O
Newcastle O
en O
Nueva O
Gales O
del O
Sur O
, O
Australia O
, O
a O
orillas O
del O
río O
Hunter O
. O

Boyle O
se O
sometió O
a O
una O
cirugía O
inicial O
de O
muñeca O
el O
23 O
de O
septiembre O
; O
intentó O
regresar O
el O
29 O
de O
octubre O
, O
pero O
después O
de O
jugar O
sus O
primeros O
cuatro O
juegos O
de O
la O
temporada O
2007-08 O
, O
Boyle B-PERSON
se O
sometió O
a O
una O
cirugía O
adicional O
en O
la O
muñeca O
lesionada O
, O
perdiéndose O
otros O
36 O
juegos O
. O

Los O
idiomas O
oficiales O
de O
Yanam B-LOCATION
son O
el O
telugu O
y O
el O
francés O
. O

Después O
de O
la O
fusión O
, O
Penton B-ORGANIZATION
se O
convirtió O
en O
una O
de O
las O
empresas O
de O
medios O
B2B O
más O
grandes O
del O
mundo O
. O

Pickett B-PERSON
fue O
admitido O
en O
el O
colegio O
de O
abogados O
en O
1890 O
y O
comenzó O
a O
ejercer O
en O
Waterloo O
, O
Iowa O
. O

Además O
de O
ocuparse O
de O
los O
asuntos O
espirituales O
, O
Flynn B-PERSON
rápidamente O
estableció O
la O
necesidad O
de O
atención O
médica O
para O
los O
residentes O
del O
vasto O
interior O
australiano O
y O
estableció O
varios O
hospitales O
en O
la O
selva O
. O

En O
este O
partido O
, O
Parramatta B-ORGANIZATION
perdió O
22-0 O
. O

Jennings B-PERSON
ganó O
el O
campeonato O
para O
coronarse O
con O
el O
título O
de O
" O
Mejor O
de O
todos O
los O
tiempos O
" O
. O

En O
2006 O
, O
Rollins B-PERSON
consultó O
sobre O
la O
campaña O
de O
la O
candidata O
republicana O
al O
Senado O
del O
estado O
de O
Nueva O
York O
Kathleen O
Troia O
" O
KT O
" O
McFarland O
. O

Dublín B-LOCATION
es O
una O
antigua O
comunidad O
en O
el O
condado O
de O
Barton O
, O
Missouri O
, O
Estados O
Unidos O
, O
ubicada O
en O
la O
frontera O
del O
condado O
de O
Jasper O
, O
aproximadamente O
a O
una O
milla O
al O
norte O
de O
la O
ciudad O
actual O
de O
Jasper O
. O

Blake B-PERSON
recibió O
su O
nombre O
de O
Nzinga O
de O
Ndongo O
y O
Matamba O
, O
una O
reina O
del O
siglo O
XVII O
y O
heroína O
popular O
del O
pueblo O
Mbundu O
del O
suroeste O
de O
África O
. O

En O
enero O
de O
2019 O
, O
Bergman B-PERSON
se O
retiró O
después O
de O
28 O
años O
de O
docencia O
, O
culminando O
una O
carrera O
de O
50 O
años O
en O
periodismo O
. O

Jennings B-PERSON
se O
trasladó O
a O
la O
nueva O
capital O
del O
estado O
en O
Corydon O
, O
donde O
sirvió O
la O
duración O
de O
su O
mandato O
como O
gobernador O
. O

En O
la O
temporada O
1997-1998 O
, O
Bradley B-PERSON
ganó O
la O
medalla O
de O
plata O
en O
el O
nivel O
novato O
en O
los O
Nacionales O
. O

Para O
cerrar O
la O
brecha O
y O
pagar O
los O
nuevos O
programas O
que O
quería O
implementar O
, O
Cavanagh B-PERSON
había O
impulsado O
los O
impuestos O
sobre O
la O
renta O
y O
los O
viajeros O
de O
la O
legislatura O
para O
Detroit O
, O
pero O
estos O
resultaron O
impopulares O
entre O
los O
residentes O
y O
las O
empresas O
. O

En O
un O
juego O
contra O
Duke O
en O
2005 O
, O
Hester B-PERSON
rompió O
seis O
tacleadas O
mientras O
devolvía O
un O
despeje O
de O
81 O
yardas O
. O

Actualmente O
usan O
el O
nombre O
de O
una O
palabra O
Surrey B-ORGANIZATION
. O

En O
diciembre O
de O
1987 O
, O
desesperado O
por O
conseguir O
dinero O
en O
efectivo O
, O
Bradford B-ORGANIZATION
transfirió O
a O
22 O
jugadores O
por O
un O
total O
de O
210.000 O
£ O
más O
Phil O
Ford O
por O
120.000 O
£ O
. O

Roy B-PERSON
ha O
jugado O
en O
la O
Liga O
Nacional O
de O
Hockey O
( O
NHL O
) O
con O
Buffalo O
Sabres O
, O
Dallas O
Stars O
, O
Vancouver O
Canucks O
, O
St O
. O
Louis O
Blues O
, O
Nashville O
Predators O
y O
Edmonton O
Oilers O
. O

Una O
cosa O
que O
también O
caracterizó O
al O
edificio O
en O
Grumbach B-LOCATION
pudo O
haber O
sido O
la O
Revolución O
Francesa O
y O
sus O
consecuencias O
, O
que O
destruyeron O
el O
feudalismo O
, O
simbolizado O
por O
el O
" O
Schloss O
" O
. O

Turimex O
Internacional O
opera O
un O
servicio O
de O
autobús O
desde O
Austin B-LOCATION
a O
Nuevo O
Laredo O
y O
luego O
a O
muchos O
destinos O
en O
México O
. O

Se O
requirió O
que O
Darnall B-PERSON
respondiera O
ante O
el O
Consejo O
Privado O
sobre O
la O
acusación O
de O
traición O
, O
que O
él O
negó O
: O

Athens B-LOCATION
tiene O
su O
propia O
escuela O
secundaria O
Athens O
District O
High O
School O
, O
que O
depende O
de O
la O
Junta O
Escolar O
del O
Distrito O
del O
Alto O
Canadá O
, O
así O
como O
un O
lugar O
de O
entretenimiento O
en O
vivo O
Joshua O
Bates O
Center O
que O
presenta O
una O
serie O
de O
actuaciones O
musicales O
en O
vivo O
cada O
año O
. O

En O
2009 O
, O
Maxie B-PERSON
se O
unió O
a O
NASCAR O
como O
Gerente O
de O
Comunicaciones O
para O
el O
Alcance O
de O
los O
Medios O
de O
la O
Región O
Este O
. O

Berlín B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Bourbon O
, O
Kansas O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Esa O
temporada O
, O
Tennyson B-PERSON
lideró O
a O
los O
Timbers O
en O
anotaciones O
con O
18 O
goles O
y O
6 O
asistencias O
en O
24 O
partidos O
, O
lo O
que O
fue O
suficiente O
para O
liderar O
la O
Primera O
División O
de O
la O
USL O
en O
puntos O
y O
empatarlo O
con O
Fadi O
Afash O
y O
Eduardo O
Sebrango O
como O
líder O
de O
goles O
conjuntos O
. O

Killarney B-LOCATION
es O
un O
suburbio O
de O
Bulawayo O
, O
Zimbabwe O
. O

A O
solo O
7 O
millas O
al O
este O
del O
intercambio O
Bernardo B-LOCATION
se O
encuentra O
Micah O
Village O
, O
una O
comunidad O
intencional O
. O

El O
3 O
de O
septiembre O
de O
2015 O
, O
Flynn B-PERSON
inició O
el O
partido O
de O
pretemporada O
de O
la O
semana O
4 O
de O
los O
Jets O
contra O
los O
Philadelphia O
Eagles O
, O
lanzando O
10-14 O
para O
136 O
yardas O
, O
2 O
touchdowns O
y O
1 O
intercepción O
. O

Calico B-ORGANIZATION
implementó O
un O
proceso O
de O
mecanizado O
CNC O
y O
mejoró O
los O
materiales O
utilizados O
en O
la O
fabricación O
. O

Gerry O
nació O
el O
6 O
de O
diciembre O
de O
1813 O
en O
Waterford O
, O
Maine O
; O
era O
hijo O
de O
Peter O
y O
Mary O
" O
Polly O
" O
( O
Cutler O
) O
Gerry B-PERSON
. O

En O
1872 O
, O
Reid B-PERSON
formó O
parte O
del O
movimiento O
Liberal O
Republicano O
que O
se O
opuso O
a O
un O
segundo O
mandato O
para O
el O
presidente O
Grant O
y O
que O
finalmente O
apoyó O
al O
desafortunado O
Greeley O
para O
la O
presidencia O
. O

En O
1987 O
, O
la O
empresa O
matriz O
de O
NBC O
, O
General O
Electric O
, O
compró O
la O
filial O
de O
CBS O
WTVJ O
, O
la O
estación O
de O
noticias O
número O
uno O
del O
área O
en O
ese O
momento O
, O
a O
la O
firma O
de O
inversión O
Kohlberg O
Kravis O
Roberts O
& O
Co O
. O
Sunbeam B-ORGANIZATION
inmediatamente O
buscó O
bloquear O
la O
compra O
y O
gastó O
más O
de O
un O
año O
luchando O
contra O
NBC O
en O
la O
corte O
. O

En O
un O
bautismo O
apresurado O
, O
Sigvatr O
nombró O
a O
Magnus B-PERSON
en O
honor O
al O
rey O
más O
grande O
que O
conocía O
, O
también O
el O
modelo O
a O
seguir O
más O
grande O
de O
Olaf O
, O
" O
Karla O
Magnus O
" O
, O
o O
Carlomagno O
. O

En O
1970 O
, O
Galloway B-PERSON
se O
convirtió O
en O
el O
primer O
ganador O
de O
la O
Peachtree O
Road O
Race O
en O
Atlanta O
, O
Georgia O
. O

Backus B-PERSON
fue O
admitido O
en O
el O
colegio O
de O
abogados O
en O
1833 O
y O
practicó O
durante O
un O
corto O
tiempo O
en O
Norwich O
antes O
de O
mudarse O
a O
Michigan O
. O

Atenas B-LOCATION
está O
construida O
alrededor O
de O
varias O
colinas O
. O

The O
Fighting O
Irish O
, O
que O
nunca O
quedó O
atrás O
en O
un O
solo O
juego O
ese O
año O
, O
vio O
a O
41 O
de O
sus O
jugadores O
jugar O
fútbol O
profesional O
, O
incluido O
Leonard B-PERSON
. O

Aunque O
Hoskins B-PERSON
no O
se O
dio O
a O
conocer O
a O
sí O
misma O
ni O
a O
su O
trabajo O
, O
mantuvo O
correspondencia O
con O
muchos O
contemporáneos O
destacados O
( O
incluidos O
Robert O
Lowell O
, O
John O
Crowe O
Ransom O
y O
Wallace O
Stevens O
) O
, O
todos O
los O
cuales O
consideraban O
su O
trabajo O
muy O
bien O
. O

Blake B-PERSON
fue O
relegado O
de O
la O
Premier O
League O
cinco O
veces O
, O
un O
récord O
que O
tiene O
junto O
con O
Hermann O
Hreiðarsson O
. O

Lester B-PERSON
registró O
un O
récord O
de O
11-13 O
, O
registrando O
205 O
entradas O
lanzadas O
con O
una O
efectividad O
de O
3.34 O
en O
su O
primer O
año O
con O
los O
Cachorros O
de O
Chicago O
. O

Los O
talentos O
musicales O
de O
Hayes O
McMullan O
fueron O
descubiertos O
luego O
de O
un O
encuentro O
casual O
en O
1967 O
entre O
Wardlow B-PERSON
y O
McMullan O
. O

Toronto B-LOCATION
está O
bien O
comunicada O
por O
carreteras O
con O
Newcastle O
y O
Sydney O
y O
está O
aproximadamente O
a O
8 O
minutos O
de O
la O
autopista O
Sydney-Newcastle O
Freeway O
( O
M1 O
) O
. O

Malone B-PERSON
anotó O
dos O
goles O
más O
, O
a O
medida O
que O
avanzaba O
la O
temporada O
, O
contra O
Stevenage O
y O
Huddersfield O
Town O
. O

Bristol B-ORGANIZATION
ofreció O
por O
primera O
vez O
un O
chasis O
con O
motor O
diesel O
en O
1933 O
. O

Texas B-LOCATION
tiene O
una O
escuela O
estatal O
llamada O
Texas O
State O
School O
, O
que O
atiende O
a O
estudiantes O
desde O
el O
año O
de O
preparación O
hasta O
el O
año O
10 O
. O

El O
5 O
de O
junio O
de O
1942 O
, O
Becker B-PERSON
informó O
que O
" O
por O
ejemplo O
, O
desde O
diciembre O
de O
1941 O
, O
tres O
vehículos O
fueron O
utilizado O
para O
procesar O
97.000 O
, O
sin O
tiempo O
de O
inactividad O
en O
los O
vehículos O
" O
. O

Además O
, O
Yeo B-PERSON
también O
señaló O
que O
durante O
los O
5 O
años O
de O
inversión O
, O
más O
de O
25 O
empresas O
abrieron O
centros O
de O
investigación O
en O
Singapur O
, O
incluidos O
tres O
laboratorios O
corporativos O
de O
I O
+ O
D O
dirigidos O
por O
Eli O
Lilly O
and O
Company O
, O
GlaxoSmithKline O
y O
Novartis O
. O

Cunningham B-PERSON
trabaja O
actualmente O
para O
una O
empresa O
farmacéutica O
. O

Elmer B-PERSON
informó O
que O
la O
carta O
nunca O
fue O
enviada O
. O

En O
abril O
de O
2017 O
, O
Schumacher B-PERSON
está O
compitiendo O
en O
la O
clase O
Top O
Fuel O
de O
la O
NHRA O
, O
de O
la O
que O
es O
ocho O
veces O
campeón O
( O
rompiendo O
un O
récord O
establecido O
por O
Joe O
Amato O
) O
, O
ganando O
seis O
años O
consecutivos O
( O
2004-2009 O
) O
. O

Después O
de O
una O
temporada O
decepcionante O
en O
1893 O
cuando O
su O
bateo O
falló O
en O
los O
campos O
Ovales O
que O
se O
volvieron O
ardientes O
por O
varios O
inviernos O
y O
primaveras O
secos O
, O
Kingsmill O
Key O
se O
hizo O
cargo O
y O
llevó O
a O
Surrey B-ORGANIZATION
a O
más O
títulos O
en O
1894 O
, O
1895 O
y O
1899 O
. O

París B-LOCATION
es O
también O
la O
comunidad O
más O
septentrional O
que O
participa O
en O
el O
Green O
Energy O
Hub O
del O
sur O
de O
Ontario O
. O

En O
octubre O
de O
2001 O
, O
Myra B-PERSON
apareció O
en O
la O
película O
" O
El O
gran O
movimiento O
de O
Max O
Keeble O
" O
como O
Chelsea O
. O

En O
un O
momento O
, O
Ulysses O
S. O
Grant O
llamó O
a O
Washburn B-PERSON
" O
uno O
de O
los O
mejores O
oficiales O
administrativos O
que O
tenemos O
" O
. O

Boyle B-PERSON
anotó O
164 O
goles O
y O
605 O
puntos O
en O
1.093 O
partidos O
de O
la O
NHL O
con O
cuatro O
equipos O
. O

Los O
críticos O
de O
Murphy B-PERSON
afirman O
que O
las O
leyes O
que O
aprobó O
ayudaron O
a O
permitir O
un O
crecimiento O
insostenible O
en O
la O
industria O
porcina O
, O
que O
luego O
causó O
una O
contaminación O
masiva O
del O
agua O
que O
provocó O
la O
muerte O
de O
peces O
en O
todo O
el O
este O
de O
Carolina O
del O
Norte O
. O

Como O
resultado O
de O
la O
anterior O
estructuración O
, O
Aurora B-ORGANIZATION
entregó O
un O
bono O
a O
los O
clientes O
con O
una O
caída O
promedio O
del O
5 O
% O
en O
los O
precios O
de O
la O
electricidad O
. O

Al O
analizar O
obras O
seminales O
de O
filósofos O
modernos O
y O
posmodernos O
como O
Rousseau O
, O
Kant O
, O
Marx O
, O
Sartre O
, O
Arendt O
, O
Foucault O
y O
Derrida O
, O
Ophir B-PERSON
sostiene O
que O
ser O
moral O
es O
cuidar O
de O
los O
demás O
y O
comprometerse O
a O
prevenir O
su O
sufrimiento. O
y O
angustia O
. O

Murphy B-PERSON
es O
ahora O
un O
estratega O
republicano O
, O
sirviendo O
en O
2010 O
como O
asesor O
del O
candidato O
al O
Senado O
Dr. O
Eric O
Wargotz O
de O
Maryland O
, O
según O
Fox O
News O
. O

Para O
el O
inicio O
de O
los O
entrenamientos O
de O
pretemporada O
para O
la O
temporada O
2010 O
, O
Warrington B-ORGANIZATION
contará O
con O
un O
centro O
de O
entrenamiento O
centralizado O
en O
el O
campus O
de O
Padgate O
de O
la O
Universidad O
de O
Chester O
. O

Después O
de O
que O
los O
Sabres O
fueron O
eliminados O
por O
los O
Senadores O
, O
Roy B-PERSON
acordó O
una O
extensión O
de O
contrato O
por O
seis O
años O
y O
$ O
24 O
millones O
con O
los O
Sabres O
el O
27 O
de O
julio O
de O
2007 O
. O

Hay O
varias O
publicaciones O
dirigidas O
por O
estudiantes O
en O
Commonwealth B-ORGANIZATION
. O

Tras O
el O
revés O
de O
las O
lesiones O
sufridas O
en O
2007 O
, O
Ellis B-PERSON
se O
centró O
en O
la O
clasificación O
para O
los O
Juegos O
Olímpicos O
de O
Verano O
de O
2008 O
en O
triatlón O
. O
, O
pero O
se O
quedó O
corta O
y O
no O
calificó O
. O

En O
2001 O
, O
su O
tercer O
año O
, O
Burke B-PERSON
pasó O
al O
campo O
corto O
y O
ayudó O
a O
los O
Voluntarios O
a O
hacer O
una O
aparición O
en O
la O
Serie O
Mundial O
Universitaria O
al O
batear O
.435 O
con O
20 O
jonrones O
y O
49 O
bases O
robadas O
, O
siendo O
nombrado O
para O
el O
equipo O
de O
todo O
torneo O
de O
CWS O
. O

A O
diferencia O
de O
otros O
centros O
micénicos O
, O
como O
Micenas O
y O
Pilos O
, O
no O
se O
sabe O
si O
Atenas B-LOCATION
sufrió O
destrucción O
alrededor O
del O
1200 O
a O
. O
C. O
, O
un O
evento O
a O
menudo O
atribuido O
a O
una O
invasión O
doria O
, O
y O
los O
atenienses O
siempre O
mantuvieron O
que O
eran O
jonios O
puros O
sin O
Elemento O
dórico O
. O

Drumheller B-LOCATION
es O
una O
ciudad O
dentro O
del O
valle O
del O
río O
Red O
Deer O
en O
las O
tierras O
baldías O
del O
centro-este O
de O
Alberta O
, O
Canadá O
. O

A O
mediados O
de O
septiembre O
de O
2019 O
, O
Purdue B-ORGANIZATION
se O
declaró O
en O
bancarrota O
en O
White O
Plains O
, O
Nueva O
York O
, O
unos O
días O
después O
de O
llegar O
a O
un O
acuerdo O
tentativo O
con O
los O
gobiernos O
estatales O
y O
locales O
que O
estaban O
demandando O
a O
la O
empresa O
por O
el O
costo O
de O
la O
epidemia O
de O
opioides O
. O

El O
23 O
de O
octubre O
de O
2018 O
, O
los O
Diamondbacks O
firmaron O
a O
Escobar B-PERSON
un O
contrato O
de O
tres O
años O
por O
un O
valor O
de O
21 O
millones O
de O
dólares O
. O

Durante O
su O
tiempo O
en O
el O
tribunal O
de O
quiebras O
, O
Leonard B-PERSON
también O
participó O
activamente O
en O
la O
Conferencia O
Nacional O
de O
Jueces O
de O
Quiebras O
. O

Wellington B-LOCATION
tiene O
un O
clima O
subtropical O
húmedo O
( O
" O
Cfa O
" O
) O
con O
veranos O
calurosos O
e O
inviernos O
fríos O
, O
y O
lluvias O
uniformes O
durante O
todo O
el O
año O
. O

Cory B-PERSON
es O
el O
homónimo O
del O
monte O
Cory O
, O
en O
Alberta O
. O

Ellis B-PERSON
comenzó O
con O
Otago O
en O
el O
NPC O
en O
1991 O
cuando O
jugaba O
para O
la O
Universidad O
del O
club O
, O
y O
fue O
seleccionado O
para O
los O
NZ O
Colts O
. O

En O
1998 O
, O
Parramatta B-ORGANIZATION
y O
Canterbury O
se O
enfrentaron O
en O
la O
final O
preliminar O
con O
los O
ganadores O
para O
enfrentarse O
a O
los O
Brisbane O
Broncos O
en O
la O
gran O
final O
. O

En O
respuesta O
, O
Boyle B-PERSON
publicó O
una O
carta O
en O
la O
que O
criticaba O
la O
" O
reprimenda O
cobarde O
de O
la O
Fundación O
de O
mis O
chistes O
sobre O
Palestina O
" O
y O
reimprimió O
los O
chistes O
en O
cuestión O
. O

Como O
canónigo O
de O
la O
abadía O
de O
Segeberg O
en O
Holstein O
, O
Meinhard B-PERSON
posiblemente O
se O
inspiró O
en O
el O
trabajo O
misionero O
de O
Vicelinus O
entre O
los O
eslavos O
. O

Según O
el O
informe O
de O
arresto O
, O
Malone B-PERSON
tenía O
1.3 O
gramos O
de O
cocaína O
en O
un O
bolsillo O
. O

Durante O
la O
temporada O
de O
la O
Super O
League O
XXIV O
, O
Warrington B-ORGANIZATION
llegó O
a O
la O
final O
de O
la O
Challenge O
Cup O
contra O
St O
Helens O
y O
ganó O
el O
partido O
18-4 O
en O
el O
estadio O
de O
Wembley O
. O

En O
1961 O
, O
Warrington B-ORGANIZATION
llegó O
a O
la O
final O
del O
campeonato O
de O
RL O
celebrada O
en O
Odsal O
, O
pero O
Leeds O
tenía O
el O
control O
total O
sobre O
el O
partido O
y O
se O
quedó O
fuera O
de O
juego O
25-10 O
. O

Los O
Chicago O
Bears O
seleccionaron O
a O
Dempsey B-PERSON
en O
la O
decimotercera O
ronda O
( O
selección O
166 O
en O
total O
) O
del O
Draft O
de O
la O
NFL O
de O
1950 O
, O
y O
jugó O
en O
treinta O
y O
nueve O
partidos O
para O
los O
Bears O
desde O
hasta O
. O

Bethany B-LOCATION
es O
un O
barrio O
de O
Louisville O
, O
Kentucky O
, O
ubicado O
en O
Dixie O
Highway O
( O
US O
31W O
) O
junto O
al O
cementerio O
Bethany O
. O

Al O
presentar O
su O
oferta O
por O
el O
puente O
, O
McCulloch B-PERSON
duplicó O
el O
costo O
estimado O
del O
desmantelamiento O
de O
la O
estructura O
, O
que O
era O
de O
1,2 O
millones O
de O
dólares O
, O
lo O
que O
eleva O
el O
precio O
a O
2,4 O
millones O
de O
dólares O
. O

Quinn B-PERSON
causó O
ira O
y O
controversia O
cuando O
se O
negó O
a O
renunciar O
a O
su O
pensión O
de O
ministros O
por O
valor O
de O
€ O
41.656 O
mientras O
estaba O
sentado O
como O
TD O
en O
2009 O
. O

Ellis B-PERSON
también O
se O
ubicó O
en O
cuarto O
lugar O
en O
el O
Omnium O
. O

Su O
total O
fue O
superado O
por O
Rutter O
, O
quien O
derrotó O
a O
Jennings B-PERSON
en O
la O
final O
del O
" O
Jeopardy O
! O
" O

La O
principal O
actividad O
económica O
en O
la O
región O
de O
Somerset B-LOCATION
es O
la O
producción O
agrícola O
( O
120,8 O
millones O
en O
2006 O
) O
. O

Normandía B-LOCATION
tiene O
muchos O
clubes O
locales O
( O
especialmente O
deportivos O
) O
establecidos O
en O
todo O
el O
pueblo O
. O

En O
la O
década O
de O
1970 O
, O
Pickett B-PERSON
solicitó O
que O
los O
fondos O
se O
utilizaran O
para O
honrar O
a O
las O
mujeres O
científicas O
. O

También O
en O
2002 O
, O
Reid B-PERSON
anunció O
la O
creación O
de O
BC O
Early O
Childhood O
Development O
Legacy O
Fund O
, O
que O
apoya O
iniciativas O
comunitarias O
para O
apoyar O
a O
niños O
menores O
de O
6 O
años O
. O

Yeo B-PERSON
también O
apoyó O
una O
campaña O
dirigida O
por O
la O
duquesa O
de O
Hamilton O
para O
la O
reforma O
del O
matadero O
y O
habló O
en O
una O
serie O
de O
reuniones O
públicas O
para O
exigir O
el O
fin O
de O
lo O
que O
se O
describió O
como O
métodos O
crueles O
de O
sacrificar O
animales O
para O
la O
alimentación O
y O
pedir O
la O
introducción O
obligatoria O
de O
asesinos O
humanitarios O
operados O
mecánicamente O
. O

Kenyon B-PERSON
jugó O
tres O
Tests O
en O
la O
gira O
de O
1951 O
/ O
52 O
a O
la O
India O
, O
dos O
más O
en O
1953 O
, O
con O
tres O
apariciones O
más O
en O
1955 O
, O
pero O
la O
vida O
en O
la O
vía O
rápida O
no O
parecía O
adaptarse O
a O
su O
temperamento O
. O

Antes O
del O
juego O
, O
Clarke B-PERSON
anunció O
que O
sería O
su O
último O
juego O
de O
ex O
alumnos O
. O

Joseph O
Giovannini O
, O
recordando O
el O
plan O
técnicamente O
irrealizable O
de O
Govan O
de O
colgar O
la O
escultura O
" O
Tren O
" O
de O
Jeff O
Koons O
de O
la O
fachada O
de O
la O
Galería O
Ahmanson O
, O
ha O
acusado O
a O
Govan B-PERSON
de O
" O
conducir O
a O
la O
institución O
por O
un O
acantilado O
hacia O
una O
ruina O
equivalente O
en O
el O
aire. O
su O
propio O
" O
. O

En O
Best O
in O
the O
World O
' O
16 O
, O
Moose B-PERSON
se O
asoció O
con O
War O
Machine O
pero O
perdió O
contra O
Bullet O
Club O
. O

Nolan B-PERSON
estuvo O
de O
acuerdo O
y O
la O
banda O
comenzó O
a O
hacer O
giras O
. O

En O
1996 O
, O
McKay B-PERSON
contrató O
a O
Tony O
Dungy O
como O
entrenador O
en O
jefe O
, O
y O
en O
1999 O
los O
Bucs O
jugaron O
en O
el O
Juego O
de O
Campeonato O
de O
la O
NFC O
. O

El O
álbum O
incluía O
la O
canción O
tradicional O
" O
James O
Connolly O
" O
que O
Dempsey B-PERSON
se O
había O
dado O
a O
conocer O
por O
cantar O
en O
las O
recientes O
protestas O
a O
los O
cargos O
por O
agua O
introducidos O
por O
el O
gobierno O
irlandés O
. O

El O
22 O
de O
diciembre O
de O
2005 O
, O
Washburn B-PERSON
firmó O
un O
contrato O
de O
cuatro O
años O
por O
valor O
de O
37,5 O
millones O
de O
dólares O
con O
los O
Marineros O
de O
Seattle O
. O

Al O
mismo O
tiempo O
, O
Curtis B-PERSON
produjo O
grabaciones O
de O
Paul O
y O
Barry O
Ryan O
para O
su O
padrastro O
, O
Harold O
Davidson O
. O

Libby B-PERSON
es O
la O
líder O
de O
la O
mayoría O
del O
Senado O
y O
representa O
a O
Lewiston O
, O
la O
segunda O
ciudad O
más O
grande O
de O
Maine O
, O
en O
el O
Senado O
de O
Maine O
. O

Nolan B-PERSON
es O
dueño O
de O
dos O
restaurantes O
llamados O
Britannia O
Arms O
en O
San O
José O
, O
California O
. O
Él O
y O
su O
esposa O
Diana O
tienen O
una O
hija O
, O
Jordan O
, O
y O
un O
hijo O
, O
Dylan O
. O

Carlisle B-ORGANIZATION
también O
celebró O
40 O
años O
consecutivos O
de O
aumentos O
de O
dividendos O
para O
los O
accionistas O
. O

El O
27 O
de O
septiembre O
de O
2016 O
, O
Annapurna B-ORGANIZATION
lanzó O
una O
división O
de O
producción O
de O
televisión O
, O
Annapurna O
Television O
, O
que O
está O
dirigida O
por O
la O
ex O
ejecutiva O
de O
HBO O
Sue O
Naegle O
( O
con O
su O
sello O
, O
Naegle O
Ink O
, O
ahora O
parte O
de O
la O
división O
) O
. O

La O
ciudad O
de O
Macclesfield B-LOCATION
fue O
lleva O
el O
nombre O
del O
conde O
de O
Macclesfield O
, O
de O
quien O
George O
Davenport O
era O
mayordomo O
en O
Inglaterra O
. O

Noé B-PERSON
es O
una O
figura O
muy O
importante O
en O
el O
Islam O
y O
es O
visto O
como O
uno O
de O
los O
profetas O
más O
importantes O
. O

Flynn B-PERSON
colaboró O
con O
el O
detective O
del O
Departamento O
de O
Policía O
de O
Nueva O
York O
Giuseppe O
" O
Joe O
" O
Petrosino O
, O
quien O
fue O
asesinado O
en O
1909 O
en O
Palermo O
, O
Sicilia O
, O
donde O
estaba O
rastreando O
los O
antecedentes O
de O
los O
gánsteres O
que O
asolaban O
la O
ciudad O
de O
Nueva O
York O
. O

Taranaki B-LOCATION
es O
inusual O
porque O
ha O
experimentado O
al O
menos O
cinco O
de O
sus O
principales O
erupciones O
por O
el O
método O
del O
colapso O
de O
cono O
. O

Nacido O
en O
Manorbier O
Castle O
en O
Pembrokeshire O
, O
Gales O
, O
Gerald B-PERSON
era O
de O
ascendencia O
mixta O
normanda O
y O
galesa O
. O

La O
oficina O
de O
correos O
de O
Dinamarca B-LOCATION
se O
estableció O
en O
1882 O
. O

Aunque O
expuso O
en O
la O
Royal O
Academy O
de O
Escocia O
, O
Doyle B-PERSON
no O
fue O
un O
artista O
tan O
exitoso O
como O
quería O
y O
sufrió O
depresión O
y O
alcoholismo O
. O

En O
las O
elecciones O
generales O
de O
1818 O
, O
Blair B-PERSON
compró O
un O
escaño O
en O
el O
Parlamento O
, O
en O
el O
podrido O
distrito O
de O
Saltash O
en O
Devon O
. O

Mansfield B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
en O
East O
Ayrshire O
en O
Escocia O
. O

Entre O
1988 O
y O
2006 O
, O
Heine B-PERSON
realizó O
estudios O
en O
diferentes O
países O
, O
incluidos O
Costa O
de O
Marfil O
, O
Bélgica O
, O
Reino O
Unido O
y O
los O
Países O
Bajos O
. O

Wellington B-LOCATION
es O
una O
parroquia O
canadiense O
en O
el O
condado O
de O
Kent O
, O
New O
Brunswick O
. O

Cyrus B-PERSON
compitió O
en O
el O
decatlón O
de O
la O
conferencia O
NWAACC O
en O
2008 O
, O
terminando O
cuarto O
con O
5.995 O
puntos O
. O

Carrington B-PERSON
es O
miembro O
de O
la O
fraternidad O
Alpha O
Phi O
Alpha O
. O

Xinyuan B-ORGANIZATION
se O
ha O
dedicado O
tradicionalmente O
principalmente O
al O
desarrollo O
de O
bienes O
raíces O
residenciales O
y O
la O
prestación O
de O
servicios O
de O
administración O
de O
propiedades O
, O
centrándose O
en O
las O
ciudades O
de O
Nivel O
II O
en O
China O
. O

En O
2010 O
, O
Betty B-PERSON
recibió O
el O
premio O
LifeTime O
Achievement O
Award O
en O
Europa O
Dallas O
. O

Malta B-LOCATION
tiene O
su O
domicilio O
en O
( O
42.309305 O
, O
-113.370498 O
) O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
llegó O
a O
la O
final O
del O
Trofeo O
Regal O
en O
1994 O
pero O
perdió O
40-10 O
ante O
Wigan O
en O
McAlpine O
Stadium O
, O
Huddersfield O
, O
también O
estuvo O
cerca O
de O
ganar O
el O
Campeonato O
terminando O
tercero O
por O
diferencia O
de O
puntos O
detrás O
de O
Wigan O
y O
Bradford O
. O

La O
responsabilidad O
operativa O
delegada O
por O
el O
nuevo O
Oficial O
Aéreo O
Comandante O
No O
. O
1 O
TAF O
, O
el O
Comodoro O
Aéreo O
Frederick O
Scherger O
, O
Murdoch B-PERSON
recibió O
gran O
parte O
del O
crédito O
por O
la O
" O
excelente O
" O
planificación O
del O
papel O
de O
la O
RAAF O
en O
la O
Operación O
Oboe O
Seis O
, O
la O
invasión O
de O
Labuan O
. O

Shackleford B-LOCATION
es O
un O
pueblo O
y O
una O
parroquia O
civil O
en O
el O
distrito O
de O
Guildford O
, O
Surrey O
, O
Inglaterra O
, O
centrada O
al O
oeste O
de O
la O
A3 O
entre O
Guildford O
y O
Petersfield O
al O
suroeste O
de O
Londres O
y O
al O
suroeste O
de O
Guildford O
. O

Ringo B-PERSON
planeaba O
decorar O
el O
restaurante O
con O
artefactos O
icónicos O
de O
la O
década O
de O
1950 O
, O
como O
una O
imagen O
de O
Marilyn O
Monroe O
en O
la O
escena O
del O
metro O
, O
la O
Criatura O
de O
la O
Laguna O
Negra O
y O
el O
avión O
experimental O
X-19 O
, O
que O
quería O
importar O
del O
Estados O
Unidos O
. O

Boyle B-PERSON
obtuvo O
otros O
cargos O
durante O
su O
carrera O
, O
convirtiéndose O
en O
Lord O
Teniente O
del O
West O
Riding O
de O
Yorkshire O
y O
Lord O
Tesorero O
de O
Irlanda O
en O
1704 O
, O
y O
fue O
elegido O
miembro O
de O
Westminster O
en O
las O
elecciones O
generales O
inglesas O
de O
1705 O
. O

McNair B-PERSON
terminó O
la O
temporada O
2003 O
como O
líder O
de O
la O
liga O
en O
índice O
de O
pasador O
y O
se O
convirtió O
en O
el O
jugador O
más O
joven O
en O
la O
historia O
de O
la O
NFL O
en O
pasar O
20,000 O
yardas O
y O
correr O
para O
3,000 O
yardas O
. O

Bavaria B-LOCATION
fue O
establecido O
por O
EF O
Drake O
en O
1877 O
y O
lleva O
el O
nombre O
del O
Estado O
de O
Bavaria O
en O
Alemania O
. O

Vidal B-PERSON
comenzó O
un O
nuevo O
proyecto O
, O
Your O
Kid O
Sister O
, O
mientras O
era O
estudiante O
de O
arte O
en O
la O
Universidad O
Concordia O
en O
Montreal O
. O

Fred O
, O
que O
en O
ese O
momento O
era O
presidente O
de O
la O
Asociación O
de O
PC O
del O
condado O
de O
Carleton O
, O
ofreció O
la O
nominación O
a O
Richard B-PERSON
, O
que O
aceptó O
. O

Wright B-PERSON
se O
negó O
a O
otorgarle O
a O
Clinton O
inmunidad O
presidencial O
absoluta O
contra O
la O
demanda O
, O
pero O
, O
no O
obstante O
, O
dictaminó O
que O
un O
presidente O
en O
funciones O
no O
podía O
ser O
demandado O
y O
aplazó O
su O
juicio O
hasta O
después O
de O
que O
terminara O
su O
mandato O
presidencial O
. O

Ellis B-PERSON
ganó O
otros O
dos O
títulos O
mundiales O
de O
IBO O
, O
ambos O
en O
diferentes O
divisiones O
de O
peso O
. O

Devine B-PERSON
también O
alquiló O
toda O
la O
plaza O
en O
Feltre O
, O
Italia O
para O
su O
película O
" O
Leonardo O
: O
A O
Dream O
of O
Flight O
" O
. O

Spangler B-PERSON
a O
menudo O
ha O
sido O
mal O
interpretado O
como O
un O
canalizador O
de O
la O
nueva O
era O
debido O
en O
parte O
a O
las O
" O
transmisiones O
" O
recibidas O
mientras O
vivía O
en O
la O
comunidad O
intencional O
de O
Findhorn O
, O
Escocia O
en O
la O
década O
de O
1970 O
, O
que O
se O
convirtió O
en O
el O
núcleo O
de O
su O
primer O
libro O
" O
" O
. O

Los O
Tigres O
mantuvieron O
su O
ventaja O
después O
de O
eso O
, O
dándole O
a O
Kuntz B-PERSON
una O
improbable O
carrera O
impulsada O
ganadora O
del O
juego O
. O

Arcadia B-LOCATION
es O
el O
hogar O
de O
las O
famosas O
carreras O
de O
sapos O
y O
una O
pequeña O
población O
de O
canguros O
de O
roca O
. O

Waugh B-PERSON
luchó O
en O
el O
período O
previo O
a O
la O
Copa O
del O
Mundo O
, O
anotando O
135 O
carreras O
a O
las O
22.50 O
y O
tomando O
dos O
terrenos O
a O
las O
33.00 O
. O

Astle B-PERSON
ha O
jugado O
County O
Cricket O
en O
Inglaterra O
para O
Derbyshire O
, O
Durham O
y O
Nottinghamshire O
y O
para O
Canterbury O
en O
Nueva O
Zelanda O
. O

Kenyon B-PERSON
tiene O
siete O
campeonatos O
nacionales O
de O
enanos O
de O
la O
USAC O
, O
ocho O
subcampeones O
en O
la O
clasificación O
de O
puntos O
de O
la O
temporada O
y O
el O
Top O
5 O
en O
21 O
de O
27 O
temporadas O
entre O
1966 O
y O
1988 O
. O

Como O
colonia O
, O
Lagos B-LOCATION
ahora O
estaba O
protegido O
y O
gobernado O
directamente O
desde O
Gran O
Bretaña O
. O

Blanchard B-PERSON
es O
miembro O
del O
Caucus O
ReFormers O
de O
Issue O
One O
. O

En O
su O
disertación O
, O
publicada O
en O
1993 O
en O
Berlín O
, O
Elworthy B-PERSON
creó O
el O
modelo O
de O
" O
Homo O
biologicus O
" O
que O
explica O
el O
comportamiento O
humano O
en O
términos O
de O
teoría O
evolutiva O
y O
desarrollo O
filogenético O
y O
ontogenético O
. O

Además O
de O
modernizar O
el O
plan O
de O
estudios O
, O
McNair B-PERSON
redujo O
la O
duración O
del O
curso O
para O
adaptarse O
a O
los O
horarios O
civiles O
de O
los O
oficiales O
de O
la O
Guardia O
Nacional O
y O
la O
Reserva O
, O
muchos O
de O
los O
cuales O
de O
otro O
modo O
no O
podrían O
asistir O
. O

McCulloch B-PERSON
ha O
lanzado O
dos O
álbumes O
: O
" O
Shame-Based O
Man O
" O
de O
1995 O
producido O
por O
Bob O
Wiseman O
, O
( O
alabado O
por O
AllMusic O
como O
" O
el O
más O
notable O
de O
los O
álbumes O
de O
comedia O
: O
uno O
que O
tiene O
( O
frecuentes O
) O
reproducciones O
repetidas O
" O
) O
y O
" O
Drunk O
Proyecto O
Bebé O
" O
. O

En O
2000 O
Kenny B-PERSON
añadió O
un O
segundo O
título O
junior O
consecutivo O
de O
Mid O
Cork O
a O
su O
colección O
cuando O
Aghabullogue O
fue O
derrotado O
por O
2-12 O
a O
1-6 O
. O

Moscú B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Freeborn O
. O

Curtis B-PERSON
ha O
sido O
elogiado O
como O
un O
fotógrafo O
talentoso O
pero O
también O
criticado O
por O
algunos O
etnólogos O
contemporáneos O
por O
manipular O
sus O
imágenes O
. O

Nolan B-PERSON
se O
asoció O
con O
Bluewater O
Productions O
para O
una O
serie O
de O
cómics O
, O
" O
Logan O
's O
Run O
: O
Last O
Day O
" O
, O
lanzada O
en O
2010 O
. O

En O
1968 O
, O
Liberty B-ORGANIZATION
fue O
comprada O
por O
$ O
24 O
millones O
por O
Transamerica O
Corporation O
, O
una O
compañía O
de O
seguros O
, O
y O
combinada O
con O
United O
Artists O
. O

Durante O
la O
década O
de O
1990 O
, O
bajo O
el O
liderazgo O
de O
Robert O
Lucas O
, O
la O
Organización O
Comunitaria O
de O
Kenwood-Oakland O
( O
KOCO O
) O
rehabilitó O
varios O
edificios O
en O
la O
comunidad O
y O
presionó O
con O
éxito O
a O
la O
ciudad O
para O
que O
invirtiera O
en O
Oakland B-LOCATION
. O

Durante O
este O
período O
Hester B-PERSON
produjo O
los O
dibujos O
que O
se O
convirtieron O
en O
parte O
de O
sus O
notables O
series O
" O
Face O
" O
, O
" O
Sleep O
" O
y O
" O
Love O
" O
. O

Molloy B-PERSON
encargó O
el O
74 O
cañón O
como O
guardia O
de O
Chatham O
en O
marzo O
de O
1783 O
y O
permaneció O
con O
ella O
hasta O
1785 O
, O
cuando O
la O
trasladaron O
a O
Plymouth O
. O

En O
2006 O
, O
por O
ejemplo O
, O
Govan B-PERSON
invitó O
al O
artista O
de O
Los O
Ángeles O
John O
Baldessari O
a O
diseñar O
una O
próxima O
exposición O
sobre O
el O
surrealista O
belga O
Rene O
Magritte O
, O
dando O
como O
resultado O
un O
espectáculo O
teatral O
que O
reflejaba O
la O
perspectiva O
retorcida O
del O
mundo O
al O
revés O
de O
este O
último O
. O

Sus O
trabajos O
docentes O
han O
abarcado O
los O
Estados O
Unidos O
desde O
California O
hasta O
Maine O
, O
y O
desde O
Hawai O
hasta O
Alaska O
, O
y O
las O
oportunidades O
de O
enseñanza O
en O
el O
extranjero O
han O
llevado O
a O
Brady B-PERSON
a O
Japón O
, O
Canadá O
, O
Inglaterra O
, O
Jamaica O
e O
Italia O
. O

El O
31 O
de O
mayo O
de O
2011 O
, O
Marotta B-PERSON
anunció O
el O
nombramiento O
del O
ex O
jugador O
de O
la O
Juventus O
y O
capitán O
Antonio O
Conte O
como O
entrenador O
en O
jefe O
. O

Fischer B-PERSON
trabajó O
en O
estrecha O
colaboración O
con O
el O
Vaticano O
en O
todos O
los O
aspectos O
de O
la O
canonización O
de O
la O
primera O
santa O
católica O
romana O
de O
Australia O
, O
Mary O
MacKillop O
. O

Guelph B-LOCATION
también O
es O
el O
hogar O
de O
la O
Orquesta O
Sinfónica O
de O
Guelph O
y O
dos O
festivales O
anuales O
de O
música O
clásica O
. O

Constantino B-PERSON
tenía O
otra O
amante O
, O
cierta O
" O
princesa O
Alan O
" O
, O
probablemente O
Irene O
, O
hija O
del O
príncipe O
georgiano O
Bagratid O
Demetrius O
. O

El O
viernes O
24 O
de O
abril O
de O
2009 O
, O
la O
presidenta O
de O
Irlanda O
, O
Mary O
McAleese O
, O
entregó O
la O
prestigiosa O
medalla O
UCD O
Ulysses O
, O
el O
más O
alto O
honor O
que O
la O
universidad O
puede O
otorgar O
, O
a O
Quinn B-PERSON
y O
Sir O
Michael O
Smurfit O
. O

Con O
el O
prospecto O
Wally O
Backman O
listo O
para O
dar O
el O
salto O
a O
las O
mayores O
, O
los O
Mets O
canjearon O
a O
Flynn B-PERSON
a O
los O
Rangers O
de O
Texas O
con O
Dan O
Boitano O
por O
Jim O
Kern O
al O
final O
de O
la O
temporada O
. O

Hoeven B-PERSON
fue O
admitido O
en O
el O
colegio O
de O
abogados O
en O
1922 O
y O
comenzó O
a O
ejercer O
la O
abogacía O
en O
Alton O
, O
Iowa O
. O

En O
la O
temporada O
baja O
en O
1977 O
después O
de O
su O
primera O
temporada O
, O
Murdoch B-PERSON
fue O
capturado O
por O
agentes O
de O
aduanas O
en O
Toronto O
con O
4.5 O
gramos O
de O
cocaína O
escondidos O
en O
sus O
calcetines O
. O

Texas B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
ubicada O
a O
lo O
largo O
de O
la O
frontera O
de O
los O
municipios O
de O
Monroe O
y O
Old O
Bridge O
en O
el O
condado O
de O
Middlesex O
, O
Nueva O
Jersey O
, O
Estados O
Unidos O
. O

Coyote B-PERSON
ha O
realizado O
contribuciones O
significativas O
a O
la O
representación O
de O
lo O
queerness O
en O
la O
literatura O
canadiense O
. O

Otro O
club O
local O
, O
Padgate O
Excelsior O
se O
fusionó O
con O
Warrington B-ORGANIZATION
en O
1881-1882 O
, O
y O
luego O
Warrington O
Wanderers O
se O
unió O
en O
1884 O
para O
formar O
un O
lado O
representativo O
de O
la O
ciudad O
. O

Se O
ha O
supuesto O
que O
Manila B-LOCATION
es O
la O
ciudad O
más O
grande O
de O
Filipinas O
desde O
el O
establecimiento O
de O
un O
asentamiento O
español O
permanente O
con O
la O
ciudad O
eventualmente O
convirtiéndose O
en O
la O
capital O
política O
, O
comercial O
y O
eclesiástica O
del O
país O
. O

Speer B-PERSON
ha O
vuelto O
a O
pelear O
profesionalmente O
, O
derrotando O
a O
Jay O
Ellis O
por O
nocaut O
técnico O
en O
la O
primera O
ronda O
en O
el O
Extreme O
Challenge O
127 O
el O
30 O
de O
mayo O
de O
2009 O
. O

En O
2008 O
, O
Ramos B-PERSON
fue O
elegido O
para O
presentar O
" O
Pinoy O
Idol O
Extra O
" O
, O
la O
edición O
de O
actualización O
diaria O
de O
" O
Pinoy O
Idol O
" O
. O

CD O
Wright B-PERSON
murió O
el O
12 O
de O
enero O
de O
2016 O
, O
a O
la O
edad O
de O
67 O
años O
. O

Gormley B-PERSON
también O
ganó O
medallas O
de O
Campeonato O
Interprovincial O
/ O
Copa O
de O
Ferrocarriles O
con O
Ulster O
. O

Malone B-PERSON
es O
un O
patrocinador O
de O
Ayrshire O
Sportsability O
, O
una O
organización O
benéfica O
que O
a O
través O
del O
deporte O
apoya O
e O
inspira O
a O
los O
jóvenes O
con O
discapacidad O
. O

Yeo B-PERSON
durante O
gran O
parte O
de O
las O
décadas O
de O
1970 O
y O
1980 O
fue O
el O
presentador O
de O
desayunos O
de O
la O
estación O
de O
radio O
de O
Wellington O
2ZB O
. O

El O
6 O
de O
agosto O
de O
2012 O
, O
se O
anunció O
que O
Raven B-PERSON
era O
uno O
de O
los O
doce O
concursantes O
anteriores O
de O
" O
Drag O
Race O
" O
seleccionados O
para O
unirse O
al O
elenco O
de O
" O
" O
que O
se O
estrenó O
en O
la O
red O
Logo O
el O
22 O
de O
octubre O
de O
2012 O
. O

En O
1978 O
, O
Underwood B-PERSON
fue O
elegido O
como O
el O
lanzador O
sobresaliente O
de O
los O
Azulejos O
. O

Si O
bien O
hubo O
algunas O
partes O
ligeramente O
fuera O
de O
lugar O
, O
Cavanagh B-PERSON
todavía O
lo O
manejó O
como O
una O
diva O
en O
entrenamiento O
" O
. O

En O
agosto O
de O
1987 O
, O
Quinn B-PERSON
fue O
multado O
con O
£ O
5000 O
por O
la O
Asociación O
de O
Fútbol O
por O
declarar O
que O
era O
" O
el O
hombre O
más O
duro O
del O
fútbol O
" O
. O

Simultáneamente O
con O
la O
reinstalación O
de O
Manila B-LOCATION
como O
capital O
, O
Ferdinand O
Marcos O
designó O
a O
su O
esposa O
, O
Imelda O
Marcos O
, O
como O
la O
primera O
gobernadora O
de O
Metro O
Manila O
. O

Desde O
2018 O
, O
Etchingham B-PERSON
también O
ha O
asumido O
el O
papel O
de O
presidenta O
en O
el O
almuerzo O
y O
los O
premios O
de O
Mujeres O
del O
Año O
. O

En O
el O
otoño O
de O
1988 O
, O
Blair B-PERSON
dejó O
la O
WWF O
en O
medio O
de O
afirmaciones O
de O
que O
el O
propietario O
de O
la O
empresa O
Vince O
McMahon O
le O
había O
prometido O
al O
equipo O
el O
Campeonato O
en O
Parejas O
de O
la O
WWF O
tres O
veces O
, O
pero O
las O
promesas O
nunca O
se O
cumplieron O
. O

McNair B-PERSON
no O
tiene O
acceso O
a O
Internet O
. O

Después O
de O
la O
Guerra O
de O
Independencia O
griega O
y O
el O
establecimiento O
del O
Reino O
griego O
, O
Atenas B-LOCATION
fue O
elegida O
como O
la O
capital O
del O
nuevo O
estado O
griego O
independiente O
en O
1834 O
, O
en O
gran O
parte O
por O
razones O
históricas O
y O
sentimentales O
. O

Zaire B-LOCATION
es O
una O
de O
las O
18 O
provincias O
de O
Angola O
. O

Jordan B-LOCATION
es O
una O
comunidad O
no O
incorporada O
en O
el O
condado O
de O
Johnston O
, O
Carolina O
del O
Norte O
, O
junto O
a O
la O
autopista O
42 O
de O
Carolina O
del O
Norte O
y O
la O
autopista O
96 O
de O
Carolina O
del O
Norte O
. O
, O
al O
este O
de O
Flowers O
. O

Hereford B-ORGANIZATION
también O
ha O
ganado O
el O
segundo O
mayor O
número O
de O
campeonatos O
estatales O
en O
el O
área O
metropolitana O
de O
Baltimore O
, O
solo O
superado O
por O
Oakland O
Mills O
High O
en O
Columbia O
, O
Maryland O
, O
en O
el O
vecino O
condado O
de O
Howard O
: O

Raymond B-PERSON
perdió O
por O
1300 O
votos O
y O
Newark O
fue O
el O
único O
municipio O
de O
los O
veinte O
en O
el O
condado O
, O
que O
ganó O
. O

Boxer B-PERSON
tuvo O
un O
comienzo O
lento O
, O
anotando O
17 O
puntos O
en O
su O
primera O
temporada O
con O
los O
Wings O
, O
pero O
dándole O
la O
vuelta O
con O
una O
segunda O
temporada O
fuerte O
. O

Yeager B-PERSON
comenzó O
con O
fuerza O
en O
el O
plato O
y O
bateó O
.387 O
en O
19 O
juegos O
, O
con O
mucho O
el O
promedio O
de O
bateo O
más O
alto O
de O
su O
carrera O
. O

El O
7 O
de O
octubre O
, O
Castleford B-ORGANIZATION
jugó O
en O
su O
primera O
gran O
final O
desde O
1969 O
contra O
The O
Leeds O
Rhinos O
. O

Nova B-ORGANIZATION
presentó O
un O
plan O
de O
mejora O
empresarial O
al O
gobierno O
de O
Tokio O
a O
finales O
de O
junio O
de O
2007 O
según O
lo O
exigido O
por O
las O
condiciones O
del O
METI O
. O

También O
dijo O
que O
Cunningham B-PERSON
debería O
" O
pagar O
un O
alto O
precio O
" O
por O
sus O
crímenes O
. O

En O
2020 O
Brendon B-PERSON
anunció O
su O
regreso O
a O
la O
música O
y O
el O
31 O
de O
enero O
de O
2020 O
lanzará O
el O
sencillo O
" O
The O
Hats O
" O
. O

El O
precio O
de O
compra O
no O
se O
reveló O
, O
pero O
la O
adquisición O
generó O
un O
estimado O
de O
$ O
50 O
millones O
en O
ingresos O
por O
ventas O
para O
Diamond B-ORGANIZATION
. O
