Koko O
1900-luvun O
ajan O
Coutts B-ORGANIZATION
avasi O
lisää O
sivuliikkeitä O
. O

Dahmer B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Pendleton O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Plymouthilla B-LOCATION
on O
historiallinen O
keskustan O
alue O
, O
joka O
edistää O
sekoitusta O
vähittäiskaupan O
, O
toimiston O
ja O
palvelujen O
käyttöön O
. O

Irina B-LOCATION
on O
kaupunki O
ja O
kunta O
Madagaskarilla O
. O

Alun O
perin O
Diamond O
Creekistä O
, O
Victoria O
, O
Coventry B-PERSON
pelasi O
varhaista O
jalkapalloa O
Diamond O
Creekin O
jalkapalloseurassa O
Heidelbergin O
piirin O
jalkapalloliigassa O
( O
HDFL O
) O
. O

Perkins B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Delta O
County O
, O
Michigan O
, O
Yhdysvallat O
. O

Bali B-ORGANIZATION
sulautui O
Hanes O
Corporationiin O
vuonna O
1969 O
. O

Se O
oli O
osa O
Obidim-kylää O
vanhalla O
nimellä O
" O
Obidimski O
hanove O
" O
vuoteen O
1965 O
asti O
, O
jolloin O
se O
erotettiin O
eri O
kylänä O
ja O
nimettiin O
Mesta B-LOCATION
. O

Vuodesta O
1993 O
alkaen O
Sunderland B-PERSON
kattoi O
Pac-10-koripallon O
ESPN O
: O
lle O
. O

Thelma B-LOCATION
sijaitsee O
korkeudessa O
636 O
jalkaa O
. O

Äskettäin O
uudistetut O
Suburban B-ORGANIZATION
ja O
Yukon O
XL O
esiteltiin O
yleisölle O
ensimmäistä O
kertaa O
27 O
. O
syyskuuta O
2013 O
Texasin O
osavaltion O
messuilla O
. O

Nimi O
muutettiin O
Kiwanikseksi B-ORGANIZATION
vuotta O
myöhemmin O
. O

Vuodesta O
1840-luvun O
alkupuolelle O
Juba B-PERSON
aloitti O
sarjan O
tanssikilpailuja O
, O
joita O
kutsutaan O
haaste-tansseiksi O
. O

Potash B-PERSON
tunnetaan O
myös O
johdonmukaisista O
peliviittauksistaan O
hot O
dogien O
kulutukseen O
. O

Crow B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Raleigh O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Huhtikuussa O
2013 O
Oaktree O
Capital O
Managementin O
varatoimitusjohtaja O
Constantin O
von O
Bülowista O
tuli O
Baijerin B-ORGANIZATION
uusi O
toimitusjohtaja O
. O

Kun O
Ferguson O
ja O
Andes O
lähtivät O
Hengestä O
muodostamaan O
Jo O
Jo O
Gunnen O
" O
Sardonicuksen O
" O
hitaan O
myynnin O
vuoksi O
ja O
sitten O
hänen O
rakas O
ystävänsä O
Hendrix O
kuoli O
, O
masentunut O
Kalifornia B-PERSON
lähti O
Hengestä O
. O

Hän O
toimi O
Milwaukee O
' O
ssa O
sijaitsevan O
Diana O
Corp O
.:n O
( O
entinen O
Farm O
House O
Foods O
) O
puheenjohtajana O
ja O
presidenttinä O
, O
joka O
hankki O
aiemmin O
47 O
prosentin O
osuuden O
Casablancasta B-ORGANIZATION
. O

Packard B-LOCATION
sijaitsee O
Country O
Trunk O
Highway O
JJ O
: O
n O
ja O
Chapin O
Roadin O
risteyksessä O
. O

Kapundassa B-LOCATION
asui O
useita O
merkittäviä O
maatalous- O
ja O
kaivoskoneiden O
valmistajia O
: O
Robert O
Cameron O
, O
Joseph O
Mellors O
, O
James O
Rowe O
ja O
Adamson O
Brothers O
. O

Atlas B-PERSON
jäi O
virallisesti O
eläkkeelle O
vuonna O
1984 O
, O
mutta O
pysyi O
aktiivisena O
meteorologian O
tutkimusyhteisössä O
, O
erityisesti O
tutkameteorologiassa O
. O

Heidän O
menestynein O
hitti O
" O
Winter O
" O
äänitettiin O
Atlantan B-PERSON
kanssa O
. O

Nile B-PERSON
on O
suorittanut O
fysioterapeuttisen O
hieronnan O
tutkinnon O
. O

Jericho B-PERSON
kuitenkin O
valehtelee O
Isherwoodin O
olinpaikan O
tuntemisesta O
, O
mutta O
Deathstroke O
käskee O
poikaansa O
löytämään O
Isherwood O
ja O
soittamaan O
Adelineen O
, O
minkä O
hän O
tekee O
. O

Heinäkuussa O
2016 O
Mumbai B-ORGANIZATION
allekirjoitti O
päävalmentajaksi O
entisen O
Royal O
Wahingdoh- O
ja O
Salgaocar O
FC O
-valmentajan O
Santosh O
Kashyapin O
. O

11 O
. O
heinäkuuta O
Villarreal B-PERSON
lähetettiin O
takaisin O
Sidewindereille O
, O
missä O
hän O
meni O
3 O
– O
3 O
4.36 O
ERA O
: O
lla O
. O

Daniel B-LOCATION
sijaitsee O
osoitteessa O
( O
42.865172 O
, O
-110.070921 O
) O
. O

Washburn B-LOCATION
sijaitsee O
paikassa O
( O
36,29 O
, O
-83,59 O
) O
. O

Toisin O
kuin O
monet O
muut O
Smoky O
Mountain O
-yhteisöt O
, O
kuten O
Cades O
Cove O
ja O
Sugarlands O
, O
vain O
osa O
Cosbystä B-LOCATION
sisällytettiin O
kansallispuistoon O
. O

Edison B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Mercer O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Penshurstilla B-LOCATION
on O
useita O
kulttuuriperintöluetteloon O
merkittyjä O
kohteita O
, O
mukaan O
lukien O
: O

Tottenham B-LOCATION
sijaitsee O
vehnänviljelyalueella O
. O

Vuonna O
2010 O
Bachmann B-ORGANIZATION
julkaisi O
useita O
Thomas O
& O
Friends O
-hahmojen O
Garden O
Scale O
-malleja O
. O

Vuonna O
1997 O
Swinburne B-ORGANIZATION
avasi O
kampuksen O
Lilydalessa O
, O
Victoria O
. O

Whitson B-LOCATION
on O
kylä O
kaupungin O
laidalla O
. O
Newportin O
kaupunki O
, O
Etelä-Wales O
. O

Melvin B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Choctaw O
County O
, O
Alabama O
, O
Yhdysvallat O
. O

Bristol B-PERSON
voitti O
hopeamitalin O
1975 O
Pan O
American O
Games O
-pelissä O
keskipainosdivisioonassa O
, O
kukistamalla O
Lucien O
Haime O
Surinamesta O
, O
Carlos O
Burga O
Perusta O
ja O
Pedro O
Gamarro O
Venezuelasta O
ennen O
kuin O
hävisi O
finaalissa O
yhdysvaltalaiselle O
Clinton O
Jacksonille O
. O

Beren B-ORGANIZATION
on O
poliittinen O
puolue O
Kirgisiassa O
. O

Vincent B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Valley O
Townshipissa O
, O
Osborne O
County O
, O
Kansas O
, O
Yhdysvallat O
. O

Lauren B-ORGANIZATION
on O
toimilupa O
39 O
osavaltiossa O
. O

Gale B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Center O
Townshipissa O
, O
Hendricks O
County O
, O
Indiana O
, O
Yhdysvallat O
. O

Canova B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Prince O
William O
County O
-alueella O
Virginiassa O
. O

Talvi O
kirjoitti O
ensimmäisenä O
Jubasta B-PERSON
miehenä O
, O
joka O
esitteli O
afrikkalaisen O
tanssin O
elementtejä O
länsimaiseen O
leksikoniin O
ja O
edisti O
siten O
erillisen O
amerikkalaisen O
tanssin O
idion O
luomista O
. O

Noina O
päivinä O
Hunterilla B-LOCATION
oli O
kuusi O
salonkia O
, O
sepamyymälä O
, O
ravintoloita O
, O
kaksi O
kauppaa O
ja O
40-50 O
kotia O
. O

Vauxhall B-LOCATION
on O
Liverpoolin O
sisäkaupunkialue O
, O
Merseysidessa O
, O
Englannissa O
. O

Hampshire B-LOCATION
on O
suojattu O
Hampshiren O
palokunnassa O
, O
Maury O
Countyn O
palokunnan O
osastolla O
. O

Brighton O
on O
nimetty O
Brightonin B-LOCATION
mukaan O
Englannissa O
. O

Metz B-LOCATION
sijaitsee O
Yhdysvaltain O
reitin O
250 O
varrella O
luoteeseen O
Manningtonista O
. O

Nummi B-LOCATION
on O
yksi O
Turun O
vanhimmista O
lähiöistä O
. O

Ensimmäisen O
sukupolven O
maastoajoneuvojen O
menestyksen O
jälkeen O
Schumacher B-ORGANIZATION
jatkoi O
monien O
menestyvien O
off-road- O
ja O
tieliikenteen O
sähköautojen O
tuottamista O
. O

Gandhian O
ihanteiden O
vaikutuksesta O
MGR B-PERSON
liittyi O
Intian O
kansalliskongressiin O
. O

Faulkner B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Charles O
County O
-alueella O
Marylandissa O
Yhdysvalloissa O
. O

Tämä O
johti O
yhteistyöhön O
Calderan B-ORGANIZATION
kanssa O
OpenLinuxin O
kehittämiseksi O
. O

Katherine B-LOCATION
on O
myös O
lähin O
suuri O
kaupunki O
RAAF O
Base O
Tindalille O
, O
joka O
sijaitsee O
17 O
km O
kaakkoon O
ja O
tarjoaa O
koulutusta O
, O
terveyttä O
, O
paikallishallinnon O
palveluja O
ja O
työllistymismahdollisuuksia O
siellä O
sijaitseville O
puolustushenkilöstön O
perheille O
. O

Gorton B-LOCATION
oli O
maailmankuulun O
Belle O
Vue O
-eläintarhan O
koti O
vuodesta O
1836 O
sen O
sulkemiseen O
1980-luvulla O
. O

Bieber B-LOCATION
on O
Hessenin O
joki O
, O
Saksa O
. O

Seguin B-LOCATION
on O
yhtiöimätön O
yhteisö O
Sheridan O
County O
, O
Kansas O
, O
Yhdysvallat O
, O
joka O
sijaitsee O
Logan O
Townshipissa O
noin O
10 O
mailia O
länteen O
Hoxien O
lääninpuoliskosta O
. O

Banksiaa B-LOCATION
palvelevat O
myös O
valtion O
kauttakulkureitit O
400 O
ja O
410 O
, O
jotka O
kulkevat O
Burwoodin O
ja O
Bondi O
Junctionin O
välillä O
Eastgardensin O
kautta O
. O

Wyatt B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Madison O
Townshipissa O
, O
St O
. O
Joseph O
County O
, O
USA O
: O
n O
Indianan O
osavaltiossa O
. O

Young O
ja O
Barcelona B-PERSON
tapasivat O
1940-luvun O
puolivälissä O
. O

Muinaiset O
ikkunat O
lahjoitettiin O
Pomfretille B-ORGANIZATION
vuonna O
1947 O
John O
Grant O
Fitchin42 O
muistoksi O
, O
alumnin O
, O
joka O
tapettiin O
vuonna O
1945 O
Saksassa O
toisen O
maailmansodan O
aikana O
. O

Sutherland B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Dinwiddie O
County O
, O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

Opel B-PERSON
muutti O
lopulta O
Trinidadiin O
ja O
palasi O
sitten O
kotiin O
Barbadokseen O
. O

Roundhead B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Kaakkois-Roundhead O
Townshipissa O
, O
Hardin O
County O
, O
Ohio O
, O
Yhdysvallat O
. O

Normandia B-ORGANIZATION
lakkasi O
olemasta O
, O
kun O
Newmont O
Mining O
Corporation O
otti O
sen O
haltuunsa O
helmikuussa O
2002 O
, O
ja O
siitä O
tuli O
Newmont O
Asia O
Pacific O
. O

Havas B-PERSON
oli O
Nap O
TV O
: O
n O
ainoan O
ohjelman O
, O
Nap-kelte O
vuodelta O
1989 O
. O
, O
ankkuri O
. O

Stryker B-PERSON
perusti O
Galacticommin O
vuonna O
1985 O
ja O
loi O
MajorBBS O
: O
n O
, O
joka O
tuki O
reaaliaikaisia O
puhelinneuvotteluja O
, O
pelaamista O
, O
keskustelufoorumeita O
, O
käyttäjäprofiileja O
( O
rekisteri O
) O
ja O
tiedostonsiirto-osioita O
. O

Loput O
tasavallan B-ORGANIZATION
myymälät O
yhdistettiin O
myöhemmin O
USC O
: O
hen O
. O

" O
On O
yö O
ja O
päivä O
" O
UNC-Greensborolta O
, O
Valencia B-PERSON
sanoi O
. O

Tuolloin O
Hoboken B-LOCATION
oli O
osa O
Wilrijkiä O
, O
Brabantin O
herttuakunnassa O
. O

SMS B-PERSON
on O
toinen O
ukrainalainen O
naispuolinen O
pop-musiikkibändi O
, O
joka O
lisäsi O
kilpailua O
jo O
olemassa O
oleviin O
Nu O
Virgosiin O
. O

Kazanilla B-LOCATION
oli O
kauppasuhteet O
Moskovaan O
, O
Krimiin O
, O
Turkkiin O
ja O
muihin O
alueisiin O
. O

Polesie B-LOCATION
on O
kylä O
Gmina O
Krzywińin O
hallinnollisella O
alueella O
Kościanin O
piirikunnassa O
Suur-Puolan O
voivodikunnassa O
Länsi-Keski-Puolassa O
. O

Shrewsbury B-PERSON
oli O
pitänyt O
ennätystä O
yli O
15 O
vuoden O
ajan O
; O
vain O
Clem O
Hill O
ja O
Wally O
Hammond O
ovat O
pitäneet O
ennätystä O
pidempään O
. O

Pysäkki O
Floridan O
, O
Alabaman O
ja O
Persianlahden O
rautateillä O
, O
Baker B-LOCATION
, O
platted O
vuonna O
1910 O
ja O
varttui O
puu- O
ja O
tärpättiteollisuuden O
ympärillä O
. O

Anatoli B-LOCATION
on O
pieni O
kylä O
Ierapetran O
kunnassa O
Lasithin O
prefektuurissa O
Itä-Kreetalla O
. O

Toinen O
Richin O
perheen O
jäsen O
, O
Robert O
F. O
Rich O
, O
johti O
Woolrichia B-ORGANIZATION
vuosia O
ja O
oli O
myös O
pitkäaikainen O
republikaanien O
jäsen O
Yhdysvaltain O
edustajainhuoneessa O
. O

Moss B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Clay O
Countyssa O
, O
Tennessee O
, O
Yhdysvallat O
. O

Clydesdale B-LOCATION
on O
Skotlannin O
parlamentin O
( O
Holyrood O
) O
vaalipiiri O
. O

Lauer B-LOCATION
on O
pieni O
saari O
Hvalerin O
kunnassa O
Kaakkois-Norjassa O
. O

Nykerillä B-LOCATION
on O
yksi O
Bornholmin O
neljästä O
pyöreästä O
kirkosta O
, O
Ny O
Kirke O
; O
sekä O
kirkon O
että O
kylän O
nimet O
tarkoittavat O
" O
uusi O
kirkko O
" O
. O

Arthur B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Liman O
kaupungissa O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Yhdysvallat O
. O

Henry O
Burrin O
, O
William O
F.Dennyn O
, O
Byron O
G.Harlanin O
, O
Ada O
Jonesin O
, O
Billy O
Murrayn O
, O
Vess O
Ossmanin O
, O
Steve O
Porterin O
, O
Cal O
Stewartin O
ja O
Bert O
Williamsin O
joukossa O
monien O
muiden O
varhaisen O
levityksen O
tienraivaajien O
äänitteitä O
vuokrattiin O
Aretinolle B-ORGANIZATION
. O

Clara O
Southmayd O
Ludlow O
syntyi O
26 O
. O
joulukuuta O
1852 O
Eastonissa O
Pennsylvaniassa O
, O
Jacob O
Rapaljen O
ja O
Anna O
Maryn O
( O
Hunt O
) O
Ludlow B-PERSON
vanhin O
lapsi O
. O

Trinity B-LOCATION
oli O
lääketieteellisen O
tutkimuksen O
paikka O
, O
mukaan O
lukien O
isorokkorokotteen O
tuominen O
uuteen O
maailmaan O
vuonna O
1798 O
, O
jonka O
John O
Clinch O
, O
poikamiesystävä O
ja O
Edward O
Jennerin O
lääketieteellinen O
kollega O
. O

Urheilullisesti O
Driscoll B-ORGANIZATION
kilpaili O
esikaupunkien O
katolisessa O
konferenssissa O
. O

" O
The O
New O
York O
Times O
Magazine O
" O
listasi O
25 O
. O
kesäkuuta O
2019 O
Kansas B-PERSON
satojen O
taiteilijoiden O
joukkoon O
, O
joiden O
materiaalien O
oletettiin O
tuhoutuneen O
vuoden O
2008 O
universaalissa O
tulipalossa O
. O

Motherwell B-LOCATION
on O
yksi O
vakiintuneimmista O
seuroista O
Skotlannin O
jalkapalloliigan O
järjestelmän O
ylimmässä O
divisioonassa O
, O
sillä O
hän O
on O
ollut O
huippulennossa O
jatkuvasti O
80-luvun O
puolivälistä O
lähtien O
. O

Patton B-LOCATION
on O
itään O
Aldersonista O
. O

Moss B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Jasper O
County O
, O
Mississippi O
. O

Bysantin O
vallan O
pitkien O
vuosisatojen O
ajan O
Andros B-LOCATION
oli O
suhteellisen O
hämärä O
. O

Voss B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Walshin O
piirikunnassa O
Pohjois-Dakotassa O
Yhdysvalloissa O
. O

Siilo O
maalattiin O
uudelleen O
Cambria B-ORGANIZATION
-logolla O
. O

Vuosina O
2012 O
-- O
2013 O
Caedmon B-ORGANIZATION
juhli O
perustamisensa O
50-vuotispäivää O
. O

Albionista B-PERSON
tuli O
edelläkävijä O
inspiroimalla O
MBA-tutkintoja O
hyödyntämään O
liiketoimintaperiaatteita O
paremman O
maailman O
rakentamiseksi O
. O

Cumminsilla B-LOCATION
on O
noin O
maata O
. O

Borthwick B-LOCATION
on O
kylä O
, O
seurakunta O
ja O
virta O
Midlothianissa O
, O
Skotlannissa O
. O

McCartney B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Waterloon O
kaupungissa O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Yhdysvallat O
. O

Oman B-PERSON
liittyi O
luutnantiksi O
vuonna O
1942 O
ja O
palveli O
Yhdysvaltain O
armeijassa O
toisen O
maailmansodan O
ja O
Korean O
sodan O
aikana O
suorittamalla O
tutkimuksia O
lääketieteellisestä O
entomologiasta O
ja O
hyönteisten O
biologisesta O
torjunnasta O
. O

Reagan B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Henderson O
Countyssa O
, O
Tennessee O
, O
Yhdysvallat O
. O

Toisin O
kuin O
muut O
samannimiset O
paikat O
, O
Aston B-LOCATION
ei O
tarkoita O
" O
itäistä O
maatilaa O
tai O
kylää O
" O
, O
vaan O
on O
peräisin O
vanhan O
englannin O
sanoista O
" O
tun O
" O
" O
maatila O
, O
kylä O
ja O
tila O
" O
, O
jolla O
on O
epävarma O
ensimmäinen O
osa O
. O

Olettaen O
, O
että O
kaikki O
juubat O
ovat O
sama O
henkilö O
, O
ennätys O
viittaa O
siihen O
, O
että O
Juba B-PERSON
työskenteli O
päivällä O
ja O
yöllä O
11 O
vuoden O
ajan O
- O
vuosina O
1839-1850 O
. O

Ellis B-LOCATION
sijaitsee O
Wisconsinin O
keskustassa O
noin O
kuusi O
mailia O
koilliseen O
Stevens O
Pointista O
, O
noin O
neljä O
mailia O
Custerista O
pohjoiseen O
ja O
noin O
kuusi O
mailia O
lounaaseen O
Rosholtista O
, O
missä O
valtion O
tie O
66 O
ja O
etelässä O
Portage O
County O
Road O
J O
kohtaavat O
Ellis O
Roadin O
. O
. O

Bremenin O
vapaa O
hansakaupunki O
ja O
Münsterin O
piispa O
taistelivat O
usein O
myös O
Oldenburgin B-LOCATION
kreivien O
kanssa O
. O

Kun O
Plouffe O
oli O
asetettu O
DL O
: O
ään O
, O
Valencia B-PERSON
palasi O
Twins-luetteloon O
27 O
. O
heinäkuuta O
. O

Macdonald B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Manitobassa O
Portage O
la O
Prairien O
luoteispuolella O
. O

Lute B-LOCATION
on O
kylä O
Gmina O
Modliborzycen O
hallinnollisella O
alueella O
Janów O
Lubelskin O
piirikunnassa O
Lublinin O
voivodikunnassa O
Itä-Puolassa O
. O

Durban B-PERSON
kasvatettiin O
Bracken O
Roadilla O
, O
Margamissa O
, O
Port O
Talbotissa O
. O

Flynn B-LOCATION
sijaitsee O
Tillyard O
Driven O
, O
Kingsford O
Smith O
Driven O
ja O
Ginninderra O
Driven O
välissä O
ja O
on O
Charnwoodin O
, O
Fraserin O
, O
Melban O
, O
Lathamin O
ja O
Spencen O
lähiöiden O
vieressä O
. O

Logic B-PERSON
julkaisi O
23 O
. O
helmikuuta O
2018 O
singlen O
nimeltä O
" O
44 O
lisää O
" O
. O

Heinäkuussa O
2014 O
Watford B-PERSON
liittyi O
Detroit O
Pistonsiin O
Orlandon O
kesäliigaan O
ja O
Golden O
State O
Warriorsin O
Las O
Vegasin O
kesäliigaan O
. O

Coronalla B-LOCATION
on O
myös O
merkittävä O
kiinalainen O
väestö O
. O

Juniper B-PERSON
on O
neuvonut O
yrityksiä O
, O
kuten O
Danone O
, O
Interserve O
ja O
Skanska O
, O
auttamalla O
niiden O
kestävän O
kehityksen O
strategioissa O
. O

1900-luvun O
jälkipuoliskolla O
Darnley B-LOCATION
koki O
täydellisen O
muutoksen O
vaatimattomasta O
osittain O
maaseutuyhteisöstä O
merkittäväksi O
osaksi O
Glasgow O
' O
n O
vastausta O
sodanjälkeiseen O
asuntopulaan O
. O

Kun O
Haase O
Uudelleenvalittu O
vuonna O
2007 O
, O
se O
oli O
ainoa O
kerta O
, O
kun O
Labour O
oli O
voittanut O
hallituksen O
vaaleissa O
voittamatta O
Kalgoorlie B-LOCATION
. O

Nani B-LOCATION
on O
kaupunki O
Ghaznin O
maakunnassa O
, O
Afganistanissa O
. O

Emmaus B-LOCATION
sijaitsee O
Allentown-Bethlehem-Easton O
, O
PA-NJ O
Metropolitan O
Statistics O
Area O
, O
joka O
on O
New O
York O
City-Newark O
, O
New O
Jersey O
, O
NY-NJ-CT-PA O
Yhdistetty O
tilastollinen O
alue O
. O

Hänen O
kuvauksensa O
Marloesista B-LOCATION
on O
seuraava O
: O

Cadbury B-PERSON
ei O
koskaan O
työskennellyt O
perheyrityksessä O
. O

Siitä O
lähtien O
kun O
Nixonin O
julkinen O
koulu O
suljettiin O
lääninhallituksen O
leikkausten O
vuoksi O
koulutuksesta O
, O
Nixonista B-LOCATION
on O
tullut O
makuuhuoneyhteisö O
ihmisille O
, O
joilla O
on O
varaa O
asua O
yhden O
perheen O
talossa O
. O

Vuodesta O
1997 O
lähtien O
Zoran B-ORGANIZATION
vakiinnutti O
asemansa O
johtavana O
MPEG-2-tekniikan O
toimittajana O
DVD- O
ja O
Super O
Video O
CD O
-sovelluksissa O
. O

William B-LOCATION
sijaitsee O
Fairfaxista O
ja O
Fairfaxin O
kivestä O
etelään O
ja O
Thomasista O
pohjoiseen O
. O

Evergladesissa B-ORGANIZATION
toteutettu O
JROTC-ohjelma O
on O
pitänyt O
kunnianosoitusasemaa O
kunnianosoitusyksikkönä O
( O
HUD O
) O
vuodesta O
2007 O
lähtien O
ja O
lähettänyt O
kadetteja O
useisiin O
kilpailukykyisiin O
kansallisiin O
vuosikongresseihin O
, O
mukaan O
lukien O
George O
C.Marshalin O
johtajasymposium O
ja O
JROTC O
Academic O
Bowl O
. O

Heinäkuussa O
2009 O
Andy O
Brannan O
liittyi O
Wolfsoniin B-ORGANIZATION
kaupalliseksi O
johtajaksi O
. O

Yeager B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
ja O
hiilikaupunki O
Pike O
County O
, O
Kentucky O
, O
Yhdysvallat O
. O

Nero B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Johnson O
County O
, O
Kentucky O
, O
Yhdysvallat O
. O

Sunderland B-PERSON
kehittyi O
yhdeksi O
Loyolan O
parhaista O
lentopallonpelaajista O
ansaitessaan O
All-America-kunniamerkkejä O
. O

Hubertus B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Richfieldin O
kylässä O
ja O
Erinin O
kaupungissa O
Washingtonin O
kreivikunnassa O
Wisconsinissa O
Yhdysvalloissa O
. O

Passy B-LOCATION
oli O
Benjamin O
Franklinin O
koti O
yhdeksän O
vuoden O
aikana O
, O
jonka O
hän O
asui O
Ranskassa O
Yhdysvaltojen O
vallankumouksellisen O
sodan O
aikana O
. O

Richard B-LOCATION
on O
pieni O
kylä O
Douglasissa O
nro O
436 O
, O
Saskatchewan O
, O
Kanada O
. O

Wheelwright B-LOCATION
on O
kylä O
Hardwickin O
kaupungissa O
, O
Worcester O
County O
, O
Massachusettsissa O
, O
Yhdysvalloissa O
, O
noin O
luoteeseen O
Worcesterin O
kaupungista O
Massachusettsissa O
. O

Blair B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Doniphan O
County O
, O
Kansas O
, O
Yhdysvallat O
. O

Hampshire B-PERSON
kuoli O
76-vuotiaana O
1 O
. O
maaliskuuta O
2017 O
pitkän O
sairauden O
jälkeen O
. O

Wiltshire B-PERSON
palasi O
Yeoviliin O
huhtikuussa O
2017 O
ennen O
FA O
WSL O
Spring O
-sarjaa O
. O

Dennis B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Greenbrier O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

Sunbeam B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Logan O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Kraft B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Natchitoches O
Parishissa O
, O
Louisiana O
, O
Yhdysvallat O
. O

Disneyn B-PERSON
johtaja O
tuotti O
" O
Kevään O
koettelemukset O
" O
( O
2015 O
) O
, O
joka O
sisältää O
pitkäkestoisen O
dokumenttielokuvan O
ja O
kuusi O
lyhytelokuvaa O
. O

Heidän O
merkinnänsä O
mukaan O
nimi O
" O
Bois O
Juba O
" O
on O
todennäköinen O
kirjoitusvirhe O
" O
Boz O
' O
s O
Juba O
" O
-tapahtumassa O
, O
joka O
on O
järkytys O
, O
jolla O
Juba B-PERSON
tunnettiin O
parhaiten O
Englannissa O
. O

Ensisijaiset O
lähteet O
osoittavat O
, O
että O
Juba B-PERSON
esiintyi O
tanssikilpailuissa O
, O
minstrelinäytöksissä O
ja O
varieteeteattereissa O
Koillis-Yhdysvalloissa O
1840-luvun O
puolivälistä O
lähtien O
. O

Rosewater B-PERSON
on O
suunnitellut O
ainakin O
yhden O
kortin O
jokaista O
Magic-laajennusta O
varten O
" O
" O
lähtien O
. O

Vuonna O
2018 O
Stryker B-PERSON
lahjoitti O
20 O
miljoonaa O
dollaria O
Kalamazoo O
Collegelle O
10-vuotisen O
stipendiohjelman O
perustamiseksi O
väripiljoille O
, O
ensimmäisen O
sukupolven O
opiskelijoille O
ja O
pienituloisten O
perheiden O
opiskelijoille O
. O

Albion B-PERSON
on O
suorittanut O
keskiasteen O
jälkeiset O
tutkinnot O
Harvardin O
yliopistosta O
, O
mukaan O
lukien O
taloustieteen O
kandidaatti O
, O
yhteinen O
MA O
/ O
MBA O
ja O
yhteinen O
tohtori O
/ O
DBA O
kauppatieteissä O
Harvardin O
yliopistolta O
ja O
Harvard O
Business O
Schoolilta O
. O

Suuret O
sokeiden O
, O
vammaisten O
ja O
sairaiden O
kerjäläisten O
jonot O
ryntäsivät O
Mariankan B-LOCATION
kanssa O
rukouksillaan O
juoda O
ja O
pestä O
itsensä O
siunatussa O
virrassa O
. O

Aziziye B-LOCATION
sijaitsee O
Erzurumin O
länsiosassa O
. O

Carlisle B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Fayette O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

Zenith B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Monroe O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Burnley B-LOCATION
on O
pieni O
homo O
kohtaus O
, O
keskittynyt O
Guys O
as O
Dolls O
showbar O
St O
James O
Street O
. O

Stanmore B-LOCATION
oli O
parlamentaarinen O
äänestäjä O
Christchurchissa O
, O
Uudessa-Seelannissa O
vuosina O
1881 O
– O
1887 O
. O

MLB.comin O
mukaan O
Humber B-PERSON
sai O
Metsältä O
yhteensä O
3,7 O
miljoonan O
dollarin O
allekirjoitusbonuksen O
ja O
sopimuksen O
. O

Croker B-PERSON
omisti O
useita O
New O
York O
Auto-Truck O
Company O
-yhtiön O
osakkeita O
, O
joka O
olisi O
hyötynyt O
järjestelystä O
. O

Syyskuussa O
2019 O
Valencia B-PERSON
sai O
Israelin O
kansalaisuuden O
ja O
liittyi O
Team O
Israeliin O
vuoden O
2019 O
baseball-EM-kisoihin O
Saksassa O
7 O
. O
– O
15 O
. O
Syyskuuta O
2019 O
. O

Teddy B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Länsi-Casey O
County O
, O
Kentucky O
, O
Yhdysvallat O
. O

Somerset B-LOCATION
sijaitsee O
County O
Highway O
5 O
: O
llä O
Harrisburgista O
kaakkoon O
. O

Ramin B-LOCATION
on O
kunta O
Vorpommern-Greifswaldin O
alueella O
Mecklenburg-Vorpommernissa O
Saksassa O
. O

Devon B-LOCATION
oli O
alun O
perin O
nimeltään O
Mill O
Creek O
, O
ja O
viimeksi O
mainitulla O
nimellä O
perustettiin O
vuonna O
1860 O
. O

Milano B-LOCATION
on O
itään-koilliseen O
Abbotsfordista O
. O

Vuoden O
1938 O
Anschlussin O
jälkeen O
Marburg B-PERSON
pakotettiin O
muuttamaan O
Yhdysvaltoihin O
pakolaisena O
. O

Toulouse B-PERSON
liittyi O
Microsoft O
Security O
Response O
Centeriin O
( O
MSRC O
) O
marraskuussa O
2002 O
. O

Kauden O
2015 O
aikana O
Thamesista B-PERSON
tuli O
KBO-historian O
ensimmäinen O
pelaaja O
, O
joka O
löi O
jakson O
kahdesti O
yhdessä O
kaudessa O
. O

Mets O
valitsi O
Humber B-PERSON
kolmannella O
yleisvalinnalla O
vuoden O
2004 O
MLB-luonnoksessa O
. O

Voss B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
El O
Doradon O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

Vuonna O
1956 O
Mack O
Trucks O
osti O
Beck B-ORGANIZATION
ja O
sulki O
sen O
vuonna O
1958 O
. O

Leonard B-LOCATION
on O
pieni O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Tulsa O
Countyn O
kaakkoiskulmassa O
Oklahomassa O
. O

Ellis B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Gage O
Countyssa O
Nebraskassa O
Yhdysvalloissa O
. O

Rustenburg B-ORGANIZATION
perustettiin O
vuonna O
1894 O
ja O
jaettiin O
ala- O
ja O
yläkouluihin O
vuonna O
1932 O
. O

Hampshire B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Maury O
Countyssa O
, O
Tennessee O
, O
Yhdysvallat O
. O

9 O
. O
maaliskuuta O
Sky B-PERSON
oli O
osa O
surullista O
kolminkertaista O
uhka-ottelua O
, O
johon O
osallistuivat O
Brittney O
Savage O
ja O
Spyra O
Andover O
ja O
jonka O
Botchamania O
mainitsi O
. O

Pappuksen O
mukaan O
Carpus B-PERSON
käytti O
matematiikkaa O
käytännön O
sovelluksiin O
. O

Kovar B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Bastropin O
piirikunnassa O
Teksasissa O
Yhdysvalloissa O
. O

Vuonna O
1832 O
vaalipiiri O
jaettiin O
Aberdeenin B-LOCATION
ja O
Montrose O
Burghsin O
uusien O
vaalipiirien O
kesken O
. O

Vuodesta O
1841 O
vuoteen O
1871 O
Lazenby B-LOCATION
: O
llä O
oli O
rautatieasema O
Middlesbrough-Redcar-linjalla O
. O

Bank O
of O
Montrealin O
vuoden O
2018 O
viimeisen O
neljänneksen O
raportin O
mukaan O
Guelph B-LOCATION
oli O
Kanadan O
johtava O
kaupunki O
työpaikkojen O
kasvun O
ja O
matalan O
työttömyyden O
suhteen O
. O

Astonissa B-LOCATION
on O
yksi O
kaupungin O
korkeimmista O
työttömyysasteista O
: O
57,8 O
% O
asukkaista O
luokitellaan O
taloudellisesti O
aktiivisiksi O
verrattuna O
kaupungin O
keskiarvoon O
69,3 O
% O
ja O
maan O
keskiarvoon O
77 O
% O
. O

Chenab B-ORGANIZATION
on O
varustettu O
myös O
ompeluyksiköllä O
valmiita O
vaatteita O
varten O
. O

Kuten O
useimmissa O
Ison-Britannian O
saarilla O
, O
Forfarissa B-LOCATION
on O
valtameren O
ilmasto O
( O
Köppen O
: O
" O
Cfb O
" O
) O
. O

Silex B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Martin O
Townshipissa O
, O
Pope O
County O
, O
Arkansas O
, O
Yhdysvallat O
. O

Caerphilly B-LOCATION
isännöi O
National O
Eisteddfodia O
vuonna O
1950 O
. O

Perceval O
heittää O
Excaliburin B-PERSON
uima-altaaseen O
, O
jossa O
Lady O
of O
the O
Lake O
tarttuu O
siihen O
. O

Aberdeen B-LOCATION
on O
yhteisö O
West O
Greyn O
kunnassa O
Greyn O
kreivikunnassa O
, O
Ontariossa O
, O
Kanadassa O
. O

Hän O
syntyi O
Texas O
Anna O
Smithissä O
Rich O
Valley O
, O
Smyth O
County O
, O
Virginia O
, O
Alexander O
King O
Smithin O
ja O
hänen O
vaimonsa O
Sarah O
Louvenian O
( O
os O
Hammonds O
) O
tytär O
; O
nimi O
Texas B-PERSON
otettiin O
tätin O
nimestä O
. O

Perkins B-LOCATION
-niminen O
posti O
on O
ollut O
toiminnassa O
vuodesta O
1890 O
lähtien O
. O

Lyons B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Burleson O
Countyssa O
, O
Texasissa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Otto B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Macon O
Countyssa O
, O
Pohjois-Carolinassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
aloitettiin O
vuonna O
1973 O
Alachuassa O
Floridassa O
purjeveneiden O
valmistajana O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
oli O
panimo O
Schiltigheimissa O
, O
Ranskassa O
. O

Moss B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Imperial O
Countyssa O
Kaliforniassa O
. O

Kirk B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Mingo O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Wright B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Raleigh O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
. O

Murphy B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Barbour O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Minnie B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Wetzel O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Buron B-LOCATION
oli O
kahden O
suuren O
taistelun O
paikka O
, O
yksi O
7 O
. O
kesäkuuta O
1944 O
ja O
toinen O
Charnwood-operaation O
aikana O
8 O
. O
heinäkuuta O
1944 O
, O
jolloin O
Kanadan O
Highlandin O
kevyt O
jalkaväki O
vapautti O
kaupungin O
puolustamasta O
12 O
. O
SS O
Panzer O
-divisioonaa O
. O

Lorient B-PERSON
on O
toiminut O
erityisesti O
ponnahduslautaklubina O
useille O
nykypäivän O
kansainvälisille O
pelaajille O
, O
kuten O
Laurent O
Koscielny O
, O
André-Pierre O
Gignac O
, O
Michaël O
Ciani O
, O
Kevin O
Gameiro O
, O
Karim O
Ziani O
, O
Bakari O
Koné O
, O
Matteo O
Guendouzi O
ja O
Seydou O
Keita O
. O

Peckham O
on O
haudattu O
Peckham B-PERSON
-perhetontille O
Albanyn O
maaseudun O
hautausmaalle O
yhdessä O
vaimonsa O
Annie O
Aertsen O
Keasbeyn O
( O
1826 O
, O
Salem O
, O
New O
Jersey O
- O
lokakuu O
) O
kanssa O
. O
30 O
, O
1916 O
) O
, O
jonka O
kanssa O
hän O
meni O
naimisiin O
vuonna O
1855 O
. O

Lari B-LOCATION
on O
jaettu O
edelleen O
viiteen O
osastoon O
: O
Lari O
/ O
Kirenga O
, O
Kijabe O
, O
Kamburu-Kamuchege O
, O
Kinale O
ja O
Nyanduma O
. O

Sandoz B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Calaverasin O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

Stryker B-PERSON
toimii O
myös O
METI O
: O
n O
( O
Messaging O
Extraterrestrial O
Intelligence O
) O
neuvottelukunnassa O
. O

Humphrey B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Woodin O
kreivikunnassa O
Länsi-Virginiassa O
. O

Maggie B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Länsi-Keski-Craig O
County O
, O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

Nick B-LOCATION
on O
kylä O
Gmina O
Lidzbarkin O
hallinnollisella O
alueella O
Działdowon O
piirikunnassa O
Warmian-Masurian O
voivodikunnassa O
Pohjois-Puolassa O
. O

Azalea B-LOCATION
on O
kymmenen O
urheilijan O
ja O
olympialaisen O
Tom O
Pappasin O
kotikaupunki O
. O

Kirkpatrick B-LOCATION
on O
Scott O
Township O
Hallin O
sijainti O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
tuotti O
Desperadosia O
, O
vaaleaa O
lageria O
, O
joka O
oli O
maustettu O
tequilalla O
. O

Seuraavana O
päivänä O
Goma B-PERSON
haastateltiin O
Channel O
4 O
: O
n O
T4-lohkossa O
hänen O
kokemuksestaan O
. O

Vuonna O
1982 O
Genie B-ORGANIZATION
muutti O
pääkonttorinsa O
Redmondiin O
Washingtoniin O
. O

Carman B-LOCATION
oli O
provinssin O
vaalijako O
Kanadan O
Manitoban O
maakunnassa O
. O

Torun B-PERSON
on O
saanut O
kiitosta O
kyvystään O
muotoilla O
kiinteät O
materiaalit O
näennäisesti O
joustaviksi O
muodoiksi O
niin O
, O
että O
metalli O
virtaa O
veden O
tavoin O
käyttäjän O
kaulan O
ja O
hartioiden O
ympäri O
. O

Chicago B-ORGANIZATION
allekirjoitti O
myös O
FB O
/ O
LB O
Bob O
McMillenin O
, O
joka O
pelasi O
joukkueen O
kanssa O
vuoteen O
2007 O
saakka O
ja O
tuli O
Rushin O
päävalmentajaksi O
vuonna O
2011 O
. O

Sunderland B-PERSON
pakeni O
valepuvussa O
Rotterdamiin O
Alankomaissa O
, O
jossa O
hän O
makasi O
jonkin O
aikaa O
matalana O
, O
ennen O
kuin O
Alankomaiden O
viranomaiset O
pidättivät O
hänet O
virallisesti O
ja O
vapauttivat O
välittömästi O
. O

Braithwaite B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Plaquemines O
Parishissa O
, O
Louisiana O
, O
Yhdysvallat O
. O

Ringo B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Crawfordin O
piirikunnassa O
Kansasissa O
Yhdysvalloissa O
. O

Waikato B-ORGANIZATION
maskotti O
on O
lehmä O
nimeltä O
Mooloo O
. O

Kansas B-PERSON
on O
yhdysvaltalainen O
rock-yhtye O
, O
josta O
tuli O
suosittu O
1970-luvulla O
alun O
perin O
albumikeskeisillä O
rock-kaavioilla O
ja O
myöhemmin O
suosittujen O
sinkkujen O
kuten O
" O
Carry O
On O
Wayward O
Son O
" O
ja O
" O
Dust O
in O
the O
Wind O
" O
kanssa O
. O

Syyskuussa O
2004 O
Braeburn B-ORGANIZATION
otti O
johtoon O
Mombasan O
kansainvälisen O
koulun O
, O
joka O
sijaitsee O
Shanzussa O
Mombasan O
pohjoispuolella O
. O

Elvira B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Clinton O
County O
, O
Iowa O
, O
Yhdysvallat O
. O

Hexham B-PERSON
oli O
varhaisessa O
nuoruudessa O
kiinnitetty O
sivuna O
Sir O
Francis O
Veren O
palvelukseen O
; O
hän O
oli O
Veren O
kanssa O
koko O
Ostendin O
piirityksen O
vuonna O
1601 O
, O
ja O
hänen O
kertomuksensa O
tästä O
tapahtumasta O
on O
painettu O
Sir O
Francis O
Veren O
" O
Kommentaarien O
" O
( O
1657 O
) O
loppuun O
. O

Schlegel B-LOCATION
on O
kylä O
ja O
entinen O
kunta O
Saale-Orla-Kreisin O
piirikunnassa O
Thüringenissä O
, O
Saksassa O
. O

Noin O
vuonna O
1952 O
Harbin B-PERSON
esiintyi O
pienessä O
osassa O
taikurina O
Cy O
Endfieldin O
tuottamassa O
elokuvassa O
" O
The O
Limping O
Man O
" O
. O

Kuten O
useimmat O
vuoristoyhteisöt O
, O
Cosby B-LOCATION
joutui O
iskujen O
läpi O
koko O
sodan O
, O
etenkin O
konfederaation O
ryöstäjät O
, O
jotka O
ylittivät O
vuoret O
Pohjois-Carolinasta O
. O

Gülek B-LOCATION
oli O
kylä O
1900-luvun O
alkupuoliskolla O
. O

Julia B-LOCATION
on O
kylä O
Gmina O
Ślesinin O
hallinnollisella O
alueella O
Koninin O
piirikunnassa O
Suur-Puolan O
voivodikunnassa O
Länsi-Keski-Puolassa O
. O

Cunningham B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Hardy O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Yasuda B-LOCATION
on O
Gomen-Nahari-junalinjalla O
, O
kolmas O
pysäkki O
viimeisestä O
itään O
päin O
. O

Carpenter B-LOCATION
on O
pieni O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Copiah O
County O
, O
Mississippi O
, O
Yhdysvallat O
. O

Pohjois-Kalifornian O
Shasta O
Cascade O
-alueella O
sijaitseva O
Castella B-LOCATION
näkee O
paljon O
kävijöitä O
ja O
sillä O
on O
useita O
kesäkoteja O
alueella O
. O

Sulautumisen O
jälkeen O
CSR O
teki O
huomattavia O
lomautuksia O
, O
joihin O
osallistui O
entisiä O
Zoranin B-ORGANIZATION
työntekijöitä O
. O

Patagonia B-ORGANIZATION
pitää O
itseään O
" O
aktivistiyrityksenä O
" O
. O

Parturi B-LOCATION
on O
kaupunki O
Pohjois-Curaçaon O
saarella O
Alankomaiden O
Antilleilla O
. O

Fano B-ORGANIZATION
esitteli O
12 O
. O
tammikuuta O
2018 O
Standard O
Series O
-bassokitaran O
JM4-FB O
. O

Chloe B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Calhoun O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

elokuussa O
1999 O
, O
ympäröivä O
alue O
Barak B-LOCATION
oli O
miehitetty O
Uzbekistan O
, O
leikkaamalla O
irti O
Kirgisian O
alueelta O
. O

Kunnallisesti O
Sutherland B-LOCATION
kuuluu O
seurakuntaan O
1 O
, O
jota O
edustaa O
tällä O
hetkellä O
Darren O
Hill O
, O
joka O
valittiin O
ensimmäisen O
kerran O
vuonna O
2006 O
. O

Dewsbury B-PERSON
tutki O
sekä O
pyhiä O
kirjoituksia O
että O
muita O
uskonnollisia O
tekstejä O
jo O
varhaisesta O
iästä O
lähtien O
. O

Hoya B-ORGANIZATION
osti O
kamerayhtiön O
Pentaxin O
vuonna O
2007 O
, O
miljardin O
dollarin O
hintaan O
, O
noin O
10 O
% O
enemmän O
kuin O
Pentaxin O
tuolloin O
. O

Baker B-LOCATION
on O
entinen O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Kernin O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

2000 O
Headland B-PERSON
pelasi O
vain O
2 O
peliä O
kauden O
ensimmäisellä O
puoliskolla O
, O
mutta O
hän O
päätyi O
pelaamaan O
9 O
peliä O
, O
mukaan O
lukien O
molemmat O
Brisbanen O
viimeisen O
kierroksen O
ottelut O
. O

Helmikuussa O
2019 O
, O
Twist O
ja O
Pulse B-PERSON
muodostivat O
osan O
ITV1 O
: O
n O
" O
Tenable O
" O
-tiimistä O
. O

Plymouth B-LOCATION
oli O
varhainen O
asutus O
Mississippissä O
nykyisessä O
Lowndesin O
piirikunnassa O
. O

Republic B-ORGANIZATION
sulautettiin O
Sports O
Directin O
USC-tuotemerkkiin O
. O

Juba B-PERSON
näyttää O
esittäneen O
vaihtelevia O
tyylejä O
eri O
tempoilla O
yhden O
esityksen O
aikana O
. O

Peterborough B-LOCATION
oli O
myös O
lyhytikäisen O
sanomalehden O
" O
Petersburg O
Enterprise O
and O
Northern O
Advocate O
" O
( O
20 O
. O
tammikuuta O
- O
2 O
. O
elokuuta O
1912 O
) O
koti O
, O
jonka O
painivat O
William O
John O
Myers O
ja O
Walter O
A. O
Wade O
. O

) O
Vuonna O
1821 O
Pol O
en O
Panheelin O
kunta O
, O
joka O
kattoi O
Panheelin O
kylän O
ja O
kylän O
Pol O
, O
sulautui O
Heeliin B-LOCATION
muodostaen O
kunnan O
nimeltä O
Heel O
en O
Panheel O
. O

Clive B-LOCATION
oli O
parlamentaarinen O
äänestäjä O
Uuden-Seelannin O
Hawke O
' O
s O
Bayn O
alueella O
vuosina O
1861 O
– O
1881 O
. O

joukossa O
piispat O
Massa B-LOCATION
oli O
Antonio O
da O
Massa O
Marittima O
( O
1430 O
) O
, O
entinen O
ministeri O
kenraali O
fransiskaanit O
, O
ja O
lähettiläs O
sekä O
Paavi O
Boniface O
IX O
; O
Leonardo O
Dati O
( O
1467 O
) O
, O
runollisten O
satiirien O
kirjoittaja O
. O

Sugar O
syntyi O
Washington O
DC O
: O
ssä O
7 O
. O
kesäkuuta O
1936 O
Harold O
Randolph O
Sugarin O
ja O
Anne O
Edithin O
( O
Rosensweig O
) O
Sugar B-PERSON
. O

Vaikka O
Neptuuni B-PERSON
on O
ollut O
vankilasta O
heinäkuusta O
2006 O
lähtien O
, O
IACHR O
havaitsi O
, O
että O
hänen O
oikeuksiensa O
loukkauksia O
jatketaan O
, O
koska O
tapausta O
ei O
ole O
hylätty O
, O
ja O
hänet O
voidaan O
palata O
vankilaan O
milloin O
tahansa O
. O

Modenaa B-LOCATION
kutsuttiin O
alun O
perin O
Madisonvilleiksi O
, O
ja O
se O
levytettiin O
jälkimmäisellä O
nimellä O
1856 O
. O

Lainsäädännöllinen O
hyväksyntä O
erottamiselle O
saatiin O
vuonna O
1807 O
, O
ja O
Little O
Cambridge O
nimeksi O
itsensä O
uudelleen O
Brightoniksi B-LOCATION
. O

Se O
sijaitsee O
valtion O
valtatie O
1 O
: O
llä O
noin O
puolivälissä O
Balcluthan O
ja O
Goren O
välillä O
( O
osavaltion O
valtatie O
1 O
Clinton B-LOCATION
ja O
Goren O
välillä O
tunnetaan O
nimellä O
" O
Presidentin O
valtatie O
" O
Bill O
Clintonin O
ja O
Al O
Goren O
jälkeen O
, O
vaikka O
nimet O
ovatkin O
sattuma O
) O
, O
ja O
Main O
South O
Line O
-rautatie O
kulkee O
kaupungin O
läpi O
. O

Afognakin B-LOCATION
asukkaat O
käivät O
kauppaa O
palveluilla O
ja O
tavaroilla O
muiden O
Kaakkois-Alaskan O
asutusten O
ja O
Aleutian O
ketjun O
kanssa O
. O

Laar B-LOCATION
on O
yhteisö O
Grafschaft O
Bentheimin O
piirikunnassa O
Ala-Sachsenissa O
. O

Vuonna O
1998 O
Andrew O
Childs O
otti O
haltuunsa O
Hannibalin B-ORGANIZATION
. O

Toinen O
Omanin B-PERSON
viimeaikainen O
työ O
oli O
" O
Kansainvälinen O
oikeudellinen O
kokemus O
ja O
valtion O
mormoniteologia O
, O
1945 O
– O
2012 O
" O
, O
joka O
julkaistiin O
Iowa O
Law O
Review O
-lehdessä O
. O

Cloone B-LOCATION
on O
leuto O
ilmasto O
, O
kuten O
suurin O
osa O
Irlannista O
, O
viileät O
kesät O
ja O
leudot O
talvet O
. O

Sky B-PERSON
on O
ilmestynyt O
myös O
julkaisuissa O
GQ O
, O
Esquire O
Magazine O
, O
Supermodels O
Unlimited O
ja O
STUFF O
. O

Adrian B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
W O
County O
Road O
59 O
: O
llä O
Big O
Springin O
kaupungissa O
, O
Lounais-Seneca O
County O
, O
Ohio O
, O
Yhdysvallat O
, O
noin O
kolme O
mailia O
( O
viisi O
kilometriä O
) O
Frenchtownista O
kaakkoon O
. O

Vuosina O
1798-1814 O
, O
kun O
Pfalz O
oli O
osa O
Ranskan O
tasavaltaa O
( O
vuoteen O
1804 O
asti O
) O
ja O
sitten O
osa O
Napoleonin O
imperiumia O
, O
Otterbach B-LOCATION
sisällytettiin O
Otterbergin O
kantoniin O
. O

Kovaria B-LOCATION
palvelee O
Smithvillen O
itsenäinen O
koulupiiri O
8 O
mailia O
pohjoiseen O
kohti O
valtatietä O
95 O
. O

McNair B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Lake O
County O
, O
Minnesota O
, O
Yhdysvallat O
. O

900-luvulla O
Sussexia B-LOCATION
hallitsivat O
länsisaksit O
. O

Vuoden O
2011 O
väestönlaskennassa O
Erican B-LOCATION
ja O
ympäröivän O
alueen O
asukasluku O
oli O
324 O
. O

Walter O
Cherry O
perusti O
Cherry B-ORGANIZATION
vuonna O
1953 O
ravintolan O
kellariin O
Highland O
Parkissa O
, O
Illinois O
, O
USA O
. O

Seuraavassa O
kuussa O
kahden O
valtion O
virkamiehet O
allekirjoittivat O
pöytäkirjan O
Barakin B-LOCATION
asukkaiden O
rajoitusten O
helpottamiseksi O
. O

Yorkshire B-LOCATION
ja O
Humberilla O
( O
Euroopan O
parlamentin O
vaalipiiri O
) O

1860-luvulla O
monet O
mustat O
matkustavat O
muusikot O
alkoivat O
esiintyä O
Beale B-LOCATION
-elokuvassa O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
ja O
Duple O
olivat O
kehittäneet O
Dartin O
, O
midibusin O
, O
jonka O
London O
Transport O
osti O
yhden O
miehen O
bussina O
AEC O
Routemastereidensa O
korvaamiseksi O
. O

Ralph B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Webster O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
. O

Sen O
jälkeen O
, O
kun O
sarja O
kertaluonteisia O
tanssikokoelmia O
sisälsi O
" O
Kylmä O
hiki O
" O
ja O
" O
Trance O
Dance O
" O
, O
Dino B-ORGANIZATION
lanseerasi O
vuoden O
1992 O
lopulla O
uuden O
tanssisarjan O
nimeltä O
" O
Energy O
Rush O
" O
, O
joka O
kesti O
Hardcore-sarjan O
monta O
vuotta O
. O

Nixon B-LOCATION
kuuluu O
perinteisesti O
kosteaan O
mannerilmastoon O
, O
jopa O
viimeisillä O
leutoilla O
talvilla O
ja O
lämpimillä O
kuivilla O
kesillä O
. O

" O
Työssä O
paljastettiin O
myös O
tärkeimmät O
kiistanalaiset O
alueet O
Barakin B-LOCATION
ja O
Sokhin O
erillisalueina O
sekä O
Gavan O
ja O
Gavasayn O
alueina O
. O

Loppukaudella O
2010 O
Tiptree B-ORGANIZATION
vetäytyi O
Essex O
Senior O
League O
-sarjasta O
ja O
yhdistettiin O
Maldon O
Towniin O
muodostamaan O
Maldon O
& O
Tiptree O
. O

Tammikuussa O
2020 O
Islanti B-ORGANIZATION
-kaupat O
ilmestyivät O
Channel O
5 O
-sarjaan O
nimeltä O
Inside O
Iceland O
: O
Britain O
' O
s O
Budget O
Supermarket O
. O

Maaliskuussa O
2019 O
Bexley B-ORGANIZATION
ilmoitti O
pitkäaikaisen O
Keski-Ohion O
valmentajan O
Mike O
Goldenin O
palkkaamisesta O
. O

Varhaisten O
hollantilaisten O
ja O
englantilaisten O
uudisasukkaiden O
lisäksi O
1700-luvun O
puoliväliin O
mennessä O
Saksan O
Palatines O
muutti O
Clintonin B-LOCATION
länsiosille O
. O

Plon B-LOCATION
on O
asutus O
Gmina O
Kościerzynan O
hallinnollisella O
alueella O
Kościerzynan O
piirikunnassa O
Pommerin O
voivodikunnassa O
Pohjois-Puolassa O
. O

Kongressi B-LOCATION
on O
kylä O
Kanadan O
Saskatchewanin O
maakunnassa O
. O

Parma B-PERSON
pelasi O
Jugoslavian O
joukkueessa O
shakkiolympialaisissa O
kahdeksan O
kertaa O
: O
1962 O
, O
1964 O
, O
1966 O
, O
1968 O
, O
1970 O
, O
1974 O
, O
1978 O
ja O
1980 O
. O

Benji B-LOCATION
on O
kylä O
lähellä O
Silli O
( O
Agastyamuni O
) O
pikkukaupunkia O
Rudraprayagin O
piirikunnassa O
Uttarakhandin O
osavaltiossa O
Intiassa O
. O

Laar B-LOCATION
on O
kylä O
Alankomaiden O
Limburgin O
maakunnassa O
. O

Andrew B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Boone O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
. O

Warren B-LOCATION
on O
yksi O
New O
South O
Walesin O
villa- O
ja O
puuvillateollisuuden O
pääkeskuksista O
. O

Vuonna O
1953 O
Beck B-ORGANIZATION
osti O
Ahrens-Fox O
Fire O
Engine O
Companyn O
, O
joka O
valmisti O
palolaitteita O
, O
ja O
siirsi O
tuotannon O
Cincinnatista O
Sidneyyn O
. O

Makov B-LOCATION
on O
kylä O
ja O
kunta O
( O
" O
obec O
" O
) O
Blanskon O
alueella O
Tšekin O
tasavallassa O
Etelä-Moravian O
alueella O
. O

Brendon B-LOCATION
on O
kylä O
Devonissa O
, O
Englannissa O
, O
lähellä O
Somersetin O
rajaa O
Exmoorin O
kansallispuistossa O
. O

Lukiamute-joki O
virtaa O
Hoskinsin B-LOCATION
läpi O
. O

Raymond B-LOCATION
tunnetaan O
vuosittaisesta O
rodeostaan O
heinäkuun O
ensimmäisellä O
viikolla O
ja O
Myöhempien O
Aikojen O
Pyhien O
Jeesuksen O
Kristuksen O
Kirkon O
( O
MAP-kirkko O
) O
jäsenten O
suuresta O
väestöstä O
. O

Bruce B-LOCATION
oli O
maakunnan O
ratsastus O
Ontariossa O
, O
Kanadassa O
, O
joka O
luotiin O
vuoden O
1934 O
vaaleja O
varten O
. O

Villarreal B-PERSON
aloitti O
kauden O
Triple-A O
Tucson O
Sidewindersilla O
. O

Casablanca B-PERSON
on O
Ted O
Casablancan O
gallerian O
omistaja O
Palm O
Springsissä O
, O
Kaliforniassa O
. O

5 O
. O
tammikuuta O
2015 O
Wiltshire B-PERSON
lähti O
Yeovil O
Townista O
allekirjoittamaan O
ammattisopimuksen O
FA O
WSL O
: O
n O
1 O
. O
puolueen O
Manchester O
Cityn O
kanssa O
. O
Hän O
oli O
tehnyt O
10 O
maalia O
vain O
11 O
liigapelissä O
lyhyessä O
ajassa O
Yeovilin O
kanssa O
. O

Dallara O
haarautui O
myöhemmin O
F1-projekteihin O
1990-luvun O
puolivälissä O
, O
mutta O
vuoden O
1998 O
loppuun O
mennessä O
Honda O
, O
joka O
tuli O
uuteen O
projektiin O
täysrakentajana O
, O
kehotti O
Dallaraa B-PERSON
suunnittelemaan O
uuden O
F1-alustan O
BAR-Hondalle O
. O

Luolat O
ovat O
merkittävä O
matkailukohde O
Buchanille B-LOCATION
ja O
Itä-Gippslandille O
. O

Sunderland B-PERSON
toimii O
tällä O
hetkellä O
leikkikohtaisena O
ilmoittajana O
sekä O
lentopallolle O
että O
miesten O
koripallolle O
ESPN O
: O
n O
Longhorn O
Networkissa O
. O

Macclesfield B-LOCATION
on O
palvellut O
peruskoulu O
vuodesta O
1876 O
lähtien O
. O

Mirante B-LOCATION
on O
kunta O
Bahian O
osavaltiossa O
Brasiliassa O
. O

Song-dynastiassa O
Yongqiu O
nimettiin O
uudelleen O
Qi B-LOCATION
: O
ksi O
. O

Logic B-PERSON
julkaisi O
28 O
. O
syyskuuta O
2018 O
neljännen O
studioalbuminsa O
nimeltä O
" O
YSIV O
" O
. O

Vuodesta O
2000 O
lähtien O
Bradleyn B-LOCATION
väestö O
oli O
1796 O
, O
josta O
90 O
% O
oli O
valkoisia O
, O
3,3 O
% O
mustia O
, O
6 O
% O
muina O
ja O
0,6 O
% O
latinalaisamerikkalaisia O
. O

Syyskuussa O
1814 O
britit O
hyökkäsivät O
Plattsburgiin O
, O
ja O
Walworth B-PERSON
Champlain-järven O
rannalta O
havaitsi O
komentaja O
Thomas O
Macdonoughin O
merivoiton O
Champlain-järven O
taistelussa O
. O

Rakkaus B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Swisher O
County O
, O
Texas O
, O
Yhdysvallat O
. O

Noin O
1980 O
Nakamichi B-ORGANIZATION
esitteli O
kolmannen O
sukupolven O
1000 O
ja O
700 O
kolmipäisistä O
kannista O
. O

Sain B-ORGANIZATION
on O
edelleen O
Walesin O
suurin O
musiikin O
tuottaja O
, O
joka O
kattaa O
perinteisen O
, O
folk- O
, O
rock- O
, O
pop- O
, O
hip-hop- O
, O
rap- O
, O
country- O
ja O
klassisen O
musiikin O
. O

Chipperfield B-LOCATION
on O
kylä O
Monetin O
kunnan O
kunnassa O
nro O
257 O
, O
Saskatchewan O
, O
Kanada O
. O

Monet O
aikaisemmat O
Sunshine-levytykset O
, O
mukaan O
lukien O
suurin O
osa O
Rowen O
varhaisista O
sinkuista O
ja O
albumeista O
, O
tuotti O
Nat O
Kipner O
, O
mutta O
vuoden O
1965 O
lopulla O
Kipner O
myi O
osuutensa O
Sunshine B-ORGANIZATION
ja O
Sydney O
Bowl O
-yökerhossa O
. O

Vuonna O
1972 O
Gund B-ORGANIZATION
pystyi O
jälleen O
laajentumaan O
Ling-Lingin O
ja O
Hsing-Hsingin O
ansiosta O
, O
kaksi O
pandakarhua O
, O
jotka O
lahjoitettiin O
Yhdysvalloille O
Kiinasta O
osana O
kyseisen O
maan O
pandadiplomatiaa O
. O

Solon B-LOCATION
sijaitsi O
Atchison- O
, O
Topeka- O
ja O
Santa O
Fe O
-radoilla O
Edwardsista O
itään-koilliseen O
. O

Bridgend B-LOCATION
on O
osa O
Fahanin O
seurakuntaa O
, O
joka O
ottaa O
vastaan O
Fahanin O
, O
Burtin O
ja O
Inchin O
. O

Cosby B-LOCATION
sijaitsee O
osoitteessa O
( O
35.8172 O
, O
-83.2469 O
) O
. O

Näihin O
aikoihin O
mennessä O
Hunterilla B-LOCATION
oli O
40 O
taloa O
, O
ravintolaa O
, O
useita O
salonkeja O
ja O
posti O
. O

Onyx B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Yell O
Countyssa O
, O
Arkansasissa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Nykyinen O
Vauxhall B-LOCATION
oli O
historiallisesti O
vanhan O
Liverpoolin O
rajoissa O
, O
ennen O
kuin O
laajentuminen O
jatkui O
läheisissä O
Evertonin O
( O
1835 O
) O
ja O
Kirkdalen O
( O
1860-luvulla O
) O
kaupungeissa O
. O

Kansainyhteisö B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Albemarlen O
piirikunnassa O
Virginiassa O
. O

Zenith B-LOCATION
sijaitsee O
lähellä O
Virginian O
rajaa O
Unionin O
eteläpuolella O
. O

Sen O
tuotteita O
myydään O
Alaska B-ORGANIZATION
-brändillä O
. O

Flynn B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Leon O
County O
, O
Texas O
, O
Yhdysvallat O
. O

Penshurstilla B-LOCATION
on O
paikallinen O
krikettiklubi O
ja O
pelata O
St O
George O
District O
Krikettiliitto O
ja O
on O
perustettu O
yli O
50 O
vuoden O
ajan O
. O

Vuonna O
1959 O
Clintonin B-LOCATION
alue O
oli O
järkyttynyt O
12-vuotiaan O
Lynne O
Harperin O
murhasta O
. O

Onyx B-PERSON
ja O
Rainman O
omistivat O
tittelin O
13 O
. O
tammikuuta O
2007 O
saakka O
, O
ennen O
kuin O
menettivät O
sen O
takaisin O
Blackoutille O
( O
Sabian O
ja O
Ruckus O
) O
. O

Jakso O
teki O
Opelista B-PERSON
jotain O
kuuluisuutta O
. O

Vuonna O
2003 O
Villarreal B-PERSON
ansaitsi O
paikan O
D O
' O
backs-luettelossa O
. O

Vaikka O
Bostonissa O
Massachusettsissa O
vuonna O
1843 O
, O
Toronto B-PERSON
tapasi O
myöhempien O
aikojen O
pyhien O
lähetyssaarnaajia O
, O
luki O
kirjan O
of O
Mormon O
" O
( O
englanniksi O
) O
, O
ja O
hänet O
kastettiin O
George O
B. O
Wallace O
. O

Rothenberg B-LOCATION
on O
kylä O
ja O
entinen O
kunta O
Odenwaldkreisissa O
( O
piiri O
) O
Hessenissä O
, O
Saksassa O
. O

Eide B-LOCATION
on O
entinen O
kunta O
Aust-Agderin O
läänissä O
Norjassa O
. O

Opiskelija-urheilijat O
2013 O
, O
Simeon B-ORGANIZATION
on O
ensimmäinen O
Chicagon O
julkinen O
koulu O
, O
joka O
on O
voittanut O
neljä O
peräkkäistä O
koripallon O
osavaltion O
titteliä O
, O
ja O
toinen O
osavaltiossa O
. O

Tehokkaat O
poliisikomentajat O
saisivat O
Abirin B-ORGANIZATION
maksamia O
bonuksia O
. O

Rowenan B-LOCATION
asukasluku O
oli O
201 O
henkilöä O
. O

Griffin O
ja O
EW O
Scripps O
Company O
ilmoittivat O
25 O
. O
kesäkuuta O
2018 O
, O
että O
Griffin B-ORGANIZATION
hankkii O
Scrippsin O
Tulsa-radioklusterin O
- O
KFAQ O
( O
1170 O
AM O
) O
, O
KVOO-FM O
( O
98.5 O
) O
, O
KBEZ O
( O
92.9 O
FM O
) O
, O
Muskogee-lisensoitu O
KHTT O
( O
106,9 O
FM O
) O
ja O
Henryettan O
lisensoima O
KXBL-FM O
( O
99,5 O
) O
- O
12,5 O
miljoonalla O
dollarilla O
. O

Waratah B-LOCATION
on O
valtameren O
ilmasto O
( O
Köppenin O
ilmastoluokitus O
: O
CFF O
) O
, O
joka O
on O
epätavallisen O
viileä O
Australian O
standardien O
mukaan O
. O

Torino B-PERSON
valittiin O
stipendiaatiksi O
Hughes O
Hallissa O
, O
Cambridge O
maaliskuussa O
2011 O
, O
ja O
hänestä O
tuli O
Quondam-stipendiaatti O
maaliskuussa O
2014 O
. O

Vietettyään O
koko O
kauden O
Golsonin O
varapuheenjohtajana O
Zaire B-PERSON
aloitti O
vuoden O
2014 O
Music O
City O
Bowlin O
. O

Sarah O
Flannery O
voitti O
Vuoden O
nuori O
tutkija O
-palkinnon O
Cayley O
– O
Purser-algoritmin O
esittelystä O
, O
joka O
perustui O
työhön O
, O
jonka O
hän O
teki O
Baltimore B-ORGANIZATION
-tutkijoiden O
kanssa O
lyhyen O
työharjoittelun O
aikana O
yrityksessä O
. O

Reason B-ORGANIZATION
julkaisi O
vuonna O
2008 O
seurantaraportin O
nimeltä O
" O
iProvo O
Revisited O
: O
Another O
Year O
and O
Still O
Struggling O
" O
. O

Wallace O
jätti O
Dellin B-LOCATION
vuonna O
1876 O
ja O
talo O
myytiin O
. O

Tom O
Farrell O
, O
saatuaan O
vaikutuksen O
bändin O
esiintymisestä O
Hollywoodin O
punaisten O
lyhtyjen O
alueella O
, O
kirjoitti O
Music O
Connection O
-lehdessä O
, O
että O
Charlotte B-PERSON
on O
" O
hyvin O
epätavallinen O
" O
eikä O
sovi O
uusimpiin O
suuntauksiin O
. O

BP B-PERSON
oli O
pakkosiirtolaisuudessa O
Banarasissa O
Intiassa O
joulukuuhun O
1977 O
saakka O
. O

O I-ORGANIZATION
' O
Neill O
tarjoaa O
monia O
koulun O
ulkopuolisia O
aktiviteetteja O
, O
kuten O
useita O
kuoroja O
ja O
yhtyeitä O
; O
School O
Reach O
-tiimi O
; O
urheiluryhmät O
jalkapallossa O
, O
jalkapallo O
, O
rugby O
, O
maastohiihto O
, O
curling O
, O
koripallo O
, O
lentopallo O
, O
golf O
, O
STAR O
( O
opiskelijat O
yhdessä O
rasismia O
vastaan O
) O
, O
Spirit O
Committee O
, O
Eco O
Club O
, O
Breakfast O
Club O
, O
Robotics O
Club O
, O
Leadership O
Club O
, O
DECA O
ja O
GSA O
( O
Gay-Straight O
Alliance O
) O
. O

Palkattuaan O
Draperin O
Bennion O
jatkoi O
Ridgen B-ORGANIZATION
presidenttinä O
vuoteen O
1984 O
asti O
. O

Danan B-LOCATION
kaatui O
italialaisten O
keskuudessa O
tammikuussa O
1936 O
osana O
toista O
italia-abessinialaista O
sotaa O
. O

Osana O
Sturgeon O
School O
Divisionia O
Gibbons B-LOCATION
on O
seuraavien O
koulujen O
kotipaikka O
: O
Landing O
Trail O
Elementary O
, O
Gibbons O
School O
Elementary O
and O
Junior O
High O
School O
ja O
Sturgeon O
Learning O
Center O
, O
joka O
keskittyy O
lukio- O
ja O
aikuiskoulutukseen O
. O

Thames B-PERSON
allekirjoitti O
sitten O
kahden O
vuoden O
sopimuksen O
pysymisestä O
Dinosin O
kanssa O
. O

U-Bahnilla O
on O
kahdeksan O
linjaa O
( O
U41 O
- O
U49 O
) O
, O
jotka O
palvelevat O
Dortmundia B-LOCATION
ja O
Lünenin O
suurta O
lähiötä O
pohjoisessa O
. O

Vaikka O
Kathleen O
meni O
naimisiin O
William O
Isfanin O
kanssa O
Pennyssä B-LOCATION
vuonna O
1955 O
, O
pariskunta O
ei O
koskaan O
asunut O
. O

On O
raportoitu O
, O
että O
Rutland B-PERSON
toivoi O
lisätä O
ilmoittautumistaan O
nykyiseltä O
tasolta O
hieman O
yli O
3000 O
: O
sta O
jopa O
6500 O
: O
een O

Atlas B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Upshurin O
piirikunnassa O
Länsi-Virginiassa O
. O

Harmston B-LOCATION
pysyi O
pienenä O
kylänä O
1990-luvun O
puoliväliin O
saakka O
, O
jolloin O
Harmston O
Hallin O
uusi O
omistaja O
, O
paikallinen O
kiinteistökehittäjä O
, O
suunnitteli O
asuntokehitystä O
kylän O
eteläisellä O
kehällä O
entisen O
sairaalan O
alueella O
. O

Vuonna O
1940 O
Tunis B-PERSON
sai O
kustantajaltaan O
200 O
dollaria O
vierailemaan O
Dodgersin O
kevätkoulutusleirillä O
Clearwaterissa O
Floridassa O
. O

Heinäkuussa O
1989 O
Kelvin B-ORGANIZATION
sulautettiin O
Keski-Skotlantiin O
Kelvinin O
keskibussien O
muodostamiseksi O
. O

Lego B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Raleigh O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Neil B-LOCATION
on O
entinen O
asutus O
Kernin O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

Warburg B-PERSON
opiskeli O
pankkitoiminnassa O
Berliinissä O
, O
Frankfurtissa O
, O
Amsterdamissa O
, O
Lontoossa O
ja O
New O
Yorkissa O
. O

Tennessee B-ORGANIZATION
- O
ja O
Republic-luettelot O
ovat O
nyt O
Bluesland O
Productionsin O
ja O
SnailWorx O
/ O
S O
: O
n O
omistuksessa O
. O
Cargo O
Productions O
. O

Adriania B-LOCATION
kutsuttiin O
alun O
perin O
Oregoniksi O
, O
ja O
viimeksi O
mainitulla O
nimellä O
se O
perustettiin O
vuonna O
1844 O
. O

Sadri B-LOCATION
on O
myös O
hyvin O
yhteydessä O
Paliin O
, O
Nathdwaraan O
, O
Kumbalgarhiin O
, O
Mt O
. O

Shalom B-ORGANIZATION
esiteltiin O
ensimmäisen O
kerran O
vuonna O
1989 O
pienenä O
rukousryhmänä O
. O

Kahan B-LOCATION
on O
Marri-heimon O
perinteinen O
keskus O
ja O
heimon O
sardarin O
entinen O
asuinpaikka O
. O

Kesäkuussa O
2008 O
Pendragon B-PERSON
perusti O
protestileirin O
byway O
lähellä O
muistomerkkiä O
, O
vaatii O
kaikille O
vapaan O
pääsyn O
Stonehengeen O
. O

Pantone B-PERSON
kehitti O
GIS-menetelmiä O
tämän O
harvinaisen O
ja O
uhanalaisen O
lajin O
elinympäristön O
tunnistamiseksi O
korkeuden O
, O
kaltevuuden O
, O
ulottuvuuden O
ja O
maaperän O
tyypin O
perusteella O
. O

Maryland B-PERSON
syntyi O
ja O
kasvoi O
Chicagossa O
, O
Illinoisissa O
, O
missä O
hän O
pelasi O
lukion O
jalkapalloa O
Whitney O
Young O
High O
Schoolissa O
. O

Muirfield B-LOCATION
on O
pysäyttänyt O
kaksi O
sodanjälkeistä O
yritystä O
Grand O
Slam O
-tapahtumassa O
, O
kieltäen O
vuoden O
kolmannen O
merkittävyyden O
kahden O
ensimmäisen O
, O
Masters O
ja O
US O
Openin O
voittajilta O
. O

Atlas B-PERSON
pani O
0,38 O
kaliiperin O
käsiaseen O
Tysonin O
korvaan O
ja O
käski O
hänen O
koskaan O
koskettaa O
perheensä O
uudelleen O
, O
muuten O
hän O
tappaisi O
hänet O
, O
jos O
tekisi O
. O

Aikana O
MLA O
: O
na O
Juba B-PERSON
pysyi O
riippumattomana O
puoluepolitiikasta O
eikä O
ollut O
sitoutunut O
mihinkään O
tiettyyn O
ideologiaan O
. O

Cliff B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
ja O
hiilikaupunki O
Floyd O
County O
, O
Kentucky O
, O
Yhdysvallat O
. O

1 O
. O
heinäkuuta O
1958 O
Saksan O
armeija O
otti O
täysin O
hallintaansa O
Belgian O
armeijan O
Donnerbergin O
kasarmin O
, O
ja O
Eschweileristä B-LOCATION
tuli O
varuskuntakaupunki O
, O
joka O
tarjosi O
ylimääräistä O
liikennettä O
Eschweiler O
Hauptbahnhofille O
. O

Torry B-LOCATION
on O
yhdistetty O
Deen O
pohjoisrannalle O
ja O
Aberdeenin O
keskustaan O
kolmella O
sillalla O
. O

1960-luvun O
edetessä O
SMS B-PERSON
osallistui O
muutamaan O
hankkeeseen O
1960-luvun O
loppupuolella O
, O
kuten O
Naam O
Moovar O
, O
Raja O
Veetu O
Pillai O
, O
Uyir O
Mel O
Aasai O
, O
Sabash O
Thambi O
, O
Panakkara O
Pillai O
, O
Naalum O
Therindhavan O
, O
Chakkaram O
ja O
Mannippu O
. O

Parsley B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Mingo O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
. O

Ei O
ole O
historiallisia O
todisteita O
siitä O
, O
että O
Eni B-PERSON
olisi O
koskaan O
hallinnut O
itse O
Itä-Anglesia O
. O

Laird B-LOCATION
on O
kylä O
ja O
kylä O
Algoman O
alueella O
Pohjois-Ontariossa O
, O
Kanadassa O
. O

Petra B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Bracken O
County O
, O
Kentucky O
, O
Yhdysvallat O
. O

Raymondin O
perintöpäivät O
pidetään O
vuosittain O
heinäkuun O
ensimmäisen O
viikon O
aikana O
Raymondin B-LOCATION
perustamisen O
kunniaksi O
. O

Paikallisella O
tasolla O
Liverpool B-LOCATION
on O
osa O
Liverpoolin O
kaupunkia O
, O
joka O
on O
jaettu O
kahteen O
osastoon O
, O
pohjoispuolella O
olevaan O
pohjoiseen O
osastoon O
. O
Hoxton O
Park O
Road O
ja O
South O
Ward O
toisella O
puolella O
. O

Pankit O
kutsuivat O
Omai B-PERSON
säännöllisesti O
aterioimaan O
Royal O
Societyn O
kanssa O
ja O
järjestivät O
tapaamisia O
merkittävien O
kuuluisuuksien O
, O
kuten O
Lord O
Sandwichin O
, O
tohtori O
Samuel O
Johnsonin O
, O
Frances O
Burneyn O
ja O
Anna O
Sewardin O
kanssa O
. O

Gerry B-ORGANIZATION
laajeni O
päällysvaatteisiin O
ja O
valmisti O
joitain O
ensimmäisiä O
kevyitä O
untuvatakkeja O
. O

Kahi B-LOCATION
on O
kylä- O
ja O
ammattiyhdistysneuvosto O
Hangu-alueella O
Khyber O
Pakhtunkhwassa O
. O

Crow B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Lane O
Countyssa O
, O
Oregonissa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Yhden O
lähteen O
mukaan O
nimi O
Vine B-LOCATION
valittiin O
sen O
lyhyyden O
vuoksi O
. O

Rudy B-LOCATION
on O
kylä O
Gmina O
Strzałkowon O
hallinnollisella O
alueella O
Słupcan O
piirikunnassa O
Suur-Puolan O
voivodikunnassa O
Länsi-Keski-Puolassa O
. O

Philips B-PERSON
meni O
naimisiin O
Anne O
Henriëtte O
Elisabeth O
Maria O
de O
Jonghin O
kanssa O
( O
Amersfoort O
, O
30 O
. O
toukokuuta O
1878 O
- O
Eindhoven O
, O
7 O
. O
maaliskuuta O
1970 O
) O
. O

Presidentti O
Denis O
Sassou O
Nguesson O
läheisyydessä O
pidetty O
Goma B-PERSON
oli O
Keski-Afrikan O
valtioiden O
talousyhteisön O
( O
CEEAC O
) O
pääsihteeri. O
vuodesta O
1999 O
vuoteen O
2012 O
. O

Yksi O
Rollinsin B-ORGANIZATION
perustajista O
oli O
tohtori O
David O
Sencer O
, O
tautien O
torjunnan O
ja O
ehkäisyn O
keskusten O
( O
CDC O
) O
johtaja O
vuosina O
1966 O
– O
1977 O
ja O
New O
Yorkin O
terveysasioista O
vastaava O
komission O
jäsen O
vuosina O
1981 O
– O
1955 O
. O

Pian O
sen O
jälkeen O
, O
kun O
Dragonin B-ORGANIZATION
tiedottaja O
totesi O
, O
että O
kuvassa O
näkyvä O
mies O
näytti O
olevan O
toimintahahmo O
" O
Special O
Ops O
Cody O
" O
ja O
että O
hänen O
päähänsä O
osoitettu O
ase O
oli O
lelun O
mukana O
tullut O
lisävaruste O
. O

Vuonna O
2020 O
Electra B-PERSON
julkaisi O
singlen O
" O
Thirsty O
( O
For O
Love O
) O
" O
, O
joka O
on O
yhteistyö O
fanien O
kanssa O
. O

Rebecca B-LOCATION
on O
kaupunki O
Turnerin O
piirikunnassa O
Georgiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
, O
Alapaha-joen O
varrella O
. O

Omega B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Kingfisher O
Countyssa O
, O
Oklahomassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Kodak B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
ja O
hiilikaupunki O
Perry O
County O
, O
Kentucky O
, O
Yhdysvallat O
. O

Vuonna O
1995 O
Rothschild B-PERSON
perusti O
FirstMark O
Communications O
Inc O
: O
n O
Yhdysvaltoihin O
, O

Sir O
John O
Isaac O
Thornycroft O
( O
1 O
. O
helmikuuta O
1843 O
- O
28 O
. O
kesäkuuta O
1928 O
) O
oli O
englantilainen O
laivanrakentaja O
, O
Thornycroft-laivanrakennusyhtiön O
perustaja O
ja O
Thornycroft B-PERSON
-perheen O
jäsen O
. O

Llanelli B-LOCATION
on O
Terry O
Griffiths O
OBE O
: O
n O
syntymäpaikka O
ja O
koti O
, O
snookerin O
maailmanmestari O
vuonna O
1979 O
ja O
toinen O
sija O
vuonna O
1988 O
. O

Zoran B-ORGANIZATION
perustettiin O
Delawaren O
osavaltioon O
ja O
sillä O
oli O
toimistot O
Kanadassa O
, O
Kiinassa O
, O
Englannissa O
, O
Saksassa O
, O
Intiassa O
, O
Israelissa O
, O
Japanissa O
, O
Koreassa O
, O
Taiwanissa O
ja O
Yhdysvalloissa O
. O

Kun O
senaattorit O
muuttivat O
Minnesotaan O
vuonna O
1961 O
ja O
heistä O
tuli O
Minnesota O
Twins O
, O
Cambria B-PERSON
pysyi O
joukkueessa O
. O

Vuonna O
2019 O
Bristolista B-LOCATION
tuli O
ensimmäinen O
kaupunki O
, O
joka O
kieltää O
dieselautot O
kokonaan O
, O
voimaan O
vuodesta O
2021 O
lähtien O
. O

Dortmundissa B-LOCATION
asuu O
myös O
joukko O
keskisuuria O
tietotekniikkayrityksiä O
, O
joista O
monet O
ovat O
yhteydessä O
paikalliseen O
TU O
Dortmundin O
yliopistoon O
Saksan O
ensimmäisessä O
1980-luvulla O
avatussa O
" O
Technologiepark O
Dortmund O
" O
-teknologiakeskuksessa O
. O

North B-PERSON
oli O
australialainen O
poikabändi O
, O
joka O
perustettiin O
vuonna O
2004 O
. O

Monsanto B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Contra O
Costa O
Countyssa O
, O
Kaliforniassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Voittoa O
tavoittelemattomat O
järjestöt O
nimettiin O
uudelleen O
Bradyksi B-ORGANIZATION
helmikuussa O
2019 O
, O
Brady O
Billin O
täytäntöönpanon O
25 O
. O
vuosipäivänä O
. O

Colorado B-ORGANIZATION
omisti O
Affinity O
Equity O
Partners O
. O

Minnie B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Floyd O
County O
, O
Kentucky O
, O
Yhdysvallat O
. O

Clint B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Fresnon O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

Indiana B-PERSON
aloitti O
Ison-Britannian O
kiertueen O
toukokuussa O
2015 O
ja O
esiintyi O
toisen O
kerran O
seuraavan O
kuukauden O
Glastonbury-festivaalilla O
. O

Malcolm O
III O
perusti O
Dunfermline B-LOCATION
kuninkaallisen O
vallan O
uudeksi O
toimipaikaksi O
1100-luvun O
puolivälissä O
ja O
aloitti O
muutokset O
, O
jotka O
tekivät O
lopulta O
kaupungista O
Skotlannin O
tosiasiallisen O
pääkaupungin O
suureksi O
osaksi O
ajanjaksoa O
, O
kunnes O
James O
I O
murhattiin O
vuonna O
1437 O
. O

Vuonna O
1960 O
Taro B-ORGANIZATION
aloittaa O
aktiivisten O
farmaseuttisten O
aineosien O
( O
API O
) O
tuotannon O
. O

Gillette B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
alue O
ja O
pieni O
yhteisö O
Manatee O
Countyssa O
, O
Floridassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Catanduanes B-LOCATION
oli O
edustettuna O
osana O
Albayn O
toista O
aluetta O
vuosina O
1907 O
– O
1931 O
, O
ja O
se O
käsitti O
täysin O
kyseisen O
maakunnan O
neljännen O
piirin O
vuosina O
1931 O
– O
1946 O
. O

Wiltshire B-LOCATION
oli O
pääosin O
maaseudun O
lääni O
, O
vaikka O
suurimpien O
kaupunkien O
( O
Salisbury O
, O
Trowbridge O
, O
Bradford-on-Avon O
, O
Westbury O
ja O
Warminster O
) O
osakkaat O
antoivat O
lähes O
viidenneksen O
äänistä O
vuonna O
1818 O
. O

Nimi O
muutettiin O
Fritziksi B-LOCATION
vuonna O
1916 O
ensimmäisen O
postitoimihakemuksen O
jättäneen O
asukkaan O
Fritz O
Arnettin O
kunniaksi O
. O

Tyro B-ORGANIZATION
nimitti O
Robbie O
Cooken O
toimitusjohtajaksi O
. O

Vuodesta O
2014 O
lähtien O
Pesca B-PERSON
on O
toiminut O
" O
Slate O
" O
: O
n O
päivittäisen O
podcastin O
" O
The O
Gist O
" O
isäntänä O
. O

McKay B-LOCATION
on O
historiallinen O
kerrostalo O
Indianapolisissa O
, O
Indianassa O
. O

Nottingham B-LOCATION
liitettiin O
Clevelandiin O
vuonna O
1912 O
. O

Vuonna O
2018 O
Electra B-PERSON
julkaisi O
kolme O
uutta O
kappaletta O
nimeltä O
" O
Career O
Boy O
" O
, O
" O
VIP O
" O
ja O
" O
Man O
to O
Man O
" O
. O

Fage B-ORGANIZATION
tarjoaa O
nykyään O
laajan O
valikoiman O
juustoja O
, O
kuten O
" O
Feta O
" O
, O
" O
Graviera O
" O
, O
" O
Trikalino O
" O
, O
" O
Trikalino O
Light O
" O
, O
" O
Gouda O
" O
, O
" O
Edam O
" O
, O
" O
Plagia O
" O
, O
" O
Regato O
" O
, O
" O
Sandwich O
Cheese O
" O
, O
" O
Junior O
annokset O
" O
, O
" O
Junior O
viipaleet O
" O
, O
" O
Junior O
Meridoules O
" O
ja O
" O
Flair O
" O
. O

Mansurin B-PERSON
perhe O
on O
saavuttanut O
kansainvälisen O
merkityksen O
väitetystä O
rahanpesusta O
. O

Vuonna O
1765 O
eristetty O
pohjoispää O
( O
johon O
Charles B-LOCATION
kuuluu O
) O
liitettiin O
naapurikaupunkiin O
North O
Providenceen O
. O

Napoli B-LOCATION
on O
kaupunki O
Cattaraugus O
County O
, O
New O
York O
, O
Yhdysvallat O
. O

Marraskuussa O
2017 O
Logic B-PERSON
julkaisi O
kappaleen O
" O
Broken O
People O
" O
osana O
Bright-ääniraitaa O
. O

Clinton O
Village O
Village O
Historic O
District O
on O
kansallinen O
historiallinen O
alue O
, O
joka O
sijaitsee O
osoitteessa O
Clinton B-LOCATION
Oneida O
County O
, O
New O
York O
. O

Vaughan B-ORGANIZATION
perustettiin O
vuonna O
1869 O
Chicagossa O
, O
Illinoisissa O
, O
18-vuotiaan O
sepän O
Alexander O
Vaughanin O
toimesta O
putkityötyrityksenä O
. O

Vuonna O
1981 O
he O
loivat O
toisen O
uretaanipallon O
markkinoilla O
ja O
Hammer B-ORGANIZATION
syntyi O
. O

Vilkas O
risteys O
kongressin B-LOCATION
ja O
County O
Road O
812 O
: O
n O
( O
Lantana O
Road O
) O
kanssa O
sijaitsee O
Palm O
Beach O
County O
Park O
-lentokentän O
lounaiskulmassa O
, O
joka O
tunnetaan O
paikallisesti O
nimellä O
Lantana O
Airport O
. O

Jericho O
vie O
Isherwoodin O
tohtori O
Villainin O
luokse O
, O
joka O
sanoo O
, O
että O
Isherwood O
on O
kuollut O
, O
mutta O
vakuuttaa O
tuhoutuneen O
Jerikon B-PERSON
, O
jotka O
ovat O
muita O
" O
mahdollisuuksia O
" O
auttaa O
häntä O
. O

Reid B-LOCATION
sijaitsee O
Canberran O
liittovaltion O
äänestäjissä O
, O
jota O
edustaa O
tällä O
hetkellä O
Alicia O
Payne O
edustajainhuoneessa O
. O

Constantine B-LOCATION
pinta-ala O
oli O
87 O
578 O
km² O
, O
ja O
se O
käsitti O
kuusi O
" O
kaupunginosaa O
" O
: O
nämä O
olivat O
Batna O
, O
Bône O
, O
Bougie O
, O
Guelma O
, O
Philippeville O
ja O
Sétif O
. O

Oman B-PERSON
syntyi O
Lightstreetissä O
Pennsylvaniassa O
15 O
. O
elokuuta O
1864 O
, O
Henryn O
poika O
. O
Freas O
Oman O
ja O
Mary O
Jane O
Shannon O
. O

Pierrot B-PERSON
on O
ollut O
mukana O
myös O
monenlaisissa O
peliprojekteissa O
tietokonepeliteollisuuden O
ulkopuolella O
. O

Muutaman O
elävän O
päivämäärän O
jälkeen O
Englannissa O
Kalifornia B-PERSON
palasi O
Yhdysvaltoihin O
ja O
jatkoi O
kiertämistä O
Cassidyn O
, O
Monahanin O
ja O
Waterburyn O
kanssa O
. O

Siitä O
tuli O
Alexander O
Station O
vuonna O
1885 O
, O
ja O
se O
siirrettiin O
17-10-21W O
: O
iin O
ja O
muutettiin O
Alexander B-LOCATION
: O
ksi O
vuonna O
1891 O
. O

Warren B-LOCATION
on O
kohtalainen O
Välimeren O
ilmasto O
. O

Vuonna O
1946 O
Swan B-ORGANIZATION
ilmoitti O
osoitteensa O
osoitteessa O
1600 O
Broadway O
, O
huone O
1003 O
, O
New O
York O
, O
New O
York O
. O

Toisessa O
divisioonassa O
Lorient B-PERSON
kamppaili O
70-luvun O
alussa O
pysyäkseen O
tasaisesti O
liigataulukossa O
. O

Stryker B-PERSON
on O
lahjoittanut O
yliopistolle O
yhteensä O
66 O
miljoonaa O
dollaria O
. O

Reagan B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Falls O
Countyssa O
, O
Texasissa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Vuodesta O
1975 O
Dortmund B-LOCATION
on O
jaettu O
kahteentoista O
hallintoalueeseen O
. O

Joanna B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Etelä-Berksin O
läänin O
maaseudulla O
Pennsylvaniassa O
. O

Stetson B-ORGANIZATION
aloitti O
uudelleen O
valmistuksen O
1980-luvulla O
, O
mutta O
yritys O
meni O
konkurssiin O
vuonna O
1986 O
. O

Brudenell B-LOCATION
on O
nyt O
paloaseman O
ja O
Enkelten O
Neitsyt O
Marian O
katolisen O
kirkon O
koti O
, O
joka O
järjestää O
vuosittaisen O
illallisen O
kerätä O
varoja O
seurakunnan O
rakennusten O
ylläpitoon O
. O

Helmikuussa O
2011 O
Whitehall B-PERSON
esiintyi O
elokuvassa O
" O
Comedy O
Central O
Presents O
Jack O
Whitehall O
" O
Yhdysvalloissa O
. O

Ermita B-LOCATION
rakennettiin O
uudelleen O
sodan O
tuhojen O
jälkeen O
. O

Renault B-PERSON
vaati O
myös O
, O
että O
" O
hän O
ei O
koskaan O
suunnitellut O
haittaa O
kenellekään O
elävälle O
olennolle O
" O
. O

Buckley B-LOCATION
ulottuu O
vesiväylään O
, O
vankilaan O
, O
viljelysmaahan O
ja O
asuinkiinteistöihin O
. O

Tanssihistorioitsija O
Marian O
Hannah O
Winter O
väittää O
, O
että O
Juba B-PERSON
oli O
yksinkertaisesti O
liian O
lahjakas O
pidätettäväksi O
. O

Wyatt B-LOCATION
sijaitsee O
Penn-Harris-Madisonin O
koulupiirissä O
. O

Vuonna O
2014 O
Calacanis O
ilmoitti O
, O
että O
Mahalo B-ORGANIZATION
olisi O
auringonlasku O
, O
kun O
hän O
siirtyi O
keskittymään O
kohti O
sovellusta O
nimeltä O
Sisällä O
. O

Ford B-LOCATION
on O
kylä O
ja O
siviilikirkko O
Shropshiressä O
, O
Englannissa O
. O

Arthur B-LOCATION
on O
aavekaupunki O
Stephens O
County O
, O
Oklahoma O
, O
Yhdysvallat O
. O

Buchan B-LOCATION
on O
yksi O
kuudesta O
Aberdeenshiren O
neuvoston O
, O
Skotlannin O
, O
komitea-alueesta O
ja O
hallintoalueesta O

Harriet O
Mathews O
nimitettiin O
16 O
. O
maaliskuuta O
2015 O
Wiganin O
seuraajaksi O
suurlähettilääksi O
; O
Wigan B-PERSON
oli O
tarkoitus O
siirtää O
toiselle O
diplomaattisen O
palvelun O
nimitykselle O
. O

Philips B-PERSON
meni O
naimisiin O
Sarah-Annin O
, O
Nathaniel O
Philipsin O
Hollinghurstista O
, O
vanhimman O
tyttären O
kanssa O
. O

Bullard B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
El O
Doradon O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

Tanssihistorioitsija O
Marian O
Hannah O
Winter O
sanoi O
, O
että O
Juba B-PERSON
kuoli O
vuonna O
1852 O
Lontoossa O
. O

Marley B-LOCATION
on O
kylä O
lähellä O
Dealin O
kaupunkia O
Kentissä O
, O
Englannissa O
. O

Baker B-ORGANIZATION
julkaisee O
myös O
maallikkokristityille O
aiheita O
, O
kuten O
opetuslapseus O
, O
hengellisyys O
, O
rohkaisu O
, O
suhteet O
, O
avioliitto O
, O
vanhemmuus O
sekä O
kristinuskon O
ja O
kulttuurin O
risteys O
. O

Simeon B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Albemarlen O
piirikunnassa O
Virginiassa O
. O

Johtuen O
elokuvasta O
" O
Frankenstein O
, O
MD O
" O
, O
Zaragoza B-PERSON
esiintyi O
LeakyCon O
2014 O
: O
ssä O
yhdessä O
näyttelijä O
Anna O
Loren O
kanssa O
. O

Johnson B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Eastonin O
kaupungissa O
, O
Marathon O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Yhdysvallat O
. O

Vuonna O
2007 O
Holden B-ORGANIZATION
jaettiin O
150 O
myymälään O
Pohjois-Amerikassa O
ja O
15 O
maassa O
ympäri O
maailmaa O
. O

Metz B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Marion O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

1800-luvun O
lopulta O
lähtien O
Austin B-LOCATION
tunnetaan O
myös O
nimellä O
" O
Violettikruunun O
kaupunki O
" O
, O
koska O
kukkuloiden O
yli O
valaisee O
värikäs O
valo O
auringonlaskun O
jälkeen O
. O

Aberdeen B-LOCATION
on O
pieni O
kaupunki O
Upper O
Hunter O
Shiressä O
, O
Upper O
Hunterin O
alueella O
, O
Uusi O
Etelä-Wales O
, O
Australia O
. O

Vyöhyke O
1 O
ja O
vyöhyke O
2 O
kuvaavat O
aluetta O
, O
joka O
tunnetaan O
nimellä O
poski B-LOCATION
. O

Kansanmuusikko O
Dave O
Smith O
muutti O
Foxiin B-LOCATION
vuonna O
1979 O
ja O
oppi O
vanhan O
ajan O
musiikkia O
viulaiselta O
Fate O
Morrisonilta O
viikoittaisissa O
jam-istunnoissa O
Lonnie O
Leen O
asunnossa O
. O

Vuonna O
2003 O
Victory B-ORGANIZATION
esitteli O
Vegasin O
. O

Heinäkuussa O
2010 O
Kansas B-PERSON
saattoi O
päätökseen O
30 O
päivän O
" O
United O
We O
Rock O
" O
-kiertueen O
klassisten O
rock-esiintyjien O
Styxin O
ja O
Foreignerin O
kanssa O
. O

Juba B-PERSON
kuoli O
kotona O
Petersfieldissä O
vuonna O
1993 O
78-vuotiaana O
. O

Katolisten O
koulujen O
joukossa O
Molloylla B-ORGANIZATION
on O
korkein O
prosenttiosuus O
valmistuneista O
, O
jotka O
ansaitsevat O
Regentsin O
tutkintotodistuksia O
. O

Dominion B-LOCATION
sijaitsee O
Maryland O
Route O
552 O
: O
n O
varrella O
Chesteristä O
etelään O
. O

21 O
. O
tammikuuta O
1992 O
News B-PERSON
teki O
viimeisen O
tv-esiintymisensä O
ja O
kukisti O
Diamond O
Dallas O
Pagein O
Clash O
of O
the O
Champions O
XVIII O
: O
ssa O
. O

Strawberry B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Länsi-Duchesne O
County O
, O
Utah O
, O
Yhdysvallat O
. O

Patricia B-LOCATION
sijaitsee O
Llano O
Estacadon O
korkeilla O
tasangoilla O
. O

Barnard B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Brownin O
piirikunnassa O
Etelä-Dakotassa O
Yhdysvalloissa O
. O

Myra B-LOCATION
on O
Vegårshei-kunnan O
hallintokeskus O
Aust-Agderissa O
Norjassa O
. O

Kent O
Town O
oli O
yhteinen O
kahdeksas O
hintaan O
362 O
dollaria O
viikossa O
, O
kun O
taas O
St O
Peters O
, O
College O
Park O
, O
Hackney O
ja O
Stepney B-LOCATION
jakoivat O
14 O
. O
sijan O
341 O
dollarilla O
viikossa O
. O

Hyvin O
erikoista O
on O
, O
että O
Hoeven B-LOCATION
on O
ainoa O
kylä O
Alankomaissa O
, O
jolla O
on O
( O
laillinen O
) O
yksityinen O
radioasema O
nimeltä O
Radio O
Peejenland O
näiden O
7 O
päivän O
aikana O
. O

Vuonna O
1989 O
Remploy O
osti O
Silhouette B-ORGANIZATION
: O
n O
ja O
siitä O
tuli O
osa O
uutta O
perustettua O
Textile O
Groupia O
. O
. O

Dum O
Dums O
keksittiin O
vuonna O
1924 O
, O
ja O
Spangler B-ORGANIZATION
osti O
oikeudet O
ja O
laitteet O
vuonna O
1953 O
. O

Huolimatta O
läheisyydestään O
useisiin O
suuriin O
patoihin O
, O
Appin B-LOCATION
sai O
verkkoverkkoa O
vasta O
vuonna O
1961 O
. O

Lyhyen O
laina-ajan O
jälkeen O
Telstarissa O
Eerste O
Divisie O
' O
ssa O
vuonna O
2010 O
, O
jonka O
aikana O
hän O
pelasi O
neljä O
peliä O
, O
mutta O
joutui O
syrjäytyneeksi O
johtajavaihdon O
jälkeen O
, O
Copier B-PERSON
muutti O
FC O
Ossiin O
vuonna O
2010 O
pelaten O
3 O
peliä O
ja O
pisteyttäen O
2 O
pelejä O
joukkueelle O
. O

Mandel B-LOCATION
on O
viininviljelykylä O
. O

Nolan B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Mingo O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Opel B-PERSON
jätti O
perheyrityksen O
ja O
Saksan O
vuoden O
1929 O
jälkeen O
. O

Vuonna O
2018 O
Indiana B-PERSON
esiintyi O
Gunshipin O
" O
Dark O
All O
Day O
" O
-albumin O
nimikappaleessa O
, O
mukana O
myös O
tuottelias O
80-luvun O
saksofonituntemus O
Tim O
Cappello O
. O

Quinn B-LOCATION
on O
kaupunki O
Penningtonin O
piirikunnassa O
Etelä-Dakotassa O
Yhdysvalloissa O
. O

Johnson B-LOCATION
on O
itään-koilliseen O
Wausausta O
. O

Kun O
Yhdysvaltojen O
sisällissota O
alkoi O
vuonna O
1861 O
, O
Chrysler B-PERSON
päätti O
tukea O
unionin O
asiaa O
. O

Albionissa B-LOCATION
asuu O
useita O
myllyrakennuksia O
, O
kirkkoja O
ja O
Kirkbrae O
Country O
Club O
-golfkenttä O
. O

Faulkner B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Randolph O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
. O

Opel B-PERSON
mainitsi O
, O
että O
hän O
maalasi O
heidän O
huoneistonsa O
seinät O
ja O
katot O
. O

Mortimer B-LOCATION
on O
entinen O
asutus O
Butten O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
Yhdysvalloissa O
. O

Lincolnshire B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Woodin O
kreivikunnassa O
Länsi-Virginiassa O
. O

Foxholesin O
ja O
Fieldhousen O
on O
dokumentoitu O
olevan O
osa O
Buckleya B-LOCATION
. O

Shrewsbury B-LOCATION
oli O
rekisteröimätön O
kaupunki O
Jefferson O
Parishissa O
, O
Louisianassa O
, O
Mississippi-joen O
ja O
Shrewsbury O
Roadin O
varrella O
noin O
1 O
mailin O
ylöspäin O
New O
Orleansin O
kaupungin O
rajalta O
. O

Moss B-LOCATION
on O
kylä O
ja O
siviilikirkko O
Doncasterin O
pääkaupungissa O
Etelä-Yorkshiressä O
, O
Englannissa O
. O

Byronilla B-LOCATION
on O
myös O
Boler O
Mountain O
, O
pieni O
osuuskunta O
, O
joka O
tarjoaa O
hiihtoa O
, O
lumilautailua O
, O
lumiletkuja O
ja O
maastopyörämaastoja O
. O

Asema O
on O
nimetty O
O I-LOCATION
' O
Donnell O
-kadun O
mukaan O
, O
joka O
puolestaan O
on O
nimetty O
1800-luvun O
espanjalaisen O
poliitikon O
Leopoldo O
O O
' O
Donnellin O
mukaan O
. O

Kuuden O
vuoden O
yksityisen O
käytännön O
jälkeen O
Salemissa O
Boise B-PERSON
palasi O
kiertotuomioistuimeen O
vuonna O
1898 O
. O

Brittiläisen O
Kolumbian O
lakiasäätävässä O
kokouksessa O
Nanaimoa O
edustavat O
Nanaimo B-LOCATION
( O
Sheila O
Malcolmson O
, O
BC O
NDP O
) O
ja O
Nanaimo-North O
Cowichan O
( O
Doug O
Routley O
, O
BC O
NDP O
) O
. O

Inverness B-LOCATION
sijaitsee O
Union O
Springsin O
eteläpuolella O
. O

Kushimotolla B-LOCATION
on O
kolme O
sisarkaupunkia O
: O

Islanti B-ORGANIZATION
osti O
25 O
. O
marraskuuta O
2013 O
seitsemän O
irlantilaista O
myymälää O
, O
jotka O
olivat O
aiemmin O
franchising-yhtiöinä O
. O

Syntynyt O
Columbuksessa O
, O
Indianassa O
, O
Pence B-PERSON
kävi O
yhteisiä O
kouluja O
. O

Arthur B-LOCATION
on O
entinen O
provinssin O
vaalijako O
Kanadan O
Manitoban O
maakunnassa O
. O

Britziä B-LOCATION
palvelee O
U7 O
( O
Berliinin O
U-Bahn O
) O
, O
joka O
kulkee O
pohjoiseen O
/ O
etelään O
Rudowin O
( O
Berliinin O
U-Bahn O
) O
päätepysäkille O
ja O
sieltä O
. O

Vuonna O
1955 O
New O
Yorkissa O
perustettu O
Dover B-ORGANIZATION
toimii O
nyt O
Downers O
Grovessa O
Illinoisissa O
ja O
työllistää O
yli O
26 O
000 O
ihmistä O
maailmanlaajuisesti O
. O

Toisen O
maailmansodan O
aikana O
Underwood B-ORGANIZATION
tuotti O
M1-karabineja O
. O

Brody B-LOCATION
on O
kylä O
Gmina O
Malanówin O
hallinnollisella O
alueella O
Turekin O
läänissä O
Suur-Puolan O
voivodikunnassa O
Länsi-Keski-Puolassa O
. O

Rock O
Catsin O
kanssa O
Valencia B-PERSON
taisteli O
.289 O
: O
llä O
10 O
koti-ajolla O
ja O
32 O
RBI O
: O
llä O
. O

Clough O
syntyi O
24 O
. O
syyskuuta O
1941 O
Douglasissa O
Georgiassa O
, O
nuorin O
kolmesta O
Danielista O
ja O
Bessie O
( O
os O
. O
Johnson O
) O
Clough B-PERSON
. O

Läänissä O
oli O
viisi O
kaupunkia O
: O
Ismail B-LOCATION
( O
pääkaupunki O
) O
, O
Bolgrad O
, O
Chilia O
Nouă O
, O
Reni O
ja O
Vâlcov O
. O

Elvira B-LOCATION
oli O
Johnsonin O
läänin O
piirikunta O
ennen O
Wieniä O
, O
nykyinen O
läänin O
kotipaikka O
. O

Vuonna O
2006 O
Nicosia B-PERSON
perusti O
oman O
paikallisen O
naislehdensä O
nimeltä O
Inspire O
. O

Tennessee B-PERSON
uhkasi O
samoissa O
numeroissa O
lisää O
paljastuksia O
muista O
tärkeistä O
miehistä O
tulostamalla O
kirjeen O
tuntemattomalta O
rouva O
, O
joka O
väitti O
tallentaneensa O
asiakkaidensa O
nimet O
ja O
osoitteet O
. O

Asha B-LOCATION
sijaitsee O
Mesaorian O
laakson O
keskustassa O
. O

Kent B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Shermanin O
piirikunnassa O
Oregonissa O
Yhdysvalloissa O
. O

Oxford B-ORGANIZATION
-etikettiin O
ilmestyviä O
äänitteitä O
voitiin O
tallentaa O
missä O
tahansa O
vuosina O
1901 O
- O
1916 O
. O

Saccalla B-PERSON
oli O
4 O
prosentin O
omistusosuus O
Uberista O
maaliskuuhun O
2015 O
mennessä O
, O
ja O
Lowercase O
" O
istui O
" O
Stripe- O
, O
Lookout- O
ja O
WordPress-emoyrityksen O
Automatticin O
investointien O
parissa O
. O

Kun O
Badenin O
kunnanmuseo O
jaettiin O
veljien O
Bernhard O
III O
: O
n O
kesken. O
ja O
Ernst O
vuonna O
1535 O
, O
Graben B-LOCATION
tuli O
Baden-Durlachin O
markkinasavun O
alaisuuteen O
. O

Milestone B-ORGANIZATION
peruutti O
useita O
myydyimpiä O
sarjojaan O
vuosina O
1995 O
ja O
1996 O
ja O
keskeytti O
suunnitelmat O
useille O
minisarjoille O
. O

McKay B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Umatillan O
piirikunnassa O
Oregonissa O
Yhdysvalloissa O
. O

Suurten O
asuinalueiden O
lisäksi O
Heimdalissa B-LOCATION
on O
monia O
kaupungin O
johtavia O
yrityksiä O
ja O
palveluja O
. O

Vuonna O
2016 O
Electra B-PERSON
julkaisi O
jalostamon O
" O
Oda O
klitorikselle O
" O
29 O
, O
jossa O
kerrotaan O
klitoriksen O
historiasta O
muinaisesta O
Kreikasta O
nykyaikaisiin O
3D-malleihin O
. O

Dell O
Delight O
-niminen O
postitoimisto O
perustettiin O
vuonna O
1866 O
, O
nimeksi O
vaihdettiin O
Dell B-LOCATION
vuonna O
1894 O
, O
ja O
posti O
suljettiin O
vuonna O
1911 O
. O

Vuoden O
1969 O
elokuvasta O
" O
Hei O
, O
Dolly O
! O
" O
pääosassa O
Barbra O
Streisand O
, O
Garrison B-LOCATION
oli O
Yonkers-kohtausten O
kuvauspaikka O
. O

Percival B-LOCATION
oli O
kylä O
Kanadan O
Saskatchewanin O
maakunnassa O
Trans-Kanadan O
valtatiellä O
Broadviewn O
itäpuolella O
ja O
Whitewoodista O
länteen O
. O

Diplomaattina O
Asdalla B-PERSON
on O
ollut O
pitkään O
suorapuheinen O
näkemys O
Myanmarin O
sotilashallitusta O
vastaan O
. O

Bruce B-LOCATION
-edustajaa O
edusti O
16 O
parlamentin O
jäsentä O
. O

Sussex B-LOCATION
on O
erityisen O
kuuluisa O
katu O
pääkaupungissa O
, O
sillä O
siellä O
sijaitsee O
pääministerin O
asuinpaikka O
Sussex O
Drive O
24 O
: O
ssä O
ja O
kenraalikuvernöörin O
kotipaikka O
Rideau O
Hallissa O
osoitteessa O
1 O
Sussex O
Drive O
. O

Middlemore B-PERSON
myi O
nahkateollisuuden O
vuonna O
1896 O
. O

Historiallisesti O
Keta B-LOCATION
tunnettiin O
myös O
nimellä O
" O
Quittah O
" O
, O
ja O
hänelle O
osoitettiin O
postimerkkinä O
B27 O
. O

Traian B-LOCATION
on O
kunta O
Teleormanin O
piirikunnassa O
Romaniassa O
. O

Vuonna O
1870 O
perustettu O
Mirror B-LOCATION
sisällytettiin O
kyläksi O
12 O
. O
heinäkuuta O
1912 O
ja O
pysyi O
kylänä O
1 O
. O
tammikuuta O
2004 O
saakka O
, O
jolloin O
se O
hajotettiin O
tullakseen O
kyläksi O
Lacomben O
läänin O
lainkäyttövaltaan O
. O

McKee B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Marion O
County O
, O
Oregon O
, O
Yhdysvallat O
. O

Edelleen O
aktiivinen O
Providence- O
ja O
Worcester-rautatie O
kulkee O
Albionin B-LOCATION
läpi O
. O

Nile B-PERSON
toimii O
tällä O
hetkellä O
sosiaalisten O
asioiden O
pysyvän O
komitean O
jäsenenä O
. O

Rouva O
Calvin O
kutsui O
Yhdysvaltain O
tapahtumaryhmän O
tilalleen O
harjoittelemaan O
kaksi O
vuotta O
myöhemmin O
, O
ja O
Michael O
Page O
määrättiin O
ratsastamaan O
Heinäsirkka B-PERSON
. O

Bogart B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Perkinsin O
itäosassa O
, O
Sanduskyn O
eteläpuolella O
, O
Erie O
County O
, O
Ohio O
, O
Yhdysvallat O
. O

Holden B-LOCATION
on O
järvi O
Liernen O
kunnassa O
Trøndelagin O
läänissä O
Norjassa O
. O

Loire B-PERSON
lainaa O
edelleen O
kykyjään O
musiikkiterapia-hyväntekeväisyysjärjestöjen O
tukemiseen O
ja O
on O
tehnyt O
aktiivista O
yhteistyötä O
Sounding O
Joy O
Music O
Therapy O
, O
Inc O
: O
n O
kanssa O
. O

Kaudelle O
2011 O
Vitaphone B-ORGANIZATION
vetäytyi O
GT1-maailmanmestaruuskilpailuista O
ja O
kilpailee O
uudessa O
Blancpain O
Endurance O
-sarjassa O
kahdella O
Ferrari O
458 O
: O
lla O
, O
joista O
yhtä O
ohjaavat O
joukkueen O
omistaja O
Michael O
Bartels O
ja O
Andrea O
Bertolini O
. O

Gill B-ORGANIZATION
on O
kustantaja O
Park O
Westissä O
, O
Dublinissa O
, O
Irlannissa O
, O
ja O
on O
tietokirjojen O
ja O
oppikirjojen O
kustantaja O
Irlannissa O
. O

White O
' O
s O
Directory O
of O
Nottinghamshire O
, O
kirjoitettu O
vuonna O
1853 O
, O
kuvaa O
Stanfordia B-LOCATION
seuraavasti O
: O
Stanford-On-Soar O
on O
pieni O
, O
viehättävä O
kylä O
ja O
seurakunta O
, O
puolitoista O
mailia O
Loughborough O
' O
sta O
pohjoiseen O
, O
Soar-joen O
tulopaikassa O
. O
Leicestershire O
. O

Somerset B-LOCATION
on O
länsirannikolle O
yhteydessä O
myös O
Cam-joen O
varrella O
alkavan O
Murchison-moottoritien O
kautta O
. O

Ronco B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
ja O
väestönlaskennan O
osoittama O
paikka O
Saksan O
kaupungissa O
, O
Fayette O
County O
, O
Pennsylvania O
, O
Yhdysvallat O
. O

Tynan B-LOCATION
palveli O
aiemmin O
Suuren O
pohjoisen O
rautatien O
( O
Irlanti O
) O
pääjunissa O
ja O
oli O
myös O
kapearaiteisen O
Clogher O
Valley O
-rautatien O
itäinen O
pääte O
. O

Peacock B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Stonewall O
Countyssa O
, O
Texasissa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Honeywell B-PERSON
on O
toiminut O
useissa O
johtavissa O
teatterituotannoissa O
, O
kuten O
" O
Pieni O
merenneito O
" O
Alban O
Arenalla O
, O
" O
Peter O
Pan O
" O
Southendissa O
, O
Woking O
, O
Southampton O
, O
Wimbledon O
ja O
Horsham O
, O
2004 O
/ O
05 O
ja O
2006 O
/ O
07 O
CBEEBIES O
Live O
! O

Dickens B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Allegany O
County O
, O
Maryland O
, O
Yhdysvallat O
. O

Wanda B-ORGANIZATION
myös O
allekirjoitti O
Yannick O
Carrascon O
ja O
Nicolas O
Gaitanin O
Atlético O
Madridista O
heti O
klubin O
osakkeiden O
myynnin O
jälkeen O
. O

Matkustajaliikenne O
Warminsterin B-LOCATION
ja O
Hatboron O
välillä O
ei O
kuitenkaan O
ollut O
vielä O
aktiivista O
. O

Kortelshütten O
ja O
Rothenbergin B-LOCATION
välistä O
historiallista O
pumppaamoa O
johtaa O
nykyään O
teknisesti O
innostuneiden O
idealistien O
piiri O
. O

Huipussaan O
Rackhamilla B-ORGANIZATION
oli O
yli O
70 O
työntekijää O
, O
mukaan O
lukien O
suunnittelijat O
, O
kuvittajat O
, O
kirjailijat O
, O
kuvanveistäjät O
, O
maalarit O
ja O
valimotyöläiset O
, O
ja O
Jean O
Bey O
johti O
heitä O
marraskuuhun O
2008 O
saakka O
. O

Surrey B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Jasper O
County O
, O
Indianassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Archer B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Wetzel O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

Hope B-ORGANIZATION
( O
) O
on O
Slovakian O
poliittinen O
puolue O
. O

Dennis B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Mississippi O
Highway O
25 O
: O
n O
ja O
Mississippi O
Highway O
4 O
: O
n O
risteyksessä O
Tishomingon O
piirikunnassa O
Mississipissä O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Vuoden O
2010 O
väestönlaskennasta O
lähtien O
Hallissa B-LOCATION
on O
väkiluku O
216 O
. O

Vuoden O
2016 O
väestönlaskennassa O
Burnley B-LOCATION
: O
n O
väkiluku O
oli O
769 O
. O

Kesällä O
2010 O
Sable B-PERSON
alkoi O
nauhoittaa O
uutta O
materiaalia O
ja O
työskennellä O
uuden O
konseptin O
live-tuotantonäyttelyn O
" O
The O
Mia O
Sable O
Supper O
Club O
Revue O
" O
kanssa O
, O
joka O
debytoi O
21 O
. O
lokakuuta O
First O
& O
Hope O
Supper O
Clubin O
Fedora O
Music O
Loungessa O
keskustassa O
. O
Los O
Angeles O
. O

Wyatt B-LOCATION
laudoitettiin O
vuonna O
1894 O
, O
kun O
rautatie O
jatkettiin O
siihen O
pisteeseen O
. O

Kirkpatrickia B-LOCATION
kutsuttiin O
alun O
perin O
Letimbrevilleiksi O
, O
ja O
jälkimmäisellä O
nimellä O
se O
levytettiin O
vuonna O
1833 O
. O

Saul B-LOCATION
on O
kylä O
Gloucestershiressä O
, O
Englannissa O
. O

Adoor B-LOCATION
oli O
aikoinaan O
osa O
Ilayidathu-dynastiaa O
. O

Smoot B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Länsi-Greenbrier O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

Lukuvuodelle O
2016 O
– O
17 O
Exeter B-ORGANIZATION
-opiskelijakuntaan O
kuului O
opiskelijoita O
45 O
osavaltiosta O
, O
Columbian O
piirikunnasta O
, O
Puerto O
Ricosta O
, O
Guamista O
ja O
34 O
maasta O
. O

Opel B-PERSON
syntyi O
East O
Orangeissa O
New O
Jerseyssä O
vuonna O
1939 O
. O

Juba B-PERSON
ja O
Pell O
liittyivät O
sitten O
ryhmään O
, O
jota O
johtaa O
Pellin O
veli O
Richard O
Pelham O
. O

Haworth B-ORGANIZATION
perusti O
Gerrard O
W. O
Haworth O
, O
joka O
aloitti O
uransa O
lukiokauppojen O
opettajana O
Hollannissa O
. O
Lukio O
jälkeen O
ansaita O
tutkinto O
Taideteollisesta O
Western O
Michiganin O
yliopistossa O
vuonna O
1937 O
ja O
maisterin O
tutkinto O
opetushallinto O
vuonna O
1940 O
. O

Cecil O
Bayliss O
, O
uuden O
omistajan O
poika O
, O
rakensi O
vuonna O
1911 O
polkupyörän O
auton O
800 O
cc O
: O
n O
moottorilla O
, O
ja O
siitä O
kehitettiin O
ensimmäinen O
Perry B-ORGANIZATION
-auto O
, O
joka O
saavutti O
tuotannon O
. O

Perry B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Hardy O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Tämä O
alue O
on O
symboli O
kaupungin O
uudestisyntymiseen O
, O
ja O
Kelvin B-LOCATION
on O
epäilemättä O
varakkain O
vaalipiiri O
Glasgow O
' O
ssa O
, O
vaikka O
se O
sisältää O
myös O
vähävaraisempia O
alueita O
. O

Istuttuaan O
vuonna O
2010 O
GNU B-PERSON
palasi O
kansainväliselle O
näyttämölle O
Kansas O
Cityssä O
ja O
voitti O
toisen O
sijaisen O
hopeamitalin O
" O
One O
of O
These O
Songs O
" O
-paketillaan O
. O
Menettämättä O
kultamitalia O
viisi O
pistettä O
3000 O
: O
sta O
mahdollista O
. O

Coventry B-PERSON
edusti O
myös O
Viktoriaa O
25 O
kertaa O
yhteensä O
100 O
maalin O
saavuttamiseksi O
. O

Baker B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Lost O
Riverillä O
Hardy O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Amsterdam B-PERSON
voitti O
suuren O
kansainvälisen O
oikeudenkäynnin O
Four O
Seasons O
Hotel O
and O
Resort O
Groupin O
puolesta O
Venezuelassa O
, O
ja O
hän O
työskenteli O
myös O
tunnetussa O
Gutierrezin O
tapauksessa O
Guatemalassa O
, O
jossa O
oli O
mukana O
maan O
yhden O
väitetyn O
veropetoksen O
uhreja. O
ja O
rahanpesujärjestelmät O
. O

Bieber B-LOCATION
on O
joki O
Hessenissä O
, O
Saksassa O
. O

Kelvin B-ORGANIZATION
opettaa O
luokkia O
9-12 O
ja O
kuuluu O
Winnipeg O
School O
Divisionin O
eteläiseen O
piiriin O
. O

Domain O
Entertainment O
on O
Dubain O
ensimmäinen O
yksityisomistuksessa O
oleva O
sarjakuva-alan O
kustantaja O
, O
ja O
Sable B-PERSON
on O
yksi O
ensimmäisistä O
länsimaisen O
sarjakuvan O
tekijöistä O
, O
joka O
on O
nimenomaan O
luonut O
työtä O
alueelle O
. O

Alun O
perin O
nimellä O
Puolan O
kulmat O
, O
Ellis B-LOCATION
nimettiin O
uudelleen O
vuonna O
1867 O
, O
kun O
posti O
perustettiin O
. O

Jacksonvillessä O
Gate B-ORGANIZATION
on O
Koillis-Floridan O
16 O
. O
suurin O
yksityissektorin O
työnantaja O
. O

Branscombe B-PERSON
käänsi O
myös O
Heinrich O
Heinen O
runoja O
ja O
akateemisia O
tekstejä O
. O

Lyons B-LOCATION
on O
paikkakunta O
Logan O
Cityssä O
Queenslandissa O
Australiassa O
. O

Vuonna O
2012 O
Valencia B-PERSON
korvattiin O
Trevor O
Plouffella O
joukkueen O
jokapäiväisenä O
kolmannena O
perustajana O
kauden O
keskinkertaisen O
pelaamisen O
jälkeen O
. O

Buckley B-ORGANIZATION
on O
akkreditoinut O
Kalifornian O
itsenäisten O
koulujen O
liitto O
, O
Länsi O
koulujen O
ja O
korkeakoulujen O
liitto O
sekä O
Kalifornian O
opetusministeriö O
. O

Nexus O
omistaa O
tällä O
hetkellä O
Atlantic B-ORGANIZATION
-brändin O
ja O
-logon O
. O

Eiden O
kunta O
perustettiin O
1 O
. O
tammikuuta O
1897 O
, O
kun O
suuri O
Kvernesin O
kunta O
jaettiin O
neljään O
kunnaan O
: O
Eide B-LOCATION
( O
väestö O
: O
1.552 O
) O
, O
Kornstad O
( O
väkiluku O
: O
1.599 O
) O
, O
Bremsnes O
( O
väkiluku O
: O
2917 O
) O
ja O
Kvernes O
( O
väestö O
: O
857 O
) O
. O

Tennyson B-LOCATION
on O
nimetty O
brittiläisen O
runoilijan O
Alfred O
Tennysonin O
mukaan O
. O

Weston O
Builders O
Ltd. O
ei O
ollut O
oikeastaan O
osakeyhtiö O
; O
Juba B-PERSON
oli O
yksinkertaisesti O
lisännyt O
" O
Ltd O
. O
" O
sen O
nimeen O
, O
jotta O
se O
" O
näyttää O
viralliselta O
" O
. O

Dunning B-LOCATION
on O
pieni O
kylä O
Perthissä O
ja O
Kinrossissa O
Skotlannissa O
, O
jossa O
asuu O
noin O
1 O
000 O
asukasta O
. O

25 O
. O
lokakuuta O
2003 O
Onyx B-PERSON
voitti O
lopulta O
raskaansarjan O
mestaruuden O
voitettuaan O
Shawn O
Hernandezin O
. O

Kauden O
2013 O
viimeisen O
kilpailun O
aikana O
Force B-PERSON
voitti O
tyttärensä O
Courtneyn O
viimeisellä O
kierroksella O
voittaakseen O
kilpailun O
ja O
hänen O
16 O
. O
NHRA O
Funny O
Car O
Championship O
-mestaruutensa O
. O

Ivanhoe B-LOCATION
ja O
sen O
naapuri O
Carlton O
Hills O
pystyvät O
tukemaan O
50 O
000 O
nautakarjaa O
, O
mukaan O
lukien O
18 O
000 O
Brahmanin O
kasvattajaa O
. O

2 O
. O
toukokuuta O
2016 O
ilmoitettiin O
, O
että O
Neitsyt B-PERSON
nimettiin O
Kanadan O
sadan O
mustan O
naisen O
kanadalaisten O
joukosta O
. O

Mansfield B-LOCATION
ja O
Kingston O
ovat O
ainoat O
kaksi O
asemaa O
, O
joilla O
" O
Acela O
Express O
" O
saavuttaa O
tämän O
nopeuden O
laiturilla O
. O

Arthur B-LOCATION
on O
entinen O
ratkaisu O
Mendocinon O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

Cisco B-LOCATION
on O
aavekaupunki O
Grand O
Countyssa O
, O
Utahissa O
, O
Yhdysvalloissa O
, O
lähellä O
osavaltion O
reitti O
128 O
( O
SR-128 O
) O
ja O
Interstate O
70 O
( O
I-70 O
) O
risteystä O
. O

Shelley B-LOCATION
on O
Länsi-Australian O
Perthin O
esikaupunki O
, O
joka O
sijaitsee O
Canningin O
kaupungissa O
. O

Lisäkehitys O
on O
jatkunut O
hitaasti O
Sharonin B-LOCATION
ympärillä O
vuodesta O
2002 O
. O

Carman B-LOCATION
isännöi O
helmikuussa O
( O
laulu O
/ O
kuoro O
/ O
puheen O
taiteet O
ja O
yhtye O
/ O
instrumentaali O
) O
ja O
huhtikuussa O
( O
piano O
/ O
jouset O
ja O
tanssi O
) O
Tempo-taiteiden O
festivaalia O
. O

Carlislessa B-LOCATION
asui O
myös O
strutsitila O
, O
mutta O
eläimiä O
pidettiin O
liian O
vaarallisina O
kasvualueelle O
. O

Vuonna O
1911 O
Spangler-kookospallosta O
tuli O
ensimmäinen O
Spangler B-ORGANIZATION
-yrityksen O
valmistama O
karkki O
. O

Ivanhoe B-LOCATION
on O
yksi O
kahdesta O
lähiliikenteen O
rautatieasemasta O
Metra O
Electricin O
päähaaralla O
Riverdalessa O
Illinoisissa O
. O

Elämäkerransa O
mukaan O
Nikon B-PERSON
jatkoi O
ihmeiden O
antamista O
postuumisti O
, O
itse O
asiassa O
suuri O
osa O
kertomuksesta O
käsittelee O
yksinomaan O
näitä O
postuumaisia O
ihmeitä O
. O

Echo B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Metcalfen O
piirikunnassa O
Kentuckyssä O
Yhdysvalloissa O
. O

Bali B-ORGANIZATION
käynnisti O
vuonna O
2007 O
" O
Live O
Beautifully O
" O
-kampanjan O
, O
johon O
osallistui O
merkittävä O
valokuvaaja O
ja O
ohjaaja O
Peter O
Lindbergh O
. O

Shelley B-LOCATION
sijaitsee O
Rossmoynen O
lukiovyöhykkeellä O
ja O
on O
lähellä O
Curtinin O
yliopistoa O
. O

Pinner B-LOCATION
on O
Brentin O
ja O
Harrow O
' O
n O
vaalipiirissä O
Lontoon O
yleiskokouksessa O
, O
jota O
vuodesta O
2008 O
on O
edustanut O
Navin O
Shah O
( O
Labour O
) O
. O

Kiev B-PERSON
on O
amerikkalainen O
indie-rock-yhtye O
, O
jonka O
kotipaikka O
on O
Orange O
, O
Kalifornia O
. O

Ford B-LOCATION
on O
kylä O
Gloucestershiressä O
, O
Englannissa O
. O

1800-luvun O
lopulla O
Summumin B-LOCATION
asukasluku O
oli O
noin O
200 O
. O

Pohle B-LOCATION
on O
kunta O
Schaumburgin O
piirikunnassa O
Ala-Sachsenissa O
, O
Saksassa O
. O

Vuonna O
2007 O
" O
IT-joukko O
" O
, O
" O
Savu O
ja O
peilit O
" O
jaksossa O
Moss O
joutuu O
tilanteeseen O
, O
joka O
on O
hyvin O
samanlainen O
kuin O
Goman O
tilanne O
; O
kirjailija O
Graham O
Linehan O
näki O
Goma B-PERSON
-tarinan O
Internetissä O
ja O
sisällytti O
sen O
sarjaansa O
. O

Kesäkuussa O
1910 O
, O
vain O
neljä O
vuotta O
ensimmäisen O
lennon O
jälkeen O
Euroopassa O
, O
Dunstall B-LOCATION
isännöi O
ensimmäisen O
koko O
brittiläisen O
lentokokouksen O
Dunstall O
Parkissa O
. O

Oman B-PERSON
jäi O
eläkkeelle O
maakuntapolitiikasta O
toisen O
toimikautensa O
lopussa O
. O

Gale B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Upshurin O
piirikunnassa O
Länsi-Virginiassa O
. O

TVR B-PERSON
kirjoitti O
lakkaamatta O
, O
että O
jos O
Tirunelvelin O
alueen O
kuivat O
alueet O
kootaan O
yhteen O
uuden O
piirin O
luomiseksi O
, O
Kovilpatin O
, O
Vilathikulamin O
, O
Ottappitaramin O
ja O
Tiruchendurin O
kaltaiset O
paikat O
osoittaisivat O
parannusta O
. O

Yamadalla B-LOCATION
on O
yhdeksän O
julkista O
peruskoulua O
ja O
kaksi O
julkista O
lukiota O
, O
joita O
ylläpitää O
kaupungin O
hallitus O
, O
ja O
yksi O
julkinen O
lukio O
, O
jota O
ylläpitää O
Iwaten O
prefektuurin O
opetuslautakunta O
. O

Vuonna O
2001 O
Manhattan B-ORGANIZATION
-etiketti O
käynnistettiin O
uudelleen O
( O
ilman O
EMI-etuliitettä O
) O
veteraanilevytuottajan O
Arif O
Mardinin O
jakona O
EMI O
Classics O
-sarjaan O
. O

Somerset B-PERSON
lankesi O
jälleen O
häpeään O
lokakuussa O
1551 O
, O
jolloin O
hänet O
pidätettiin O
syytöksessä O
salaliittoon O
Warwickia O
vastaan O
, O
joka O
oli O
hiljattain O
perustettu O
Northumberlandin O
herttuaksi O
. O

Dome B-PERSON
perusti O
Ison-Britannian O
ensimmäisen O
rock-radioaseman O
, O
TotalRockin O
, O
yhdessä O
" O
Friday O
Rock O
Show O
" O
DJ O
Tommy O
Vancen O
ja O
tuottajan O
Tony O
Wilsonin O
kanssa O
. O

Daphne B-LOCATION
oli O
Bysantin O
linnoitus O
, O
joka O
vihittiin O
käyttöön O
, O
todennäköisesti O
vuonna O
327 O
, O
Tonavan O
vasemmalla O
rannalla O
, O
Transmariscan O
poikki O
, O
Arges-joen O
suistossa O
. O

Viskin O
valmistamisesta O
tuli O
tärkein O
osa O
liiketoimintaa O
, O
ja O
Seagram B-PERSON
rakensi O
sen O
yhdeksi O
maan O
menestyneimmistä O
lajista O
. O

Howard B-LOCATION
: O
lla O
on O
useita O
kulttuuriperintöluetteloon O
merkittyjä O
kohteita O
, O
mukaan O
lukien O
: O

Marantz B-PERSON
on O
saanut O
useita O
Lumen-viitteitä O
Pohjois-Amerikan O
Illuminating O
Engineering O
Society O
( O
IES O
) O
-projekteista O
, O
mukaan O
lukien O
J. O
Paul O
Getty O
-museo O
, O
Radio O
City O
Music O
Hallin O
kunnostus O
, O
Times O
Square O
Ball O
, O
Kuvataidemuseo O
, O
Houston O
ja O
Bysantin O
freskokappeli O
. O

Tässä O
esityksessä O
Juba B-PERSON
jäljitteli O
valkoisen O
karmelaajan O
esiintyjiä O
Richard O
Pelham O
, O
Frank O
Brower O
, O
John O
Daniels O
, O
John O
Smith O
, O
James O
Sanford O
, O
Frank O
Diamond O
ja O
John O
Diamond O
. O

Brebeufin O
ensimmäinen O
valmistumisluokka O
vuonna O
1966 O
koostui O
30 O
opiskelijasta O
, O
muun O
muassa O
Michael O
Daoustista O
, O
josta O
tuli O
Brebeufin B-ORGANIZATION
matematiikan O
päällikkö O
. O

Tämä O
oli O
tärkeä O
liitto O
Sunderlandille B-PERSON
ja O
hänen O
jälkeläisilleen O
; O
sen O
kautta O
hänet O
esiteltiin O
poliittiseen O
elämään O
ja O
myöhemmin O
Marlborough O
' O
n O
herttuakunta O
tuli O
Spencerien O
luo O
. O

Erith B-LOCATION
ja O
Crayford O
( O
Ison-Britannian O
parlamentin O
vaalipiiri O
) O

Kolme O
päivää O
myöhemmin O
hän O
palasi O
ja O
vaati O
Lemmeriä B-LOCATION
britteille O
, O
mukaan O
lukien O
kaikki O
alukset O
ja O
rahti O
. O

Bali B-ORGANIZATION
alkoi O
vuonna O
1927 O
Sara O
Steinin O
ollessa O
Fay-Miss O
. O

Buckinghamshire B-LOCATION
ja O
Milton O
Keynes O
ovat O
myös O
Buckinghamin O
yliopiston O
, O
Buckinghamshiren O
uuden O
yliopiston O
, O
kansallisen O
elokuva- O
ja O
televisiokoulun O
, O
avoimen O
yliopiston O
ja O
Milton O
Keynesin O
yliopistokampuksen O
koti O
. O

Watford B-PERSON
ampui O
myös O
82 O
% O
vapaaheittolinjasta O
, O
sijoittuen O
liigassa O
kolmanneksi O
ja O
reboundissa O
yhdeksänneksi O
. O

Malone B-LOCATION
-niminen O
posti O
on O
ollut O
toiminnassa O
vuodesta O
1877 O
. O

Marron B-LOCATION
nousee O
Asbyn O
kylän O
lähellä O
Copelandissa O
Colliergate O
Beckin O
ja O
Scallow O
Beckin O
yhtymäkohdassa O
. O
Matka O
kulkee O
pohjoiseen O
Ullockin O
ja O
Branthwaiten O
ohi O
, O
poimien O
Lostrigg O
Beckin O
vedet O
Little O
Clifton O
/ O
Bridgefootissa O
vähän O
ennen O
liittymistä O
Derwent-joelle O
. O
. O

McCreary B-LOCATION
sijaitsee O
Manlandan O
Parklandin O
alueella O
. O

Keski-osavaltioissa O
ollessaan O
Hercules B-PERSON
aloitti O
yhteistyön O
Dewey O
Robertsonin O
kanssa O
, O
ja O
nämä O
kaksi O
voittivat O
Keski-valtioiden O
tag O
team O
-mestaruuden O
kahdesti O
; O
he O
voittivat O
Mike O
George O
ja O
Mark O
Romero O
molemmat O
kertaa O
. O

Kilkenny B-ORGANIZATION
tapasi O
sitten O
Galwayn O
All O
Ireland O
-finaalissa O
, O
ja O
kun O
Joe O
Canning O
teki O
pelin O
viimeisen O
pisteen O
, O
hän O
pakotti O
uusintapelin O
( O
ensimmäisen O
vuodesta O
1959 O
) O
. O

1947 O
: O
Brady B-ORGANIZATION
alkoi O
myydä O
tuotteitaan O
kansainvälisesti O
Etelä-Afrikkaan O
. O

25 O
. O
kesäkuuta O
2016 O
Cambridge B-PERSON
voitti O
100 O
m O
finaalin O
Japanin O
mestaruuskilpailuissa O
klo O
10.16 O
päästäkseen O
Rion O
olympialaisiin O
. O

Elokuussa O
2016 O
Valencia B-PERSON
osallistui O
klubitalotaisteluun O
Billy O
Butlerin O
kanssa O
. O

Vaikka O
moniin O
vuoristoyhteisöihin O
oli O
vaikea O
päästä O
, O
Cosby B-LOCATION
yhdistettiin O
tiellä O
Newportiin O
ja O
Knoxvilleen O
, O
mikä O
antoi O
sille O
varhaisen O
edun O
. O

Albionin B-LOCATION
merkittävä O
maamerkki O
on O
vuonna O
1922 O
rakennettu O
punatiilinen O
John O
Darling O
ja O
Son O
-jauhomylly O
. O

Vuonna O
1966 O
Koillis B-ORGANIZATION
oli O
Boeing O
727-200 O
: O
n O
laukaisuasiakas O
, O
jota O
he O
alkoivat O
lentää O
joulukuussa O
1967 O
. O

Islanti B-ORGANIZATION
lanseerasi O
6 O
. O
lokakuuta O
2008 O
" O
Bonuskortin O
" O
, O
kanta-asiakaskortti O
ja O
alkuperäisen O
kotiinkortin O
vaihto O
. O

Syvällisesti O
kansainvälisenä O
kaupunkina O
Dortmund B-LOCATION
isännöi O
diplomaattisia O
edustustoja O
( O
konsulaatteja O
ja O
pääkonsulaatteja O
) O
Italiassa O
, O
Kreikassa O
, O
Bangladeshissa O
, O
Ghanassa O
, O
Etelä-Afrikassa O
, O
Tšekin O
tasavallassa O
ja O
Sloveniassa O
. O

Aetna B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Barber O
County O
, O
Kansasissa O
. O

Boyer B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Sunflowerin O
kreivikunnassa O
Mississippissä O
. O

Ericsson B-LOCATION
on O
Nokomis-yhteisön O
alue O
Minneapolisissa O
. O

Se O
on O
nimetty O
Skotlannin O
Dundeen B-LOCATION
mukaan O
. O

Ellis B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Sharonin O
kaupungissa O
, O
Portage O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Yhdysvallat O
. O

Sunbeam B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Ohio O
Grove O
Townshipissa O
, O
Mercer O
County O
, O
Illinois O
, O
Yhdysvallat O
. O

Leonard B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Lassen O
County O
, O
Kalifornia O
. O

Hay B-LOCATION
on O
myös O
johtava O
saflorin O
, O
salaatin O
ja O
parsakaalin O
tuottaja O
Riverinassa O
. O

Somerset B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Lincoln O
Countyssa O
Nebraskassa O
Yhdysvalloissa O
. O

Aurora B-ORGANIZATION
- O
logon O
alla O
oleva O
iskulause O
oli O
" O
U O
- O
Ma O
- O
Kit O
" O
( O
teet O
sen O
) O
( O
Bussie O
2007 O
) O
. O
