Hoffman B-PERSON
toisti O
kansikuvan O
pienempänä O
viivapiirroksena O
otsikkosivulla O
. O

Wright O
otettiin O
Louisiana O
Hayride O
Hall O
of O
Fameen O
vuonna O
2003 O
; O
ja O
vuotta O
myöhemmin O
Bear O
Family O
julkaisi O
CD O
: O
n O
, O
joka O
sisälsi O
suurimman O
osan O
Wright B-PERSON
- O
ja O
Tom O
Tallin O
Fabor-äänitteistä O
. O

Vuonna O
1785 O
, O
kun O
Kiina O
avasi O
Kantonin O
sataman O
ulkomaisille O
yrityksille O
, O
Perkinsistä B-PERSON
tuli O
yksi O
ensimmäisistä O
Bostonin O
kauppiaista O
, O
jotka O
harjoittivat O
Kiinan O
kauppaa O
. O

Jericho B-LOCATION
on O
entinen O
asutus O
Nevadan O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
ilmoitti O
huhtikuussa O
2011 O
suunnitelmistaan O
myydä O
WFRV O
ja O
WJMN O
Nexstar O
Broadcasting O
Groupille O
20 O
miljoonalla O
dollarilla O
. O

Aloitettu O
vuonna O
1990 O
, O
Kropp B-PERSON
jatkaa O
Tyynypuhe-ohjelmaa O
tänään O
yksityisissä O
henkilökohtaisissa O
luokissa O
. O

Burke B-PERSON
jatkaa O
kiertuetta O
ympäri O
maailmaa O
, O
mukaan O
lukien O
esitykset O
Australiassa O
vuonna O
2013 O
. O

23 O
. O
maaliskuuta O
2017 O
huhuttiin O
, O
että O
Fife B-PERSON
oli O
lähellä O
hyväksymässä O
päävalmentajan O
tehtävää O
Duquesnessa O
, O
mutta O
pian O
sen O
jälkeen O
ilmoitettiin O
, O
että O
hän O
oli O
hylännyt O
tehtävän O
. O

Charles B-PERSON
aloitti O
sitten O
neuvottelut O
viikinkipäälliköiden O
Godfridin O
ja O
Sigfredin O
kanssa O
. O

ELOKUU O
- O
LoveFest O
II O
lauantaina O
12 O
. O
elokuuta O
kello O
11.00 O
, O
West O
Harvey O
Ave O
, O
Dorset B-LOCATION
- O
Yhteisön O
yhteenkuuluvuuden O
edistäminen O
. O

Maaliskuussa O
2012 O
Mahon O
Tribunalin O
loppuraportissa O
todettiin O
, O
että O
Wright B-PERSON
sai O
Christopher O
Jonesilta O
5 O
000 O
puntaa O
" O
korruptoitunutta O
" O
maksua O
marraskuussa O
1992 O
Ballycullen O
/ O
Beechill O
-siirtohankkeisiin O
liittyen O
. O

Meier O
kertoi O
Donaldille B-PERSON
olevansa O
varma O
, O
että O
demokraatit O
voittavat O
vaalit O
, O
koska O
heillä O
oli O
paljon O
tietoa O
Richard O
Nixonin O
laittomasta O
kaupasta O
Howard O
Hughesin O
kanssa O
, O
jota O
ei O
ollut O
koskaan O
vapautettu O
, O
ja O
että O
Larry O
O O
' O
Brienilla O
oli O
tiedot O

Humphrey B-PERSON
esitteli O
vuosien O
2011 O
ja O
2012 O
" O
New O
Year O
Live O
" O
-laskentaohjelman O
. O

Pariisi B-LOCATION
on O
nyt O
pieni O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Fauquier O
County O
, O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

Keterillä B-ORGANIZATION
on O
laaja O
kirjojen O
markkinointi- O
ja O
jakeluverkosto O
sekä O
painopalvelut O
ja O
kirjojen O
tuotanto O
Israelin O
koti- O
ja O
vientimarkkinoille O
. O

Wythe B-PERSON
suunnitteli O
myös O
kansanoikeustuomioistuimen O
sinetin O
havainnollistamaan O
Persian O
tuomarin O
Sisamnesin O
rangaistusta O
, O
tapettu O
ja O
nyljetty O
lahjuksen O
ottamisen O
jälkeen O
. O

Leonard B-PERSON
keskittyy O
samanaikaisen O
paikannuksen O
ja O
kartoituksen O
( O
SLAM O
) O
ongelmaan O
, O
erityisesti O
autonomisten O
vedenalaisten O
ajoneuvojen O
kohdalla O
. O

Putney B-LOCATION
on O
myös O
St O
Chadin O
anglikaaninen O
kirkko O
, O
Delange O
Road O
, O
joka O
perustettiin O
vuonna O
1912 O
ja O
jonka O
rakennuksella O
on O
historiallinen O
merkitys O
. O

Bullard B-PERSON
toimii O
myös O
St O
. O
Louisin O
maakuntakamarin O
hallituksessa O
ja O
keskuspankkitutkimusyhdistyksen O
johtavassa O
neuvostossa O
. O

Wellingtonilla B-LOCATION
on O
useita O
kulttuuriperintöluetteloon O
merkittyjä O
kohteita O
, O
mukaan O
lukien O
: O

Flynn B-PERSON
julkaisi O
useita O
studioalbumeita O
ja O
soittaa O
oman O
sävellyksensä O
kansanvaikutteisia O
kappaleita O
. O

Elmer B-PERSON
nimitti O
aiemmin O
tiedekunnan O
nimitykset O
Pittsburghin O
yliopiston O
( O
1999 O
– O
2000 O
) O
, O
Boston O
Collegessa O
( O
2000 O
– O
2003 O
) O
ja O
Floridan O
osavaltion O
yliopiston O
( O
2003 O
– O
2004 O
) O
viestinnän O
osastolle O
. O

Perelmanilla B-PERSON
oli O
ongelmallinen O
suhde O
Groucho O
Marxiin O
, O
joka O
kerran O
sanoi O
kirjailijasta O
: O
" O
Vihasin O
nartun O
poikaa O
, O
ja O
hänen O
päänsä O
oli O
yhtä O
suuri O
kuin O
työpöytäni O
. O
" O

Marburgissa B-LOCATION
on O
useita O
kulttuuriperintöluetteloon O
merkittyjä O
kohteita O
, O
mukaan O
lukien O
: O

Boyle B-PERSON
toimii O
myös O
osa-aikatieteellisenä O
tiedekunnan O
jäsenenä O
Drexelin O
yliopiston O
julkisen O
politiikan O
keskuksessa O
, O
opettamalla O
politiikan O
ja O
kampanjanhallinnan O
kursseja O
. O

Whitehall B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
King O
and O
Queen O
Countyssa O
, O
Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

RFC O
: O
n O
puheenjohtajan O
Jesse O
H.Jonesin O
liittolaisena O
Corcoran B-PERSON
käytti O
valtaa O
kaukana O
toimistonsa O
valtuuksista O
. O

Espanjan O
kulttuurivaikutuksen O
seurauksena O
Manila B-LOCATION
on O
pääasiassa O
kristitty O
kaupunki O
. O
Roomalaiskatolisia O
oli O
93,5 O
% O
väestöstä O
, O
ja O
heidän O
seuraajansa O
olivat O
Filippiinien O
itsenäisen O
kirkon O
kannattajat O
( O
2,4 O
% O
) O
; O
Iglesia O
ni O
Cristo O
( O
1,9 O
% O
) O
; O
erilaiset O
protestanttiset O
kirkot O
( O
1,8 O
% O
) O
; O
ja O
buddhalaiset O
( O
1,1 O
% O
) O
. O

Calgary O
allekirjoitti O
Raymondin B-PERSON
kolmivuotisen O
sopimuksen O
, O
jonka O
arvo O
oli O
9,5 O
miljoonaa O
dollaria O
. O

Maaliskuussa O
2010 O
Murphy B-PERSON
tuki O
potilassuoja- O
ja O
edullista O
hoitolakia O
, O
joka O
tunnetaan O
tänään O
nimellä O
Obamacare O
. O

Champions O
Trophyn O
jälkeen O
Englanti O
pelasi O
Etelä-Afrikkaa O
kolmessa O
T20I O
: O
ssä O
, O
Roy B-PERSON
teki O
28 O
, O
67 O
ja O
8 O
juosta O
. O

Balilla B-LOCATION
oli O
oma O
kunta O
jo O
ennen O
itsenäisyyttä O
. O

McKinnon B-PERSON
on O
tunnetuin O
kuulusteluistaan O
Corey O
Worthingtonista O
vuonna O
2008 O
. O

Barnard B-PERSON
on O
melelbournilainen O
muusikko O
. O

Malta B-LOCATION
on O
kylä O
Länsi-Puolassa O
Gmina O
Krzeszycen O
hallinnollisella O
alueella O
SulÄ O
cinin O
piirikunnassa O
Lubuszin O
voivodikunnassa O
. O

Wright B-PERSON
julkaisi O
myös O
puoli O
tusinaa O
kappaletta O
omaa O
kaunokirjallisuuttaan O
, O
mutta O
hänen O
tarinoitaan O
pidetään O
muistamattomina O
. O

Blackett B-PERSON
on O
ollut O
mukana O
politiikassa O
vaihtelevissa O
tehtävissä O
monien O
vuosien O
ajan O
. O

Aurora B-ORGANIZATION
hankki O
Universal O
Studiosilta O
lisenssin O
luoda O
sarja O
Universal-hirviöihin O
perustuvia O
sarjoja O
, O
joista O
tuli O
yrityksen O
suosituimpia O
tarjouksia O
. O

Lute B-PERSON
totesi O
10 O
. O
elokuuta O
2007 O
, O
että O
Yhdysvaltojen O
tulisi O
" O
harkita O
" O
sotilasluonnoksen O
palauttamista O
" O
stressaantuneen O
" O
vapaaehtoispalvelun O
vapauttamiseksi O
useista O
työmatkoista O
. O

Vuonna O
2015 O
Disney B-ORGANIZATION
Adventures O
esitteli O
useita O
lyhyempiä O
neljän O
ja O
viiden O
päivän O
" O
Long O
Weekend O
" O
-reittejä O
New O
Yorkissa O
, O
Nashvillessä O
, O
San O
Franciscossa O
ja O
Wyomingissa O
. O

Doyle B-PERSON
teki O
kokeilun O
, O
ja O
myöhemmin O
hänestä O
tuli O
yksi O
kaksisataa O
pelaajaa O
osallistumaan O
ensimmäiseen O
AAGPBL-kevätharjoitteluun O
Yhdysvaltojen O
ulkopuolella O
, O
joka O
pidettiin O
Kuubassa O
Gran O
Stadium O
de O
La O
Habanassa O
ennen O
kautta O
1947 O
. O

William B-PERSON
hyötyi O
myös O
kampanjastaan O
Bretagnessa O
varmistamalla O
joidenkin O
bretonien O
aatelisten O
tuen O
, O
jotka O
tukivat O
Englannin O
hyökkäystä O
vuonna O
1066 O
. O

Vuonna O
1906 O
JP O
Morgan O
toimitti O
Curtisille B-PERSON
75 O
000 O
dollaria O
sarjan O
tuottamiseksi O
alkuperäiskansoista O
. O

Cambridge B-LOCATION
on O
kanadalainen O
seurakunta O
Queens O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

Yasuda B-PERSON
oli O
Japanin O
parhaiden O
rahoittajien O
joukossa O
; O
hän O
ei O
kuitenkaan O
ollut O
seikkailunhaluinen O
ja O
tuskin O
laajensi O
liiketoimintaa O
rahoituksen O
ulkopuolelle O
. O

Helmikuussa O
2001 O
Columbus O
Crew O
valitsi O
Tennyson B-PERSON
vuoden O
2001 O
MLS O
SuperDraftin O
neljännellä O
kierroksella O
( O
kokonaisuudessaan O
39 O
. O
sija O
) O
. O

Vuonna O
1952 O
Cunningham B-PERSON
esitteli O
Continental O
C3 O
-tieauton O
. O

Tiller B-PERSON
julkaistiin O
30 O
. O
elokuuta O
2014 O
. O

Bradford B-ORGANIZATION
hävisi O
8 O
– O
3 O
Wiganille O
ja O
Frank O
Whitcombesta O
tuli O
ensimmäinen O
pelaaja O
, O
joka O
voitti O
Lance O
Toddin O
palkinnon O
hävinneellä O
puolella O
. O

Raymond B-PERSON
kannattaa O
älykkyyden O
käyttöä O
ihmisoikeusryhmissä O
ja O
muissa O
kansalaisjärjestöissä O
. O

Lutz B-PERSON
ansaitsi O
kuusi O
taistelutähteä O
: O
Tunisia O
, O
Sisilia O
, O
Rooma-Arno O
, O
Etelä-Ranska O
ja O
Pohjois-Apenniinit O
. O

Helmikuusta O
huhtikuuhun O
2004 O
Donaldson B-PERSON
suoritti O
SASR-valintakurssin O
ja O
lähetettiin O
3 O
laivueeseen O
toukokuussa O
2004 O
. O

Vidal B-PERSON
on O
katolisten O
kirjailijoiden O
killan O
ja O
Eastern O
Shore O
Writers O
Associationin O
jäsen O
. O

Vuonna O
1927 O
Weber B-PERSON
teki O
kaksi O
kosketusta O
Wisconsinia O
vastaan O
Fielding O
H.Yostin O
viimeisessä O
ottelussa O
Michiganin O
jalkapallovalmentajana O
( O
myös O
viimeinen O
lauttakentällä O
pelattu O
Michiganin O
jalkapallopeli O
) O
. O

Muita O
Austinissa B-LOCATION
sijaitsevia O
yrityksiä O
ovat O
NXP O
Semiconductors O
, O
GoodPop O
, O
Temple-Inland O
, O
Sweet O
Leaf O
Tea O
Company O
, O
Keller O
Williams O
Realty O
, O
National O
Western O
Life O
, O
GSD O
& O
M O
, O
Dimensional O
Fund O
Advisors O
, O
Golfsmith O
, O
Forestar O
Group O
, O
EZCorp O
, O
Outdoor O
Voices O
, O
Tito O
' O
s O
Vodka O
, O
todellakin O
, O
puhu O
sosiaalisesti O
ja O
YETI O
. O

Barnard B-PERSON
on O
ilmoittanut O
, O
että O
albumin O
inspiroi O
" O
" O
luonnon O
voima O
, O
rakkaus O
, O
maapallon O
hauras O
kauneus O
" O
" O
, O
ja O
että O
tämä O
heijastuu O
sanoituksiin O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
voitti O
Lancashire O
Cup O
-finaalin O
vuotta O
myöhemmin O
vuonna O
1989 O
. O

Manila B-LOCATION
on O
pieni O
yhdysvaltalainen O
yhteisö O
Boone O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Geologi O
Henry O
Faul O
on O
kuitenkin O
kritisoinut O
Corlissia B-PERSON
. O

Kinnin B-LOCATION
seurakunta O
perustettiin O
kunnaksi O
1 O
. O
tammikuuta O
1838 O
( O
ks O
. O
Formannskapsdistrikt-laki O
) O
. O

Vuonna O
2011 O
Atlas B-ORGANIZATION
osti O
Branchline-junien O
työkalut O
ja O
luettelon O
, O
mukaan O
lukien O
niiden O
HO-mittakaavan O
" O
Blueprint O
Series O
" O
- O
ja O
" O
Yardmaster O
" O
-autot O
ja O
henkilöautot O
. O

Valitettavasti O
jenkeille O
, O
koska O
kauppa O
tapahtui O
31 O
. O
elokuuta O
jälkeen O
, O
Ramos B-PERSON
ei O
ollut O
oikeutettu O
nousemaan O
World-sarjaan O
, O
jonka O
New O
York O
hävisi O
seitsemässä O
ottelussa O
Bob O
Gibsonin O
johtamalle O
St O
. O
Louis O
Cardinalsille O
. O

Lokakuun O
alussa O
1845 O
Blanchard B-PERSON
keskusteli O
Cincinnatissa O
Ohiossa O
orjuuden O
moraalista O
muiden O
presbiterialaisten O
ministerien O
Nathan O
Lewis O
Ricen O
( O
29 O
. O
joulukuuta O
1807 O
- O
11 O
. O
kesäkuuta O
1877 O
) O
kanssa O
. O

Syyskuussa O
2011 O
Fudge B-PERSON
oli O
yksi O
kuudesta O
Hall O
of O
Fame O
-palkinnon O
saajasta O
, O
jotka O
nimettiin O
etukäteen O
National O
Association O
of O
Corporate O
Directors O
-kilpailun O
marraskuun O
gaalassa O
New O
Yorkissa O
. O

Vastauksena O
Cunningham B-PERSON
sanoi O
haastattelussa O
CNN O
: O
lle O
rallin O
jälkeen O
: O
" O
John O
McCain O
heitti O
minut O
alle O
linja-auto O
... O

Skotlanti B-LOCATION
-niminen O
postitoimisto O
perustettiin O
vuonna O
1873 O
ja O
pysyi O
toiminnassa O
vuoteen O
1908 O
saakka O
. O

Escobar B-PERSON
oli O
erittäin O
vahva O
kevätharjoittelu O
Braveille O
vuonna O
2007 O
, O
ennen O
kuin O
hänet O
lähetettiin O
Triple-A O
Richmondiin O
aloittamaan O
kausi O
. O

Calico B-ORGANIZATION
on O
edelleen O
yksi O
suurimmista O
automaattisten O
ja O
puoliautomaattisten O
aseiden O
aikakauslehtien O
valmistajista O
( O
50 O
ja O
100 O
patruunaa O
) O
. O

Quinn B-PERSON
saavutti O
ennätyksen O
Cleveland O
Brownsille O
sinä O
päivänä O
, O
koska O
se O
oli O
ainoa O
QB O
franchising-historiassa O
, O
joka O
heitti O
3 O
kosketusta O
neljänneksellä O
. O

Darryl O
van O
der O
Velde O
vei O
Castleford B-ORGANIZATION
Challenge O
Cup O
-finaaliin O
Wembleyssä O
vuonna O
1992 O
, O
jossa O
Wigan O
kukisti O
heidät O
. O

Kenraalien O
Ashfaq O
Parvez O
Kayanin O
ja O
Tariq O
Majidin O
ensimmäisten O
eläkkeelle O
siirtymispäivien O
alkaessa O
vuoden O
2010 O
lopussa O
Wynne B-PERSON
olisi O
ollut O
Pakistanin O
armeijan O
vanhin O
kenraali O
ja O
siten O
ehdokas O
neljän O
tähden O
virkaan O
. O
. O

Sky B-ORGANIZATION
: O
lla O
on O
nyt O
280 O
haaraa O
. O

Vuonna O
1990 O
Courtney B-PERSON
alkoi O
ostaa O
lääkkeitä O
harmailta O
markkinoilta O
ja O
käyttää O
niitä O
lääkemääräysten O
täyttämiseen O
apteekissaan O
. O

Alkuperäisen O
maatilan O
nimi O
muutettiin O
siten O
todennäköisesti O
Kaliforniaksi B-LOCATION
jossain O
vaiheessa O
ennen O
vuotta O
1839 O
. O

Dunstall B-PERSON
on O
myös O
isännöinyt O
useita O
televisio-ohjelmia O
, O
mukaan O
lukien O
Seven O
Networkin O
" O
Live O
and O
Kicking O
" O
ja O
Fox O
Footyn O
" O
Saturday O
Central O
" O
( O
Wayne O
Careyn O
kanssa O
) O
" O

Pierrot B-PERSON
on O
haastanut O
itsensä O
taiteen O
eri O
aloilla O
. O

Coyote B-PERSON
kiersi O
vuonna O
2019 O
muusikko O
Sarah O
MacDougallin O
kanssa O
esittäen O
valintoja O
kirjasta O
yhdessä O
musiikin O
kanssa O
. O

Dover B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Emeryn O
kaupungissa O
, O
Price O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Yhdysvallat O
. O

Coombs B-PERSON
aloitti O
vuoden O
2018 O
Toronto O
Argonauts O
-kauden O
yhden O
pelin O
loukkaantuneiden O
luettelossa O
, O
ennen O
kuin O
hänet O
siirrettiin O
kuuden O
ottelun O
loukkaantuneiden O
listalle O
, O
kun O
hän O
toipui O
nilkkavammasta O
. O

1200-luvulla O
Manila B-LOCATION
koostui O
linnoitetusta O
asutuksesta O
ja O
kauppakorttelista O
Pasig-joen O
rannalla O
. O

Libby B-PERSON
istuu O
Mainen O
osavaltion O
pomologisen O
seuran O
toimeenpanevassa O
komiteassa O
. O

Vuonna O
1950 O
Renault B-ORGANIZATION
oli O
Ranskan O
suurin O
traktorivalmistaja O
, O
joka O
tuotti O
8549 O
yksikköä O
, O
mikä O
on O
58 O
prosenttia O
maan O
kokonaistuotannosta O
. O

Baijeri B-LOCATION
on O
Nervesa O
della O
Battaglian O
kunnan O
seurakunta O
Trevison O
maakunnassa O
. O

Joulukuussa O
2018 O
Sugar B-PERSON
ilmoitti O
televisiohaastattelussa O
lähtevänsä O
Britanniasta O
, O
jos O
Corbynista O
tulee O
pääministeri O
. O

Pye O
Records O
pyysi O
Curtisia B-PERSON
lykkäämään O
Ryans-version O
julkaisua O
, O
jotta O
etsijät O
voisivat O
vapauttaa O
sen O
. O

Cooke B-PERSON
oli O
valmentaja O
30 O
. O
kesäkuuta O
1952 O
saakka O
, O
mukaan O
lukien O
palvelu O
vuoden O
1950 O
" O
Whiz O
Kids O
" O
-joukkueessa O
, O
joka O
voitti O
National O
League O
-viirin O
. O

Texas B-LOCATION
säveltivät O
James O
Blundell O
ja O
Doug O
Trevor O
, O
Blundell O
ja O
M. O
Hickson O
kirjoittamalla O
Cloncurry O
Cattle O
Song O
. O

Vaikka O
Daytonin O
pormestari O
, O
Leonard B-PERSON
tunnettiin O
lähtevänä O
ja O
suuntautuneena O
nuorisoon O
, O
joskus O
sitä O
kutsuttiin O
" O
Daytonin O
Rock O
' O
N O
' O
Rollin O
pormestariksi O
" O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
voitti O
24â O
€ O
“ O
9 O
Featherstone O
Roversin O
toista O
kertaa O
tuona O
kaudella O
cup-finaalissa O
voittaakseen O
Challenge O
Cupin O
. O

Kaksi O
joukkuetta O
tapasivat O
jälleen O
kaksi O
viikkoa O
myöhemmin O
Macdonaldin B-PERSON
jälleen O
kapteenina O
Uuden-Seelannin O
puolella O
. O

Keväällä O
2009 O
Meyers B-PERSON
otti O
käyttöön O
lyhennetyn O
akselivälin O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
varmisti O
Super O
League O
-tilan O
seitsemällä O
voitolla O
seitsemästä O
. O

Malone B-PERSON
oli O
Pennsylvanian O
valmistajien O
yhdistyksen O
pitkäaikainen O
presidentti O
sen O
jälkeen O
, O
kun O
hän O
jäi O
eläkkeelle O
piirioikeudellisista O
tehtävistään O
. O

Devine B-PERSON
perusti O
Trilobyten O
joulukuussa O
1990 O
Rob O
Landerosin O
seuraan O
. O

Vuoden O
2009 O
sulkeutumiskauden O
aikana O
Tweed B-PERSON
esitteli O
12 O
uutta O
pelaajaa O
, O
Jim O
Moffatt O
( O
avustaja O
) O
ja O
Tony O
Bullock O
( O
maalivahti O
) O
auttamassa O
valmennuksessa O
. O

Cory B-PERSON
oli O
suuri O
finalisti O
ja O
toinen O
sija O
NBC O
: O
n O
" O
Last O
Comic O
Standing O
" O
-kaudella O
. O

Ateena B-LOCATION
sijaitsee O
kuuden O
mailin O
päässä O
Rochesteristä O
itään O
Indianan O
osavaltion O
tietä O
pitkin O
. O

Brampton B-LOCATION
on O
kylä O
Edenin O
alueella O
Cumbrian O
läänissä O
Englannissa O
. O

Lokakuussa O
2011 O
Spangler B-PERSON
valittiin O
yhdeksi O
sadasta O
alkuperäisestä O
kumppanista O
YouTube O
Original O
Channel O
Initiative O
-ohjelmaan O
ja O
sai O
rahoitusta O
uuden O
alkuperäisen O
ohjelmiston O
tuottamiseen O
. O

Moskova B-LOCATION
sijaitsee O
osoitteessa O
. O

Santiago B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Taylor O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
. O

Maaliskuussa O
2010 O
Hill B-PERSON
julkaisi O
singlen O
yksinomaan O
Bruneen-faneilleen O
hänen O
nimensä O
" O
Buat O
Selamanya O
" O
. O

Doverissa B-LOCATION
asuu O
Delaware O
State O
University O
, O
maa-apurahayliopisto O
ja O
Delaware O
' O
n O
ainoa O
historiallisesti O
musta O
yliopisto O
, O
ja O
Wesley O
College O
. O

Indiana B-LOCATION
on O
kunta O
São O
o O
Paulon O
osavaltiossa O
Brasiliassa O
. O

Barnardia B-PERSON
kutsutaan O
usein O
Frank O
Barnardiksi O
, O
samoin O
kuin O
hänen O
isäänsä O
Francis O
Jones O
Barnardiin O
, O
joka O
Barnard O
' O
s O
Expressin O
perustajana O
oli O
yksi O
BC O
: O
n O
merkittävimmät O
edelläkävijäyrittäjät O
. O

Kun O
Yeo B-PERSON
liittyi O
EDB O
: O
hen O
vuonna O
1986 O
, O
EDB O
: O
llä O
oli O
muutama O
monikansallinen O
yritys O
, O
jotka O
olivat O
lahjoittaneet O
vuosittaisia O
apurahoja O
: O
Sundstrand-EDB O
Scholarship O
( O
1982 O
) O
; O
Minebea O
( O
1985 O
) O
. O

Curtis B-PERSON
arvioi O
, O
että O
Britannialla O
on O
" O
merkittävä O
vastuu O
" O
8,6 O
– O
13,5 O
miljoonan O
ihmisen O
välittömistä O
tai O
epäsuorista O
kuolemista O
kaikkialla O
maailmassa O
vuodesta O
1945 O
lähtien O
. O

Speer B-PERSON
kilpaili O
myös O
WEC O
: O
ssä O
ja O
Cage O
Warriorsissa O
. O

Vuonna O
1988 O
Dome B-ORGANIZATION
palaisi O
tuotantoautojen O
suunnitteluun O
perustamalla O
Jiotto O
Design O
-nimisen O
suunnittelustudion O
suunnittelemaan O
autoja O
, O
joilla O
on O
oma O
neljännesmittainen O
tuulitunneli O
. O

Rasmussen B-PERSON
voitti O
ottelun O
tasasarjoissa O
, O
15-3 O
, O
15-12 O
. O

Helmikuussa O
2012 O
Yamamoto B-PERSON
järjesti O
Shimoda-konferenssin O
uudelleen O
käynnistämisen O
, O
jota O
ei O
ollut O
pidetty O
seitsemäntoista O
vuoden O
ajan O
. O

Jälkimmäinen O
väitti O
Mortimeria B-PERSON
ja O
vapautti O
hänet O
vasta O
maksettuaan O
huomattavan O
lunnaan O
. O

Ateena B-LOCATION
on O
isännöinyt O
kesäolympialaisia O
kahdesti O
, O
vuosina O
1896 O
ja O
2004 O
. O

Gladstone B-LOCATION
on O
kanadalainen O
seurakunta O
Sunburyn O
piirikunnassa O
New O
Brunswickissä O
. O

Vuonna O
1898 O
Maria O
Immaculate O
Missionary O
Oblates O
antoi O
Cavanaghille B-PERSON
tehtäväksi O
suunnitella O
uusi O
kirkko O
entisen O
benediktiiniläiskirkon O
paikalle O
Fremantlessa O
. O

Oxfordin O
ja O
Cambridgen O
tavoin O
Salamancalla B-LOCATION
oli O
useita O
korkeakouluja O
( O
" O
Colegios O
Mayores O
" O
) O
. O

Betlehem B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Betlehem O
Townshipissa O
Clarkin O
piirikunnassa O
, O
Indianan O
osavaltiossa O
Yhdysvalloissa O
, O
25 O
mailia O
Ohio-jokea O
pitkin O
Louisvillestä O
, O
Kentucky O
. O

muovasi O
maata O
1900-luvulle O
saakka O
, O
ja O
Kochi B-LOCATION
on O
aina O
ollut O
tärkeä O
satama- O
ja O
kauppakeskus O
. O

Melbourne B-LOCATION
perustettiin O
vuonna O
1835 O
, O
kuningas O
William O
IV O
: O
n O
aikana O
, O
kun O
kuunari O
" O
Enterprize O
" O
saapui O
lähellä O
nykyistä O
Queen O
' O
s O
Wharfin O
paikkaa O
, O
tuskin O
laillisena O
, O
spekulatiivisena O
ratkaisuna O
, O
joka O
irtautui O
uudesta O
etelästä O
. O
Wales O
. O

Vuoden O
2011 O
lopussa O
Smiley B-PERSON
teki O
yhteistyötä O
radalla O
entisen O
Aftermath-taiteilijan O
piispa O
Lamontin O
kanssa O
, O
nimeltään O
" O
Golddiggy O
" O
. O

Myöhemmin O
kävi O
ilmi O
, O
että O
Wilkes O
ilmoitti O
antaneensa O
Cunninghamille B-PERSON
yli O
630 O
000 O
dollaria O
käteisenä O
ja O
palveluksina O
. O

Luukan O
ja O
Johanneksen O
esittämien O
Martan B-PERSON
kuvien O
välinen O
samankaltaisuus O
on O
erittäin O
merkittävä O
. O

Saatuaan O
tiedon O
siitä O
, O
että O
Howard O
County O
oli O
lisännyt O
kilpailussa O
lahjoitetun O
maan O
arvioitua O
arvoa O
, O
Rollins B-PERSON
myi O
oman O
maansa O
Boone O
Countylle O
25 O
dollaria O
hehtaarilta O
. O

Whitehall B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Dorchester O
County O
, O
Maryland O
, O
Yhdysvallat O
. O

Vuonna O
2000 O
Clarke B-PERSON
perusti O
Bruce O
Clarke O
Consultants O
, O
Inc O
.:n O
työskentelemään O
puolustuksen O
kanssa. O
urakoitsijat O
teknologian O
integrointikysymyksissä O
. O

Vuoden O
2014 O
kausi O
alkoi O
hienolla O
tyylillä O
, O
kun O
Parramatta B-ORGANIZATION
voitti O
4 O
ensimmäisestä O
6 O
ottelustaan O
. O

Vuoteen O
1929 O
mennessä O
Essex B-ORGANIZATION
oli O
kolmanneksi O
Yhdysvaltain O
myynnissä O
Fordin O
ja O
Chevroletin O
jälkeen O
. O

Hexham B-LOCATION
on O
Newcastlen O
kaupungin O
esikaupunki O
, O
joka O
sijaitsee O
sisämaahan O
Newcastlen O
CBD O
: O
stä O
New O
South O
Walesissa O
Australiassa O
Hunter-joen O
rannalla O
. O

Lontoon O
Maryland B-LOCATION
on O
siis O
epätavallinen O
esimerkki O
paikasta O
Britanniassa O
, O
joka O
on O
nimetty O
amerikkalaisen O
sijainnin O
mukaan O
, O
eikä O
päinvastoin O
. O

Yanamin B-LOCATION
viralliset O
kielet O
ovat O
telugu O
ja O
ranska O
. O

Sulautumisen O
jälkeen O
Pentonista B-ORGANIZATION
tuli O
yksi O
suurimmista O
B2B-mediayrityksistä O
maailmassa O
. O

Tässä O
ottelussa O
Parramatta B-ORGANIZATION
hävisi O
22â O
0 O
" O
0 O
. O

Rileyn O
ja O
Plaistedin O
rallipelit O
melkein O
törmäsivät O
; O
tämä O
antoi O
Courtneylle B-PERSON
mahdollisuuden O
ottaa O
hyvin O
pieni O
johtoasema O
juuri O
ennen O
kierroksen O
panosta O
. O

Spode B-PERSON
oli O
lapsen O
poika O
ja O
myös O
lapsen O
orpo O
kuusivuotiaana O
. O

Dublin B-LOCATION
on O
entinen O
yhteisö O
Barton O
County O
, O
Missouri O
, O
Yhdysvallat O
, O
joka O
sijaitsee O
Jasper O
County O
linja O
, O
noin O
yhden O
mailin O
pohjoiseen O
nykyisestä O
Jasper O
kaupungista O
. O

Tammikuusta O
2019 O
lähtien O
Bergman B-PERSON
jäi O
eläkkeelle O
28 O
vuoden O
opetuksen O
jälkeen O
, O
mikä O
rajoitti O
50 O
vuoden O
journalismin O
uraa O
. O

Jennings B-PERSON
muutti O
uuteen O
osavaltion O
pääkaupunkiin O
Corydoniin O
, O
missä O
hän O
toimi O
kuvernöörikautensa O
ajan O
. O

Kaudella O
1997-1998 O
Bradley B-PERSON
voitti O
hopeamitalin O
aloittelijoiden O
tasolla O
Nationalsissa O
. O

Kuilun O
kaventamiseksi O
ja O
uusien O
ohjelmien O
maksamiseksi O
, O
jotka O
hän O
halusi O
toteuttaa O
, O
Cavanagh B-PERSON
oli O
työntänyt O
lainsäätäjän O
tulo- O
ja O
työmatkalaiset O
verot O
Detroitille O
, O
mutta O
nämä O
osoittautuivat O
epäsuosittuiksi O
asukkaiden O
ja O
yritysten O
keskuudessa O
. O

He O
käyttävät O
tällä O
hetkellä O
yksisanaista O
nimeä O
Surrey B-ORGANIZATION
. O

Roy B-PERSON
on O
pelannut O
National O
Hockey O
League O
( O
NHL O
) O
-pelissä O
Buffalo O
Sabresin O
, O
Dallas O
Starsin O
, O
Vancouver O
Canucksin O
, O
St O
. O
Louis O
Bluesin O
, O
Nashville O
Predatorsin O
ja O
Edmonton O
Oilersin O
kanssa O
. O

Yksi O
asia O
, O
joka O
luonnehti O
myös O
rakennusta O
Grumbachissa B-LOCATION
, O
saattoi O
olla O
Ranskan O
vallankumous O
ja O
sen O
seuraukset O
, O
jotka O
tuhosivat O
feodalismin O
, O
kuten O
" O
Schloss O
" O
symboloi O
. O

Berliini B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Bourbon O
County O
, O
Kansas O
, O
Yhdysvallat O
. O

Killarney B-LOCATION
on O
Bulawayon O
esikaupunki O
Zimbabwessa O
. O

Vain O
7 O
mailia O
itään O
Bernardo B-LOCATION
-liittymästä O
on O
Micah O
Village O
- O
tahallinen O
yhteisö O
. O

Gerry O
syntyi O
6 O
. O
joulukuuta O
1813 O
Waterfordissa O
, O
Maine O
; O
hän O
oli O
Peter O
ja O
Mary O
" O
Polly O
" O
( O
Cutler O
) O
Gerry B-PERSON
poika O
. O

Vuonna O
1970 O
Galloway B-PERSON
tuli O
ensimmäinen O
voittaja O
Peachtree O
Road O
-kilpailussa O
Atlantassa O
, O
Georgiassa O
. O

Backus B-PERSON
pääsi O
baariin O
vuonna O
1833 O
ja O
harjoitteli O
vähän O
aikaa O
Norwichissa O
ennen O
kuin O
muutti O
Michiganiin O
. O

Ateena B-LOCATION
on O
rakennettu O
useiden O
kukkuloiden O
ympärille O
. O

Hayes O
McMullanin O
musiikilliset O
kyvyt O
paljastettiin O
Wardlow B-PERSON
: O
n O
ja O
McMullanin O
sattumalta O
kohtaamisen O
jälkeen O
vuonna O
1967 O
. O

Torontoon B-LOCATION
on O
hyvät O
tieyhteydet O
Newcastleen O
ja O
Sydneyyn O
, O
ja O
se O
on O
noin O
8 O
minuutin O
päässä O
Sydney-Newcastlen O
moottoritieltä O
( O
M1 O
) O
. O

Malone B-PERSON
teki O
vielä O
kaksi O
maalia O
kauden O
edetessä O
Stevenageä O
ja O
Huddersfield O
Townia O
vastaan O
. O

Bristol B-ORGANIZATION
tarjosi O
ensimmäisen O
kerran O
dieselmoottorilla O
varustetun O
rungon O
vuonna O
1933 O
. O

McNair B-PERSON
soitettiin O
näytelmässä O
ja O
elokuvassa O
" O
1776 O
" O
, O
jonka O
kirjoitti O
William O
Duell O
. O

Lisäksi O
Yeo B-PERSON
huomautti O
myös O
, O
että O
viiden O
sijoitusvuoden O
aikana O
yli O
25 O
yritystä O
aloitti O
tutkimuskeskukset O
Singaporessa O
, O
mukaan O
lukien O
kolme O
Eli O
Lilly O
and O
Companyn O
, O
GlaxoSmithKline O
ja O
Novartisin O
johtamaa O
yritys- O
ja O
tutkimuslaboratoriota O
. O

Cunningham B-PERSON
työskentelee O
tällä O
hetkellä O
lääkeyhtiössä O
. O

Elmer B-PERSON
ilmoitti O
, O
että O
kirjettä O
ei O
koskaan O
lähetetty O
. O

Yhdessä O
vaiheessa O
Ulysses O
S. O
Grant O
kutsui O
Washburnia B-PERSON
" O
yhdeksi O
parhaimmista O
hallintovirkailijoistamme O
" O
. O

Boyle B-PERSON
teki O
164 O
maalia O
ja O
605 O
pistettä O
yli O
1093 O
NHL-ottelussa O
neljän O
joukkueen O
kanssa O
. O

Murphy B-PERSON
on O
nyt O
GOP-strategi O
, O
joka O
palvelee O
vuonna O
2010 O
senaatin O
ehdokkaan O
, O
Marylandin O
tri O
Eric O
Wargotzin O
neuvonantajana O
, O
Fox O
Newsin O
mukaan O
. O

Syyskuun O
puolivälissä O
2019 O
Purdue B-ORGANIZATION
hakeutui O
konkurssiin O
New O
Yorkin O
White O
Plainsissa O
muutama O
päivä O
saavutettuaan O
alustavan O
ratkaisun O
osavaltioiden O
ja O
paikallishallintojen O
kanssa O
, O
jotka O
haastoivat O
yritystä O
opioidien O
epidemian O
kustannuksista O
. O

Konkurssituomioistuimessa O
ollessaan O
Leonard B-PERSON
oli O
aktiivinen O
myös O
konkurssituomareiden O
kansallisessa O
konferenssissa O
. O

Wellingtonissa B-LOCATION
on O
kostea O
subtrooppinen O
ilmasto O
( O
" O
Cfa O
" O
) O
, O
jossa O
on O
kuumat O
kesät O
ja O
viileät O
talvet O
sekä O
tasaiset O
sateet O
ympäri O
vuoden O
. O

Cory B-PERSON
on O
Cory-vuoren O
nimimies O
Alberta O
. O

Vuonna O
1998 O
Parramatta B-ORGANIZATION
ja O
Canterbury O
pelasivat O
toisiaan O
vastaan O
alustavassa O
finaalissa O
voittajien O
kanssa O
pelatakseen O
Brisbane O
Broncosia O
suuressa O
finaalissa O
. O

Vastauksena O
Boyle B-PERSON
julkaisi O
kirjeen O
, O
jossa O
hän O
kritisoi O
Trustin O
" O
pelkää O
moitintaa O
Palestiinaa O
koskevista O
vitseistäni O
" O
ja O
julkaisi O
kyseiset O
vitsit O
uudelleen O
. O

Pidätysraportin O
mukaan O
Malonen B-PERSON
taskussa O
oli O
1,3 O
grammaa O
kokaiinia O
. O

Super O
League O
XXIV O
-kauden O
aikana O
Warrington B-ORGANIZATION
pääsi O
Challenge O
Cup O
-finaaliin O
St O
Helensia O
vastaan O
ja O
voitti O
ottelun O
18-4 O
Wembley-stadionilla O
. O

Tarjotessaan O
siltaa O
McCulloch B-PERSON
kaksinkertaisti O
rakenteen O
purkamisen O
arvioidut O
kustannukset O
, O
jotka O
olivat O
1,2 O
miljoonaa O
dollaria O
, O
jolloin O
hinta O
oli O
2,4 O
miljoonaa O
dollaria O
. O

Somersetin B-LOCATION
alueen O
ensisijainen O
taloudellinen O
toiminta O
on O
maataloustuotanto O
( O
120,8 O
miljoonaa O
vuonna O
2006 O
) O
. O

1970-luvulla O
Pickett B-PERSON
pyysi O
, O
että O
varat O
käytettäisiin O
naisten O
tutkijoiden O
kunniaksi O
. O

Kenyon B-PERSON
pelasi O
kolme O
testiä O
vuoden O
1951 O
/ O
52 O
kiertueella O
Intiaan O
, O
kaksi O
muuta O
vuonna O
1953 O
, O
kolme O
kertaa O
enemmän O
esiintymisiä O
vuonna O
1955 O
, O
mutta O
elämä O
pikakaistalla O
ei O
näyttänyt O
sopivan O
hänen O
temperamenttiinsa O
. O

Ennen O
peliä O
Clarke B-PERSON
ilmoitti O
, O
että O
se O
olisi O
hänen O
viimeinen O
alumnipelinsä O
. O

Nolan B-PERSON
suostui O
ja O
bändi O
alkoi O
kiertueella O
. O

Vuonna O
1996 O
McKay B-PERSON
palkkasi O
Tony O
Dungyn O
päävalmentajaksi O
, O
ja O
vuonna O
1999 O
Bucs O
pelasi O
NFC-mestaruuspelissä O
. O

Samaan O
aikaan O
Curtis B-PERSON
tuotti O
äänitteitä O
Paulista O
ja O
Barry O
Ryanistä O
heidän O
isäpuolelleen O
Harold O
Davidsonille O
. O

Libby B-PERSON
on O
senaatin O
enemmistöjohtaja O
ja O
edustaa O
Lewistonia O
, O
Mainen O
toiseksi O
suurinta O
kaupunkia O
, O
Mainen O
senaatissa O
. O

Carlisle B-ORGANIZATION
juhli O
myös O
40 O
peräkkäistä O
vuotta O
osinkojen O
korotusta O
osakkeenomistajille O
. O

Taranaki B-LOCATION
on O
epätavallinen O
, O
koska O
se O
on O
kokenut O
ainakin O
viisi O
suurimmista O
purkauksistaan O
kartion O
romahtamismenetelmällä O
. O

Tamm B-PERSON
on O
julkaissut O
tieteellisiä O
lehtiä O
ja O
esittänyt O
tutkimusta O
laajemmalle O
yleisölle O
muissa O
paikoissa O
, O
mukaan O
lukien O
sanomalehti O
" O
Postimees O
" O
, O
Radio O
Kukun O
" O
Falling O
Apple O
" O
-ohjelma O
( O
" O
Kukkuv O
Ãµun O
" O
â O
€ O
“ O
28 O
. O
elokuuta O
2010 O
) O
ja O
Eesti O
Television O
" O
Good O
Vision O
" O
-ohjelma O
( O
15 O
. O
lokakuuta O
2009 O
, O
20 O
. O
lokakuuta O
2011 O
, O
17 O
. O
tammikuuta O
2012 O
) O
. O

Mansfield B-LOCATION
on O
kylä O
Itä-Ayrshiressa O
Skotlannissa O
. O

Vuonna O
2010 O
Betty B-PERSON
sai O
LifeTime O
Achievement O
Award O
-palkinnon O
Europa O
Dallasissa O
. O

Malta B-LOCATION
sijaitsee O
( O
42.309305 O
, O
-113.370498 O
) O
. O

McNair B-PERSON
valmistui O
kausi O
2003 O
liigan O
johtajana O
ohikulkijoiden O
luokituksessa O
ja O
hänestä O
tuli O
NFL O
: O
n O
historian O
nuorin O
pelaaja O
, O
joka O
ohitti O
20000 O
jaardia O
ja O
juoksi O
3000 O
jaardia O
. O

Vidal B-PERSON
aloitti O
uuden O
projektin O
Your O
Kid O
Sister O
, O
kun O
hän O
oli O
taiteiden O
opiskelija O
Concordian O
yliopistossa O
Montrealissa O
. O

Wright B-PERSON
kieltäytyi O
myöntämästä O
Clintonille O
absoluuttista O
presidentin O
koskemattomuutta O
oikeusjuttua O
vastaan O
, O
mutta O
päätti O
kuitenkin O
, O
että O
istuvaa O
presidenttiä O
ei O
voida O
nostaa O
kanne O
, O
ja O
lykkäsi O
oikeudenkäyntiään O
vasta O
sen O
jälkeen O
kun O
hänen O
presidenttikautensa O
oli O
ohi O
. O

Devine B-PERSON
vuokrasi O
myös O
koko O
piazza O
Feltressä O
, O
Italiassa O
elokuvalleen O
" O
Leonardo O
: O
A O
Dream O
of O
Flight O
" O
. O

Tiikerit O
säilyttivät O
johtoasemansa O
sen O
jälkeen O
antaen O
Kuntzille B-PERSON
tuskin O
pelin O
voittavan O
RBI O
: O
n O
. O

Arcadiassa B-LOCATION
asuu O
kuuluisa O
rupikonnikilpailu O
ja O
pieni O
joukko O
kalliovallioita O
. O

Astle B-PERSON
on O
soittanut O
County O
Cricket O
Englannissa O
Derbyshiressä O
, O
Durhamissa O
ja O
Nottinghamshiressa O
sekä O
Canterburyssä O
Uudessa-Seelannissa O
. O

Siirtomana O
Lagos B-LOCATION
oli O
nyt O
suojattu O
ja O
hallittu O
suoraan O
Britanniasta O
. O

Blanchard B-PERSON
on O
ReFormers O
Caucus O
of O
Issue O
1 O
: O
n O
jäsen O
. O

Moskova B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Freebornin O
läänissä O
. O

Helmikuussa O
2009 O
kerrottiin O
, O
että O
Sugar B-PERSON
oli O
aloittanut O
oikeudenkäynnin O
" O
The O
Sun O
" O
-lehteä O
vastaan O
sen O
jälkeen O
kun O
raportti O
oli O
nimetty O
brittiläisten O
juutalaisten O
" O
osumaluetteloon O
" O
vastauksena O
Israelin O
käynnissä O
olevaan O
sotilasoperaatioon O
Gazassa O
. O

Hänen O
opettajatyönsä O
ovat O
ulottuneet O
Yhdysvaltoihin O
Kaliforniasta O
Maineen O
ja O
Havaijilta O
Alaskaan O
, O
ja O
ulkomaiset O
opetusmahdollisuudet O
ovat O
vieneet O
Bradyn B-PERSON
Japaniin O
, O
Kanadaan O
, O
Englantiin O
, O
Jamaikalle O
ja O
Italiaan O
. O

Marotta B-PERSON
ilmoitti O
31 O
. O
toukokuuta O
2011 O
, O
että O
Juventuksen O
entinen O
pelaaja O
ja O
kapteeni O
Antonio O
Conte O
nimitettiin O
päävalmentajaksi O
. O

Fischer B-PERSON
teki O
läheistä O
yhteistyötä O
Vatikaanin O
kanssa O
kaikilla O
Australian O
ensimmäisen O
roomalaiskatolisen O
pyhän O
, O
Mary O
MacKillopin O
, O
kanonisoinnissa O
. O

Guelph B-LOCATION
on O
myös O
Guelphin O
sinfoniaorkesterin O
ja O
kahden O
vuotuisen O
klassisen O
musiikin O
festivaalin O
koti O
. O

Irlannin O
presidentti O
Mary O
McAleese O
antoi O
perjantaina O
24 O
. O
huhtikuuta O
2009 O
Quinnille B-PERSON
ja O
Sir O
Michael O
Smurfitille O
arvostetun O
UCD O
Ulysses O
-mitalin O
, O
korkeimman O
kunnian O
, O
jonka O
yliopisto O
voi O
antaa O
. O

Texas B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Monroen O
ja O
Old O
Bridgen O
kaupunkien O
rajalla O
Middlesex O
County O
, O
New O
Jersey O
, O
Yhdysvallat O
. O

Toinen O
paikallinen O
klubi O
, O
Padgate O
Excelsior O
, O
yhdistyi O
Warringtonin B-ORGANIZATION
kanssa O
vuonna O
1881 O
- O
82 O
, O
ja O
sitten O
Warrington O
Wanderers O
liittyi O
vuonna O
1884 O
muodostamaan O
edustavan O
kaupungin O
puolen O
. O

Speer B-PERSON
on O
sittemmin O
palannut O
taistelemaan O
ammattimaisesti O
ja O
voittanut O
TKO O
: O
n O
Jay O
Ellisin O
ensimmäisellä O
kierroksella O
Extreme O
Challenge O
127 O
: O
ssä O
30 O
. O
toukokuuta O
2009 O
. O

Vuonna O
2008 O
Ramos B-PERSON
valittiin O
isäntänä O
" O
Pinoy O
Idol O
Extra O
" O
, O
joka O
on O
päivittäin O
päivitettävä O
" O
Pinoy O
Idol O
" O
. O

CD O
Wright B-PERSON
kuoli O
12 O
. O
tammikuuta O
2016 O
67-vuotiaana O
. O

Gormley B-PERSON
voitti O
myös O
maakuntien O
välisen O
mestaruuden O
/ O
Rautatien O
Cup O
-mitalit O
Ulsterin O
kanssa O
. O

Vuonna O
1978 O
Underwood B-PERSON
äänestettiin O
Blue O
Jaysin O
erinomaiseksi O
kannuksi O
. O

Vuodesta O
2018 O
lähtien O
Etchingham B-PERSON
on O
ottanut O
presidentin O
roolin O
myös O
Vuoden O
naisten O
lounaalla O
ja O
palkinnoissa O
. O

VIP B-ORGANIZATION
on O
erikoistunut O
toiminnanohjausjärjestelmiin O
, O
mukaan O
lukien O
SAP- O
ja O
Oracle-koulutus O
. O

Syksyllä O
1988 O
Blair B-PERSON
lähti O
WWF O
: O
stä O
väittäen O
, O
että O
yrityksen O
omistaja O
Vince O
McMahon O
oli O
luvannut O
joukkueelle O
WWF O
Tag O
Team O
Championship O
-tapahtuman O
kolme O
kertaa O
, O
mutta O
lupauksia O
ei O
koskaan O
noudatettu O
. O

McNairilla B-PERSON
ei O
ole O
pääsyä O
Internetiin O
. O

Hereford B-ORGANIZATION
on O
voittanut O
toiseksi O
eniten O
osavaltion O
mestaruuskilpailuja O
Baltimoren O
metroalueella O
, O
toiseksi O
vain O
Oakland O
Mills O
High O
-kilpailun O
jälkeen O
Columbiassa O
, O
Marylandissa O
, O
naapurimaissa O
sijaitsevassa O
Howardin O
piirikunnassa O
: O

Yeager B-PERSON
aloitti O
kuumana O
lautaselta O
ja O
osui O
.387 O
- O
19 O
peliä O
, O
mikä O
on O
ylivoimaisesti O
korkein O
lyöntikeskiarvo O
urallaan O
. O

Castleford B-ORGANIZATION
pelasi O
7 O
. O
lokakuuta O
ensimmäisessä O
suuressa O
finaalissaan O
vuoden O
1969 O
jälkeen O
Leeds O
Rhinosia O
vastaan O
. O

Nova B-ORGANIZATION
toimitti O
Tokion O
hallitukselle O
liiketoiminnan O
parantamissuunnitelman O
kesäkuun O
lopulla O
2007 O
METI-edellytysten O
mukaisesti O
. O

Hän O
sanoi O
myös O
, O
että O
Cunninghamin B-PERSON
pitäisi O
" O
maksaa O
vakava O
hinta O
" O
rikoksistaan O
. O

Vuonna O
2020 O
Brendon B-PERSON
ilmoitti O
palaavansa O
musiikkiin O
ja O
julkaisee O
31 O
. O
tammikuuta O
2020 O
singlen O
" O
The O
Hats O
" O
. O

Wynne B-PERSON
laajensi O
myöhemmin O
Six O
Flagsia O
vuonna O
1967 O
toisella O
alkuperäisellä O
puistolla O
, O
Six O
Flags O
Over O
Georgia O
, O
joka O
sijaitsee O
aivan O
Atlantassa O
, O
Georgiassa O
, O
ja O
lopuksi O
Six O
Flags O
yli O
Keski-Amerikan O
( O
nykyään O
Six O
Flags O
St O
. O
Louis O
) O
, O
Eurekassa O
. O
Missouri O
, O
aivan O
St O
. O
Louisin O
ulkopuolella O
vuonna O
1971 O
. O

Harborne B-LOCATION
-haara O
suljettiin O
matkustajille O
26 O
. O
marraskuuta O
1934 O
. O

Kuntz B-PERSON
on O
pystynyt O
parantamaan O
käsivarsien O
tarkkuutta O
. O
" O

McNair B-PERSON
omisti O
mukana O
olevan O
lava-auton O
, O
ja O
häntä O
syytettiin O
DUI O
: O
lta O
suostumuksella O
. O

Herttua O
Johann O
I O
vapautti O
Odenbachin B-LOCATION
kyläläiset O
ja O
muutamat O
syrjäiset O
kylät O
orjuudesta O
vuonna O
1579 O
. O

Vuoden O
kuluessa O
Clarke B-PERSON
oli O
kuluttanut O
koulun O
ampumakoneen O
. O

Becker B-PERSON
haastoi O
sitten O
kustantajansa O
, O
Lifetime O
Booksin O
, O
väitetysti O
yhteistyöhön O
Copperfieldin O
kanssa O
poistamaan O
yksityiskohdat O
Copperfieldin O
illuusioista O
. O

Yeolla B-PERSON
on O
myös O
veljentytär O
nimeltä O
Gwendoline O
Yeo O
, O
joka O
oli O
näyttelijä O
ja O
muusikko O

Ensimmäistä O
kertaa O
Cavanagh B-PERSON
putosi O
pohjaan O
3 O
, O
mutta O
hänet O
lähetettiin O
turvaan O
, O
kun O
Heejun O
Han O
putosi O
. O

Toby B-PERSON
on O
myös O
varmistanut O
useiden O
tapahtumien O
ja O
sarjojen O
isännöintiroolit O
, O
mukaan O
lukien O
raportointi O
Toshiban O
" O
Set O
Me O
Free O
Tour O
" O
-tapahtumasta O
MTV O
: O
lle O
elokuussa O
2009 O
ja O
loman O
erikoisverkkosarjaesitysten O
esittely O
Comedy O
Centralille O
, O
Spikelle O
ja O
VH1 O
: O
lle O
. O

Murphy B-PERSON
yritti O
parantaa O
Arkansasin O
sotahaavat O
, O
vaikka O
sota O
jatkui O
valtion O
eteläosissa O
. O

Curtis B-PERSON
teki O
siitä O
back-to-back O
Yhdysvaltain O
tittelit O
vuonna O
1912 O
, O
kun O
hän O
oli O
myös O
mitalisti O
kuudetta O
kertaa O
. O

Garrison B-LOCATION
on O
pieni O
kylä O
Lough O
Melvinin O
lähellä O
Fermanaghin O
kreivikunnassa O
Pohjois-Irlannissa O
. O

Saksa B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Houstonin O
piirikunnassa O
Teksasissa O
. O

Seuraavalla O
kaudella O
Kuntz B-PERSON
ylennettiin O
AA-luokan O
joukkueeseen O
, O
Knoxville O
Soxiin O
. O

Malone B-PERSON
on O
myös O
myöntänyt O
60 O
miljoonaa O
dollaria O
Hopkins O
Schoolille O
kahden O
uuden O
rakennuksen O
, O
isälleen O
nimetty O
Malone O
Science O
Centerin O
sekä O
suosikki O
Hopkinsin O
opettajansa O
nimisen O
Heath O
Commonsin O
rakentamisen O
rahoittamiseksi O
. O

Kerran O
Tanska B-LOCATION
oli O
suurempi O
kuin O
Memphis O
tai O
Jackson O
, O
Tennessee O
. O

Oakland B-LOCATION
on O
entinen O
asutus O
Yuban O
piirikunnassa O
Kaliforniassa O
. O

Könppenin O
ilmastoluokitusjärjestelmän O
mukaan O
Atlantalla B-LOCATION
on O
kostea O
mannerilmasto O
, O
ilmastokartoissa O
lyhennettynä O
" O
Dfb O
" O
. O

Vuonna O
1987 O
Rothenberg B-PERSON
sai O
ensimmäisen O
vakituisen O
professuurinsa O
New O
Yorkin O
osavaltion O
yliopistossa O
Binghamtonissa O
, O
mutta O
palasi O
Kaliforniaan O
vuonna O
1989 O
, O
jossa O
hän O
opetti O
seuraavat O
kymmenen O
vuotta O
kuvataiteen O
ja O
kirjallisuuden O
professorina O
University O
of O
New O
Yorkissa O
. O
Kalifornia O
, O
San O
Diego O
. O

Westminsteriä B-LOCATION
palvelee O
pieni O
ostoskeskus O
Stirling O
Central O
. O

Kesäkuussa O
2004 O
Lute B-PERSON
aloitti O
yli O
kaksi O
vuotta O
Yhdysvaltain O
keskuskomennon O
( O
USCENTCOM O
) O
operatiivisena O
johtajana O
, O
jonka O
aikana O
hän O
valvoi O
Irakin O
ja O
Afganistanin O
taisteluoperaatioita O
sekä O
muita O
operaatioita O
Afganistanissa O
. O
Lähi-itä O
, O
Keski-Aasia O
ja O
Afrikan O
sarvi O
. O

Waco B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Madison O
Countyssa O
, O
Kentuckyssä O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Vuonna O
1955 O
Mandel B-PERSON
palkkasi O
Bob O
Warrenin O
, O
joka O
auttoi O
muuttamaan O
yritystä O
ja O
tuli O
vuonna O
1972 O
sen O
presidentiksi O
. O

Julia B-PERSON
osti O
myöhemmin O
Lennonille O
ensimmäisen O
kitaransa O
hintaan O
£ O
5 O
/ O
10- O
( O
viisi O
puntaa O
, O
kymmenen O
shillinkiä O
) O
sen O
jälkeen O
, O
kun O
Lennon O
oli O
häirinnyt O
häntä O
lakkaamatta O
viikkoina O
, O
mutta O
vaati O
, O
että O
se O
oli O
toimitettava O
hänen O
kotiinsa O
, O
ei O
sisarensa O
. O

Tuona O
vuonna O
Toronto B-LOCATION
oli O
Ylä-Kanadan O
kapinan O
keskeisten O
tapahtumien O
paikka O
. O

Oakland B-LOCATION
on O
kylä O
Burrillvillessä O
Providence O
County O
, O
Rhode O
Island O
, O
Yhdysvallat O
. O

Alex O
Jones O
, O
toimittaja O
, O
radio-ohjelmien O
isäntä O
ja O
elokuvantekijä O
, O
tuottaa O
keskusteluohjelmansa O
" O
The O
Alex O
Jones O
Show O
" O
Austinissa B-LOCATION
, O
joka O
lähettää O
kansallisesti O
yli O
60 O
AM- O
ja O
FM-radioasemilla O
Yhdysvalloissa O
, O
WWCR-radion O
lyhytaalloilla O
ja O
XM O
: O
llä O
. O
Radio O
: O
Kanava O
166 O
. O

RKO O
: O
n O
perustamisen O
jälkeen O
Trevor B-PERSON
työskentelisi O
myös O
sukulaisensa O
, O
William O
LeBaronin O
kanssa O
. O

Cawoodissa B-LOCATION
kuolleisiin O
merkittäviin O
ihmisiin O
kuuluu O
kuusi O
Yorkin O
arkkipiispaa O
: O
William O
Greenfield O
, O
William O
Melton O
, O
Thomas O
Rotherham O
, O
John O
Thoresby O
, O
William O
Zouche O
ja O
George O
Montaigne O

Charlie O
Parker O
soitti O
tässä O
bändissä O
viisi O
viikkoa O
, O
mutta O
Leonard B-PERSON
erotti O
hänet O
kurinalaisuuden O
puutteesta O
. O

Rudy B-PERSON
voitti O
uudelleenvalintatarjouksen O
yli O
1200 O
äänellä O
. O

Kun O
hän O
oli O
työskennellyt O
viidentoista O
kuukauden O
ajan O
maan O
lukioista O
, O
Boyer B-PERSON
kirjoitti O
" O
High O
School O
: O
A O
Report O
on O
Secondary O
Education O
in O
America O
( O
1983 O
) O
" O
. O

Vuonna O
2016 O
Dempsey B-PERSON
julkaisi O
albumin O
nimeltä O
" O
Ei O
voimaa O
maan O
päällä O
" O
alkuperäisistä O
ja O
coveroiduista O
kappaleista O
The O
1916 O
Rising O
-satavuotisjuhlan O
kunniaksi O
. O

Vastineeksi O
Waugh B-PERSON
sai O
4000 O
dollaria O
. O

Cooke B-PERSON
voitti O
Stanley O
Cupin O
Pittsburgh O
Penguinsin O
kanssa O
NHL-kaudella O
2008 O
– O
09 O
ja O
kuului O
Kanadan O
joukkueeseen O
, O
joka O
voitti O
kultamitalin O
vuoden O
2004 O
MM-kisoissa O
. O

Vuodesta O
1846 O
lähtien O
Clough B-PERSON
oli O
ollut O
taloudellisesti O
vastuussa O
äidistään O
ja O
sisarestaan O
( O
isänsä O
ja O
nuoremman O
veljensä O
kuoleman O
ja O
vanhemman O
veljen O
avioliiton O
jälkeen O
) O
. O

Yeo B-PERSON
viimeisteli O
vuoden O
2016 O
NRL-kauden O
, O
kun O
hän O
pelasi O
26 O
ottelussa O
ja O
5 O
kertaa O
Panthersissa O
. O

Nolan B-PERSON
on O
yksi O
NHL-historian O
kuudesta O
pelaajasta O
, O
jotka O
ovat O
syntyneet O
Irlannissa O
tai O
Pohjois-Irlannissa O
( O
Sid O
Finney O
, O
Bobby O
Kirk O
, O
Jim O
McFadden O
, O
Sammy O
McManus O
ja O
Jack O
Riley O
ovat O
muut O
) O
. O

Senaatista O
hän O
siirtyi O
luutnanttikuvernöörin O
virkaan O
republikaanien O
Knute O
Nelsonin O
alaisuudessa O
, O
jonka O
vaaleilla O
Yhdysvaltain O
senaattiin O
muutettiin O
Clough B-PERSON
kuvernööritoimistoon O
. O

Wellington B-LOCATION
rajoittui O
idästä O
Point O
Douglasilla O
, O
etelässä O
Minto O
ja O
St O
. O
James O
, O
pohjoisessa O
Inkster O
ja O
Burrows O
ja O
lännessä O
Lakesiden O
maaseuturatsastuksella O
. O

Geist B-PERSON
on O
yksi O
Kanadan O
johtavista O
yksityisyyden O
suojan O
puolustajista O
. O

8 O
. O
helmikuuta O
1993 O
Disney B-ORGANIZATION
otettiin O
Walt O
Disney O
Theatrical O
Productionsin O
Limited O
Ron O
Logan O
presidenttinä O
tuottaa O
" O
Kaunotar O
ja O
hirviö O
: O
uusi O
Musical O
" O
, O
joka O
avattiin O
Palace O
Theatre O
18 O
. O
huhtikuuta O
1994 O
. O

Macdonald B-PERSON
sijoittui O
toiseksi O
molemmissa O
, O
ja O
molemmissa O
tilanteissa O
hän O
tuomitsi O
vihaisesti O
tavan O
, O
jolla O
kukin O
kilpailu O
pidettiin O
, O
minkä O
seurauksena O
" O
molemmat O
" O
turnaukset O
julistettiin O
epävirallisiksi O
. O

Vuodesta O
2004 O
lähtien O
Boyle B-PERSON
on O
ollut O
eliitti-pinaattikirjaklubin O
jäsen O
, O
jossa O
hänet O
tunnustetaan O
arvokkaaksi O
jäseneksi O
. O

Sherbrooke B-LOCATION
on O
aavekaupunki O
Steelen O
piirikunnassa O
Yhdysvaltojen O
Pohjois-Dakotan O
osavaltiossa O
. O

Eggleston B-PERSON
voitti O
myös O
vuoden O
2011 O
Pittsburghin O
maratonin O
. O

Flynnillä B-PERSON
on O
ollut O
seuraava O
työkokemus O
: O

Wright B-PERSON
kukisti O
Minnesota O
Twinsin O
neljähyökkääjällä O
Major O
League O
-debyyttinsä O
15 O
. O
kesäkuuta O
1966 O
. O

McKee B-PERSON
viimeisteli O
kauden O
kahdella O
maalilla O
ja O
yhdeksällä O
pisteellä O
, O
mutta O
blues O
ei O
päässyt O
kauden O
jälkeiseen O
aikaan O
. O

Hollywood B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
St O
. O
Mary O
' O
s O
Countyssa O
, O
Marylandissa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Toisessa O
ensimmäisen O
luokan O
ottelussa O
Roy B-PERSON
teki O
69 O
Glamorgania O
vastaan O
7 O
. O
syyskuuta O
2010 O
ja O
säilytti O
paikkansa O
joukkueessa O
Surreyn O
kauden O
viimeisessä O
County O
Championship O
-ottelussa O
Gloucestershireä O
vastaan O
. O

Dover B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Mission O
Creekin O
rannalla O
Länsi-Shawnee O
County O
, O
Kansas O
, O
Yhdysvallat O
. O

Jennings B-PERSON
voitti O
Randolphin O
, O
428 O
ääntä O
402 O
, O
Johnson O
sai O
81 O
ääntä O
. O

Vuonna O
2005 O
Quinn B-PERSON
liittyi O
Sirius O
Satellite O
Radio O
-verkkoon O
isännöimällä O
yhden O
tunnin O
viikoittaista O
esitystä O
kotonaan O
Malibussa O
nimeltä O
" O
Martha O
Quinn O
Presents O
: O
Suurten O
80-luvun O
jumalat O
" O
Isojen O
80-luvun O
kanavalle O
. O

McNair B-PERSON
omisti O
useita O
kannettavia O
tietokoneita O
asuessaan O
pakolaisena O
. O

Ellis B-PERSON
kertoi O
vierailevansa O
ystävänsä O
luona O
Los O
Angelesissa O
ja O
käyttäneen O
LSD O
: O
tä O
" O
kaksi O
tai O
kolme O
kertaa O
" O
. O

Chicago O
Bears O
valitsi O
Manning B-PERSON
vuoden O
2006 O
NFL-luonnoksen O
toisella O
kierroksella O
( O
yleinen O
42 O
. O
sija O
) O
. O

Putney B-LOCATION
on O
osa O
Stratfordin O
pohjoispäässä O
, O
Connecticutissa O
. O

Spangler B-PERSON
paransi O
tätä O
perusmallia O
ja O
sai O
siitä O
patentin O
vuonna O
1908 O
. O

4 O
. O
tammikuuta O
2017 O
Flynn B-PERSON
ilmoitti O
Don O
McGahnille O
, O
josta O
pian O
tuli O
Valkoisen O
talon O
lakiasiainjohtaja O
, O
että O
häntä O
tutkittiin O
Turkin O
hyväksi O
tekemänsä O
työn O
vuoksi O
. O

New O
York O
Times O
nimesi O
vuonna O
1930 O
Gibbonsin B-PERSON
erityiskorrespondenttinaan O
Kiinassa O
ja O
Mandyriassa O
. O

Vuodesta O
2002 O
Jason B-PERSON
on O
keskittynyt O
graafisten O
romaanien O
tekemiseen O
. O

Schumacher B-PERSON
on O
työskennellyt O
Walt O
Disney O
Companyn O
kanssa O
vuodesta O
1988 O
ja O
toimii O
tällä O
hetkellä O
Disney O
Theatrical O
Groupin O
presidenttinä O
. O

Boyle B-PERSON
tuki O
perustuslakiliiton O
puolueita O
vuoden O
1860 O
vaaleissa O
. O

Musk B-PERSON
oli O
varhainen O
sijoittaja O
veljensä O
X.com O
-yrityksessä O
, O
joka O
on O
online-rahoituspalvelu- O
ja O
sähköpostimaksuyritys O
. O

Blair B-PERSON
osallistui O
kuitenkin O
tuomioistuimen O
merkittävään O
asiaan O
Chisholm O
v. O
Georgia O
, O
jota O
pidetään O
ensimmäisenä O
Yhdysvaltojen O
korkeimman O
oikeuden O
merkityksellisenä O
ja O
vaikuttavana O
asiana O
. O

Naapurimaat O
olivat O
todellakin O
uhanneet O
hyökätä O
Unkariin O
, O
jos O
Charles B-PERSON
yritti O
saada O
takaisin O
valtaistuimen O
. O

Nazareth B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
ja O
historiallinen O
paikka O
Nelsonin O
piirikunnassa O
Kentuckyssa O
Yhdysvalloissa O
, O
noin O
kolmen O
mailin O
päässä O
Bardstownista O
pohjoiseen O
. O

AMA O
antoi O
Bradleylle B-PERSON
rajalliset O
resurssit O
lähetystyöhön O
ja O
pakotti O
hänet O
keskittymään O
rahan O
ansaitsemiseen O
. O

Wiseman B-PERSON
julkaisi O
myös O
näytelmiä O
, O
lasten O
tarinoita O
, O
esseitä O
ja O
muuta O
tietokirjallisuutta O
. O

Lima B-LOCATION
on O
paikkakunta O
Malung-SÃ O
¤ O
lenin O
kunnassa O
, O
Dalarnan O
läänissä O
, O
Ruotsissa O
, O
398 O
asukasta O
vuonna O
2010 O
. O

Catanduanes B-LOCATION
oli O
historiallisesti O
osa O
Albayn O
maakuntaa O
. O

Kultaisten O
ritarien O
vapaana O
agenttina O
Tynan B-PERSON
suostui O
yhden O
vuoden O
kaksisuuntaiseen O
700 O
000 O
dollarin O
sopimukseen O
Colorado O
Avalanchen O
kanssa O
1.7.2019 O
. O

Sen O
jälkeen O
kun O
Taiwan O
luovutettiin O
Japanista O
Kiinan O
tasavallalle O
vuonna O
1945 O
, O
Balista B-LOCATION
tuli O
Taipein O
piirikunnan O
maaseutukaupunki O
. O

Walworth B-LOCATION
sijaitsee O
T-risteyksessä O
, O
jossa O
Newton O
Lane O
kohtaa O
Walworth O
Roadin O
ja O
käyttämättömän O
louhosreiän O
, O
Darlingtonista O
luoteeseen O
ja O
Dentonista O
itään O
. O

FA-maljakossa O
Albion B-ORGANIZATION
pääsi O
4 O
. O
kierrokseen O
vuosina O
1982 O
, O
1995 O
ja O
2000 O
. O

Mandel B-PERSON
putosi O
kilpailusta O
5 O
. O
tammikuuta O
2018 O
vedoten O
tarpeeseen O
viettää O
enemmän O
aikaa O
perheensä O
kanssa O
vaimonsa O
terveysongelmiin O
. O

Harbin B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Erathin O
kreivikunnassa O
Keski-Teksasissa O
. O

Waco B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Gilesin O
piirikunnassa O
, O
Tennessee O
, O
tunnettiin O
aiemmin O
nimellä O
" O
Old O
Lynville O
" O
. O

Nyrkkeilijä B-PERSON
on O
ylpeä O
sekä O
kotikaupungistaan O
että O
vaikutuksista O
, O
joita O
hänellä O
on O
ollut O
amerikkalaissyntyisille O
pelaajille O
NHL O
: O
ssä O
, O
kuten O
NHL.com-lehden O
haastattelussa O
kerrottiin O
; O

Wiseman B-PERSON
voitti O
761 O
äänellä O
. O

Manning B-PERSON
on O
myös O
todennut O
, O
että O
Starbucks O
laittaa O
siemennesteen O
kahviinsa O
ja O
että O
miljoonat O
ihmiset O
ympäri O
maailmaa O
" O
todella O
ajattelevat O
, O
että O
siemennesteen O
maku O
on O
melko O
maku O
" O
. O

Burke B-PERSON
oli O
vanhin O
Trafalgarin O
taistelussa O
kirjattu O
merimies O
69-vuotiaana O
. O

11 O
. O
elokuuta O
2015 O
Melvin B-PERSON
siirtyi O
neuvonantajaksi O
ja O
jätti O
GM-tehtävänsä O
. O

Ateenassa B-LOCATION
asuu O
myös O
useita O
museoita O
ja O
kulttuurilaitoksia O
, O
kuten O
Kansallinen O
arkeologinen O
museo O
, O
jossa O
on O
maailman O
suurin O
antiikin O
Kreikan O
antiikkikokoelma O
, O
Akropolis-museo O
, O
Kykladien O
taiteen O
museo O
, O
Benaki-museo O
ja O
Bysantin O
ja O
Kristillinen O
museo O
. O

Viisi O
vuotta O
sen O
jälkeen O
, O
kun O
Haag B-PERSON
myi O
ryhmän O
, O
hänet O
esiteltiin O
hänen O
tulevalle O
vaimolleen O
Clare O
Thieleelle O
retkikunnalla O
Minstrel-ryhmän O
omistajien O
symposiumille O
lokakuussa O
1879 O
. O

Comrie B-PERSON
pelasi O
kolme O
kautta O
Pohjois-Amerikan O
jalkapalloliigassa O
, O
yhden O
Major O
Indoor O
Soccer O
League O
-sarjassa O
, O
yhden O
American O
Indoor O
Soccer O
Associationissa O
, O
kaksi O
American O
Soccer O
League O
-sarjassa O
ja O
yhden O
American O
Soccer O
League O
-sarjassa O
. O

Filippiineillä O
ehdotetun O
federalismin O
muodossa O
Manila B-LOCATION
ei O
ehkä O
enää O
ole O
pääkaupunki O
tai O
Manilan O
metropolialue O
ei O
ehkä O
enää O
ole O
hallituksen O
kotipaikka O
. O

Vuonna O
2008 O
Roy B-PERSON
voitti O
pääsiäisapurahan O
viettää O
talven O
2008 O
/ O
2009 O
Darren O
Lehmann O
-akatemiassa O
Adelaideessa O
. O

Boyle B-PERSON
on O
suosittu O
julkinen O
puhuja O
, O
jolla O
on O
laaja O
historia O
julkisten O
luentojen O
, O
paneelien O
ja O
symposiumien O
sekä O
haastattelujen O
esittelystä O
kansainvälisesti O
yliopistoissa O
, O
taidekeskuksissa O
, O
museoissa O
ja O
radiossa O
/ O
verkossa O
. O

Baltimore B-LOCATION
sijaitsee O
Foresthillistä O
lounaaseen O
. O

Vuonna O
2008 O
Gormley B-PERSON
tuli O
ensimmäisenä O
miehenä O
Trillickistä O
, O
joka O
sai O
All-Irlannin O
vanhemman O
jalkapallomitalin O
, O
joka O
oli O
osa O
Tyrone-paneelia O
ja O
kukisti O
Kerryn O
finaalissa O
. O

Roy B-PERSON
on O
seitsemäs O
valmentaja O
, O
joka O
on O
voittanut O
Cupin O
tulokasvuotenaan O
, O
ja O
ensimmäisenä O
sen O
jälkeen O
, O
kun O
Claude O
Julien O
työskenteli O
Hull O
Olympiquesin O
kanssa O
vuonna O
1997 O
. O

Surrey B-ORGANIZATION
on O
pelannut O
kaikissa O
huipputason O
kotimaisissa O
krikettikilpailuissa O
Englannissa O
, O
mukaan O
lukien O
County O
Championshipin O
( O
joka O
alkoi O
vuonna O
1890 O
) O
jokaisessa O
versiossa O
. O

Hoffman B-PERSON
pysyi O
menestyvänä O
toimittajana O
ja O
kirjailijana O
koko O
1840-luvun O
. O

Vuonna O
1985 O
hän O
tarjosi O
Charismaa B-PERSON
brittiläiselle O
ratsastajalle O
Lizzie O
Purbrickille O
. O

Looe-joki O
( O
tarkoittaa O
" O
syvän O
veden O
tuloaukkoa O
" O
) O
on O
joki O
Kaakkois-Cornwallissa O
, O
joka O
virtaa O
Englannin O
kanaaliin O
Looe B-LOCATION
-alueella O
. O

Murphy B-PERSON
ei O
pystynyt O
turvaamaan O
paikkansa O
Euroopan O
kiertueella O
alokaskaudella O
ja O
putosi O
takaisin O
Challenge O
Touriin O
vuosina O
2001 O
ja O
2002 O
. O

Delfiinit O
julkaisivat O
Quinn B-PERSON
26 O
. O
elokuuta O
2014 O
. O

Ten O
Eyck O
tunnisti O
kirjassa O
Budd O
Philpotin O
kotikaupungin O
" O
Halistogaksi O
" O
, O
jonka O
Boyer B-PERSON
tunnisti O
virheelliseksi O
painoksi O
. O

Charles O
pakotettiin O
vetäytymään O
, O
mutta O
yritti O
eristää O
Joanna B-PERSON
ottamalla O
muut O
Bretagnen O
kaupungit O
. O

Kuntz B-PERSON
työskentelee O
nyt O
kokopäiväisesti O
multimediataiteilijana O
keskittyen O
automaateihin O
, O
liikkuviin O
veistoksiin O
ja O
koneisiin O
. O

Wright B-PERSON
saavutti O
toiseksi O
korkeimman O
prosenttiosuuden O
äänestyksessä O
käytettävissä O
olevista O
kolmesta O
paikasta O
Cllr O
Nich O
Starlingin O
( O
LD O
) O
takana O
olevassa O
kyselyssä O
. O

Putney B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
ja O
hiilikaupunki O
Harlan O
County O
, O
Kentucky O
, O
Yhdysvallat O
. O

Toukokuussa O
2014 O
Burke B-PERSON
järjesti O
marssin O
18C O
jaksoon O
tehdyt O
muutokset O
Sydneyn O
esikaupunkialueella O
Lakembassa O
. O

Reid B-PERSON
toimii O
edelleen O
vuotuisen O
naiskampanjakoulun O
kunniapuheenjohtajana O
, O
jonka O
tavoitteena O
on O
saada O
enemmän O
naisia O
mukaan O
demokraattiseen O
prosessiin O
. O

Vuosina O
2006 O
– O
2007 O
Reidiä B-PERSON
tutki O
Yhdistyneen O
kuningaskunnan O
lääkäreiden O
sääntelyelin O
General O
Medical O
Council O
( O
GMC O
) O
. O

Roy B-PERSON
on O
voittanut O
myös O
ennätys O
kolme O
Conn O
Smythe O
-palkintoa O
NHL-pudotuspelien O
MVP O
: O
nä O
( O
1986 O
, O
1993 O
ja O
2001 O
) O
. O

" O
Montreal O
Gazette O
" O
-lehden O
pääkirjoitus O
kuvaili O
tätä O
myöhemmin O
Reid B-PERSON
: O
n O
" O
make-work O
" O
-asemaksi O
. O

Näiden O
huolenaiheiden O
ratkaisemiseksi O
McNair B-PERSON
kannatti O
korvaavien O
sotilaiden O
nopeampaa O
pätevyyttä O
vähentämällä O
heidän O
koulutustaan O
24 O
viikosta O
13 O
: O
een O
. O

Manila B-LOCATION
isännöi O
myös O
tärkeitä O
kansallisia O
instituutioita O
, O
kuten O
Kansalliskirjasto O
, O
Kansallisarkisto O
, O
Kansallismuseo O
ja O
Filippiinien O
yleissairaala O
. O

McKinnon B-PERSON
on O
myös O
neljä O
muuta O
lasta O
edellisestä O
avioliitosta O
. O

Reid B-PERSON
yritti O
21 O
. O
joulukuuta O
2001 O
nousta O
lennolle O
Pariisista O
Floridan O
Miamiin O
. O

Maaliskuussa O
1986 O
Shamrock B-ORGANIZATION
myi O
1,6 O
miljoonaa O
Walt O
Disney O
Co O
: O
n O
osaketta O
avoimilla O
markkinoilla O
pudottaen O
osuutensa O
4 O
prosentista O
3 O
prosenttiin O
verosuunnitteluun O
ja O
liiketoiminnan O
muihin O
tarpeisiin O
. O

Osana O
tätä O
aloitetta O
McNair B-PERSON
kirjoitti O
henkilökohtaisesti O
useille O
johtaville O
aikakauslehtien O
ja O
sanomalehtien O
kustantajille O
pyytääkseen O
heidän O
avustaan O
. O

Dore B-PERSON
on O
tullut O
yleisön O
valokeilaan O
Sheffieldin O
yli O
kaatuneista O
puupuista O
osana O
kiistanalaista O
Streets O
Ahead O
-ohjelmaa O
. O

Vuonna O
2003 O
Renault B-ORGANIZATION
myi O
osana O
ydinliiketoimintaan O
kuulumattomien O
varojen O
hävittämissuunnitelmaa O
51 O
prosentin O
enemmistöosuuden O
Renault O
Agriculture O
-yhtiön O
traktoritehtaasta O
Claasille O
. O

Keväällä O
2012 O
Hesteristä B-PERSON
tuli O
Lake O
Worthin O
yhteisön O
lukion O
urheilujohtaja O
. O

MIPCOMissa O
lokakuussa O
2017 O
Carrington B-PERSON
palkittiin O
World O
Screen O
Kids O
Trendsetter O
-palkinnolla O
hänen O
panoksestaan O
maailmanlaajuiseen O
lasten O
mediateollisuuteen O
. O

Syksyllä O
2011 O
Underwood B-PERSON
paljasti O
, O
että O
seurustelunsa O
jälkeen O
seitsemän O
vuotta O
aviomiehensä O
, O
joka O
on O
saattanut O
kärsiä O
kliinisestä O
masennuksesta O
, O
kuoli O
itsemurhalla O
ollessaan O
naimisissa O
kolme O
vuotta O
. O

Vaikka O
hän O
näennäisesti O
jakoi O
Galtonin O
halveksuntaa O
katolisuuteen O
, O
Manning B-PERSON
ei O
koskaan O
luopunut O
siitä O
kokonaan O
. O

Leonard B-PERSON
soitti O
R O
& O
B O
: O
tä O
klo O
19 O
– O
23 O

Vuonna O
2009 O
Atlas B-ORGANIZATION
-agentit O
, O
alan O
ensimmäisten O
joukossa O
, O
saivat O
ProMover-nimityksen O
, O
laatutodistuksen O
American O
Moving O
& O
Storage O
Associationilta O
. O

Hilda B-PERSON
totesi O
: O
" O
Halu O
paeta O
kolmesta O
Cs O
: O
stä O
, O
väkijoukosta O
, O
konventista O
ja O
sivilisaatiosta O
, O
tuli O
voimakkaaksi O
. O
" O

OEC-pyörä O
sai O
mekaanisen O
vian O
eikä O
pystynyt O
suorittamaan O
vaadittuja O
kahta O
ajoa O
, O
joten O
Wright O
käytti O
Zenith B-ORGANIZATION
-tuotettaan O
uuden O
maailmanennätyksen O
saavuttamiseksi O
. O

Courtney B-PERSON
on O
nyt O
kirjailija O
, O
joka O
on O
julkaissut O
kuusi O
kirjaa O
: O
" O
Stop O
The O
Ride O
I O
Want O
to O
Get O
Off O
" O
, O
" O
Raving O
Lunacy O
" O
, O
" O
Dodgy O
Dave O
' O
s O
Little O
Black O
Book O
" O
, O
" O
The O
Ride O
' O
s O
Back O
On O
" O
, O
" O
F O
* O
* O
k O
the O
Ride O
" O
ja O
" O
Heroes O
& O
Villains O
" O
. O

Escobar B-PERSON
työskentelee O
uuden O
kirjan O
parissa O
, O
jossa O
tarkastellaan O
1700-luvun O
arkkitehtuuria O
ja O
urbanismia O
Philip O
IV O
: O
n O
tuomioistuimessa O
Madridissa O
. O

Vuonna O
1999 O
Ellis B-PERSON
sponsoroi O
lainsäädäntöä O
, O
jolla O
luotiin O
TEXAS-apurahaohjelma O
. O

Tiller B-PERSON
on O
jatkuvasti O
ollut O
yksi O
Woodbinen O
johtavista O
kouluttajista O
, O
etenkin O
sprinttiosastolla O
. O

Yamamoto B-PERSON
teki O
tutkimusta O
kolmessa O
kansallisessa O
laboratoriossa O
: O
Brookhaven O
, O
Fermilab O
ja O
SLAC O
. O

Hollywood B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
lähellä O
Yhdysvaltain O
tietä O
61 O
Tunica O
County O
, O
Mississippi O
, O
Yhdysvallat O
. O

Vaikka O
Petrie B-PERSON
aloitti O
seuraavan O
kauden O
, O
hän O
hävisi O
pian O
Arthur O
Princelle O
ja O
teki O
vain O
kolme O
esiintymistä O
. O

Tällä O
kertaa O
Bradley B-PERSON
edusti O
Australiaa O
myös O
kolme O
kertaa O
International O
Rules O
-sarjassa O
, O
muun O
muassa O
varakapteenina O
vuonna O
2000 O
ja O
kapteenina O
vuonna O
2001 O
. O

Lincolnshire B-ORGANIZATION
nosti O
ensimmäisen O
institutionaalisen O
pääomarahastonsa O
vasta O
vuonna O
1994 O
, O
kun O
se O
keräsi O
120 O
miljoonaa O
dollaria O
sitoumuksia O
. O

Jordania B-LOCATION
rajoittuu O
Twenty O
Mile O
Creek O
ja O
Vineland O
lännessä O
, O
Ontario-järvi O
pohjoisessa O
, O
St O
. O
Catharines O
idässä O
ja O
Pelham O
etelässä O
. O

Canavese B-LOCATION
asuu O
myös O
lukuisia O
keskiaikaista O
alkuperää O
olevia O
linnoja O
, O
kuten O
Ivrean O
, O
Parellan O
, O
Malgrén O
, O
Aglién O
ja O
muiden O
linnoja O
. O

Galena B-LOCATION
sijaitsee O
pohjoisessa O
Black O
Hillsissä O
Lawrence O
Countyssa O
, O
Etelä-Dakotassa O
, O
Yhdysvalloissa O
. O

Meyers B-PERSON
on O
kolmen O
aikuisen O
lapsen O
vanhempi O
ja O
kolmen O
isoäiti O
. O

Hän O
perusti O
" O
Cell O
" O
: O
n O
vuonna O
1974 O
, O
ja O
MIT O
Press O
julkaisi O
sen O
vuoteen O
1986 O
asti O
, O
jolloin O
Lewin B-PERSON
osti O
otsikon O
suoraan O
perustamalla O
oman O
itsenäisen O
kustantajayhtiönsä O
" O
Cell O
Press O
" O
. O

Wittenberg B-LOCATION
on O
yksi O
seitsemästä O
kaupungista O
ja O
kylästä O
alueella O
, O
jonka O
saksalaiset O
luterilaiset O
maahanmuuttajat O
perustivat O
vuonna O
1839 O
. O

Moskova B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Mississippin O
Kemperin O
piirikunnassa O
. O

McNair B-PERSON
perusti O
GHQ O
: O
n O
armeijan O
sotakollegion O
paikalle O
( O
nykyään O
kansallisen O
sotakollegion O
sijainti O
) O
Washingtonin O
kasarmiin O
( O
nykyään O
Fort O
Lesley O
J.McNair O
) O
, O
koska O
korkeakoulu O
oli O
ollut O
suljettuna O
sota O
. O

Ogul O
katosi O
9 O
. O
lokakuuta O
1949 O
, O
kaksi O
päivää O
Spangler B-PERSON
jälkeen O
. O

Sharkeyllä B-PERSON
on O
kolme O
elävää O
lasta O
ja O
neljäs O
lapsi O
, O
joka O
on O
nyt O
kuollut O
. O

Warringtonissa O
, O
Cheshiressä O
syntynyt O
Carrington B-PERSON
on O
tunnetun O
Crewe O
Alexandra O
-nuorisojärjestelmän O
tuote O
, O
joka O
liittyi O
Akatemiaansa O
7-vuotiaana O
. O

Swinburne B-LOCATION
on O
pieni O
kylä O
N3-tien O
tuntumassa O
Harrismithin O
eteläpuolella O
, O
Etelä-Afrikan O
vapaavaltioiden O
maakunnassa O
. O

Vuoden O
2015 O
alussa O
Hester B-PERSON
sponsoroi O
Intrastate O
Commerce O
Improvement O
Act O
-lain O
, O
jonka O
tarkoituksena O
oli O
korvata O
paikalliset O
homojen O
oikeuksia O
koskevat O
lait O
, O
jotka O
vaihtelivat O
alueittain O
; O
siitä O
tuli O
laki O
. O

Jericho B-LOCATION
on O
kylä O
Chittenden O
County O
, O
Vermont O
, O
Yhdysvallat O
. O

Sodan O
aikana O
Townley B-PERSON
oli O
väliaikainen O
päällikkö O
pääkonttoriin O
liitetyssä O
Remount O
Service O
-palvelussa O
. O

Hollywood B-LOCATION
oli O
yhtiöimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsi O
Raleigh O
Countyssa O
, O
Länsi-Virginiassa O
. O

Flynn B-PERSON
syytti O
Jemenin O
Houthi-kapinallisia O
siitä O
, O
että O
he O
olivat O
yksi O
Iranin O
" O
välitysterroristiryhmistä O
" O
helmikuussa O
2017 O
. O

Kun O
George O
III O
liittyi O
, O
Ralph B-PERSON
aloitti O
neuvottelut O
Bute-hallinnon O
kanssa O
ja O
hän O
sai O
uuden O
eläkkeen O
. O

Eräässä O
PGA-kiertueen O
ensimmäisistä O
tapahtumista O
Leonard B-PERSON
haastoi O
voittaa O
vuoden O
1946 O
Crosby O
Pro-Am O
Kaliforniassa O
, O
ennen O
kuin O
hävisi O
Lloyd O
Mangrumille O
. O

Tunis B-LOCATION
on O
yhteisö O
Ontarion O
Cochranen O
piirikunnassa O
. O

Elmer B-PERSON
oli O
KFI O
AM O
640 O
: O
n O
radiouutisten O
ilmoittaja O
vuosina O
1983-2011 O
. O

Skotlannissa B-LOCATION
on O
viisi O
kansainvälistä O
lentokenttää O
, O
jotka O
liikennöivät O
säännöllisesti O
Eurooppaan O
, O
Pohjois-Amerikkaan O
ja O
Aasiaan O
, O
sekä O
kotimaan O
lentoja O
Englantiin O
, O
Pohjois-Irlantiin O
ja O
Walesiin O
. O

Vuonna O
1896 O
Ateena B-LOCATION
isännöi O
ensimmäisiä O
nykyaikaisia O
olympialaisia O
. O

BiałowieÅ¼a B-LOCATION
on O
kylä O
Gminan O
hallintoalueella O
SÄDisziszowissa O
, O
JÄDzzejówin O
piirikunnassa O
, O
ÅšwiÄtokrzyskien O
voivodikunnassa O
, O
Etelä-Keski-Puolassa O
. O

Elokuun O
1944 O
yleisvaaleissa O
McNairista B-PERSON
tuli O
ensimmäinen O
poliitikko O
Kanadassa O
, O
joka O
käytti O
ammattimaisen O
mainostoimiston O
palveluja O
poliittisen O
kampanjan O
ohjaamiseen O
. O

Dover B-LOCATION
on O
yksi O
vain O
neljästä O
osavaltion O
pääkaupungista O
, O
jota O
ei O
liikennöi O
valtioiden O
välinen O
valtatie O
. O

Rennie B-PERSON
on O
kritisoitu O
siitä O
, O
että O
hän O
yritti O
herättää O
Vancouverin O
Downtown O
Eastsideen O
, O
joka O
on O
yksi O
Kanadan O
köyhimmistä O
yhteisöistä O
, O
Woodward O
' O
s O
Building O
-hankkeella O
, O
johon O
kuuluu O
536 O
osakehuoneistoa O
ja O
200 O
ei-markkinataloa O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
allekirjoitti O
myös O
etsijät O
. O

Rawicz B-LOCATION
on O
kylä O
Gmina O
DruÅbicen O
hallinnollisella O
alueella O
Bełatchatówn O
piirikunnassa O
Ahvenan O
voivodikunnassa O
Keski-Puolassa O
. O

Yamamoto B-PERSON
voitti O
vuonna O
1952 O
John O
Sloan O
Memorial O
Fellowshipin O
The O
Art O
Students O
League O
of O
New O
Yorkissa O
. O

Monet O
Toronton B-LOCATION
asukkaat O
harrastavat O
vesiurheilua O
. O

Courtney B-PERSON
väittää O
osallistuneensa O
velan O
perintään O
, O
huolehtiviin O
seuroihin O
, O
pahoinpitelyyn O
, O
salakuljetukseen O
ja O
murhiin O
. O

Pariskunnalla O
oli O
kolme O
lasta O
, O
jotka O
selvisivät O
Edgarista B-PERSON
. O

Wrightia B-PERSON
tutkitaan O
edelleen O
muiden O
ratkaisemattomien O
murhien O
ja O
katoamisten O
yhteydessä O
. O

Kylmän O
sodan O
alkuvuosina O
paavi B-PERSON
oli O
johtava O
antikommunisti O
ja O
järjesti O
tilaajiensa O
kirjeen O
kirjoittamiskampanjan O
estääkseen O
kommunisteja O
voittamasta O
Italian O
vaaleja O
vuonna O
1948 O
. O

23 O
. O
syyskuuta O
2010 O
Curtis B-PERSON
sai O
kivestysyövän O
aiheuttaman O
orkiektomian O
Huntsman O
Cancer O
Instituteissa O
. O

Uudessa O
elämässään O
New O
Yorkin O
opiskelijana O
Cooke B-PERSON
julkaisi O
" O
Seeing O
New O
York O
" O
( O
Temple O
University O
Press O
1995 O
) O
; O
työskenteli O
sanomalehden O
kolumnistina O
( O
" O
Daily O
News O
" O
) O
; O
ja O
opettanut O
Yalen O
yliopistossa O
Sarah O
Lawrence O
Collegessa O
ja O
Birch O
Wathenissa O
, O

Arrowhead B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Albemarlen O
piirikunnassa O
Virginiassa O
. O

Kesäkuussa O
2001 O
" O
Boston O
Globe O
" O
paljasti O
, O
että O
Ellis B-PERSON
oli O
harhaan O
johtanut O
oppilaitaan O
luennoissa O
hänen O
roolistaan O
Vietnamin O
sodan O
vuosina O
. O

19 O
. O
joulukuuta O
2011 O
Whitbread B-PERSON
ilmestyi O
joulupainoksessa O
" O
Kuka O
haluaa O
olla O
miljonääri O
? O
" O
kumppanina O
Russell O
Watsonin O
kanssa O
. O

Vuonna O
2010 O
Bansi B-PERSON
voitti O
$ O
530 O
Supersatellite-pääturnauksen O
PokerStars O
Caribbean O
Adventure O
-pelissä O
Paradise O
Islandilla O
10 O
000 O
dollarin O
palkinnolla O
. O

Vuoteen O
2007 O
mennessä O
Nolan B-PERSON
oli O
voittanut O
kaikki O
26 O
ammattitaisteluaan O
. O

" O
Anglosaksisen O
aikakirjan O
" O
mukaan O
Kaarle B-PERSON
onnistui O
koko O
Carlomanin O
valtakunnassa O
paitsi O
Bretagnessa O
, O
mutta O
tämä O
ei O
tunnu O
totta O
. O

Vuoden O
2010 O
aikana O
Pickett B-PERSON
pelasi O
14 O
peliä O
32 O
taklauksella O
, O
1 O
säkki O
, O
1 O
puolustettu O
syöttö O
ja O
1 O
rähinäinen O
toipuminen O
. O

Fischer B-PERSON
toimii O
tällä O
hetkellä O
U O
: O
n O
L O
: O
n O
valvontalautakunnassa O
sekä O
juutalaisten O
sairaalan O
HealthCare O
Services O
, O
Inc O
.:n O
, O
Waterfront O
Development O
Corporationin O
ja O
Metro O
Parks O
-säätiön O
hallituksissa O
. O

Beale B-PERSON
kehitti O
maineensa O
oikeudenkäynnistä O
; O
hän O
ryhtyi O
usein O
oikeustoimiin O
potilaita O
vastaan O
, O
jotka O
eivät O
maksaneet O
hoidostaan O
. O

Malangin B-LOCATION
ja O
Batun O
välinen O
etäisyys O
on O
noin O
20 O
km O
. O

Brzostek B-LOCATION
on O
kylä O
Gmina O
ZaniemyÅ O
› O
l O
: O
n O
hallintoalueella O
Åšroda O
Wielkopolskan O
piirikunnassa O
Suur-Puolan O
voivodikunnassa O
Länsi-Keski-Puolassa O
. O

Kolmannen O
Adelaide-testin O
alkuvaiheessa O
uutiset O
kertoivat O
, O
että O
vuonna O
1994 O
- O
95 O
Waugh B-PERSON
ja O
Shane O
Warne O
olivat O
hyväksyneet O
rahaa O
intialaiselta O
vedonvälittäjältä O
vastineeksi O
sävelkorkeudesta O
ja O
säätiedoista O
. O

Concordin O
ja O
Ryde O
Sailing O
Clubin O
purjehdus O
näkyy O
etäisyydellä O
McIlwaine- O
ja O
Brays O
Bay O
-puistoista O
Rodoksella B-LOCATION
lauantaisin O
1 O
. O
syyskuuta O
- O
30 O
. O
huhtikuuta O
. O

1997 O
, O
" O
Entertainment O
Weekly O
" O
-lehti O
sijoittaa O
Bogart B-PERSON
kaikkien O
aikojen O
ykköselokuvan O
legendaksi O
; O
kaksi O
vuotta O
myöhemmin O
, O
American O
Film O
Institute O
arvioi O
hänet O
suurimmaksi O
mieselokuvan O
legendaksi O
. O

Poistuessaan O
Cambridgen O
yliopistosta O
vuonna O
1979 O
Bergman B-PERSON
tuotti O
useita O
suoria O
areenanäyttelyjä O
australialaisen O
kumppaninsa O
Michael O
Edgleyn O
kanssa O
, O
mukaan O
lukien O
maailma. O
luistelijoiden O
Torvillin O
ja O
Deanin O
kiertue O
. O

Kapinan O
aikana O
vain O
" O
Clyde O
" O
-aluksella O
olleet O
Cunningham B-PERSON
ja O
aluksella O
olevat O
Sir O
Harry O
Burrard-Neale O
pystyivät O
säilyttämään O
hallinnan O
alustensa O
merimiehistä O
. O

Intian O
väestönlaskennassa O
Balilla B-LOCATION
oli O
19 O
880 O
asukasta O
. O

Vuonna O
2007 O
Malone B-PERSON
oli O
seitsemäs O
julkkiksen O
kotikaupunki O
, O
joka O
tuli O
" O
Celebrity O
Big O
Brother O
" O
-sarjaan O
tammikuussa O
2007 O
, O
ja O
hänet O
erotettiin O
toisen O
kerran O
Big O
Brother O
Housesta O
12 O
. O
tammikuuta O
2007 O
. O

Ateena B-LOCATION
asuu O
kahdelle O
Unescon O
maailmanperintökohteelle O
, O
Ateenan O
akropolille O
ja O
keskiaikaiselle O
Daphni-luostarille O
. O

Vuosien O
varrella O
Cassella B-PERSON
on O
haastattellut O
komedialegendoja O
, O
kuten O
Phyllis O
Diller O
, O
Bea O
Arthur O
ja O
Joan O
Rivers O
, O
sekä O
esiintyjiä O
kuten O
William O
H.Macy O
, O
Jude O
Law O
, O
Juliette O
Binoche O
, O
Robert O
Downey O
, O
Jr O
. O
, O
Laura O
Linney O
, O
Eartha O
Kitt O
ja O
kd O
lang O
. O

Lester B-PERSON
liittyi O
Sydney O
Roostersin O
seuraan O
vuoden O
2004 O
NRL-kaudelle O
. O

Corylla B-PERSON
on O
30-vuotias O
tytär O
ensimmäisestä O
avioliitostaan O
ja O
10-vuotias O
poika O
nykyisen O
aviomiehensä O
kanssa O
. O

Vietettyään O
uransa O
yhdeksän O
ensimmäistä O
vuotta O
kotimaassaan O
XV O
de O
Jauin O
, O
Mogi O
Mirimin O
, O
Fernandópoliksen O
, O
Garapa O
FC O
: O
n O
ja O
Coritiban O
kanssa O
Morales B-PERSON
muutti O
Bulgariaan O
joulukuussa O
2002 O
allekirjoittamalla O
sopimuksen O
Naftex O
Burgasin O
kanssa O
. O

Waco B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Canton O
Townshipin O
keskustassa O
, O
Stark O
County O
, O
Ohio O
, O
Yhdysvallat O
. O

Asuntohanke O
lisäsi O
afrikkalaisten O
amerikkalaisten O
väestöä O
alueella O
ja O
Oaklandista B-LOCATION
tuli O
osa O
Bronzevillen O
naapurustoa O
. O

Wright B-PERSON
kootti O
harrastajista O
koostuvan O
joukkueen O
, O
joka O
soitti O
Messer O
Street O
Groundsilla O
, O
kun O
Harmaat O
olivat O
tiellä O
, O
aikomuksena O
, O
että O
jos O
yksi O
vanhimmista O
jäsenistä O
loukkaantuu O
, O
hänet O
voidaan O
helposti O
vaihtaa O
näiden O
pelaajien O
joukosta O
. O

Silva B-PERSON
on O
myös O
musta O
vyö O
Jiu O
Jitsussa O
Cristiano O
Marcellon O
johdolla O
. O

Ensimmäisen O
maailmansodan O
alkaessa O
vuonna O
1914 O
Samba B-PERSON
lähetti O
Ranskan O
joukoille O
Brazzavillessa O
kirjeen O
, O
jossa O
hän O
ilmoitti O
aikomuksestaan O
kapinoida O
ja O
pyytää O
apua O
saksalaisia O
vastaan O
. O

Tuomioistuin O
määräsi O
myös O
Chandran B-PERSON
maksamaan O
1,6 O
miljoonaa O
dollaria O
CBC O
: O
n O
lakimaksujen O
kattamiseksi O
. O

Koneinsinööri O
Maria O
Telkesin O
kanssa O
Raymond B-PERSON
suunnitteli O
Dover O
Sun O
Housen O
vuonna O
1948 O
noin O
20 O
mailia O
Bostonin O
ulkopuolella O
. O

Fischer B-PERSON
antautui O
Jugoslavian O
joukkoille O
toukokuussa O
1945 O
. O

Westminster B-LOCATION
sijaitsee O
koilliseen O
Delaware O
Route O
41 O
: O
n O
ja O
Hercules O
Roadin O
risteyksestä O
Hockessinista O
kaakkoon O
. O

Hoskins B-PERSON
toimitti O
tarinoita O
seuraaville O
ohjelmille O
ja O
elokuville O
. O

Hillman B-PERSON
teki O
maalin O
neljällä O
kosketuksella O
, O
mikä O
johti O
atsteekit O
42-24 O
voittoon O
ja O
heidän O
ensimmäiset O
3-0 O
aloituksensa O
30 O
vuodessa O
. O

Tiistai-iltaisin O
Underwood B-PERSON
isännöi O
" O
The O
Sheryl O
Underwood O
Show O
" O
-näyttelyä O
Jamie O
Foxxin O
Sirius-satelliittiradiokanavalla O
The O
Foxxhole O
( O
Sirius O
106 O
) O

Evergreen B-ORGANIZATION
sijoittui O
Amerikan O
30 O
suurimman O
omaisuudenhoitoyhtiön O
joukkoon O
ja O
yksi O
25 O
suurimman O
sijoitusrahastoperheen O
joukosta O
. O

New O
York O
Daily O
News O
-kolumnistin O
Patrice O
O O
' O
Shaughnessyn O
mukaan O
Blake B-PERSON
on O
30 O
. O
maaliskuuta O
2010 O
painetussa O
sarakkeessa O
arvostettu O
epäilyttäväksi O
eroksi O
siitä O
, O
että O
hän O
on O
" O
yksi O
crackin O
luojista O
" O
. O

Wright B-PERSON
suoritti O
vuoden O
2011 O
suuren O
pohjoisen O
juoksun O
aivohalvausyhdistyksen O
avuksi O
. O

Kun O
työsulku O
päättyi O
, O
NHL O
pelasi O
lyhennetyn O
48 O
ottelun O
kauden O
vuonna O
2013 O
; O
Seguin B-PERSON
runkosarjan O
päätti O
32 O
pisteellä O
( O
16 O
maalia O
ja O
16 O
syöttöä O
) O
. O

Vuoden O
2016 O
presidentinvaalien O
aikana O
Scaramucci B-PERSON
kannatti O
ensin O
Scott O
Walkeria O
ja O
myöhemmin O
Jeb O
Bushia O
. O

Harborne B-LOCATION
on O
viktoriaaninen O
esikaupunkialue O
, O
jolla O
on O
suuri O
asuntokanta O
ennen O
vuotta O
1900 O
( O
löytyy O
pääasiassa O
High O
Streetin O
ympäriltä O
) O
ja O
1900-luvun O
alusta O
. O

Viime O
kädessä O
Dover B-ORGANIZATION
myi O
hissiliiketoimintansa O
vuonna O
1999 O
Thyssen O
AG O
: O
lle O
1,1 O
miljardilla O
dollarilla O
. O

Echo B-ORGANIZATION
jatkaa O
useiden O
taiteilijaluetteloiden O
, O
mukaan O
lukien O
Feeder O
, O
Bat O
for O
Lashes O
, O
ja O
useiden O
Warner O
Musicilta O
hankittujen O
taiteilijaluetteloiden O
( O
mukaan O
lukien O
Supergrass O
, O
The O
Subways O
, O
Sigue O
Sigue O
Sputnik O
, O
White O
Town O
, O
Devildriver O
, O
Thomas O
Dolby O
ja O
Megadeth O
) O
hyödyntämistä O
. O
) O
. O

Vuonna O
2015 O
Barnard B-PERSON
toimitti O
kirjeen O
" O
Sydämestä O
: O
Kokoelma O
naisilta O
kirjeitä O
" O
osana O
Marieke O
Hardyn O
ja O
Michaela O
McGuiren O
kuratoimia O
Naiset O
kirjeistä O
-sarjaa O
. O

Clough B-PERSON
on O
voimakas O
toinen O
soutaja O
, O
taklauksen O
liikkeellepaneva O
voima O
ja O
pelaaja O
, O
joka O
jo O
fyysisesti O
asettaa O
, O
etenkin O
iänsä O
huomioon O
ottaen O
. O

Tässä O
luettelossa O
olevat O
kanavat O
ovat O
Sky B-ORGANIZATION
omistuksessa O
ja O
lähettävät O
mainoksia O
erityisesti O
Irlannin O
markkinoille O
. O

Leonard B-PERSON
on O
myös O
osa O
perheen O
videotuotantoyhtiötä O
Picture O
Show O
Films O
. O

Clarke B-PERSON
uhkasi O
vaihtaa O
hänet O
sanoen O
: O
" O
Jos O
haluat O
olla O
pelin O
eniten O
palkattu O
pelaaja O
tai O
lähellä O
sitä O
, O
sinun O
on O
pelattava O
tällä O
tavalla O
. O
" O

Uransa O
aikana O
Becker B-PERSON
kiersi O
laajasti O
, O
sekä O
soolovirtuoosina O
, O
että O
myöhemmin O
käyttäen O
kamarimusiikkiesittäjänä O
Stradivarius-viulua O
( O
tehty O
1685 O
) O
. O

Westmount B-LOCATION
on O
naapurusto O
Lontoossa O
, O
Ontariossa O
, O
Kanadassa O
. O

Ateena B-LOCATION
-niminen O
postitoimisto O
perustettiin O
vuonna O
1841 O
, O
ja O
se O
oli O
toiminnassa O
vuoteen O
1922 O
asti O
. O

Tänä O
aikana O
Wright B-PERSON
epäonnistui O
jälleen O
saadakseen O
uudelleenvalinnan O
Diliin O
. O

Lainsäätäjät O
, O
mukaan O
lukien O
valtion O
senaattorit O
William O
Lacy O
Clay O
, O
Jr. O
ja O
JB O
Banks O
, O
kirjoittivat O
kirjeen O
McCullochille O
tukeakseen O
Hoskinsin B-PERSON
toimintaa O
. O

Escobar B-PERSON
on O
keskittynyt O
Keski-Aasiaan O
ja O
Lähi-itään O
, O
ja O
se O
on O
katsonut O
Irania O
jatkuvasti O
1990-luvun O
lopusta O
lähtien O
. O

Boyle B-PERSON
työskentelee O
parhaillaan O
uuden O
kirjan O
" O
The O
Splendid O
Dead O
: O
An O
American O
Ordeal O
" O
parissa O
, O
joka O
keskittyy O
surullisen O
kuuluisan O
tarinan O
ympärille. O
anarkistit O
, O
Sacco O
ja O
Vanzetti O
. O

Hoffman B-PERSON
aloitti O
novellien O
julkaisemisen O
vuonna O
1975 O
. O

Hester B-PERSON
viimeisteli O
kauden O
40 O
vastaanotolla O
475 O
jaardilla O
ja O
4 O
kosketuksella O
. O

Tammikuussa O
2012 O
Clarke B-PERSON
perusti O
OneSpotin O
yhdessä O
tavoitteenaan O
luoda O
" O
mainoksia O
, O
jotka O
eivät O
ime O
" O
. O

Hoffman B-PERSON
pääsi O
baariin O
vuonna O
1827 O
, O
mutta O
hän O
harjoitteli O
lakia O
vain O
ajoittain O
. O

10 O
. O
lokakuuta O
2011 O
Hoffmanilla B-PERSON
oli O
toinen O
leikkaus O
. O

Roy B-PERSON
toimitti O
myös O
osumia O
Prosenjit O
Chatterjeen O
ja O
Chiranjeet O
Chakrabortyn O
kanssa O
. O

1960-luvulla O
Chrysler B-ORGANIZATION
laajensi O
Valiant-sarjaa O
2-ovisella O
kovalla O
alustalla O
, O
pitkällä O
akselivälillä O
( O
VIP O
) O
ja O
urheilullisilla O
( O
Pacer O
) O
muunnelmilla O
. O

Vuoteen O
1935 O
mennessä O
itsepalvelusta O
oli O
tullut O
tärkeä O
osa O
päivittäistavarakauppaa O
. O
Eagle B-ORGANIZATION
ja O
muut O
kaupat O
vastasivat O
sallimalla O
itsepalvelun O
halvemmalla O
. O

Becker B-PERSON
loi O
myös O
nuken O
nimeltä O
Henry O
Headline O
, O
joka O
toimitti O
kevyempiä O
uutisia O
katseleville O
lapsille O
. O

Atlanta B-LOCATION
on O
merenpinnan O
yläpuolella O
Boisen O
kansallismetsän O
ympäröimänä O
, O
lähellä O
Boise-joen O
keskihaaran O
yläjuoksua O
, O
suunnilleen O
itään O
Yuba-joen O
suusta O
. O

Pelissä O
4 O
pelatessaan O
kiekkoa O
oman O
verkkonsa O
takana O
Roy B-PERSON
ei O
voinut O
tehdä O
selvityssyöttöä O
, O
jolloin O
Devils O
pääsi O
lyödä O
tyhjään O
maaliin O
tasoittamaan O
peliä O
. O

Marylandissa B-LOCATION
on O
kaksi O
julkista O
ja O
yksi O
yksityiskoulu O
, O
baptistikirkko O
, O
luistinpuisto O
ja O
ostoskeskus O
. O

Jerome B-PERSON
ei O
koskaan O
toipunut O
tappiosta O
. O

Eschweiler B-PERSON
pääsi O
baariin O
Milwaukee O
, O
Wisconsin O
, O
vuonna O
1889 O
, O
ja O
harjoitteli O
lakimiehiä O
Milwaukee O
' O
ssa O
. O

Vaikka O
hän O
onnistui O
vain O
0 O
ja O
12 O
välierissä O
ja O
finaalissa O
, O
Waugh B-PERSON
viimeisteli O
turnauksen O
484 O
juoksulla O
keskimäärin O
80,66 O
ja O
lakkoaste O
85,36 O
, O
toiseksi O
vain O
Tendulkar O
. O

1970-luvun O
lopulla O
Corcoran B-PERSON
kehitti O
tekniikan O
, O
jota O
hän O
kutsuu O
" O
makro-kontrapisteeksi O
" O
. O

Kauden O
lopussa O
Gallowaysta B-PERSON
tuli O
ensimmäinen O
Wests O
Tigersin O
potkuri O
, O
joka O
valittiin O
Australian O
joukkueeseen O
. O

Myöhemmin O
al-Hajjaj O
ibn O
Yusuf O
, O
Irakin O
Umayyadin O
kuvernööri O
, O
joutui O
konfliktiin O
Ibadien O
kanssa O
, O
mikä O
pakotti O
heidät O
Omaniin B-LOCATION
. O

Syyskuussa O
2017 O
Bergman B-PERSON
tuli O
29 O
. O
republikaaniksi O
liittyneenä O
Climate O
Solutions O
Caucus O
-keskukseen O
, O
kun O
hänellä O
oli O
ollut O
useita O
ystävällisiä O
tapaamisia O
piirinsä O
lukiossa O
käyvien O
Citizens O
Climate O
Lobbyn O
jäsenten O
kanssa O
. O

Colorado B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Bastropin O
piirikunnassa O
Teksasissa O
Yhdysvalloissa O
. O

Ennen O
sulautumistaan O
Huntington O
Bancsharesiin O
Sky B-ORGANIZATION
suoritti O
neljätoista O
yritysostoa O
ja O
fuusioita O
yhdeksän O
toimintavuotensa O
aikana O
. O

McKinnon B-PERSON
julkaisi O
yli O
sata O
artikkelia O
musiikkilehdissä O
ja O
viitekirjoissa O
. O

14 O
. O
elokuuta O
2006 O
ilmoitettiin O
, O
että O
Ellis B-PERSON
oli O
suostunut O
myymään O
klubin O
amerikkalaiselle O
miljardööri O
Randy O
Lernerille O
62,6 O
miljoonan O
punnan O
arvosta O
. O

Siebel B-PERSON
lupasi O
100 O
miljoonan O
dollarin O
ylimääräisen O
lahjan O
Illinoisin O
yliopistolle O
Urbana-Champaignissa O
vuonna O
2007 O
. O

Vuonna O
1844 O
Washburn B-PERSON
solmi O
kumppanuuden O
maa-agentti O
Cyrus O
Woodmanin O
kanssa O
. O

Kun O
unionin O
armeija O
muutti O
Pohjois-Virginiaan O
24 O
. O
toukokuuta O
1861 O
, O
Barnard B-PERSON
valvoi O
linnoitusten O
pystyttämistä O
Arlingtonin O
kukkuloille O
. O

Becker B-PERSON
on O
Yhdysvaltain O
kansallisen O
naisten O
miekkaryhmän O
jäsen O
ja O
Oregonin O
miekkailuliiton O
presidentti O
. O

Vuonna O
1995 O
Pickett B-PERSON
julkaisi O
" O
Rakkauden O
90-luvulla O
. O

Flynn B-PERSON
on O
rekisteröity O
demokraatti O
, O
joka O
on O
kasvanut O
" O
erittäin O
vahvassa O
demokraattisessa O
perheessä O
" O
. O

Schaumburg B-LOCATION
on O
kylä O
Cookin O
kreivikunnassa O
ja O
DuPage O
Countyssa O
Illinoisin O
koillisosassa O
Yhdysvalloissa O
. O

Tamm B-PERSON
on O
nyt O
Golden O
Peaks O
Sports O
and O
Entertainmentin O
NFL-pelaajaagentti O
, O
jossa O
hän O
edustaa O
NFL-pelaajia O
heidän O
NFL-sopimustensa O
, O
markkinointipyrkimyksiensä O
ja O
henkilökohtaisen O
esiintymisensä O
suhteen O
. O

Siebel B-PERSON
järjesti O
syyskuussa O
2008 O
Sarah O
Palinin O
kampanjapysäkin O
kotonaan O
. O

Vuonna O
2004 O
Mandel B-PERSON
sai O
Paddy O
Chayefskyn O
elinikäisen O
palkinnon O
56 O
. O
Writers O
Guild O
of O
America O
Awards O
-palkinnolla O
. O

Nämä O
lausunnot O
, O
mukaan O
lukien O
vertailut O
Obaman O
ja O
Hitlerin O
välillä O
ja O
viittaavat O
siihen O
, O
että O
Obama O
halusi O
murhata O
juutalaisia O
samalla O
tavalla O
kuin O
Hitler O
, O
johti O
siihen O
, O
että O
Cunningham B-PERSON
nimettiin O
" O
yhdeksi O
tuottavimmista O
vihapuheen O
välittäjistä O
" O
. O
median O
vahtikoira O
ryhmä O
. O

Alaska B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
, O
joka O
sijaitsee O
Wisconsin O
Highway O
42 O
: O
llä O
Piercen O
kaupungissa O
Kewaunee O
County O
, O
Wisconsin O
. O

Wellington B-LOCATION
on O
itsenäisen O
Wellington-koulun O
ja O
valtion O
rahoittaman O
Court O
Fields O
-koulun O
koti O
. O

Osallistumisestaan O
republikaanipuolueen O
muodostamiseen O
Raymondia B-PERSON
on O
joskus O
kutsuttu O
" O
republikaanipuolueen O
kummisetä O
" O
. O

Harlan B-PERSON
lahjoitti O
1,1 O
miljoonaa O
dollaria O
perustamaan O
Rice O
Universityyn O
Douglas O
S.Harlan O
-ohjelma O
valtionvaaleissa O
, O
kampanjoissa O
ja O
politiikassa O
. O

Tässä O
ikuisessa O
pokaalissa O
luetellaan O
voittajat O
vuodesta O
1933 O
nykypäivään O
( O
sisar O
Leah O
voitti O
US O
Open O
9 O
kertaa O
ja O
World O
kerran O
; O
Thelma B-PERSON
voitti O
maailman O
kaksi O
kertaa O
) O
; O
kun O
voittaja O
saa O
vuosittain O
pienen O
kopion O
, O
alkuperäinen O
istuu O
Olympic O
Training O
Centerissä O
Colorado O
Springsissä O
, O
CO O
. O

Molemmat O
yritykset O
olivat O
TCI O
: O
n O
itsenäisiä O
spinoffeja O
, O
vaikka O
Liberty B-ORGANIZATION
omisti O
jo O
90 O
% O
molemmista O
yrityksistä O
Sprint O
PCS-osakkeiden O
vaihdon O
jälkeen O
. O

Gormley B-PERSON
: O
n O
ja O
St O
Patsin O
valitettavasti O
hän O
jätti O
rangaistuksen O
FAI O
Cupin O
finaalikokoonpanossa O
, O
kun O
Shelbourne O
pysäytti O
pyhät O
voittamaan O
tuplan O
. O

Austinin B-LOCATION
asukkaat O
äänestivät O
kansanäänestystä O
vastaan O
. O

Oakland B-LOCATION
on O
yhteisö O
Kanadan O
Nova O
Scotian O
maakunnassa O
, O
joka O
sijaitsee O
Lunenburgin O
kunnallisalueella O
Lunenburgin O
läänissä O
Mahone O
Bayn O
sataman O
rannalla O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
neuvotteli O
omaisuuden O
vaihdon O
News O
Corp O
. O
: O
n O
ja O
Time O
Warnerin O
kanssa O
, O
mikä O
antaisi O
sille O
määräysvallan O
DirecTV O
: O
ssä O
ja O
Atlanta O
Bravesin O
baseball-tiimissä O
. O

Viimeisin O
kerta O
McNair B-PERSON
oli O
esillä O
24 O
. O
marraskuuta O
2007 O
, O
kuukausi O
sen O
jälkeen O
kun O
hänet O
otettiin O
takaisin O
. O

Samana O
vuonna O
Hattie B-PERSON
sai O
ylistäviä O
arvosteluja O
Montrealin O
komediafestivaaleilla O
ja O
esiintyi O
siihen O
liittyvässä O
Just O
For O
Laughs O
-televisio-ohjelmassa O
. O

Skotlanti B-LOCATION
isännöi O
useita O
musiikkifestivaaleja O
, O
mukaan O
lukien O
Celtic O
Connections O
( O
Glasgow O
) O
ja O
Hebridean O
Celtic O
Festival O
( O
Stornoway O
) O
. O

Arcadia B-LOCATION
on O
pieni O
kaupunki O
Victoriassa O
, O
Australiassa O
. O

Yeo B-PERSON
on O
kansan O
toimintapuolueen O
jäsen O
. O

Kaledonia B-LOCATION
on O
50 O
km O
Liverpoolista O
pohjoiseen O
pitkin O
Valtatie O
8 O
. O

On O
todisteita O
siitä O
, O
että O
Jennings B-PERSON
omisti O
Jamaikalla O
tarpeeksi O
maata O
elääkseen O
mukavasti O
, O
jättäen O
siten O
piraattimotivaation O
oletuksiin O
. O

Mckay O
syntyi O
Owen O
Soundissa O
Ontariossa O
ja O
kasvoi O
Cornwallissa O
. O
McKay B-PERSON
on O
koulutettu O
Länsi-Ontarion O
yliopistossa O
ja O
Walesin O
yliopistossa O
, O
jossa O
hän O
on O
suorittanut O
tohtorin O
tutkinnon O
vuonna O
1971 O
. O

Yritys O
ja O
Kirkpatrick B-PERSON
esiteltiin O
The O
New O
York O
Times O
-profiilissa O
" O
A O
Once O
Feared O
Kingmaker O
Called O
to O
a O
different O
Battle O
" O
joulukuussa O
2006 O
. O

" O
Huomaa O
: O
Murphy B-PERSON
pelasi O
vain O
avoimessa O
mestaruudessa O
. O
" O

Syyskuussa O
2010 O
Boyle B-PERSON
aloitti O
sarjakuvansa O
" O
Rex O
Royd O
" O
julkaisemisen O
" O
CLiNT O
" O
-lehden O
julkaisunumerossa O
, O
joka O
on O
kirjoitettu O
koomikko O
Jim O
Muirin O
ja O
Michael O
Dowlingin O
taideteoksen O
kanssa O
. O

Donaldson B-PERSON
pelasi O
riittävän O
hyvin O
vuoden O
2014 O
PGA O
Tourilla O
ei-jäsenenä O
ansaitakseen O
PGA O
Tour O
-kortin O
kaudelle O
2014â O
€ O
“ O
15 O
. O

Maryland B-LOCATION
on O
esikaupunki O
Newcastlessa O
, O
Uudessa O
Etelä-Walesissa O
, O
Australiassa O
, O
joka O
sijaitsee O
Newcastlen O
keskeiseltä O
liikealueelta O
. O

Vuonna O
2016 O
kansallinen O
hallitus O
valmisti O
useita O
keskitasoisia O
taloja O
300 O
Manilan B-LOCATION
asukkaalle O
, O
joiden O
slummiyhteisö O
tuhoutui O
tulipalossa O
vuonna O
2011 O
. O

Seuraavana O
vuonna O
Roy B-PERSON
julkaisi O
neljä O
julkaisua O
" O
Bhalo O
Meye O
Mondo O
Meye O
" O
( O
2011 O
) O
" O
Ei O
Aranya O
" O
( O
2011 O
) O
, O
" O
Ekdin O
Thik O
" O
( O
2011 O
) O
ja O
" O
Jibon O
Rang O
Berang O
" O
( O
2011 O
) O
, O
jotka O
kaikki O
kääntyivät O
kriittinen O
ja O
kaupallinen O
epäonnistuminen O
. O

Scranton B-LOCATION
on O
aavekaupunki O
Tooelen O
piirikunnassa O
Utahissa O
Yhdysvalloissa O
. O

SUNY O
Upstate O
Medical O
Centerin O
virallisessa O
tutkimushistoriassa O
todetaan O
myös O
, O
että O
Becker B-PERSON
palkittiin O
" O
American O
Bone O
and O
Joint O
Surgeons O
Associationin O
vuonna O
1979 O
myöntämällä O
Nicolas O
Andry O
-palkinnolla O
" O
. O

Marraskuussa O
Shamrock B-ORGANIZATION
aloitti O
Shamrock O
Plazan O
toimistorakennuksen O
rakentamisen O
Agoura O
Hillsissä O
, O
jonka O
arvioidaan O
maksavan O
5,1 O
miljoonaa O
dollaria O
. O

Meyers B-PERSON
on O
käyttänyt O
koko O
vuoden O
1741 O
Vieuxtemps O
Guarneri O
" O
del O
Gesu O
" O
-elokuvaa O
. O

Boyer B-PERSON
haastatteli O
häntä O
ja O
muita O
perheenjäseniä O
keräten O
yksityiskohtia O
Josephinen O
elämästä O
ja O
sai O
lisää O
asiakirjoja O
ja O
valokuvia O
. O

Vuonna O
1987 O
Paschal B-PERSON
alkoi O
kiertää O
kokopäiväisesti O
solistina O
. O

Wright B-PERSON
nimettiin O
" O
Ebony O
" O
-lehden O
15 O
parhaan O
saarnaajan O
joukkoon O
. O

Hester B-PERSON
oli O
yksi O
11 O
lapsesta O
. O

Aikana O
, O
jolloin O
hän O
opetti O
Intian O
koulujärjestelmässä O
, O
Cooke B-PERSON
tuotti O
useita O
papereita O
linnuista O
ja O
alkoi O
keskittyä O
lintujen O
muuttoliikkeeseen O
. O

Vuonna O
1975 O
Galloway B-PERSON
ryhtyi O
lomailukuntoliiketoimintaan O
, O
ja O
vuodesta O
2006 O
lähtien O
kolme O
on O
toiminnassa O
joka O
kesä O
Coloradossa O
, O
Brittiläisessä O
Kolumbiassa O
ja O
Squaw O
Valleyssa O
, O
Kaliforniassa O
. O

Vuoden O
2016 O
CMCI O
: O
n O
mukaan O
Manila B-LOCATION
oli O
toiseksi O
kilpailukykyisin O
kaupunki O
Filippiineillä O
. O

Oxford O
United O
allekirjoitti O
31 O
. O
joulukuuta O
2009 O
Wrightin B-PERSON
lainaksi O
loppukauden O
ajan O
. O

Entinen O
seksityöntekijä O
Lindi O
St O
Clair O
sanoi O
, O
että O
Wright B-PERSON
hyökkäsi O
häntä O
vastaan O
1980-luvulla O
. O

Vuoden O
2019 O
syksyn O
kansainvälisten O
tapahtumien O
aikana O
Blairista B-PERSON
tuli O
toinen O
uusi-seelantilainen O
, O
joka O
ansaitsi O
50 O
kansainvälistä O
lippua O
. O

Kuntz B-PERSON
on O
kirjoittanut O
tai O
kirjoittanut O
useita O
" O
D O
& O
D O
" O
-julkaisuja O
, O
mukaan O
lukien O
" O
Jumaluudet O
ja O
puolijumalat O
" O
ensimmäisen O
painoksen O
. O

Oltuaan O
terve O
naarmu O
vuoden O
2011 O
Stanley O
Cup O
-pudotuspelien O
kahdelle O
ensimmäiselle O
kierrokselle O
, O
Seguin B-PERSON
otettiin O
mukaan O
Bostonin O
joukkoon O
aloittaakseen O
3 O
. O
kierros O
, O
itäisen O
konferenssin O
finaalit O
, O
Tampa O
Bay O
Lightningia O
vastaan O
sen O
jälkeen O
kun O
keskikenttämies O
Patrice O
Bergeron O
jatkoi O
lievä O
aivotärähdys O
. O

Weber B-PERSON
päätti O
kauden O
urakehityksillä O
kaikissa O
tärkeimmissä O
tilastoluokissa O
, O
mukaan O
lukien O
pelatut O
pelit O
( O
81 O
) O
, O
maalit O
( O
23 O
) O
, O
syöttöpisteet O
( O
30 O
) O
, O
pisteet O
( O
53 O
) O
ja O
rangaistusminuutit O
( O
80 O
) O
. O

Pitkäaikainen O
Ystävien O
( O
kvakereiden O
) O
seuran O
jäsen O
Monaghan B-PERSON
oli O
myös O
Pyhän O
Johanneksen O
neljännen O
ritarikunnan O
kumppani O
. O

Westminster B-LOCATION
on O
lähiö O
noin O
12 O
kilometriä O
Perthistä O
pohjoiseen O
, O
Länsi-Australiassa O
. O

Legnanon O
kaupungin O
pääkirkko O
, O
noin O
20 O
km O
( O
12 O
mi O
) O
Milanosta O
, O
on O
omistettu O
Magnukselle B-PERSON
. O

Kochi B-LOCATION
tunnetaan O
Keralan O
taloudellisena O
ja O
taloudellisena O
pääomana O
. O

Ludlow B-PERSON
kiellettiin O
palvelemasta O
johtotehtävissä O
missään O
liitossa O
kolmetoista O
vuotta O
. O

Steno-kasetista O
30 O
, O
jonka O
Grundig B-ORGANIZATION
kehitti O
vuonna O
1983 O
, O
tuli O
DIN-standardi O
. O

Zeke B-PERSON
on O
Dombrowskin O
veljiä O
, O
ja O
seuraavat O
ovat O
myös O
ammattilaisjalkapalloilijoita O
: O
Scott O
Dombrowski O
, O
Chad O
Dombrowski O
, O
Tighe O
Dombrowski O
ja O
Neil O
Dombrowski O
. O

Vuoteen O
1938 O
mennessä O
Renault B-ORGANIZATION
tuotti O
noin O
40 O
traktoria O
kuukaudessa O
ja O
oli O
ranskalainen O
suurin O
valmistaja O
. O

Vuonna O
2011 O
Doyle B-PERSON
voitti O
jälleen O
Art O
of O
Motion O
-kilpailun O
. O

Kivu B-LOCATION
oli O
nimi O
suurelle O
" O
alueelle O
" O
Kongon O
demokraattisessa O
tasavallassa O
Mobutu O
Sese O
Sekon O
hallinnassa O
Kivu-järven O
reunalla O
. O

Hexhamin B-LOCATION
historia O
liittyy O
läheisesti O
läheisten O
Tarron O
( O
alunperin O
Ylä-Hexham O
) O
, O
Ash O
Islandin O
, O
Tomagon O
ja O
Minmin O
esikaupunkien O
historiaan O
. O

Silva B-PERSON
ja O
Colts O
etenivät O
Super O
Bowl O
XLIV O
: O
ään O
, O
jossa O
he O
kohtasivat O
New O
Orleansin O
pyhät O
. O

McKee B-PERSON
osallistui O
amerikkalaiseen O
" O
Grand O
Slam O
" O
-versioon O
# O
11-siemenenä O
vastakkain O
pelikentän O
suurten O
kenttien O
kanssa O
. O

Hänen O
ollessaan O
vielä O
Admiralty-palkanlaskijalla O
, O
Clarke B-PERSON
kutsuttiin O
tekemään O
joitain O
parannuksia O
limpet-kaivokseen O
. O

Dover B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Loudoun O
County O
, O
Virginia O
, O
Yhdysvallat O
. O

Euclid B-ORGANIZATION
oli O
ensimmäinen O
merkittävä O
valmistaja O
, O
joka O
kaupallisti O
nyt O
läsnä O
olevan O
nivelletyn O
kumiväsynyt O
kuormaaja O
; O
monien O
raskaiden O
laitteiden O
valmistajien O
, O
erityisesti O
Caterpillarin O
, O
tukipilari O
. O

Paavi B-PERSON
julisti O
konkurssin O
vuonna O
1907 O
ja O
hylkäsi O
autoteollisuuden O
vuonna O
1915 O
. O

1 O
. O
syyskuuta O
1994 O
Cloughista B-PERSON
tuli O
ensimmäinen O
Georgia O
Techin O
alumni O
, O
joka O
toimi O
instituutin O
presidenttinä O
John O
Patrick O
Crecinen O
seuraajana O
, O
ja O
oli O
virassa O
vuoden O
1996 O
kesäolympialaisissa O
. O

Marraskuussa O
1921 O
Leland O
Goodspeed O
liittyi O
Kansainyhteisöön B-ORGANIZATION
uudeksi O
suunnittelun O
EVP O
: O
ksi O
. O

Gormley B-PERSON
tunnetaan O
sitoutuneesta O
klubimiehestä O
ja O
matkustaa O
jopa O
kotistaan O
Belfastista O
auttaakseen O
kouluttamaan O
Glen O
Under-14 O
-tiimiä O
. O

Manner B-LOCATION
on O
hylätty O
kaupunki O
Keskilännen O
alueella O
Länsi-Australiassa O
. O

Kymmenen O
vuoden O
toimettomuuden O
jälkeen O
Galaxy B-ORGANIZATION
julkaisi O
Art O
Pepperin O
, O
Chet O
Bakerin O
, O
Stanley O
Cowellin O
, O
Nat O
Adderleyn O
, O
Tommy O
Flanaganin O
, O
Red O
Garlandin O
, O
Johnny O
Griffinin O
, O
Roy O
Haynesin O
, O
Hank O
Jonesin O
, O
Philly O
Joe O
Jonesin O
, O
Shelly O
Mannen O
ja O
Ira O
Sullivan O
.. O

Yale B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
kaupunki O
Kanadan O
Britannian O
Kolumbian O
maakunnassa O
. O

Quinn B-PERSON
johti O
FiveThirtyEight.comin O
" O
On O
The O
Road O
" O
-sarjaa O
, O
joka O
kattoi O
taistelukentän O
osavaltiot O
henkilökohtaisesti O
Yhdysvaltain O
vuoden O
2008 O
presidentinvaaleissa O
. O

Jennings B-PERSON
allekirjoitti O
myöhemmin O
promoottorit O
Gary O
Shaw O
ja O
Antonio O
Leonard O
ostettuaan O
nykyisen O
sopimuksen O
Russell O
Peltzin O
kanssa O
. O

Vuonna O
1991 O
Disney B-ORGANIZATION
oli O
rekisteröinyt O
aikaosuussuunnitelmansa O
Havaijin O
osavaltiolle O
, O
mutta O
ei O
solminut O
escrow O
-sopimusta O
Havaijin O
kanssa O
sen O
luomisen O
yhteydessä O
. O

Vuoden O
2001 O
väestönlaskennassa O
Torontossa B-LOCATION
oli O
399 O
asukasta O
. O

Maaliskuussa O
2007 O
Fagan B-PERSON
kärsi O
tappion O
Paul O
Spadaforalle O
jaettuna O
päätöksellä O
kymmenen O
kierroksen O
aikana O
. O

Catanduanesista B-LOCATION
tuli O
Bicolin O
alueen O
kuudes O
maakunta O
allekirjoittamalla O
laki O
. O

Reata B-ORGANIZATION
on O
lisenssisopimus O
Kyowa O
Hakko O
Kirinin O
kanssa O
bardoksolonimetyylin O
kehittämiseksi O
ja O
kaupallistamiseksi O
CKD O
: O
lle O
ja O
siihen O
liittyville O
käyttöaiheille O
Japanissa O
, O
Kiinassa O
, O
Taiwanissa O
, O
Koreassa O
ja O
muissa O
tietyissä O
Kaakkois-Aasian O
maissa O
. O

Hollywood B-LOCATION
nimettiin O
uudelleen O
MacArthuriksi O
vuonna O
1942 O
. O

Vuonna O
2005 O
Quinn B-PERSON
osallistui O
yleispalveluvelvoitteiden O
kiertueelle O
Yhdysvaltain O
sotilastukikohdissa O
ympäri O
maailmaa O
esittäen O
stand-upia O
joukkojen O
viihdyttämiseksi O
. O

Patricia O
A. O
McKay B-PERSON
on O
Templeton O
& O
Companyn O
julkisen O
tilitoimiston O
kumppani O
, O
joka O
tarjoaa O
kirjanpito- O
, O
tilintarkastus- O
, O
vero- O
ja O
konsultointipalveluja O
asiakkailleen O
Etelä-Floridan O
toimistoilta O
West O
Palm O
Beachiltä O
ja O
Fort O
Lauderdalesta O
. O

Wiseman B-PERSON
julkaisi O
" O
Eagles O
" O
( O
myöhemmin O
julkaisija O
Avalon O
Hill O
nimellä O
" O
Caesarin O
legioonat O
" O
) O
, O
ensimmäisen O
sotapelinsä O
ja O
viidennen O
pelin O
, O
jonka O
Game O
Designers O
' O
Workshop O
julkaisi O
vuonna O
1974 O
. O

Cooke B-PERSON
myi O
nopeasti O
500 O
miljoonan O
dollarin O
joukkovelkakirjat O
ja O
11 O
miljoonaa O
dollaria O
enemmän O
. O

Tanska B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Curry O
Countyssa O
, O
Oregonissa O
, O
Yhdysvalloissa O
, O
Bandonin O
ja O
Port O
Orfordin O
välillä O
, O
missä O
Yhdysvaltain O
reitti O
101 O
ylittää O
Willow O
Creekin O
. O

Chicago B-LOCATION
on O
kolmanneksi O
suurin O
mediamarkkinat O
Yhdysvalloissa O
. O

Vuonna O
1972 O
Mandel B-PERSON
valitsi O
Philip O
Kapneckin O
, O
paikallisen O
liikemiehen O
, O
aloittamaan O
Marylandin O
kansainvälisen O
liiketoiminnan O
avaamalla O
toimiston O
Brysseliin O
, O
Belgiaan O
. O

Nolan B-PERSON
raportoi O
myös O
vuoden O
1978 O
Bay O
State O
-vaaleista O
. O

Tutkijat O
pitävät O
suurinta O
osaa O
Aleksanteria B-PERSON
koskevista O
tiedoista O
legendaarisina O
. O

Vuonna O
2006 O
Hoffman B-PERSON
julkaisi O
toisen O
suuren O
hitin O
" O
Lucyn O
" O
yhtyeen O
Jealousyn O
kanssa O
, O
joka O
oli O
Top O
20-Britanniassa O
. O

Aucklandin O
kaupungin O
mannerosa O
miehitti O
Aucklandin B-LOCATION
kannaksen O
, O
joka O
tunnetaan O
myös O
nimellä O
TÄ O
Maki-kannaksena O
. O

Vuonna O
1947 O
Raymond B-PERSON
pyysi O
kenraali O
MacArthurilta O
lupaa O
päästä O
miehitettyyn O
Japaniin O
voidakseen O
osallistua O
jälleenrakennusprosessiin O
. O

Fischer B-PERSON
on O
julkaissut O
seuraavat O
kirjat O
. O

Manning O
pelasi O
Kansas O
Cityssä O
kauden O
1887 O
seuraavat O
kaksi O
kuukautta O
, O
mutta O
Detroit O
otti O
takaisin O
Manningin B-PERSON
heinäkuussa O
toisen O
baseman O
Fred O
Dunlapin O
loukkaantumisen O
jälkeen O
. O

Kun O
hänet O
siirrettiin O
Newcastle O
Streetin O
pikkulasten O
kouluun O
, O
Cooke B-PERSON
oli O
taas O
monien O
vitsien O
pusku O
mutinansa O
ja O
arpinsa O
kanssa O
. O

Ennen O
vuotta O
1850 O
Perkins B-PERSON
oli O
ehdottanut O
taidemuseota O
Bostoniin O
, O
mutta O
oli O
pitänyt O
suunnitelmaa O
ennenaikaisena O
. O

Gascoyne O
Junction O
on O
pieni O
kaupunki O
Gascoyne B-LOCATION
-alueella O
Länsi-Australiassa O
sisämaahan O
Carnarvonista O
Gascoyne-joen O
ja O
Lyons-joen O
risteyksessä O
. O

Vuodesta O
2015 O
lähtien O
Rennie B-PERSON
on O
ollut O
mukana O
ArtNews O
Magazinen O
vuotuisessa O
200 O
parhaan O
keräilijän O
luettelossa O
. O

Donaldson B-PERSON
on O
ollut O
esillä O
neljässä O
kirjassa O
, O
osallistunut O
lukuisiin O
yhden O
miehen O
näyttelyihin O
ja O
ryhmänäyttelyihin O
kaikkialla O
Euroopassa O
ja O
Amerikassa O
ja O
myynyt O
teoksiaan O
useissa O
huutokauppataloissa O
. O

Viimeisessä O
äänestyskierroksessa O
Ateena B-LOCATION
kukisti O
Rooman O
66 O
äänellä O
vastaan O
41 O
. O

All-Star O
Games O
, O
jossa O
oli O
18 O
entistä O
mestaria O
, O
Jennings B-PERSON
oli O
yksi O
kuudesta O
kapteenista O
ja O
valitsi O
vuoden O
2015 O
" O
Jeopardy O
! O
" O

Perelman B-PERSON
on O
" O
PrÃ O
¨ O
s O
Choisis O
" O
( O
nykyisin O
nimellä O
" O
The O
Creeks O
" O
) O
, O
40 O
huoneen O
Välimeren O
tyylisen O
huvilan O
, O
Georgica-lampi O
, O
East O
Island O
, O
Long O
Island O
, O
omistaja O
. O

Vuonna O
2004 O
Nolan B-PERSON
perusti O
Ted O
Nolan O
-säätiön O
, O
joka O
myöntää O
vuotuisen O
stipendin O
äitinsä O
kunniaksi O
, O
Rose O
Nolan O
Memorial O
-apurahan O
. O

Wright B-PERSON
puolusti O
menestyksekkäästi O
entistä O
mestaria O
Harry O
Jeffraa O
vastaan O
saaden O
kymmenennen O
kierroksen O
teknisen O
pudotuksen O
19 O
. O
kesäkuuta O
1942 O
Baltimoressa O
. O

Moskova B-LOCATION
on O
rekisteröimätön O
yhteisö O
Jefferson O
County O
, O
Arkansas O
, O
Yhdysvallat O
. O

Graveney B-PERSON
nimettiin O
yhdeksi O
Wisdenin O
viidestä O
vuoden O
krikettijärjestelmästä O
vuodelle O
1953 O
. O

Curtis B-PERSON
on O
Myöhempien O
Aikojen O
Pyhien O
Jeesuksen O
Kristuksen O
Kirkon O
jäsen O
, O
joka O
tunnetaan O
myös O
nimellä O
Mormonin O
usko O
; O
lukion O
jälkeen O
hän O
palveli O
kaksivuotista O
mormonilähetystä O
Lontoossa O
, O
Englannissa O
. O

Manhattan B-LOCATION
rakennettiin O
vuonna O
1829 O
, O
kun O
Valtatietä O
jatkettiin O
siihen O
pisteeseen O
. O

Donaldson B-PERSON
ja O
sotilaat O
seurasivat O
heitä O
läheiselle O
pienelle O
ja O
asumattomalle O
Phillip-saarelle O
, O
missä O
heidät O
vangittiin O
. O

Waugh B-PERSON
perusti O
vuonna O
2009 O
Comunn O
GÃ O
idhlig O
Ottawan O
, O
Ottawan O
gaeliseuran O
, O
edistääkseen O
skotlantilaista O
kieltä O
, O
musiikkia O
ja O
kulttuuria O
. O

Manningia B-PERSON
pidetään O
yhtenä O
perustajista O
Lindy O
Hopille O
, O
jazz-tanssityylin O
energiselle O
muodolle O
, O
joka O
tunnetaan O
nimellä O
swing O
. O

1970-luvun O
alkupuolella O
Flynn B-PERSON
johti O
liikettä O
Screen O
Actors O
Guildin O
puolesta O
TV-jäännösmaksujen O
oikeudenmukaisemmasta O
jakamisesta O
. O

Vuonna O
1949 O
Wolfson B-PERSON
osti O
Pohjois-Amerikan O
yhtiöltä O
Capital O
Transit O
Companyn O
2 O
miljoonalla O
dollarilla O
. O

Ellis B-PERSON
on O
yksi O
niistä O
ihmisistä O
, O
joihin O
" O
Paperback O
Writer O
" O
-laulu O
perustui O
, O
lainaten O
kommenttia O
, O
jonka O
hän O
oli O
tehnyt O
vuosia O
aiemmin O
Liverpoolissa O
ollessaan O
, O
ja O
hän O
oli O
läsnä O
myös O
Lennonin O
ja O
" O
Polythene O
Pam O
" O
-yhteydenhenkilössä O
Guernseyssä O
vuonna O
1963 O
. O

Underwood B-PERSON
on O
ohlandilainen O
Ashlandin O
kansalainen O
, O
joka O
valmistui O
Baldwin-Wallace O
Collegesta O
vuonna O
1990 O
. O

Cavanagh B-PERSON
on O
joskus O
esillä O
myös O
paikallisissa O
ohjelmissa O
, O
mukaan O
lukien O
" O
The O
Jim O
Krenn O
Show O
" O
, O
Pittsburghin O
aamu-autonäyttely O
. O

Nolan B-PERSON
on O
Fort O
Conchossa O
Länsi-Teksasissa O
vuonna O
1873 O
ainakin O
vuoteen O
1879 O
asti O
. O

Wittenberg B-LOCATION
on O
kylä O
Shawanon O
piirikunnassa O
Wisconsinissa O
Yhdysvalloissa O
. O

Washburn B-PERSON
on O
prosessipohjainen O
taiteilija O
. O

Elokuussa O
2013 O
australialaisen O
baseball-pelaajan O
Christopher O
Lanen O
ampumiskuoleman O
jälkeen O
Oklahomassa O
Fischer B-PERSON
pyysi O
Yhdysvaltojen O
matkailupoikitointia O
protestoimaan O
National O
Rifle O
Associationin O
toimintaa O
ja O
hänen O
mielestään O
liian O
löyhää O
amerikkalaista O
asetta. O
lait O
. O

Austin B-LOCATION
-postitoimisto O
perustettiin O
vuonna O
1888 O
ja O
suljettiin O
vuonna O
1950 O
. O

Boyle B-PERSON
on O
virallinen O
WPBSA-valmentaja O
. O
