Tijekom O
20 O
. O
stoljeća O
, O
Coutts B-ORGANIZATION
je O
otvorio O
više O
poslovnica O
. O

Dahmer B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
smještena O
u O
okrugu O
Pendleton O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
SAD O
. O

Pride B-ORGANIZATION
bio O
je O
jedan O
od O
nekoliko O
profesionalnih O
timova O
koji O
su O
igrali O
u O
Nashua O
- O
i O
, O
a O
jedan O
od O
pet O
koji O
su O
igrali O
na O
stadionu O
Holman O
: O

Irina B-LOCATION
je O
grad O
i O
općina O
na O
Madagaskaru O
. O

Podrijetlom O
iz O
Diamond O
Creeka O
, O
Victoria O
, O
Coventry B-PERSON
je O
igrao O
rani O
nogomet O
za O
nogometni O
klub O
Diamond O
Creek O
u O
Okružnoj O
nogometnoj O
ligi O
Heidelberg O
( O
HDFL O
) O
. O

Perkins B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Delta O
, O
Michigan O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Bali B-ORGANIZATION
se O
spojio O
s O
Hanes O
Corporation O
1969 O
. O

Bilo O
je O
dio O
sela O
Obidim O
sa O
starim O
imenom O
" O
Obidimski O
hanove O
" O
do O
1965 O
. O
godine O
, O
kada O
je O
odvojeno O
kao O
drugo O
selo O
i O
nazvano O
Mesta B-LOCATION
. O

Počevši O
od O
1993 O
. O
godine O
, O
Sunderland B-PERSON
je O
pokrivao O
košarku O
Pac O
- O
10 O
za O
ESPN O
. O

2011 O
. O
Miller B-LOCATION
je O
bio O
mjesto O
jedine O
parade O
gay O
pridea O
u O
sjeverozapadnoj O
Indiani O
. O

Thelma B-LOCATION
se O
nalazi O
na O
nadmorskoj O
visini O
od O
636 O
stopa O
. O

20 O
. O
studenoga O
, O
Valencia B-PERSON
je O
određena O
za O
zadatak O
zajedno O
s O
još O
četiri O
igrača O
Red O
Soxa O
. O

Sunderland B-LOCATION
je O
unutar O
parlamentarne O
izborne O
jedinice O
Copeland O
UK O
, O
Trudy O
Harrison O
je O
zastupnica O
. O

Novo O
redizajnirani O
Suburban B-ORGANIZATION
i O
Yukon O
XL O
prvi O
su O
put O
javnosti O
predstavljeni O
27 O
. O
rujna O
2013 O
, O
na O
državnom O
sajmu O
u O
Teksasu O
. O

Ime O
je O
promijenjeno O
u O
Kiwanis B-ORGANIZATION
godinu O
dana O
kasnije O
. O

Počevši O
od O
ranih O
1840 O
- O
ih O
, O
Juba B-PERSON
je O
započeo O
niz O
plesnih O
natjecanja O
poznatih O
kao O
izazovni O
plesovi O
. O

Crow B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Raleigh O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Porezna O
uprava O
također O
je O
osporila O
ovu O
procjenu O
kaznenim O
progonom O
ostavštine O
Fredericka O
Kohlera O
, O
koji O
je O
nedavno O
umro O
držeći O
975 O
dionica O
, O
ali O
Kohler B-ORGANIZATION
je O
dobio O
spor O
. O

U O
travnju O
2013 O
. O
Constantin O
von O
Bülow O
, O
viši O
potpredsjednik O
Oaktree O
Capital O
Management O
, O
postao O
je O
novi O
izvršni O
direktor O
Bavarske B-ORGANIZATION
. O

Kada O
su O
Ferguson O
i O
Andes O
napustili O
Spirit O
kako O
bi O
formirali O
Jo O
Jo O
Gunnea O
zbog O
spore O
prodaje O
" O
Sardonicusa O
" O
, O
a O
zatim O
je O
umro O
njegov O
dragi O
prijatelj O
Hendrix O
, O
depresivni O
California B-PERSON
napustio O
je O
Spirit O
. O

Packard B-LOCATION
nalazi O
se O
na O
križanju O
autoceste O
Country O
Trunk O
JJ O
i O
Chapin O
Road O
, O
na O
nadmorskoj O
visini O
. O

Kapunda B-LOCATION
je O
bio O
dom O
nekoliko O
značajnih O
proizvođača O
poljoprivrednih O
i O
rudarskih O
strojeva O
: O
Robert O
Cameron O
, O
Joseph O
Mellors O
, O
James O
Rowe O
i O
Adamson O
Brothers O
. O

Nakon O
sastanka O
, O
Corm B-PERSON
je O
osigurao O
zastupništvo O
Ford O
Motor O
Company O
za O
cijelu O
regiju O
Velikog O
Bliskog O
Istoka O
u O
vrijeme O
kada O
je O
Ford O
Motor O
Company O
bio O
jedini O
svjetski O
proizvođač O
automobila O
. O

Peterborough B-LOCATION
ima O
niz O
mjesta O
s O
popisa O
naslijeđa O
, O
uključujući O
: O

Atlas B-PERSON
službeno O
se O
povukao O
1984 O
. O
godine O
, O
ali O
je O
i O
dalje O
bio O
aktivan O
u O
istraživačkoj O
zajednici O
meteorologije O
, O
posebno O
u O
radarskoj O
meteorologiji O
. O

Njihov O
najuspješniji O
hit O
" O
Winter O
" O
snimljen O
je O
s O
Atlanta B-PERSON
. O

Međutim O
, O
Jericho B-PERSON
laže O
da O
zna O
gdje O
se O
nalazi O
Isherwood O
, O
ali O
Deathstroke O
naređuje O
sinu O
da O
pronađe O
Isherwooda O
i O
da O
pozove O
Adeline O
, O
što O
on O
i O
čini O
. O

U O
srpnju O
2016 O
. O
Mumbai B-ORGANIZATION
potpisao O
je O
bivšeg O
trenera O
Royal O
Wahingdoha O
i O
Salgaocar O
FC O
Santosha O
Kashyapa O
za O
svog O
glavnog O
trenera O
. O

Nakon O
što O
je O
početni O
procvat O
završio O
1875 O
. O
godine O
, O
Warren B-LOCATION
je O
bio O
poznat O
po O
značajnom O
kineskom O
stanovništvu O
. O

Shrewsbury B-PERSON
postavio O
je O
niz O
rekorda O
udaranja O
za O
Nottinghamshire O
. O

Washburn B-LOCATION
nalazi O
se O
na O
( O
36.29 O
, O
- O
83.59 O
) O
. O

U O
to O
su O
vrijeme O
Ciężkowice B-LOCATION
naseljavali O
njemački O
doseljenici O
( O
vidi O
Walddeutsche O
) O
i O
njemački O
naziv O
grada O
, O
" O
Hardenberg O
" O
je O
također O
korišten O
u O
dokumentima O
. O

Za O
razliku O
od O
mnogih O
drugih O
zajednica O
Smoky O
Mountaina O
, O
kao O
što O
su O
Cades O
Cove O
i O
Sugarlands O
, O
samo O
je O
dio O
Cosby B-LOCATION
bio O
ugrađen O
u O
nacionalni O
park O
. O

Edison B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Mercer O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Penshurst B-LOCATION
ima O
niz O
mjesta O
s O
popisa O
naslijeđa O
, O
uključujući O
: O

Fiskars O
je O
prodao O
Silva B-ORGANIZATION
iz O
Švedske O
tvrtki O
Karnell O
AB O
2011 O
. O

U O
državnom O
zakonodavnom O
tijelu O
Platina B-LOCATION
nalazi O
se O
u O
4 O
. O
okrugu O
Senata O
, O
kojeg O
zastupa O
republikanac O
Jim O
Nielsen O
, O
i O
u O
okrugu O
2 O
. O
skupštine O
, O
kojeg O
zastupa O
demokrat O
Wesley O
Chesbro O
. O

1997 O
. O
Swinburne B-ORGANIZATION
otvorio O
je O
kampus O
u O
Lilydaleu O
u O
državi O
Victoria O
. O

Whitson B-LOCATION
je O
selo O
na O
periferiji O
grad O
Newport O
, O
Južni O
Wales O
. O

Melvin B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Choctaw O
, O
Alabama O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Cynthia B-LOCATION
je O
zaselak O
u O
središnjoj O
Alberti O
u O
Kanadi O
u O
okrugu O
Brazeau O
. O

Bristol B-PERSON
osvojio O
je O
srebrnu O
medalju O
na O
Panameričkim O
igrama O
1975 O
. O
u O
velter O
kategoriji O
, O
pobijedivši O
Luciena O
Haimea O
iz O
Surinama O
, O
Carlosa O
Burgu O
iz O
Perua O
i O
Pedra O
Gamarroa O
iz O
Venezuele O
prije O
nego O
što O
je O
u O
finalu O
izgubio O
od O
Clintona O
Jacksona O
iz O
Sjedinjenih O
Država O
. O

Beren B-ORGANIZATION
je O
politička O
stranka O
u O
Kirgistanu O
. O

Vincent B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
Valley O
Townshipu O
, O
okrugu O
Osborne O
, O
Kansas O
, O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

Lauren B-ORGANIZATION
ima O
dozvolu O
za O
dobavljača O
u O
39 O
država O
. O

Gale B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
središtu O
grada O
, O
okrugu O
Hendricks O
, O
Indiana O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Canova B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Prince O
William O
u O
državi O
Virginia O
. O

Brody B-LOCATION
je O
selo O
u O
okrugu O
Starachowice O
, O
Vojvodstvo O
Svetokriško O
, O
u O
južnoj O
središnjoj O
Poljskoj O
. O

Winter O
je O
prvi O
napisao O
Jubu B-PERSON
kao O
čovjeka O
koji O
je O
uveo O
elemente O
afričkog O
plesa O
u O
zapadni O
leksikon O
i O
tako O
potaknuo O
stvaranje O
posebnog O
američkog O
plesnog O
idioma O
. O

1998 O
. O
godine O
Carpenter B-ORGANIZATION
prodan O
je O
Spartan O
Motorsu O
, O
proizvođaču O
šasija O
za O
vatrogasne O
aparate O
i O
vrhunska O
rekreacijska O
vozila O
sa O
sjedištem O
u O
Michiganu O
. O

Slomljen O
srca O
zbog O
njihove O
izdaje O
, O
zabija O
Excalibur B-PERSON
u O
zemlju O
između O
usnulog O
para O
. O

Shrewsbury B-PERSON
je O
propustio O
veći O
dio O
sezone O
1874 O
. O
s O
reumatskom O
groznicom O
, O
a O
prvi O
put O
je O
debitirao O
tek O
u O
svibnju O
1875 O
. O
za O
Nottinghamshire O
protiv O
Derbyshirea O
. O

Vauxhall B-LOCATION
je O
gradska O
četvrt O
Liverpoola O
, O
Merseyside O
, O
Engleska O
. O

Nasljednik O
velikog O
duhanskog O
bogatstva O
, O
Lorillard B-PERSON
je O
posjedovao O
ni O
manje O
ni O
više O
nego O
nerazvijeno O
zemljište O
u O
njujorškoj O
Orange O
i O
okruga O
Rockland O
, O
preko O
rijeke O
Hudson O
i O
oko O
sat O
vremena O
vožnje O
vlakom O
od O
grada O
. O

Trinity O
Holdings O
, O
uprava O
Odjela O
za O
vozila O
Hestair O
Engineering O
- O
a O
uz O
podršku O
bankarskih O
institucija O
, O
kupila O
je O
Dennis B-ORGANIZATION
od O
Hestaira O
. O

Prije O
nekoliko O
desetljeća O
, O
studenti O
su O
koristili O
tunel O
tijekom O
zime O
kada O
je O
prenapučenost O
natjerala O
Washburn B-ORGANIZATION
da O
drži O
nastavu O
u O
Ramseyu O
. O

U O
svojoj O
juniorskoj O
godini O
u O
Indiani O
, O
sezoni O
2011 O
– O
12 O
, O
Watford B-PERSON
je O
prosječno O
postizao O
12,6 O
poena O
, O
5,8 O
skokova O
i O
28,4 O
minute O
po O
utakmici O
. O

Hampshire B-LOCATION
zaštićen O
je O
vatrogasnom O
službom O
Hampshire O
, O
odjelom O
vatrogasne O
službe O
okruga O
Maury O
. O

Brighton O
je O
dobio O
ime O
po O
Brighton B-LOCATION
u O
Engleskoj O
. O

Metz B-LOCATION
nalazi O
se O
duž O
američke O
rute O
250 O
sjevero O
- O
sjeverozapadno O
od O
Manningtona O
. O

Nummi B-LOCATION
je O
jedno O
od O
najstarijih O
predgrađa O
Turkua O
. O

Nakon O
uspjeha O
prve O
generacije O
terenskih O
CAT O
- O
ova O
, O
Schumacher B-ORGANIZATION
je O
nastavio O
proizvoditi O
mnoge O
uspješne O
terenske O
i O
cestovne O
električne O
automobile O
. O

Burnley B-LOCATION
je O
također O
dom O
Ragbi O
kluba O
Burnley O
( O
nekadašnji O
Ragbi O
klub O
Calder O
Vale O
1926 O
– O
2001 O
) O
. O

Pod O
utjecajem O
Gandhijskih O
ideala O
, O
MGR B-PERSON
pridružio O
se O
Indijskom O
nacionalnom O
kongresu O
. O

Essex B-LOCATION
leži O
na O
autocesti O
Old O
National O
Trails O
- O
dijelu O
stare O
ceste O
66 O
- O
južno O
od O
međudržavne O
ceste O
40 O
u O
pustinji O
Mojave O
. O

Faulkner B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Charles O
, O
Maryland O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Uvjeren O
da O
se O
postupak O
može O
industrijalizirati O
, O
napisao O
je O
Liebig B-PERSON
da O
predloži O
otvaranje O
proizvodnog O
pogona O
u O
Južnoj O
Americi O
. O

Philips B-PERSON
je O
uživao O
u O
pisanju O
poezije O
, O
a O
posebno O
ga O
je O
obradovala O
njegova O
" O
Poslanica O
od O
Windemerea O
do O
Richda O
. O

Katherine B-LOCATION
je O
ujedno O
i O
najveći O
grad O
RAAF O
- O
ove O
baze O
Tindal O
koji O
se O
nalazi O
17 O
km O
jugoistočno O
i O
pruža O
obrazovanje O
, O
zdravstvo O
, O
usluge O
lokalne O
uprave O
i O
mogućnosti O
zapošljavanja O
za O
obitelji O
tamošnjeg O
stambenog O
osoblja O
. O

Gorton B-LOCATION
bio O
je O
dom O
svjetski O
poznatog O
zoološkog O
vrta O
Belle O
Vue O
od O
1836 O
. O
do O
njegovog O
zatvaranja O
1980 O
- O
ih O
. O

Bieber B-LOCATION
je O
rijeka O
Hessen O
, O
Njemačka O
. O

Seguin B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Sheridan O
u O
državi O
Kansas O
, O
SAD O
, O
smještena O
u O
općini O
Logan O
, O
oko O
10 O
milja O
zapadno O
od O
sjedišta O
okruga O
u O
Hoxieu O
. O

Banksia B-LOCATION
također O
se O
opslužuje O
državnim O
tranzitnim O
rutama O
400 O
i O
410 O
koje O
prometuju O
između O
Burwooda O
i O
Bondi O
Junction O
- O
a O
preko O
Eastgardens O
- O
a O
. O

Vigo B-LOCATION
se O
nalazi O
u O
, O
otprilike O
jugozapadno O
od O
Terre O
Haute O
, O
sjedišta O
županije O
. O

Tirupati B-PERSON
je O
bio O
prvi O
RedFM O
Idol O
, O
potraga O
za O
talentima O
koju O
su O
2005 O
. O
godine O
vodili O
vancouverski O
radio O
kanali O
REDFM O
93.1 O

Wyatt B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
smještena O
u O
općini O
Madison O
, O
okrugu O
St O
. O
Joseph O
, O
u O
američkoj O
državi O
Indiana O
. O

Young O
i O
Barcelona B-PERSON
upoznali O
su O
se O
sredinom O
1940 O
- O
ih O
. O

Drevni O
prozori O
darovani O
su O
Pomfretu B-ORGANIZATION
1947 O
. O
godine O
u O
spomen O
na O
Johna O
Granta O
Ficha O
' O
42 O
. O
, O
Bivšeg O
studenta O
ubijenog O
1945 O
. O
u O
Njemačkoj O
tijekom O
Drugog O
svjetskog O
rata O
. O

Sutherland B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Dinwiddie O
, O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Opel B-PERSON
se O
na O
kraju O
preselio O
u O
Trinidad O
, O
a O
potom O
se O
vratio O
kući O
na O
Barbados O
. O

Shrewsbury B-PERSON
je O
sezonu O
završio O
s O
iningom O
od O
65 O
, O
a O
ne O
protiv O
Surreyja O
u O
meču O
slabog O
bodovanja O
. O

Roundhead B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
jugoistočnom O
okrugu O
Roundhead O
, O
okrugu O
Hardin O
, O
Ohio O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Normandija B-ORGANIZATION
je O
prestala O
postojati O
kad O
ju O
je O
u O
veljači O
2002 O
. O
godine O
preuzela O
Newmont O
Mining O
Corporation O
, O
a O
umjesto O
nje O
postala O
Newmont O
Asia O
Pacific O
. O

Stryker B-PERSON
je O
osnovao O
Galacticomm O
1985 O
. O
godine O
i O
stvorio O
je O
MajorBBS O
koji O
je O
podržavao O
telekonferencije O
u O
stvarnom O
vremenu O
, O
igranje O
, O
forume O
za O
raspravu O
, O
korisničke O
profile O
( O
registar O
) O
i O
odjeljke O
za O
prijenos O
datoteka O
. O

U O
filmu O
je O
Oppel O
pripovjedač O
, O
a O
uključuje O
i O
intervjue O
s O
Johnom O
Watersom O
, O
Divineom O
, O
Dannyjem O
Nicolettom O
i O
drugima O
na O
sceni O
u O
San O
Franciscu O
koji O
su O
poznavali O
Opel B-PERSON
. O

Preostale O
republičke B-ORGANIZATION
trgovine O
naknadno O
su O
spojene O
s O
USC O
. O

SMS B-PERSON
je O
još O
jedan O
ukrajinski O
ženski O
pop O
- O
glazbeni O
sastav O
koji O
je O
dodao O
određenu O
konkurenciju O
već O
postojećim O
Nu O
Virgos O
. O

Wainwright B-LOCATION
je O
grad O
u O
istočnoj O
središnjoj O
Alberti O
u O
Kanadi O
, O
jugoistočno O
od O
Edmontona O
. O

Kazan B-LOCATION
je O
imao O
trgovinske O
odnose O
s O
Moskvom O
, O
Krimom O
, O
Turskom O
i O
drugim O
regijama O
. O

Polesie B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Krzywiń O
, O
unutar O
okruga O
Kościan O
, O
Velikopoljsko O
vojvodstvo O
, O
u O
zapadnoj O
središnjoj O
Poljskoj O
. O

Shrewsbury B-PERSON
držao O
je O
rekord O
više O
od O
15 O
godina O
; O
samo O
su O
Clem O
Hill O
i O
Wally O
Hammond O
duže O
držali O
rekord O
. O

Stajalište O
na O
Floridi O
, O
Alabami O
i O
Gulf O
Railroadu O
, O
Baker B-LOCATION
je O
postavljeno O
1910 O
. O
godine O
i O
odrastalo O
je O
oko O
drvne O
i O
terpentinske O
industrije O
. O

u O
svibnju O
1991 O
. O
Carpenter B-ORGANIZATION
kupio O
je O
alat O
, O
prava O
na O
proizvode O
i O
intelektualno O
vlasništvo O
Crown O
Coacha O
, O
proizvođača O
iz O
Kalifornije O
koji O
je O
zatvorio O
svoja O
vrata O
prije O
dva O
mjeseca O
. O

Anatoli B-LOCATION
je O
malo O
selo O
u O
općini O
Ierapetra O
u O
prefekturi O
Lasithi O
na O
istočnoj O
Kreti O
. O

Ruff B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Mathews O
, O
u O
američkoj O
državi O
Virginia O
. O

Još O
jedan O
član O
obitelji O
Rich O
, O
Robert O
F O
. O
Rich O
, O
bio O
je O
na O
čelu O
Woolricha B-ORGANIZATION
dugi O
niz O
godina O
, O
a O
također O
je O
bio O
dugogodišnji O
republikanski O
član O
Zastupničkog O
doma O
SAD O
- O
a O
. O

U O
onome O
što O
Michelle O
Nolan O
u O
" O
Pričama O
o O
loptama O
" O
naziva O
" O
izvanrednom O
knjigom O
" O
, O
Tunis B-PERSON
koristi O
svoj O
jedini O
bejzbolski O
roman O
koji O
nije O
Dodgers O
da O
naglasi O
omiljenu O
temu O
kad O
mladi O
protagonist O
prizna O
ocu O
" O
bolje O
je O
izgubiti O
, O
puno O
kako O
boli O
, O
nego O
igrati O
prljavo O
" O
. O

Moss B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Clay O
, O
Tennessee O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Clydesdale B-LOCATION
je O
izborna O
jedinica O
škotskog O
parlamenta O
( O
Holyrood O
) O
. O

Lauer B-LOCATION
je O
mali O
otok O
u O
općini O
Hvaler O
na O
jugoistoku O
Norveške O
. O

Nyker B-LOCATION
ima O
jednu O
od O
četiri O
Bornholmove O
okrugle O
crkve O
, O
Ny O
Kirke O
; O
imena O
i O
crkve O
i O
sela O
znače O
" O
nova O
crkva O
" O
. O

Arthur B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
koja O
se O
nalazi O
u O
gradu O
Lima O
, O
okrugu O
Grant O
, O
Wisconsin O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Henry O
Burr O
, O
William O
F O
. O
Denny O
, O
Byron O
G O
. O
Harlan O
, O
Ada O
Jones O
, O
Billy O
Murray O
, O
Vess O
Ossman O
, O
Steve O
Porter O
, O
Cal O
Stewart O
i O
Bert O
Williams O
, O
među O
mnogim O
drugim O
ranim O
pionirima O
snimanja O
, O
dali O
su O
svoje O
snimke O
u O
zakup O
Aretino B-ORGANIZATION
. O

Tijekom O
sezone O
2017 O
. O
Yankeesi O
su O
kažnjeni O
novčanom O
kaznom O
nakon O
telefonskog O
razgovora O
između O
Rothschilda B-PERSON
i O
službenici O
za O
igru O
. O

Clara O
Southmayd O
Ludlow O
rođena O
je O
26 O
. O
prosinca O
1852 O
. O
u O
Eastonu O
, O
Pennsylvania O
, O
najstarije O
dijete O
Jacoba O
Rapaljea O
i O
Anna O
Mary O
( O
Hunt O
) O
Ludlow B-PERSON
. O

Lindisfarne B-LOCATION
je O
postao O
baza O
za O
kršćansku O
evangelizaciju O
na O
sjeveru O
Engleske O
i O
također O
je O
poslao O
uspješnu O
misiju O
u O
Merciju O
. O

Trinity B-LOCATION
bilo O
je O
mjesto O
medicinskih O
istraživanja O
, O
uključujući O
uvođenje O
cjepiva O
protiv O
malih O
boginja O
u O
novi O
svijet O
1798 O
. O
godine O
od O
strane O
Johna O
Clincha O
, O
dječačkog O
prijatelja O
i O
medicinskog O
kolege O
Edwarda O
Jennera O
. O

Nakon O
što O
je O
ostao O
u O
obiteljskoj O
tvrtki O
u O
kasnim O
1980 O
- O
ima O
, O
Carpenter B-ORGANIZATION
je O
prodan O
i O
preseljen O
1995 O
. O
u O
bivša O
postrojenja O
Wayne O
Corporation O
u O
Richmondu O
u O
državi O
Indiana O
. O

Atletski O
, O
Driscoll B-ORGANIZATION
se O
natjecao O
u O
prigradskoj O
katoličkoj O
konferenciji O
. O

25 O
. O
lipnja O
2019 O
. O
" O
The O
New O
York O
Times O
Magazine O
" O
uvrstio O
je O
Kansas B-PERSON
među O
stotine O
umjetnika O
čiji O
je O
materijal O
navodno O
uništen O
u O
univerzalnom O
požaru O
2008 O
. O
godine O
. O

Patton B-LOCATION
je O
istočno O
od O
Aldersona O
. O

Sunderland B-PERSON
je O
nastavio O
sudjelovati O
u O
javnom O
životu O
i O
bio O
je O
aktivan O
u O
komunikaciji O
s O
hanoverskim O
dvorom O
o O
koracima O
koje O
treba O
poduzeti O
s O
obzirom O
na O
kraljičinu O
smrt O
koja O
se O
približava O
. O

Stansfield B-LOCATION
je O
selo O
i O
civilna O
župa O
u O
okrugu O
West O
Suffolk O
u O
Suffolku O
u O
istočnoj O
Engleskoj O
. O

Moss B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Jasper O
, O
Mississippi O
. O

Peck B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
na O
granici O
okruga O
Sedgwick O
i O
okruga O
Sumner O
u O
državi O
Kansas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Tijekom O
dugih O
stoljeća O
bizantske O
vladavine O
, O
Andros B-LOCATION
je O
bio O
relativno O
nejasan O
. O

Dok O
je O
bio O
u O
Sparti O
, O
Nikon B-PERSON
je O
sagradio O
tri O
crkve O
i O
samostan O
i O
nastavio O
svoje O
propovijedanje O
i O
učenja O
, O
koja O
su O
navodno O
potvrdila O
čudesa O
. O

Voss B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Walsh O
, O
Sjeverna O
Dakota O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Silos O
je O
prebojan O
logotipom O
Cambria B-ORGANIZATION
. O

Tijekom O
školske O
godine O
2012 O
- O
2013 O
, O
Caedmon B-ORGANIZATION
je O
proslavio O
50 O
. O
godišnjicu O
svog O
osnutka O
. O

Albion B-PERSON
je O
postao O
pionir O
u O
nadahnjivanju O
MBA O
- O
a O
da O
iskoriste O
poslovne O
principe O
za O
izgradnju O
boljeg O
svijeta O
. O

Amsterdam B-PERSON
je O
1975 O
. O
godine O
dobio O
BA O
sa O
Sveučilišta O
Carleton O
( O
Ottawa O
, O
Kanada O
) O
i O
LL.B O
. O
sa O
Sveučilišta O
Queen's O
( O
Kingston O
, O
Kanada O
) O
1978 O
. O

Borthwick B-LOCATION
je O
zaselak O
, O
župa O
i O
potok O
u O
Midlothianu O
u O
Škotskoj O
. O

McCartney B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
smještena O
u O
gradu O
Waterloo O
, O
okrugu O
Grant O
, O
Wisconsin O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Oman B-PERSON
pridružio O
se O
kao O
poručnik O
1942 O
. O
godine O
i O
služio O
je O
u O
vojsci O
Sjedinjenih O
Država O
tijekom O
Drugog O
svjetskog O
rata O
i O
Korejskog O
rata O
, O
provodeći O
studije O
o O
medicinskoj O
entomologiji O
i O
biološkoj O
kontroli O
insekata O
. O

Reagan B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Henderson O
, O
Tennessee O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Od O
1938 O
. O
godine O
, O
Dunfermline B-LOCATION
također O
je O
dom O
plesne O
dvorane O
/ O
plesne O
dvorane O
' O
Kinema O
Ballroom O
' O
koja O
je O
evoluirala O
u O
poznato O
mjesto O
za O
izvedbu O
glazbenih O
izvedbi O
uživo O
i O
noćni O
klub O
koji O
je O
ugostio O
brojne O
međunarodno O
priznate O
umjetnike O
. O

Za O
razliku O
od O
drugih O
mjesta O
s O
istim O
imenom O
, O
Aston B-LOCATION
ne O
znači O
" O
istočna O
farma O
ili O
selo O
" O
, O
već O
umjesto O
toga O
potječe O
od O
staroengleskih O
riječi O
" O
tun O
" O
" O
farma O
, O
selo O
i O
imanje O
" O
s O
neizvjesnim O
prvim O
elementom O
. O

Pretpostavljajući O
da O
su O
svi O
Jubasi O
ista O
osoba O
, O
zapis O
sugerira O
da O
je O
Juba B-PERSON
danonoćno O
radio O
11 O
godina O
- O
od O
1839 O
. O
do O
1850 O
. O

Ellis B-LOCATION
se O
nalazi O
u O
središtu O
Wisconsina O
otprilike O
šest O
milja O
sjeveroistočno O
od O
Stevens O
Pointa O
, O
otprilike O
četiri O
milje O
sjeverno O
od O
Custera O
i O
otprilike O
šest O
milja O
jugozapadno O
od O
Rosholta O
, O
gdje O
se O
Državna O
cesta O
66 O
i O
Portage O
County O
Road O
J O
na O
jugu O
sastaju O
s O
Ellis O
Roadom O
. O

Miller B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
općini O
Madison O
, O
okrug O
Morgan O
, O
u O
američkoj O
državi O
Indiana O
. O

Nakon O
što O
je O
Plouffe O
smješten O
na O
DL O
, O
Valencia B-PERSON
se O
27 O
. O
srpnja O
vratila O
u O
spisak O
Blizanaca O
. O

Macdonald B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
Manitobi O
sjeverozapadno O
od O
Portage O
la O
Prairie O
. O

Lute B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Modliborzyce O
, O
unutar O
okruga O
Janów O
Lubelski O
, O
vojvodstvo O
Lublin O
, O
na O
istoku O
Poljske O
. O

Prior O
ovom O
spajanju O
, O
Wakefield B-LOCATION
i O
Bronx O
bili O
su O
politički O
dio O
županije O
Westchester O
( O
Bronx O
je O
kasnije O
status O
nezavisne O
županije O
stekao O
19 O
. O
travnja O
1912 O
. O
, O
što O
ga O
čini O
62 O
. O
i O
najmlađim O
okrugom O
u O
državi O
) O
. O

Bollinger B-ORGANIZATION
je O
osigurao O
ugovor O
za O
izgradnju O
otprilike O
pedeset O
rezača O
Marine O
Protector O
. O

Durban B-PERSON
je O
odgojen O
u O
ulici O
Bracken O
Road O
, O
Margam O
, O
Port O
Talbot O
. O

Lewin B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Sadkowice O
, O
unutar O
okruga O
Rawa O
, O
vojvodstvo O
Lodz O
, O
u O
središnjoj O
Poljskoj O
. O

Flynn B-LOCATION
nalazi O
se O
između O
Tillyard O
Drivea O
, O
Kingsford O
Smith O
Drivea O
i O
Ginninderra O
Drivea O
, O
u O
neposrednoj O
je O
blizini O
predgrađa O
Charnwood O
, O
Fraser O
, O
Melba O
, O
Latham O
i O
Spence O
. O

23 O
. O
veljače O
2018 O
. O
Logic B-PERSON
objavio O
je O
singl O
pod O
nazivom O
" O
Još O
44 O
" O
. O

Betlehem B-ORGANIZATION
je O
objavio O
prve O
albume O
koje O
su O
snimili O
pjevači O
Chris O
Connor O
( O
dvostruka O
izdanja O
" O
Chris O
Connor O
pjeva O
uspavanke O
za O
ljubavnike O
" O
i O
" O
Chris O
Connor O
pjeva O
uspavanke O
ptice O
" O
) O
, O
1954 O
. O
, O
Nina O
Simone O
( O
" O
Little O
Girl O
Blue O
" O
) O
u O
1958 O
. O
, O
i O
pjevačica O
/ O
glumica O
Julie O
London O
. O

U O
svibnju O
2018 O
. O
Huffington O
Post O
izvijestio O
je O
da O
je O
Clay O
Johnson O
, O
bivši O
direktor O
tvrtke O
Sunlight O
Labs O
, O
optužen O
za O
seksualno O
kršenje O
i O
maltretiranje O
od O
strane O
više O
žena O
tijekom O
njegova O
zaposlenja O
u O
Sunlight B-ORGANIZATION
i O
ostavljen O
nakon O
pobune O
osoblja O
. O

U O
srpnju O
2014 O
. O
godine O
, O
Watford B-PERSON
se O
pridružio O
Detroit O
Pistonsima O
za O
Ljetnu O
ligu O
Orlanda O
i O
Golden O
State O
Warriorsima O
za O
Ljetnu O
ligu O
Las O
Vegasa O
. O

Corona B-LOCATION
također O
ima O
značajno O
kinesko O
stanovništvo O
. O

Sunderland B-LOCATION
ima O
zajednicu O
malih O
poduzeća O
koja O
se O
prvenstveno O
usredotočuju O
na O
potrebe O
okolnih O
seoskih O
obitelji O
. O

Juniper B-PERSON
je O
savjetovao O
tvrtke O
, O
uključujući O
Danone O
, O
Interserve O
i O
Skansku O
, O
pomažući O
u O
njihovim O
strategijama O
održivosti O
. O

Od O
ponovnog O
razvoja O
nekadašnjih O
braunfild O
područja O
teške O
industrije O
u O
bogata O
područja O
uz O
rijeku O
i O
od O
osnivanja O
kampusa O
St O
Peters O
na O
Sveučilištu O
Sunderland O
na O
neposrednom O
jugu O
područja O
, O
Roker B-LOCATION
je O
pretrpio O
brzu O
demografsku O
promjenu O
. O

Tijekom O
druge O
polovice O
20 O
. O
stoljeća O
, O
Darnley B-LOCATION
je O
doživio O
potpunu O
transformaciju O
iz O
skromne O
poluseoske O
zajednice O
u O
značajan O
dio O
odgovora O
Glasgowa O
na O
poslijeratnu O
nestašicu O
stanova O
. O

Wendy O
je O
bila O
zasebna O
župa O
do O
1957 O
. O
godine O
kada O
je O
spojena O
sa O
susjednim O
Shingayom O
da O
bi O
se O
formirala O
sadašnja O
civilna O
župa O
Shingay O
cum O
Wendy B-LOCATION
. O

Kampanjom O
na O
platformi O
jednakosti O
za O
sve O
građane O
bez O
obzira O
na O
vjeru O
, O
etničku O
pripadnost O
ili O
nacionalnost O
, O
Tami B-ORGANIZATION
je O
osvojila O
tri O
mjesta O
, O
koja O
su O
zauzeli O
Abuhatzira O
, O
predsjednik O
Izraelske O
federacije O
Sefardi O
i O
bivši O
MK O
i O
pripadnici O
MAP O
- O
a O
i O
ministra O
Aharon O
Uzan O
, O
i O
još O
jedan O
bivši O
član O
NRP O
- O
a O
, O
Ben O
- O
Zion O
Rubin O
. O

Cotillion B-ORGANIZATION
je O
također O
odgovoran O
za O
započinjanje O
karijere O
Luthera O
Vandrossa O
, O
koji O
je O
bio O
u O
tročlanoj O
grupi O
zvanoj O
Luther O
( O
prava O
su O
sada O
na O
njegovom O
imanju O
jer O
ih O
je O
otkupio O
dok O
je O
bio O
živ O
sprečavajući O
ponovna O
izdanja O
) O
. O

Nani B-LOCATION
je O
grad O
u O
provinciji O
Ghazni O
, O
Afganistan O
. O

U O
međuvremenu O
, O
Etienne O
dobiva O
predavanje O
od O
svog O
poslodavca O
o O
tome O
kako O
je O
ugrozila O
svoju O
misiju O
tako O
što O
se O
toliko O
približila O
Jericho B-PERSON
, O
a O
zatim O
dobiva O
poziv O
od O
Rose O
koja O
putuje O
k O
bratu O
kako O
bi O
spriječila O
viziju O
koju O
je O
vidjela O
. O

1992 O
. O
godine O
zatvorili O
su O
svoju O
bazu O
Sveti O
Loh O
i O
Dunoon B-LOCATION
je O
pretrpio O
ekonomski O
pad O
. O

Njegov O
opis O
Marloesa B-LOCATION
je O
sljedeći O
: O

Cadbury B-PERSON
nikada O
nije O
radio O
u O
obiteljskoj O
tvrtki O
. O

Prema O
njegovom O
IMDb O
profilu O
, O
Zaragoza B-PERSON
se O
uključio O
u O
filmsko O
stvaralaštvo O
2009 O
. O
godine O
, O
dobivši O
zaslugu O
zvučnog O
odjela O
za O
" O
Oblačno O
s O
mogućnošću O
polpeta O
" O
. O

William B-LOCATION
leži O
južno O
od O
Fairfaxa O
i O
Fairfax O
Stonea O
i O
sjeverno O
od O
Thomasa O
. O

Donald B-LOCATION
je O
grad O
u O
Victoriji O
u O
Australiji O
, O
smješten O
na O
rijeci O
Richardson O
, O
na O
spoju O
autoceste O
Sunraysia O
i O
autoceste O
Borung O
, O
u O
Shire O
- O
u O
Buloke O
. O

Nakon O
razdoblja O
odsutnosti O
s O
javne O
scene O
, O
Asia B-PERSON
prisustvovala O
je O
nekoliko O
događaja O
od O
početka O
2009 O
. O

Od O
povratka O
Malcolma O
Walkera O
u O
tvrtku O
, O
Island B-ORGANIZATION
je O
smanjio O
radnu O
snagu O
za O
500 O
radnih O
mjesta O
u O
glavnom O
uredu O
Deesidea O
, O
s O
otprilike O
300 O
radnih O
mjesta O
preseljenih O
u O
rujnu O
kao O
rezultat O
preseljenja O
distribucijskog O
skladišta O
iz O
Deesidea O
u O
Warrington O
. O

U O
srpnju O
2009 O
. O
Andy O
Brannan O
pridružio O
se O
Wolfsonu B-ORGANIZATION
kao O
glavni O
komercijalni O
direktor O
. O

Yeager B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
i O
grad O
ugljena O
u O
okrugu O
Pike O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Nero B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Johnson O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Hubertus B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
selu O
Richfield O
i O
gradu O
Erin O
u O
okrugu O
Washington O
, O
Wisconsin O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Passy B-LOCATION
je O
bio O
dom O
Benjamina O
Franklina O
tijekom O
devet O
godina O
koliko O
je O
živio O
u O
Francuskoj O
za O
vrijeme O
Američkog O
revolucionarnog O
rata O
. O

Richard B-LOCATION
je O
malo O
selo O
u O
Douglasu O
br O
. O
436 O
, O
Saskatchewan O
, O
Kanada O
. O

Wheelwright B-LOCATION
je O
selo O
u O
gradu O
Hardwick O
u O
okrugu O
Worcester O
, O
Massachusetts O
, O
Sjedinjene O
Države O
, O
otprilike O
sjeverozapadno O
od O
grada O
Worcestera O
u O
Massachusettsu O
. O

Blair B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Doniphan O
, O
država O
Kansas O
, O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

Dok O
je O
vlasnik O
tvrtke O
CFSB O
Corporation O
, O
danas O
poznate O
kao O
Stone O
Capital O
, O
Inc O
. O
, O
Fail B-PERSON
nabavio O
jedan O
takav O
paket O
od O
15 O
nesolventnih O
štednji O
, O
paket O
Pard O
/ O
Rose O
. O

Hampshire B-PERSON
umro O
je O
u O
76 O
. O
godini O
1 O
. O
ožujka O
2017 O
. O
godine O
, O
nakon O
duge O
bolesti O
. O

Premijer O
Henri O
Lopès O
i O
njegova O
vlada O
dali O
su O
ostavke O
nakon O
sastanka O
Središnjeg O
odbora O
Kongoanske O
radničke O
stranke O
u O
prosincu O
1975 O
. O
, O
a O
Goma B-PERSON
je O
imenovan O
da O
ga O
zamijeni O
na O
čelu O
nove O
vlade O
, O
sastavljene O
od O
14 O
članova O
, O
18 O
. O
prosinca O
1975 O
. O

Valencia B-PERSON
predvodila O
je O
sve O
igrače O
na O
turniru O
u O
trčanjima O
( O
7 O
) O
, O
domaćim O
vožnjama O
( O
3 O
) O
, O
IRB O
- O
ima O
( O
9 O
) O
, O
šetnjama O
( O
5 O
) O
i O
promašenom O
postotku O
( O
1.000 O
) O
, O
dok O
je O
udarala O
. O
375 O
s O
. O
500 O
na O
bazni O
postotak O
u O
16 O
kod O
šišmiša O
, O
i O
igranje O
prve O
baze O
i O
DH O
. O

Wiltshire B-PERSON
vratio O
se O
u O
Yeovil O
u O
travnju O
2017 O
. O
uoči O
FA O
WSL O
Spring O
Series O
. O

Dennis B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Greenbrier O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Sunbeam B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Logan O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Pogon O
za O
dovođenje O
telefonske O
usluge O
u O
Mink B-LOCATION
započeo O
je O
kad O
je O
stanovnica O
zajednice O
Alice O
Louise O
Johnson O
Bolton O
( O
1921 O
- O
2014 O
) O
, O
umirovljena O
pomoćnica O
učitelja O
, O
govorila O
na O
sastanku O
gradske O
vijećnice O
u O
Natchitochesu O
2003 O
. O
godine O
. O
Foster O
Campbell O
, O
jedan O
od O
pet O
članova O
Komisije O
za O
javne O
službe O
u O
Louisiani O
. O

Kraft B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
župi O
Natchitoches O
, O
Louisiana O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Njihov O
unos O
sugerira O
da O
je O
naziv O
" O
Bois O
Juba O
" O
vjerojatna O
činovnička O
pogreška O
za O
" O
Bozovu O
Jubu O
" O
, O
trezvenost O
po O
kojoj O
je O
Juba B-PERSON
bila O
najpoznatija O
u O
Engleskoj O
. O

Ukupno O
je O
Drumheller B-LOCATION
apsorbirao O
najmanje O
13 O
drugih O
zajednica O
u O
svojoj O
povijesti O
, O
od O
kojih O
su O
neke O
danas O
prepoznate O
kao O
četvrti O
ili O
četvrti O
u O
gradu O
. O
. O

Primarni O
izvori O
pokazuju O
da O
je O
Juba B-PERSON
nastupala O
na O
plesnim O
natjecanjima O
, O
predstavama O
minstrela O
i O
estradnim O
kazalištima O
na O
sjeveroistoku O
Sjedinjenih O
Država O
počevši O
sredinom O
1840 O
- O
ih O
. O

Godine O
2018 O
. O
Stryker B-PERSON
donirao O
je O
20 O
milijuna O
dolara O
Koledžu O
Kalamazoo O
za O
uspostavljanje O
desetogodišnjeg O
programa O
stipendiranja O
za O
studente O
u O
boji O
, O
studente O
prve O
generacije O
i O
one O
iz O
obitelji O
s O
nižim O
prihodima O
. O

Otkako O
je O
napustio O
TSR O
, O
Wham B-PERSON
je O
dizajnirao O
još O
mnogo O
igara O
, O
uključujući O
suradnju O
s O
Jamesom O
M O
. O
Wardom O
na O
društvenoj O
igri O
" O
Dragon O
Lairds O
" O
, O
objavljenoj O
u O
travnju O
2008 O
. O
, O
i O
" O
Feudality O
" O
u O
izdanju O
Z O
- O
man O
Games O
Inc O
. O
2011 O
. O

1993 O
. O
Sunderland B-PERSON
je O
počeo O
organizirati O
hosting O
prije O
utakmica O
za O
Lakerse O
. O

Ivanhoe B-LOCATION
ili O
Ivanhoe O
Station O
je O
pastirska O
zakupna O
i O
stočarska O
stanica O
smještena O
sjeverno O
od O
Kununurre O
u O
regiji O
Kimberley O
u O
zapadnoj O
Australiji O
. O

Renault B-PERSON
je O
napisao O
mnoga O
djela O
o O
svojim O
aktivnostima O
u O
Otporu O
. O

Albion B-PERSON
je O
stekao O
višu O
stručnu O
spremu O
na O
Sveučilištu O
Harvard O
, O
uključujući O
BA O
iz O
ekonomije O
, O
zajednički O
MA O
/ O
MBA O
i O
zajednički O
doktorat O
/ O
DBA O
iz O
Poslovne O
ekonomije O
na O
Sveučilištu O
Harvard O
i O
Harvard O
Business O
School O
. O

Veliki O
redovi O
slijepih O
, O
osakaćenih O
i O
bolesnih O
prosjaka O
pohrlili O
su O
Marianki B-LOCATION
sa O
svojim O
molitvama O
da O
piju O
i O
umiju O
se O
u O
blagoslovljenom O
potoku O
. O

Aziziye B-LOCATION
leži O
u O
zapadnom O
dijelu O
Erzuruma O
na O
. O

Početkom O
1836 O
. O
godine O
zemljište O
koje O
će O
Liverpool B-LOCATION
zauzeti O
još O
uvijek O
je O
bilo O
u O
vlasništvu O
Potawatomi O
Amerindsa O
. O

Cadbury B-PERSON
je O
nastavio O
razvijati O
posao O
, O
ali O
je O
također O
preuzeo O
ulogu O
u O
civilnim O
poslovima O
. O

Carlisle B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Fayette O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Zenith B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Monroe O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Burnley B-LOCATION
ima O
malu O
gay O
scenu O
, O
usredotočenu O
na O
showbar O
Guys O
as O
Dolls O
u O
ulici O
St O
James O
. O

Stanmore B-LOCATION
je O
bio O
parlamentarno O
biračko O
tijelo O
u O
Christchurchu O
na O
Novom O
Zelandu O
od O
1881 O
. O
do O
1887 O
. O

Prema O
MLB.com O
, O
Humber B-PERSON
je O
od O
Mets O
- O
a O
dobio O
kombinirani O
bonus O
i O
ugovor O
za O
potpisivanje O
u O
iznosu O
od O
3,7 O
milijuna O
USD O
. O

Croker B-PERSON
je O
posjedovao O
mnoge O
dionice O
New O
York O
Auto O
- O
Truck O
Company O
, O
tvrtke O
koja O
bi O
imala O
koristi O
od O
aranžmana O
. O

U O
rujnu O
2019 O
. O
Valencia B-PERSON
dobila O
je O
izraelsko O
državljanstvo O
i O
pridružila O
se O
timu O
Izrael O
za O
Europsko O
prvenstvo O
u O
baseballu O
2019 O
. O
u O
Njemačkoj O
od O
7 O
. O
do O
15 O
. O
rujna O
2019 O
. O

Teddy B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
zapadnom O
okrugu O
Casey O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Somerset B-LOCATION
nalazi O
se O
na O
autocesti O
okruga O
5 O
jugoistočno O
od O
Harrisburga O
. O

Ramin B-LOCATION
je O
općina O
u O
okrugu O
Vorpommern O
- O
Greifswald O
, O
u O
Mecklenburg O
- O
Vorpommernu O
, O
Njemačka O
. O

Devon B-LOCATION
izvorno O
se O
zvao O
Mill O
Creek O
, O
a O
pod O
potonjim O
je O
imenom O
osnovan O
1860 O
. O

Danas O
je O
Leeds B-LOCATION
dom O
Medicinskog O
centra O
za O
pitanja O
veterana O
iz O
Northamptona O
i O
Chartpaka O
, O
proizvođača O
umjetničkog O
i O
grafičkog O
materijala O
, O
koji O
uključuje O
Koh O
- O
i O
- O
Noor O
Hardtmuth O
. O

Milan B-LOCATION
je O
istočno O
- O
sjeveroistočno O
od O
Abbotsforda O
. O

Nakon O
Anschlussa O
1938 O
. O
godine O
, O
Marburg B-PERSON
je O
bio O
prisiljen O
emigrirati O
u O
Sjedinjene O
Države O
kao O
izbjeglica O
. O

Toulouse B-PERSON
se O
pridružio O
Microsoftovom O
centru O
za O
sigurnosni O
odgovor O
( O
MSRC O
) O
u O
studenom O
2002 O
. O

Mets O
je O
odabrao O
Humber B-PERSON
s O
trećim O
ukupnim O
izborom O
na O
nacrtu O
MLB O
- O
a O
2004 O
. O
godine O
. O

Voss B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
El O
Dorado O
u O
Kaliforniji O
. O

Prije O
plantaža O
Irske O
, O
Ballyboy B-LOCATION
je O
vladao O
O'Molloy O
na O
teritoriju O
poznatom O
kao O
Firceall O
koji O
je O
bio O
saveznik O
Kraljevine O
Meath O
. O

Mack O
Trucks O
je O
1956 O
. O
kupio O
Beck B-ORGANIZATION
i O
zatvorio O
ga O
1958 O
. O

Leonard B-LOCATION
je O
mala O
nekorporirana O
zajednica O
u O
jugoistočnom O
kutu O
okruga O
Tulsa O
, O
Oklahoma O
. O

Ellis B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Gage O
, O
Nebraska O
, O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

Hampshire B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Maury O
, O
Tennessee O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Prema O
Pappusu O
, O
Carpus B-PERSON
je O
koristio O
matematiku O
za O
praktične O
primjene O
. O

Kovar B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Bastrop O
, O
Teksas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Prema O
izvještaju O
Bank O
of O
Montreal O
iz O
četvrtog O
kvartala O
2018 O
. O
, O
Guelph B-LOCATION
je O
bio O
vodeći O
grad O
u O
Kanadi O
u O
smislu O
rasta O
zaposlenosti O
i O
niske O
nezaposlenosti O
. O

Aston B-LOCATION
ima O
jednu O
od O
najviših O
stopa O
nezaposlenosti O
u O
gradu O
, O
s O
57,8 O
% O
stanovnika O
koji O
su O
klasificirani O
kao O
ekonomski O
aktivni O
u O
usporedbi O
s O
gradskim O
prosjekom O
od O
69,3 O
% O
i O
državnim O
prosjekom O
od O
77 O
% O
. O

Chenab B-ORGANIZATION
je O
također O
opremljen O
jedinicom O
za O
šivanje O
za O
gotovu O
odjeću O
. O

Kao O
i O
na O
većini O
Britanskih O
otoka O
, O
Forfar B-LOCATION
ima O
oceansku O
klimu O
( O
Köppen O
: O
" O
Cfb O
" O
) O
. O

Silex B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
Martin O
Townshipu O
, O
County O
Pope O
, O
Arkansas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Caerphilly B-LOCATION
bio O
je O
domaćin O
nacionalnog O
Eisteddfoda O
1950 O
. O
godine O
. O

Shrewsbury B-PERSON
prednjačio O
je O
domaći O
prosjek O
udaranja O
. O

Perceval O
baca O
Excalibur B-PERSON
u O
bazen O
, O
gdje O
ga O
uhvati O
Dama O
s O
jezera O
. O

Aberdeen B-LOCATION
je O
zajednica O
u O
općini O
West O
Gray O
u O
okrugu O
Gray O
, O
Ontario O
, O
Kanada O
. O

1892 O
. O
godine O
Shrewsbury B-PERSON
postigao O
je O
svoje O
deseto O
i O
posljednje O
dvostruko O
stoljeće O
tijekom O
utakmice O
protiv O
Middlesexa O
. O

Rođena O
je O
u O
Texasu O
Anna O
Smith O
, O
u O
Rich O
Valleyu O
, O
okrugu O
Smyth O
, O
Virginia O
, O
kći O
Aleksandra O
Kinga O
Smitha O
i O
njegove O
supruge O
Sarah O
Louvenia O
( O
rođene O
Hammonds O
) O
; O
ime O
Teksas B-PERSON
preuzeto O
je O
od O
imena O
tete O
. O

Pošta O
pod O
nazivom O
Perkins B-LOCATION
djeluje O
od O
1890 O
. O

Lyons B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Burleson O
, O
Texas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Otto B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Macon O
, O
Sjeverna O
Karolina O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
pokrenut O
je O
1973 O
. O
u O
Alachua O
, O
Florida O
, O
kao O
proizvođač O
jedrilica O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
bila O
je O
pivovara O
u O
Schiltigheimu O
u O
Francuskoj O
. O

Moss B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Imperial O
u O
Kaliforniji O
. O

Kirk B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Mingo O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Wright B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Raleigh O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Murphy B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Barbour O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Minnie B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Wetzel O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Villarreal B-PERSON
je O
sezonu O
završio O
s O
2 O
pobjede O
i O
bez O
poraza O
, O
5 O
napada O
i O
5,27 O
prosjeka O
zarađenih O
rezultata O
. O

Buron B-LOCATION
je O
bio O
mjesto O
dvije O
velike O
bitke O
, O
jedne O
7 O
. O
lipnja O
1944 O
. O
i O
druge O
tijekom O
operacije O
Charnwood O
8 O
. O
srpnja O
1944 O
. O
kada O
je O
brdsko O
lagano O
pješaštvo O
Kanade O
oslobodilo O
grad O
od O
obrambenih O
elemenata O
12 O
. O
SS O
Panzer O
divizije O
. O

Peckham O
je O
pokopan O
u O
obiteljskoj O
parceli O
Peckham B-PERSON
na O
seoskom O
groblju O
Albany O
, O
zajedno O
sa O
svojom O
suprugom O
Annie O
Aertsen O
Keasbey O
( O
1826 O
, O
Salem O
, O
New O
Jersey O
- O
listopad O
30 O
. O
, O
1916 O
. O
) O
, O
s O
kojim O
se O
oženio O
1855 O
. O

Lari B-LOCATION
je O
dalje O
podijeljen O
na O
5 O
odjela O
: O
Lari O
/ O
Kirenga O
, O
Kijabe O
, O
Kamburu O
- O
Kamuchege O
, O
Kinale O
i O
Nyanduma O
odjeli O
. O

Prema O
Popisnom O
uredu O
Sjedinjenih O
Država O
, O
Carlisle B-LOCATION
ima O
ukupno O
područje O
, O
od O
čega O
je O
kopno O
, O
ili O
, O
ili O
0,48 O
% O
, O
voda O
. O

Sandoz B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Calaveras O
u O
Kaliforniji O
. O

Macula B-PERSON
je O
igrao O
šest O
Série O
A O
igara O
za O
Remo O
1994 O
. O
, O
a O
sedam O
Série O
A O
igara O
za O
Bahia O
1995 O
. O

Stryker B-PERSON
također O
služi O
u O
Savjetodavnom O
vijeću O
METI O
( O
Messaging O
Extraterrestrial O
Intelligence O
) O
. O

Bogdan O
- O
Piteşti O
proglasio O
je O
Vermont B-PERSON
" O
jednim O
od O
najuspješnijih O
" O
među O
rumunjskim O
slikarima O
i O
kupio O
mnoga O
njegova O
djela O
. O

Humphrey B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Wood O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Početkom O
18 O
. O
stoljeća O
Angel B-LOCATION
je O
bio O
najveća O
trenerska O
kuća O
u O
nizu O
od O
nekoliko O
duž O
Islington O
High O
Streeta O
. O

Maggie B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
zapadnom O
središnjem O
dijelu O
okruga O
Craig O
, O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Gamaliel B-ORGANIZATION
također O
provodi O
brojne O
poludnevne O
, O
cjelodnevne O
i O
vikend O
treninge O
za O
lokalne O
zajednice O
. O

Nick B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Lidzbark O
, O
unutar O
okruga O
Działdowo O
, O
Varminsko O
- O
mazursko O
vojvodstvo O
, O
na O
sjeveru O
Poljske O
. O

Azaleja B-LOCATION
je O
rodni O
grad O
desetobojca O
i O
olimpijca O
Toma O
Pappasa O
. O

Nakon O
što O
se O
borio O
da O
povrati O
izgubljeni O
tržišni O
udio O
, O
Carpenter B-ORGANIZATION
je O
početkom O
2001 O
. O
zatvorio O
Spartan O
. O

Neki O
su O
studenti O
mogli O
završiti O
svoje O
programe O
negdje O
drugdje O
kad O
je O
Holden B-ORGANIZATION
ugašen O
, O
iako O
je O
postojala O
zabrinutost O
zbog O
mogućnosti O
prijenosa O
bodova O
. O

Sljedećeg O
dana O
, O
Goma B-PERSON
je O
intervjuiran O
na O
bloku O
T4 O
Kanala O
4 O
o O
svom O
iskustvu O
. O

10 O
. O
veljače O
2011 O
. O
Oman B-PERSON
pridružio O
se O
Shamrock O
Roversu O
. O

Villarreal B-PERSON
je O
većinu O
propustio O
zbog O
bolnog O
lakta O
, O
a O
kasnije O
i O
operacije O
lakta O
. O

Genie B-ORGANIZATION
je O
1982 O
. O
preselio O
svoje O
sjedište O
u O
Redmond O
, O
Washington O
. O

Carman B-LOCATION
bio O
je O
provincijski O
izborni O
odjel O
u O
kanadskoj O
provinciji O
Manitoba O
. O

2009 O
. O
godine O
, O
bivši O
menadžer O
Clare O
, O
Anthony O
Daly O
imenovan O
je O
upraviteljem O
Dublina B-ORGANIZATION
. O

Torun B-PERSON
je O
pohvaljena O
zbog O
svoje O
sposobnosti O
oblikovanja O
čvrstih O
materijala O
u O
naizgled O
fleksibilne O
oblike O
, O
tako O
da O
metal O
teče O
poput O
vode O
oko O
vrata O
i O
ramena O
nositelja O
. O

Chicago B-ORGANIZATION
također O
je O
potpisao O
FB O
/ O
LB O
Bob O
McMillen O
, O
koji O
će O
igrati O
s O
timom O
do O
2007 O
. O
godine O
, O
a O
2011 O
. O
postao O
je O
glavni O
trener O
Rusha O
. O

Rousseau B-LOCATION
je O
provincijski O
izborni O
okrug O
u O
regijama O
Lanaudière O
i O
Laurentides O
u O
Quebecu O
u O
Kanadi O
, O
koji O
bira O
članove O
u O
Nacionalnu O
skupštinu O
Quebeca O
. O

Sunderland B-PERSON
je O
prerušen O
pobjegao O
u O
nizozemski O
Rotterdam O
, O
gdje O
je O
neko O
vrijeme O
ležao O
nisko O
, O
prije O
nego O
što O
su O
ga O
nizozemske O
vlasti O
službeno O
uhitile O
i O
odmah O
pustile O
. O

Braithwaite B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
župi O
Plaquemines O
, O
Louisiana O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

U O
tradiciji O
za O
koju O
se O
mislilo O
da O
datira O
barem O
iz O
13 O
. O
stoljeća O
, O
jednom O
godišnje O
u O
utorak O
nakon O
Uskrsa O
, O
nazvanu O
" O
Sembley O
Tuesday O
" O
, O
slobodni O
posjednici O
grada O
trebali O
su O
se O
okupiti O
na O
Wickeru B-LOCATION
s O
konjima O
i O
rukama O
pred O
Gospodarom O
vlastelinstva O
. O

Cagliari O
je O
ostao O
rimokatolik O
usprkos O
arijanizmu O
koji O
je O
tada O
bio O
rasprostranjen O
i O
mnogi O
su O
afrički O
biskupi O
pobjegli O
od O
arijanskih O
Vandala O
da O
bi O
došli O
u O
Cagliari B-LOCATION
. O

Ringo B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Crawford O
, O
Kansas O
, O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

Maskota O
Waikato B-ORGANIZATION
je O
krava O
zvana O
Mooloo O
. O

Kansas B-PERSON
je O
američki O
rock O
sastav O
koji O
je O
postao O
popularan O
1970 O
- O
ih O
u O
početku O
na O
albumima O
orijentiranim O
rock O
ljestvicama O
, O
a O
kasnije O
s O
hit O
singlovima O
poput O
" O
Carry O
On O
Wayward O
Son O
" O
i O
" O
Dust O
in O
the O
Wind O
" O
. O

U O
rujnu O
2004 O
. O
Braeburn B-ORGANIZATION
preuzeo O
je O
upravljanje O
međunarodnom O
školom O
Mombasa O
sa O
sjedištem O
u O
Shanzu O
, O
sjeverno O
od O
Mombase O
. O

Elvira B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Clinton O
, O
Iowa O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Hindustan B-LOCATION
je O
18 O
. O
kolovoza O
1853 O
. O
plasirao O
Charles O
G O
. O
Carr O
. O

Hexham B-PERSON
je O
u O
ranoj O
mladosti O
bio O
priložen O
kao O
stranica O
službe O
sir O
Francisa O
Verea O
; O
bio O
je O
s O
Vereom O
tijekom O
cijele O
opsade O
Ostendea O
1601 O
. O
godine O
, O
a O
njegova O
pripovijest O
o O
tom O
događaju O
tiskana O
je O
na O
kraju O
" O
komentara O
" O
sir O
Francisa O
Verea O
( O
1657 O
) O
. O

Helin B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Bielawy O
, O
unutar O
okruga O
Łowicz O
, O
vojvodstvo O
Lodz O
, O
u O
središnjoj O
Poljskoj O
. O

Schlegel B-LOCATION
je O
selo O
i O
bivša O
općina O
u O
okrugu O
Saale O
- O
Orla O
- O
Kreis O
, O
u O
Tiringiji O
, O
u O
Njemačkoj O
. O

U O
noći O
presude O
Amsterdam B-PERSON
su O
usred O
noći O
u O
njegovoj O
hotelskoj O
sobi O
naišli O
agenti O
osiguranja O
u O
civilu O
koji O
su O
ga O
pokušali O
uhititi O
prije O
nego O
što O
je O
u O
medijima O
mogao O
nazvati O
svoje O
kolege O
. O

U O
rujnu O
2004 O
. O
Renfrew B-LOCATION
doživio O
je O
masivne O
poplave O
uslijed O
kiša O
uzrokovanih O
ostacima O
uragana O
Ivan O
. O

31 O
. O
listopada O
2016 O
. O
godine O
Watford B-PERSON
je O
ponovno O
stekao O
Fort O
Wayne O
Mad O
Ants O
. O

Gülek B-LOCATION
je O
bilo O
selo O
u O
prvoj O
polovici O
20 O
. O
stoljeća O
. O

Interstate O
80 O
izlaz O
49 O
omogućuje O
pristup O
Clive B-LOCATION
. O

Julia B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Ślesin O
, O
unutar O
okruga O
Konin O
, O
velikopoljsko O
vojvodstvo O
, O
u O
zapadnoj O
središnjoj O
Poljskoj O
. O

U O
prvim O
danima O
nakon O
lansiranja O
, O
novine O
nisu O
naišle O
naklonost O
s O
vladom O
, O
ali O
TVR B-PERSON
je O
ustrajao O
. O

Cunningham B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Hardy O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Carpenter B-LOCATION
je O
mala O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Copiah O
, O
Mississippi O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Smještena O
na O
području O
Shasta O
Cascade O
u O
sjevernoj O
Kaliforniji O
, O
Castella B-LOCATION
vidi O
brojne O
posjetitelje O
i O
na O
tom O
području O
ima O
brojne O
ljetne O
domove O
. O

Jordan B-ORGANIZATION
je O
sama O
preuzela O
Orkla O
Group O
2012 O
. O

U O
2018 O
. O
/ O
19 O
. O
, O
Bison B-ORGANIZATION
je O
imao O
veliku O
obnovu O
momčadi O
, O
sa O
samo O
7 O
igrača O
koji O
su O
ostali O
u O
klubu O
iz O
prethodne O
sezone O
. O

Patagonija B-ORGANIZATION
sebe O
smatra O
„ O
aktivističkom O
tvrtkom O
" O
. O

Budući O
da O
se O
Buckley B-LOCATION
nalazi O
približno O
iznad O
razine O
mora O
, O
snježne O
padaline O
su O
češće O
u O
zimskim O
mjesecima O
u O
usporedbi O
s O
niže O
ležećim O
tlom O
u O
susjednim O
područjima O
. O

Barber B-LOCATION
je O
grad O
na O
sjeveru O
otoka O
Curaçao O
na O
Nizozemskim O
Antilima O
. O

12 O
. O
siječnja O
2018 O
. O
Fano B-ORGANIZATION
predstavio O
je O
bas O
gitaru O
Standard O
Series O
, O
JM4 O
- O
FB O
. O

Kad O
god O
ekipa O
pobijedi O
u O
nekom O
događaju O
, O
dodjeljuje O
im O
se O
novac O
za O
dobrotvornu O
organizaciju O
po O
izboru O
njihovog O
tima O
, O
koja O
će O
biti O
jedna O
od O
tri O
koju O
pruža O
Wagner B-ORGANIZATION
vodstvo O
. O

Chloe B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Calhoun O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

U O
kolovozu O
1999 O
. O
područje O
oko O
Baraka B-LOCATION
zauzeo O
je O
Uzbekistan O
, O
odsjekavši O
ga O
od O
teritorija O
Kirgistana O
. O

Dewsbury B-PERSON
je O
od O
malih O
nogu O
proučavao O
i O
spise O
i O
druge O
religiozne O
tekstove O
. O

Baker B-LOCATION
je O
bivša O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Kern O
u O
Kaliforniji O
. O

Najraniji O
spomen O
sela O
nalazi O
se O
u O
Knjizi O
sudnjeg O
svijeta O
1086 O
. O
godine O
, O
kada O
se O
Whitstone B-LOCATION
zvao O
' O
Witestan O
' O
, O
a O
držao O
ga O
je O
Ralph O
iz O
grofa O
Mortain O
. O

Plymouth B-LOCATION
je O
bilo O
rano O
naselje O
u O
Mississippiju O
u O
današnjoj O
županiji O
Lowndes O
. O

Čini O
se O
da O
je O
Juba B-PERSON
predstavio O
različite O
stilove O
u O
različitim O
tempoima O
tijekom O
jedne O
izvedbe O
. O

Izrael O
je O
nastojao O
uspostaviti O
sigurnosna O
naselja O
duž O
svojih O
granica O
, O
a O
Eyal B-LOCATION
je O
uspostavljen O
na O
tadašnjoj O
jordanskoj O
granici O
. O

Djela O
koja O
se O
pripisuju O
Polyaenusu B-PERSON
uključuju O
: O

Peterborough B-LOCATION
također O
je O
bio O
dom O
kratkotrajnih O
novina O
" O
Petersburg O
Enterprise O
and O
Northern O
Advocate O
" O
( O
20 O
. O
siječnja O
- O
2 O
. O
kolovoza O
1912 O
. O
) O
, O
koje O
su O
tiskali O
William O
John O
Myers O
i O
Walter O
A O
. O
Wade O
. O

Hampshire B-PERSON
bio O
je O
aktivan O
na O
sceni O
, O
preuzimajući O
glavne O
uloge O
u O
mnogim O
vodećim O
predstavama O
. O

Middlesex B-LOCATION
bila O
je O
izborna O
jedinica O
Donjeg O
doma O
Parlamenta O
Engleske O
, O
zatim O
Parlamenta O
Velike O
Britanije O
od O
1707 O
. O
do O
1800 O
. O
, O
zatim O
Parlamenta O
Ujedinjenog O
Kraljevstva O
od O
1801 O
. O
do O
ukidanja O
1885 O
. O
godine O
. O

Antony B-LOCATION
je O
postaja O
pariškog O
RER O
- O
a O
. O

Mnogi O
učenici O
iz O
Buckleyja B-LOCATION
također O
pohađaju O
srednju O
školu O
Argoed O
, O
smještenu O
u O
obližnjem O
Bryn O
- O
y O
- O
Baalu O
, O
ili O
školu O
Alun O
, O
u O
Moldu O
. O

Coldstream B-LOCATION
također O
je O
dom O
pivovare O
Coldstream O
, O
koja O
je O
otvorena O
u O
lipnju O
2007 O
. O
i O
ima O
svoj O
restoran O
otvoren O
7 O
dana O
u O
tjednu O
. O

Clive B-LOCATION
je O
bio O
parlamentarno O
biračko O
tijelo O
u O
regiji O
Hawke's O
Bay O
na O
Novom O
Zelandu O
od O
1861 O
. O
do O
1881 O
. O

Među O
biskupima O
Masse B-LOCATION
bili O
su O
Antonio O
da O
Massa O
Marittima O
( O
1430 O
) O
, O
bivši O
generalni O
ministar O
franjevaca O
i O
legat O
Papa O
Bonifacije O
IX O
; O
Leonardo O
Dati O
( O
1467 O
. O
) O
, O
autor O
pjesničkih O
satira O
. O

Šećer O
je O
rođen O
u O
Washingtonu O
, O
DC O
, O
7 O
. O
lipnja O
1936 O
. O
godine O
od O
Harolda O
Randolpha O
Sugara O
i O
Anne O
Edith O
( O
Rosensweig O
) O
Šećer B-PERSON
. O

Iako O
je O
Neptun B-PERSON
izvan O
zatvora O
od O
srpnja O
2006 O
. O
, O
IACHR O
je O
utvrdio O
da O
se O
kršenja O
njegovih O
prava O
nastavljaju O
jer O
slučaj O
nije O
odbačen O
i O
mogao O
bi O
biti O
vraćen O
u O
zatvor O
u O
bilo O
kojem O
trenutku O
. O

Nakon O
što O
je O
potrošila O
oko O
desetljeće O
u O
privatnoj O
privatnoj O
praksi O
, O
kao O
i O
kratak O
razgovor O
s O
Odjelom O
za O
stanovanje O
i O
urbani O
razvoj O
Sjedinjenih O
Država O
, O
Calabria B-PERSON
je O
postao O
sudac O
Okružnog O
suda O
okruga O
Wake O
1996 O
. O
i O
pobijedio O
na O
izborima O
za O
Apelacijski O
sud O
Sjeverne O
Karoline O
2002 O
. O

Cranston B-PERSON
je O
posljednju O
sezonu O
igrao O
s O
Edinburgh O
Capitalsima O
u O
Britanskoj O
nacionalnoj O
ligi O
tijekom O
sezone O
1998 O
– O
99 O
. O

Zakonodavno O
odobrenje O
za O
odvajanje O
dobiveno O
je O
1807 O
. O
godine O
, O
a O
Little O
Cambridge O
se O
preimenovao O
u O
Brighton B-LOCATION
. O

Raleigh B-PERSON
je O
pokopan O
u O
dvorištu O
crkve O
župne O
crkve O
Svetog O
Lovre O
u O
North O
Hinkseyu O
, O
blizu O
Oxforda O
. O

Ljudi O
iz O
Afognaka B-LOCATION
trgovali O
su O
uslugama O
i O
robom O
s O
drugim O
naseljima O
na O
jugoistoku O
Aljaske O
i O
aleutskim O
lancem O
. O

Cambridge B-PERSON
započeo O
je O
kao O
lagani O
lirski O
sopran O
, O
zatim O
se O
razvio O
u O
cjeloviti O
lirski O
sopran O
, O
a O
u O
novije O
vrijeme O
počeo O
se O
razvijati O
u O
spinto O
sopran O
, O
snažniji O
glas O
koji O
može O
podnijeti O
dramatičnije O
vrhunce O
. O

Laar B-LOCATION
je O
zajednica O
u O
okrugu O
Grafschaft O
Bentheim O
u O
Donjoj O
Saskoj O
. O

Solo O
albumi O
Petera O
Hammilla O
, O
Tonyja O
Banksa O
i O
Stevea O
Hacketta O
iz O
1970 O
- O
ih O
također O
su O
bili O
na O
Charisma B-ORGANIZATION
. O

Godine O
1998 O
. O
Andrew O
Childs O
preuzeo O
je O
vođenje O
Hannibala B-ORGANIZATION
. O

Cloone B-LOCATION
ima O
blagu O
klimu O
kao O
i O
većina O
Irske O
, O
prohladna O
ljeta O
i O
blage O
zime O
. O

Leeds B-LOCATION
je O
i O
dom O
osnovne O
škole O
Leeds O
. O

Jericho B-PERSON
ponekad O
koristi O
američko O
ručno O
slovo O
abecede O
" O
J O
" O
kao O
svoje O
ime O
znaka O
kako O
bi O
svojim O
saveznicima O
signalizirao O
da O
je O
uzeo O
osobu O
u O
posjed O
. O

Sky B-PERSON
se O
također O
pojavio O
u O
GQ O
, O
Esquire O
Magazine O
, O
Supermodels O
Unlimited O
i O
STUFF O
. O

Albion B-LOCATION
je O
bio O
mjesto O
besplatnog O
trajektnog O
terminala O
Albion O
koji O
je O
, O
sve O
do O
završetka O
naplaćenog O
mosta O
Zlatne O
uši O
2009 O
. O
godine O
, O
povezao O
Maple O
Ridge O
s O
Langleyem O
trajektom O
preko O
rijeke O
Fraser O
. O

Glavno O
trgovačko O
središte O
Box O
Hilla O
udaljeno O
je O
dvije O
željezničke O
stanice O
, O
dok O
tri O
autobusa O
povezuju O
Blackburn B-LOCATION
sa O
Forest O
Hillom O
. O

Nakon O
fakulteta O
Atena B-PERSON
nastavila O
je O
intervjuirati O
zatvorenike O
o O
njihovim O
kriminalnim O
životima O
i O
društvenim O
iskustvima O
. O

McNair B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Lake O
, O
Minnesota O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

U O
9 O
. O
stoljeću O
Sussexom B-LOCATION
su O
vladali O
Zapadni O
Sasi O
. O

Cherry B-ORGANIZATION
osnovao O
je O
Walter O
Cherry O
1953 O
. O
godine O
u O
podrumu O
restorana O
u O
Highland O
Parku O
u O
državi O
Illinois O
, O
SAD O
. O

Wrexham B-LOCATION
( O
) O
je O
izborna O
jedinica O
Nacionalne O
skupštine O
za O
Wales O
. O

Yorkshire B-LOCATION
i O
Humber O
( O
izborna O
jedinica O
Europskog O
parlamenta O
) O

Ralph B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Webster O
, O
zapadna O
Virginia O
. O

Nakon O
niza O
jednokratnih O
plesnih O
kompilacija O
, O
uključujući O
" O
Hladni O
znoj O
" O
i O
" O
Trance O
Dance O
" O
, O
Dino B-ORGANIZATION
je O
krajem O
1992 O
. O
pokrenuo O
novu O
plesnu O
seriju O
nazvanu O
" O
Energy O
Rush O
" O
koja O
je O
dugo O
godina O
nadmašila O
seriju O
" O
Hardcore O
" O
. O

Nixon B-LOCATION
tradicionalno O
pripada O
vlažnom O
kontinentalnom O
klimatskom O
pojasu O
, O
čak O
i O
s O
nedavnim O
blagim O
zimama O
i O
toplijim O
suhim O
ljetima O
. O

Smatran O
vodećim O
naprijed O
na O
natjecanju O
krajem O
1920 O
- O
ih O
i O
početkom O
1930 O
- O
ih O
, O
Coventry B-PERSON
je O
igrao O
ključnu O
ulogu O
u O
četiri O
uzastopna O
premijerska O
mjesta O
Collingwooda O
od O
1927 O
. O
do O
1930 O
. O
godine O
, O
od O
kojih O
je O
svaki O
vodio O
njegov O
brat O
. O

U O
sezoni O
2010 O
. O
, O
Tiptree B-ORGANIZATION
se O
povukao O
iz O
Essex O
Senior O
lige O
i O
spojio O
se O
u O
Maldon O
Town O
da O
bi O
formirao O
Maldon O
& O
Tiptree O
. O

1852 O
. O
godine O
, O
Roßdorf B-LOCATION
je O
uključen O
u O
okrug O
Darmstadt O
. O

U O
siječnju O
2020 O
. O
Iceland B-ORGANIZATION
trgovine O
pojavile O
su O
se O
u O
seriji O
Channel O
5 O
pod O
nazivom O
Inside O
Iceland O
: O
Britain's O
Budget O
Supermarket O
. O

Nolan B-PERSON
je O
cijelu O
sezonu O
2008 O
- O
09 O
propustio O
s O
potresom O
mozga O
, O
a O
potom O
je O
pušten O
iz O
uragana O
Carolina O
. O

1889 O
. O
godine O
, O
kada O
je O
formirano O
vijeće O
okruga O
West O
Riding O
, O
Leeds B-LOCATION
je O
postao O
okrug O
okruga O
izvan O
upravne O
županije O
West O
Riding O
; O
a O
1893 O
. O
gradska O
četvrt O
dobila O
je O
status O
grada O
. O

U O
ožujku O
2019 O
. O
Bexley B-ORGANIZATION
najavio O
je O
zapošljavanje O
dugogodišnjeg O
trenera O
Središnjeg O
Ohaja O
Mikea O
Goldena O
. O

Dunstan B-LOCATION
je O
bio O
parlamentarno O
biračko O
tijelo O
u O
regiji O
Otago O
na O
Novom O
Zelandu O
, O
od O
1871 O
. O
do O
1890 O
. O

Plon B-LOCATION
je O
naselje O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Kościerzyna O
, O
unutar O
okruga O
Kościerzyna O
, O
Pomeransko O
vojvodstvo O
, O
na O
sjeveru O
Poljske O
. O

Bromwich B-PERSON
je O
poduzeo O
presudne O
mjere O
opreza O
, O
koje O
su O
mu O
na O
kraju O
spasile O
život O
, O
polaganjem O
Zakletve O
nadmoći O
i O
Zakletve O
vjernosti O
. O

Kongres B-LOCATION
je O
zaselak O
u O
kanadskoj O
provinciji O
Saskatchewan O
. O

Parma B-PERSON
je O
osam O
puta O
igrao O
za O
jugoslavenski O
tim O
na O
šahovskim O
olimpijadama O
: O
1962 O
, O
1964 O
, O
1966 O
, O
1968 O
, O
1970 O
, O
1974 O
, O
1978 O
i O
1980 O
. O

O'Neill B-ORGANIZATION
je O
uključen O
u O
razne O
druge O
svrhe O
kako O
bi O
pomogao O
u O
podršci O
okoliša O
, O
poput O
O'Neill O
Blue O
- O
a O
. O

Laar B-LOCATION
je O
selo O
u O
nizozemskoj O
provinciji O
Limburg O
. O

Andrew B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Boone O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Warren B-LOCATION
je O
jedno O
od O
glavnih O
središta O
industrije O
vune O
i O
pamuka O
u O
Novom O
Južnom O
Walesu O
. O

1953 O
. O
Beck B-ORGANIZATION
je O
kupio O
tvrtku O
Ahrens O
- O
Fox O
Fire O
Engine O
Company O
, O
proizvođača O
vatrogasnih O
aparata O
, O
i O
prenio O
njezinu O
proizvodnju O
iz O
Cincinnatija O
u O
Sidney O
. O

Makov B-LOCATION
je O
selo O
i O
općina O
( O
" O
obec O
" O
) O
u O
okrugu O
Blansko O
u O
Južnomoravskom O
kraju O
Češke O
. O

Korijander B-PERSON
je O
naveden O
kao O
jedan O
od O
izvornih O
sastojaka O
u O
tajnoj O
formuli O
za O
Coca O
- O
Colu O
. O

Mali O
broj O
diploma O
( O
dokumenata O
koji O
potvrđuju O
davanje O
ili O
zakup O
određenog O
zemljišta O
) O
iz O
Sussexa B-LOCATION
preživljava O
iz O
tog O
razdoblja O
. O

Burnley B-LOCATION
ima O
neke O
od O
najnižih O
cijena O
nekretnina O
u O
zemlji O
, O
s O
brojnim O
ulicama O
koje O
se O
pojavljuju O
u O
godišnjem O
izvješću O
o O
cijenama O
mouseprice.com O
u O
Engleskoj O
i O
Walesu O
. O

Prije O
sezone O
2008 O
, O
mreža O
YES O
najavila O
je O
da O
se O
Pravda B-PERSON
neće O
pojavljivati O
u O
eteru O
tijekom O
te O
sezone O
, O
ali O
će O
objavljivati O
članke O
na O
web O
mjestu O
mreže O
. O

Bruce B-LOCATION
je O
bio O
provincijski O
jahač O
u O
Ontariju O
u O
Kanadi O
, O
stvoren O
za O
izbore O
1934 O
. O
godine O
. O

Kenny B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Mendocino O
u O
Kaliforniji O
, O
u O
izvorištu O
Usal O
Creeka O
. O

Casablanca B-PERSON
je O
vlasnik O
galerije O
galerije O
Ted O
Casablanca O
u O
Palm O
Springsu O
, O
CA O
. O

Elliott B-ORGANIZATION
je O
1984 O
. O
godine O
pokrenuo O
prvi O
od O
32 O
servisna O
centra O
smještenih O
širom O
svijeta O
. O

Dallara O
se O
kasnije O
razgranala O
u O
F1 O
projekte O
sredinom O
1990 O
- O
ih O
, O
ali O
do O
kraja O
1998 O
. O
Honda O
je O
, O
dolazeći O
na O
novi O
projekt O
kao O
cjeloviti O
konstruktor O
, O
pozvala O
Dallara B-PERSON
da O
dizajnira O
novu O
F1 O
šasiju O
za O
BAR O
- O
Hondu O
. O

Špilje O
su O
glavna O
turistička O
atrakcija O
za O
Buchan B-LOCATION
i O
istočni O
Gippsland O
. O

Sunderland B-PERSON
trenutno O
služi O
kao O
spiker O
play O
- O
by O
- O
play O
i O
za O
odbojku O
i O
za O
mušku O
košarku O
na O
ESPN O
- O
ovoj O
mreži O
Longhorn O
Network O
. O

Macclesfield B-LOCATION
služi O
osnovna O
škola O
od O
1876 O
. O

Napravio O
ga O
Washington O
Redskins O
u O
sedmom O
kolu O
( O
ukupno O
166 O
. O
) O
NFL O
drafta O
1971 O
. O
godine O
, O
Njemačka B-PERSON
igrao O
je O
u O
42 O
utakmice O
tijekom O
svoje O
četverogodišnje O
NFL O
karijere O
. O

Mirante B-LOCATION
je O
općina O
u O
državi O
Bahia O
u O
Brazilu O
. O

U O
dinastiji O
Song O
, O
Yongqiu O
je O
preimenovan O
u O
Qi B-LOCATION
. O

Mozart B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okruzima O
Marshall O
i O
Ohio O
u O
američkoj O
saveznoj O
državi O
Zapadna O
Virginia O
. O

Stoga O
je O
409 O
. O
godine O
Anthemius B-PERSON
reorganizirao O
prijevoz O
žitarica O
i O
odobrio O
porezne O
olakšice O
prijevoznicima O
, O
poduzeo O
mjere O
za O
nabavu O
žita O
od O
drugdje O
i O
stvorio O
hitni O
fond O
za O
nabavu O
i O
distribuciju O
kukuruza O
građanima O
. O

28 O
. O
rujna O
2018 O
. O
Logic B-PERSON
objavio O
je O
svoj O
četvrti O
studijski O
album O
pod O
nazivom O
" O
YSIV O
" O
. O

Ljubav B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Swisher O
, O
Texas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Otprilike O
1980 O
. O
Nakamichi B-ORGANIZATION
predstavio O
je O
treću O
generaciju O
palube O
s O
tri O
glave O
od O
1000 O
i O
700 O
. O

Danas O
Sain B-ORGANIZATION
ostaje O
najveći O
producent O
glazbe O
u O
Walesu O
, O
pokrivajući O
tradicionalnu O
, O
folk O
, O
rock O
, O
pop O
, O
hip O
- O
hop O
, O
rap O
, O
country O
i O
klasičnu O
glazbu O
. O

Chipperfield B-LOCATION
je O
zaselak O
u O
ruralnoj O
općini O
Monet O
br O
. O
257 O
, O
Saskatchewan O
, O
Kanada O
. O

Također O
, O
Kay B-ORGANIZATION
je O
proizveo O
liniju O
archtop O
akustike O
nazvanu O
Kamico O
. O

Mnoge O
ranije O
snimke O
Sunshinea O
, O
uključujući O
većinu O
ranih O
singlova O
i O
albuma O
Rowea O
, O
producirao O
je O
Nat O
Kipner O
, O
ali O
krajem O
1965 O
. O
Kipner O
je O
prodao O
svoj O
udio O
u O
Sunshine B-ORGANIZATION
i O
noćnom O
klubu O
Sydney O
Bowl O
. O

1972 O
. O
godine O
, O
Gund B-ORGANIZATION
se O
uspio O
ponovno O
proširiti O
zahvaljujući O
Ling O
- O
Lingu O
i O
Hsing O
- O
Hsingu O
, O
dva O
medvjeda O
pande O
darovana O
Sjedinjenim O
Državama O
iz O
Kine O
u O
sklopu O
napora O
diplomacije O
te O
zemlje O
. O

Solon B-LOCATION
se O
nalazio O
na O
željezničkoj O
pruzi O
Atchison O
, O
Topeka O
i O
Santa O
Fe O
, O
istočno O
- O
sjeveroistočno O
od O
Edwardsa O
. O

Bridgend B-LOCATION
je O
dio O
župe O
Fahan O
koja O
uzima O
Fahan O
, O
Burt O
i O
Inch O
. O

1918 O
. O
Kazan B-LOCATION
je O
bio O
glavni O
grad O
države O
Idel O
- O
Ural O
, O
koju O
je O
suzbila O
boljševistička O
vlada O
. O

Munster B-LOCATION
je O
bio O
izborna O
jedinica O
Europskog O
parlamenta O
u O
Irskoj O
između O
1979 O
. O
i O
2004 O
. O

Sussex B-LOCATION
prelazi O
rijeku O
Kennebecasis O
, O
sjeveroistočno O
od O
Saint O
John O
- O
a O
, O
i O
glavni O
je O
proizvođač O
mliječnih O
proizvoda O
u O
provinciji O
. O

Cosby B-LOCATION
se O
nalazi O
na O
( O
35.8172 O
, O
- O
83.2469 O
) O
. O

U O
to O
je O
doba O
Hunter B-LOCATION
imao O
40 O
kuća O
, O
restorana O
, O
nekoliko O
salona O
i O
poštu O
. O

U O
svojoj O
prvoj O
profesionalnoj O
sezoni O
Valencia B-PERSON
igrao O
je O
prvu O
i O
treću O
bazu O
s O
Elizabethton O
Twins O
. O

Onyx B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Yell O
, O
Arkansas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

1979 O
. O
godine O
Casablanca B-ORGANIZATION
je O
predstavio O
svoj O
zamašnjak O
Silent O
- O
Flex O
kako O
bi O
zamijenio O
zamašnjake O
od O
mljevenog O
aluminija O
koje O
su O
prije O
koristili O
. O

Ono O
što O
je O
sada O
Vauxhall B-LOCATION
povijesno O
je O
bilo O
u O
granicama O
starog O
Liverpoola O
prije O
daljnjeg O
širenja O
u O
obližnjim O
gradovima O
Everton O
( O
1835 O
) O
i O
Kirkdale O
( O
1860 O
- O
e O
) O
. O

Commonwealth B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Albemarle O
u O
državi O
Virginia O
. O

Zenith B-LOCATION
nalazi O
se O
u O
blizini O
granice O
s O
Virginijom O
južno O
od O
Unije O
. O

Njegovi O
se O
proizvodi O
prodaju O
pod O
markom O
Alaska B-ORGANIZATION
. O

Radeći O
šest O
dana O
u O
tjednu O
i O
uzimajući O
sedmi O
za O
igranje O
tenisa O
, O
Tunis B-PERSON
je O
objavio O
preko O
2000 O
članaka O
i O
kratkih O
priča O
, O
postavši O
jedan O
od O
vodećih O
američkih O
scenarista O
. O

Crkve O
u O
Perranuthnoe O
i O
Perranarworthal O
bile O
su O
posvećene O
Piranu B-PERSON
, O
a O
sveti O
bunari O
u O
Perranwellu O
i O
Probusu O
, O
Cornwall O
su O
nazvani O
po O
njemu O
. O

Prema O
gradskoj O
web O
stranici O
, O
Moskva O
se O
prvo O
zvala O
" O
Mali O
Kalamazoo O
" O
, O
a O
ime O
Moskva B-PERSON
odabrano O
je O
izvlačenjem O
imena O
iz O
šešira O
. O

Otkako O
je O
1998 O
. O
započela O
njihova O
kampanja O
Save O
Lids O
to O
Save O
Lives O
, O
Yoplait O
je O
donirao O
više O
od O
25 O
milijuna O
dolara O
za O
Komen B-ORGANIZATION
. O

Hay B-LOCATION
ima O
niz O
mjesta O
s O
popisa O
naslijeđa O
, O
uključujući O
: O

Broj O
stanovnika O
Joy B-LOCATION
zabilježen O
je O
kao O
1990 O
. O
godine O
kao O
150 O
. O

Flynn B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Leon O
, O
Teksas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

1959 O
. O
godine O
područje O
Clinton B-LOCATION
šokirano O
je O
ubojstvom O
12 O
- O
godišnje O
Lynne O
Harper O
. O

Menadžerski O
tim O
benda O
rezervirao O
je O
Crush O
na O
turneji O
po O
Sjedinjenim O
Državama O
, O
Japanu O
i O
jugoistočnoj O
Aziji O
, O
počevši O
nakon O
što O
je O
Air B-PERSON
dovršila O
svoje O
GCSE O
- O
ove O
, O
a O
" O
Jellyhead O
" O
je O
potom O
dosegao O
76 O
. O
mjesto O
na O
Billboard O
Hot O
100 O
. O

Oniks B-PERSON
i O
Rainman O
držali O
bi O
naslov O
do O
13 O
. O
siječnja O
2007 O
. O
prije O
nego O
što O
bi O
ga O
izgubili O
od O
Blackouta O
( O
Sabian O
i O
Ruckus O
) O
. O

Epizoda O
je O
od O
Opela B-PERSON
stvorila O
nešto O
poput O
slavne O
osobe O
. O

Rothenberg B-LOCATION
je O
selo O
i O
bivša O
općina O
u O
odenwaldkreisu O
( O
okrugu O
) O
u O
Hessenu O
u O
Njemačkoj O
. O

Rupa B-LOCATION
ima O
opsežnu O
i O
važnu O
ulogu O
u O
norveškoj O
povijesti O
. O

Eide B-LOCATION
je O
bivša O
općina O
u O
okrugu O
Aust O
- O
Agder O
u O
Norveškoj O
. O

Studenti O
sportaši O
2013 O
. O
, O
Simeon B-ORGANIZATION
prva O
je O
čikaška O
javna O
škola O
koja O
je O
osvojila O
četiri O
uzastopna O
naslova O
u O
košarci O
, O
a O
druga O
u O
cijeloj O
državi O
. O

Aria B-ORGANIZATION
je O
također O
izgradila O
pojačala O
, O
poput O
10W O
Birdy O
. O

Taro B-ORGANIZATION
je O
imao O
prvu O
javnu O
ponudu O
1961 O
. O
godine O
, O
stavljajući O
svoje O
dionice O
na O
tržište O
bez O
recepta O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

Učinkoviti O
policijski O
zapovjednici O
primali O
bi O
bonuse O
koje O
je O
plaćao O
Abir B-ORGANIZATION
. O

S O
malo O
stanovnika O
, O
Desdemona B-LOCATION
je O
raspustila O
općinsku O
upravu O
1936 O
. O
godine O
, O
a O
općim O
područjem O
od O
tada O
upravlja O
Županija O
Eastland O
. O

25 O
. O
lipnja O
2018 O
. O
godine O
Griffin O
i O
tvrtka O
EW O
Scripps O
objavili O
su O
da O
će O
Griffin B-ORGANIZATION
nabaviti O
Scrippsov O
radio O
klaster O
Tulsa O
- O
KFAQ O
( O
1170 O
sati O
ujutro O
) O
, O
KVOO O
- O
FM O
( O
98,5 O
) O
, O
KBEZ O
( O
92,9 O
FM O
) O
, O
KHTT O
s O
licencom O
Muskogee O
( O
106,9 O
FM O
) O
i O
KXBL O
- O
FM O
( O
99,5 O
) O
s O
licencom O
Henryette O
- O
za O
12,5 O
milijuna O
dolara O
. O

Waratah B-LOCATION
ima O
oceansku O
klimu O
( O
Köppenova O
klasifikacija O
klime O
: O
Cfb O
) O
, O
neobično O
hladnu O
po O
australskim O
standardima O
. O

Atlas B-PERSON
objavio O
je O
svoju O
autobiografiju O
" O
Atlas O
: O
Od O
ulice O
do O
prstena O
: O
Borba O
sina O
da O
postane O
čovjek O
" O
, O
2006 O
. O

Nakon O
što O
je O
cijelu O
sezonu O
proveo O
kao O
Golsonova O
rezerva O
, O
Zaire B-PERSON
je O
pokrenuo O
Music O
City O
Bowl O
2014 O
. O
godine O
. O

Sarah O
Flannery O
osvojila O
je O
nagradu O
Europske O
mlade O
znanstvenice O
godine O
za O
svoju O
prezentaciju O
algoritma O
Cayley O
- O
Purser O
, O
koja O
se O
temeljila O
na O
radu O
koji O
je O
obavila O
s O
istraživačima O
Baltimore B-ORGANIZATION
tijekom O
kratkog O
staža O
u O
tvrtki O
. O

U O
travnju O
2009 O
. O
Island B-ORGANIZATION
najavio O
je O
planove O
da O
do O
rujna O
2009 O
. O
zatvori O
salone O
svojih O
uređaja O
kako O
bi O
se O
usredotočio O
na O
maloprodaju O
hrane O
. O

2008 O
. O
, O
Razlog B-ORGANIZATION
je O
izdao O
naknadno O
izvješće O
pod O
naslovom O
" O
iProvo O
ponovno O
posjećeno O
: O
još O
jedna O
godina O
i O
još O
uvijek O
se O
bori O
" O
. O

Do O
1993 O
. O
godine O
naziv O
Betlehem B-ORGANIZATION
ponovno O
je O
oživljen O
kao O
Glazbena O
tvrtka O
Betlehem O
, O
iako O
se O
Salsoul O
često O
koristi O
kao O
otisak O
. O

Wallace O
je O
napustio O
Dell B-LOCATION
1876 O
. O
godine O
i O
kuća O
je O
prodana O
. O

9 O
. O
prosinca O
1834 O
. O
Purdue B-PERSON
je O
od O
Jessea O
Spencera O
kupio O
zemljište O
u O
Indiani O
za O
850 O
dolara O
koje O
je O
dijelom O
platio O
u O
trgovini O
. O

Tom O
Farrell O
, O
nakon O
što O
je O
impresioniran O
nastupom O
benda O
u O
hollywoodskom O
okrugu O
Red O
Light O
, O
napisao O
je O
u O
Music O
Connectionu O
da O
je O
Charlotte B-PERSON
' O
vrlo O
neobična O
' O
i O
da O
se O
ne O
uklapa O
u O
najnovije O
trendove O
. O

O'Neill B-ORGANIZATION
nudi O
mnoge O
izvannastavne O
aktivnosti O
, O
poput O
nekoliko O
zborova O
i O
bendova O
; O
tim O
School O
Reach O
; O
sportske O
ekipe O
u O
nogometu O
, O
nogometu O
, O
ragbiju O
, O
krosu O
, O
curlingu O
, O
košarci O
, O
odbojci O
, O
golfu O
, O
STAR O
- O
u O
( O
Studenti O
zajedno O
protiv O
rasizma O
) O
, O
Duhovnom O
odboru O
, O
Eko O
klubu O
, O
Klubu O
za O
doručak O
, O
Robotičkom O
klubu O
, O
Liderskom O
klubu O
, O
DECA O
i O
GSA O
( O
Gay O
- O
Straight O
Savez O
) O
. O

Holbein B-LOCATION
je O
organizirani O
zaselak O
u O
Saskatchewanu O
koji O
se O
nalazi O
u O
ruralnoj O
općini O
Shellbrook O
br O
. O
493 O
. O

Nakon O
što O
je O
unajmio O
Drapera O
, O
Bennion O
je O
nastavio O
služiti O
kao O
predsjednik O
Ridge B-ORGANIZATION
do O
1984 O
. O
godine O
. O

Danan B-LOCATION
je O
Talijanima O
pao O
u O
siječnju O
1936 O
. O
godine O
u O
sklopu O
Drugog O
talijansko O
- O
abesinskog O
rata O
. O

Temza B-PERSON
je O
tada O
potpisala O
dvogodišnji O
ugovor O
da O
ostane O
s O
Dinosom O
. O

Butleru B-ORGANIZATION
predvodi O
Christine O
( O
Tina O
) O
Ciocca O
. O

U O
- O
Bahn O
ima O
osam O
linija O
( O
U41 O
do O
U49 O
) O
koje O
opslužuju O
Dortmund B-LOCATION
i O
veliko O
predgrađe O
Lünen O
na O
sjeveru O
. O

Iako O
se O
Kathleen O
udala O
za O
Williama O
Isfana O
u O
Penny B-LOCATION
1955 O
. O
godine O
, O
par O
nikada O
nije O
bio O
stanovnik O
. O

Atlas B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Upshur O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Harmston B-LOCATION
ostao O
je O
malo O
selo O
sve O
do O
sredine O
1990 O
- O
ih O
kada O
je O
novi O
vlasnik O
Harmston O
Halla O
, O
lokalni O
programer O
nekretnina O
, O
napravio O
planove O
za O
izgradnju O
stanova O
na O
južnom O
obodu O
sela O
na O
mjestu O
bivše O
bolnice O
. O

1940 O
. O
Tunis B-PERSON
je O
od O
svog O
izdavača O
primio O
200 O
dolara O
da O
posjeti O
Dodgersov O
proljetni O
trening O
kamp O
u O
Clearwateru O
na O
Floridi O
. O

Lego B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Raleigh O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Neil B-LOCATION
je O
nekadašnje O
naselje O
u O
okrugu O
Kern O
u O
Kaliforniji O
. O

Gibbons B-LOCATION
je O
grad O
u O
središnjoj O
Alberti O
u O
Kanadi O
. O

Adrian B-LOCATION
se O
izvorno O
zvao O
Oregon O
, O
a O
pod O
tim O
je O
imenom O
postavljen O
1844 O
. O

Izaija B-LOCATION
započeo O
je O
kao O
rudarska O
zajednica O
, O
a O
kasnije O
se O
koristio O
kao O
pojilište O
za O
vlakove O
na O
parni O
pogon O
. O

Sadri B-LOCATION
je O
također O
dobro O
povezan O
s O
Palijem O
, O
Nathdwarom O
, O
Kumbalgarhom O
, O
Mt O
. O

Shalom B-ORGANIZATION
je O
prvi O
put O
predstavljen O
1989 O
. O
godine O
kao O
mala O
molitvena O
skupina O
. O

Kahan B-LOCATION
je O
tradicionalno O
središte O
plemena O
Marri O
i O
nekadašnja O
rezidencija O
sardara O
plemena O
. O

U O
lipnju O
2008 O
. O
Pendragon B-PERSON
podigao O
je O
protestni O
kamp O
na O
usput O
u O
blizini O
spomenika O
, O
zahtijevajući O
besplatan O
pristup O
Stonehengeu O
za O
sve O
. O

Pantone B-PERSON
je O
inovirao O
GIS O
metode O
za O
identificiranje O
staništa O
ove O
rijetke O
i O
ugrožene O
vrste O
na O
temelju O
visine O
, O
nagiba O
, O
aspekta O
i O
tipa O
tla O
. O

Kalifornija B-PERSON
rođen O
je O
kao O
Randy O
Craig O
Wolfe O
u O
glazbenoj O
židovskoj O
obitelji O
u O
Los O
Angelesu O
i O
proveo O
je O
svoje O
rane O
godine O
proučavajući O
različite O
stilove O
u O
obiteljskom O
folklornom O
klubu O
u O
Los O
Angelesu O
, O
Ash O
Groveu O
. O

Maryland B-PERSON
je O
rođen O
i O
odrastao O
u O
Chicagu O
u O
državi O
Illinois O
, O
gdje O
je O
igrao O
srednjoškolski O
nogomet O
u O
gimnaziji O
Whitney O
Young O
. O

" O
Budući O
da O
ovdje O
ne O
izrađujemo O
dijelove O
niti O
ih O
ne O
sastavljamo O
, O
ne O
smatram O
nas O
proizvođačem O
glasovira O
" O
, O
rekao O
je O
Timothy O
Oliver O
, O
koji O
je O
zajedno O
s O
dugogodišnjim O
zaposlenikom O
Richardom O
Galassinijem O
kupio O
Cunningham B-ORGANIZATION
. O

Atlas B-PERSON
je O
stavio O
pištolj O
kalibra O
. O
38 O
na O
Tysonovo O
uho O
i O
rekao O
mu O
da O
nikada O
više O
ne O
dira O
obitelj O
, O
ili O
će O
ga O
ubiti O
ako O
to O
učini O
. O

Dana O
12 O
. O
veljače O
2014 O
. O
, O
Callaway O
Cars O
najavio O
je O
dodavanje O
nadograđenog O
paketa O
napunjenih O
goriva O
u O
Suburban B-ORGANIZATION
za O
dodatnih O
17.000 O
USD O
. O

Za O
vrijeme O
dok O
je O
bio O
na O
relaciji O
MLA O
, O
Juba B-PERSON
je O
ostao O
neovisan O
o O
stranačkoj O
politici O
i O
nije O
bio O
predan O
nekoj O
određenoj O
ideologiji O
. O

Cliff B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
i O
grad O
ugljena O
u O
okrugu O
Floyd O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

1 O
. O
srpnja O
1958 O
. O
njemačka O
vojska O
preuzela O
je O
od O
belgijske O
vojske O
punu O
kontrolu O
nad O
vojarnom O
Donnerberg O
, O
a O
Eschweiler B-LOCATION
je O
postao O
garnizonski O
grad O
, O
pružajući O
dodatni O
promet O
za O
Eschweiler O
Hauptbahnhof O
. O

Torry B-LOCATION
je O
povezan O
sa O
sjevernom O
obalom O
Dee O
i O
središtem O
Aberdeena O
tri O
mosta O
. O

Kako O
su O
šezdesete O
godine O
odmicale O
, O
SMS B-PERSON
je O
krajem O
1960 O
- O
ih O
sudjelovao O
u O
nekoliko O
projekata O
kao O
što O
su O
Naam O
Moovar O
, O
Raja O
Veetu O
Pillai O
, O
Uyir O
Mel O
Aasai O
, O
Sabash O
Thambi O
, O
Panakkara O
Pillai O
, O
Naalum O
Therindhavan O
, O
Chakkaram O
i O
Mannippu O
. O

Peršun B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Mingo O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Nema O
povijesnih O
dokaza O
da O
je O
Eni B-PERSON
ikada O
vladao O
Istočnim O
kutovima O
. O

Prema O
" O
Forbes O
Magazine O
" O
, O
Mandel B-PERSON
ima O
neto O
vrijednost O
od O
2,6 O
milijardi O
dolara O
od O
listopada O
2018 O
. O

Koristeći O
svoj O
impozantni O
okvir O
, O
Stoa B-PERSON
je O
zabilježio O
3 O
asistencije O
u O
6 O
utakmica O
kako O
bi O
pomogao O
SAD O
- O
u O
u O
osvajanju O
zlata O
. O

Petra B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
smještena O
u O
okrugu O
Bracken O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Dani O
baštine O
Raymonda O
održavaju O
se O
svake O
godine O
tijekom O
prvog O
tjedna O
srpnja O
u O
znak O
proslave O
osnivanja O
Raymonda B-LOCATION
. O

5 O
. O
kolo O
NRL O
sezone O
2013 O
Bromwich B-PERSON
debitirao O
je O
u O
NRL O
za O
Melbourne O
Storm O
protiv O
Tigrova O
. O

Banke O
su O
redovito O
pozivale O
Omai B-PERSON
da O
večera O
s O
Kraljevskim O
društvom O
i O
dogovarale O
sastanke O
s O
uglednim O
slavnim O
osobama O
, O
uključujući O
Lord O
Sandwich O
, O
dr O
. O
Samuela O
Johnsona O
, O
Frances O
Burney O
i O
Annu O
Seward O
, O
između O
ostalih O
. O

Unatoč O
usporedivoj O
populaciji O
s O
ostalim O
gradovima O
i O
selima O
na O
tom O
području O
, O
Napoli B-LOCATION
ima O
relativno O
mali O
broj O
poduzeća O
i O
atrakcija O
, O
s O
tim O
da O
većina O
stanovnika O
grada O
za O
svoje O
potrebe O
odlazi O
u O
Malu O
dolinu O
ili O
Randolph O
. O

Gerry B-ORGANIZATION
se O
proširio O
na O
gornju O
odjeću O
i O
proizveo O
neke O
od O
prvih O
laganih O
donjih O
jakni O
. O

Kahi B-LOCATION
je O
seosko O
i O
sindikalno O
vijeće O
u O
okrugu O
Hangu O
u O
Khyber O
Pakhtunkhwa O
. O

Mustang B-ORGANIZATION
predstavio O
je O
Čistokrvne O
1960 O
. O

Crow B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Lane O
, O
Oregon O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Prema O
jednom O
izvoru O
, O
naziv O
Vine B-LOCATION
odabran O
je O
zbog O
svoje O
kratkoće O
. O

Zbog O
svog O
dosjea O
, O
tim O
iz O
Dublina B-ORGANIZATION
iz O
1970 O
- O
ih O
mnogi O
smatraju O
jednim O
od O
najvećih O
timova O
svih O
vremena O
. O

Rudy B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Strzałkowo O
, O
unutar O
okruga O
Słupca O
, O
velikopoljsko O
vojvodstvo O
, O
u O
zapadnoj O
središnjoj O
Poljskoj O
. O

Philips B-PERSON
oženio O
se O
Anne O
Henriëtte O
Elisabeth O
Marijom O
de O
Jongh O
( O
Amersfoort O
, O
30 O
. O
svibnja O
1878 O
. O
- O
Eindhoven O
, O
7 O
. O
ožujka O
1970 O
. O
) O
. O

Smatran O
bliskim O
predsjedniku O
Denisu O
Sassouu O
Nguessu O
, O
Goma B-PERSON
je O
bio O
glavni O
tajnik O
Ekonomske O
zajednice O
država O
Srednje O
Afrike O
( O
CEEAC O
) O
od O
1999 O
. O
do O
2012 O
. O
godine O
. O

Henlys O
Group O
, O
novo O
ime O
za O
Plaxton O
, O
napravio O
je O
autobuse O
koje O
je O
često O
postavljao O
na O
šasiju O
Dennis B-ORGANIZATION
. O

Jedan O
od O
osnivača O
Rollinsa B-ORGANIZATION
bio O
je O
dr O
. O
David O
Sencer O
, O
direktor O
Centara O
za O
kontrolu O
i O
prevenciju O
bolesti O
( O
CDC O
) O
od O
1966 O
. O
do O
1977 O
. O
i O
povjerenik O
za O
zdravstvo O
New O
Yorka O
od O
1981 O
. O
do O
1985 O
. O

Electra B-PERSON
je O
2020 O
. O
godine O
objavila O
singl O
" O
Thirsty O
( O
For O
Love O
) O
" O
, O
suradnju O
s O
obožavateljima O
. O

Nakon O
građanskog O
rata O
od O
lipnja O
do O
listopada O
1997 O
. O
Goma B-PERSON
bio O
je O
uključen O
kao O
jedan O
od O
75 O
članovi O
Nacionalnog O
prijelaznog O
vijeća O
( O
CNT O
) O
, O
koje O
je O
služilo O
kao O
prijelazno O
zakonodavno O
tijelo O
od O
1998 O
. O
do O
2002 O
. O

Rebecca B-LOCATION
je O
grad O
u O
okrugu O
Turner O
u O
državi O
Georgia O
uz O
rijeku O
Alapaha O
. O

Prema O
Sistema O
de O
Transporte O
Colectivo O
, O
Ermita B-PERSON
služi O
kao O
transfer O
stanica O
na O
12 O
. O
liniji O
. O

Omega B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Kingfisher O
, O
Oklahoma O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Kodak B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
i O
grad O
ugljena O
u O
okrugu O
Perry O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Sir O
John O
Isaac O
Thornycroft O
( O
1 O
. O
veljače O
1843 O
. O
- O
28 O
. O
lipnja O
1928 O
. O
) O
bio O
je O
engleski O
brodograditelj O
, O
osnivač O
brodograđevne O
tvrtke O
Thornycroft O
i O
član O
obitelji O
Thornycroft B-PERSON
. O

Llanelli B-LOCATION
je O
rodno O
mjesto O
i O
dom O
Terryja O
Griffithsa O
OBE O
- O
a O
, O
svjetskog O
prvaka O
u O
snookeru O
1979 O
. O
i O
drugoplasiranog O
1988 O
. O

Teri B-LOCATION
je O
selo O
i O
sindikalno O
vijeće O
u O
okrugu O
Karak O
u O
Hajber O
Pahtunhvi O
, O
Pakistan O
. O

Zoran B-ORGANIZATION
je O
registriran O
u O
državi O
Delaware O
i O
imao O
je O
urede O
u O
Kanadi O
, O
Kini O
, O
Engleskoj O
, O
Njemačkoj O
, O
Indiji O
, O
Izraelu O
, O
Japanu O
, O
Koreji O
, O
Tajvanu O
i O
SAD O
- O
u O
. O

Monsanto B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Contra O
Costa O
, O
Kalifornija O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Neprofitne O
organizacije O
preimenovane O
su O
u O
Brady B-ORGANIZATION
u O
veljači O
2019 O
. O
, O
na O
25 O
. O
obljetnicu O
provedbe O
Bradyjeva O
zakona O
. O

Bud B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
koja O
se O
nalazi O
u O
gradu O
Jefferson O
, O
okrugu O
Vernon O
, O
Wisconsin O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Colorado B-ORGANIZATION
bio O
je O
u O
vlasništvu O
Affinity O
Equity O
Partnersa O
. O

Minnie B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Floyd O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

U O
Grčkoj O
je O
postojala O
priča O
koja O
je O
Rhodopis B-PERSON
uzrokovala O
izgradnju O
treće O
piramide O
. O

Clint B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Fresno O
u O
Kaliforniji O
. O

Indiana B-PERSON
krenula O
je O
na O
turneju O
po O
Velikoj O
Britaniji O
u O
svibnju O
2015 O
. O
godine O
i O
sljedeći O
mjesec O
nastupila O
po O
drugi O
put O
na O
festivalu O
Glastonbury O
. O

1960 O
. O
godine O
Taro B-ORGANIZATION
započinje O
s O
proizvodnjom O
aktivnih O
farmaceutskih O
sastojaka O
( O
API O
) O
. O

Gillette B-LOCATION
je O
nekorporirano O
područje O
i O
mala O
zajednica O
u O
okrugu O
Manatee O
, O
Florida O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Catanduanes B-LOCATION
bio O
je O
zastupljen O
kao O
dio O
Albayevog O
drugog O
okruga O
od O
1907 O
. O
do O
1931 O
. O
godine O
, O
a O
u O
potpunosti O
je O
obuhvaćao O
četvrti O
distrikt O
te O
provincije O
od O
1931 O
. O
do O
1946 O
. O

Ime O
je O
promijenjeno O
u O
Fritz B-LOCATION
1916 O
. O
godine O
u O
čast O
Fritza O
Arnetta O
, O
stanovnika O
koji O
je O
podnio O
prvu O
prijavu O
za O
poštu O
. O

Glamorgan B-LOCATION
je O
stambena O
četvrt O
u O
jugozapadnom O
kvadrantu O
Calgaryja O
, O
Alberta O
. O

Tyro B-ORGANIZATION
imenovao O
je O
Robbieja O
Cookea O
za O
izvršnog O
direktora O
. O

Izborni O
predmeti O
u O
Moreland B-ORGANIZATION
uključuju O
bend O
, O
orkestar O
, O
umjetnost O
, O
kuhanje O
, O
kazališnu O
umjetnost O
, O
godišnjak O
, O
naprednu O
umjetnost O
, O
tehnološki O
laboratorij O
, O
AVID O
, O
te O
raspravu O
i O
dijalog O
. O

Aardvark B-ORGANIZATION
korišten O
je O
za O
postavljanje O
subjektivnih O
pitanja O
za O
koja O
se O
željela O
ljudska O
prosudba O
ili O
preporuka O
. O

McKay B-LOCATION
je O
povijesna O
stambena O
zgrada O
u O
Indianapolisu O
, O
Indiana O
. O

Nottingham B-LOCATION
je O
pripojen O
Clevelandu O
1912 O
. O

Danas O
Fage B-ORGANIZATION
ima O
široku O
paletu O
sireva O
, O
uključujući O
: O
" O
Feta O
" O
, O
" O
Graviera O
" O
, O
" O
Trikalino O
" O
, O
" O
Trikalino O
Light O
" O
, O
" O
Gouda O
" O
, O
" O
Edam O
" O
, O
" O
Plagia O
" O
, O
" O
Regato O
" O
, O
" O
Sendvič O
sir O
" O
, O
" O
Junior O
porcije O
" O
, O
" O
Junior O
kriške O
" O
, O
" O
Junior O
Meridoules O
" O
i O
" O
Flair O
" O
. O

Obitelj O
Mansur B-PERSON
stekla O
je O
međunarodnu O
važnost O
zbog O
navodnog O
pranja O
novca O
. O

1765 O
. O
izolirani O
Sjeverni O
kraj O
( O
čiji O
je O
Charles B-LOCATION
dio O
) O
pripojen O
je O
susjednom O
gradu O
North O
Providence O
. O

U O
studenom O
2017 O
. O
godine O
, O
Logic B-PERSON
je O
objavio O
pjesmu O
" O
Broken O
People O
" O
kao O
dio O
zvučne O
podloge O
Bright O
. O

Povijesno O
okružje O
sela O
Clinton O
Village O
nacionalna O
je O
povijesna O
četvrt O
smještena O
u O
Clinton B-LOCATION
u O
okrugu O
Oneida O
u O
New O
Yorku O
. O

Vaughan B-ORGANIZATION
je O
1869 O
. O
godine O
u O
Chicagu O
, O
u O
državi O
Illinois O
, O
osnovao O
Alexander O
Vaughan O
, O
18 O
- O
godišnji O
kovač O
, O
kao O
vodoinstalatersku O
tvrtku O
. O

Laar B-LOCATION
je O
zaselak O
u O
nizozemskoj O
provinciji O
Sjeverni O
Brabant O
. O

Oberon B-LOCATION
ima O
niz O
mjesta O
s O
popisa O
naslijeđa O
, O
uključujući O
: O

Prometno O
raskrižje O
s O
Kongresom B-LOCATION
i O
županijskom O
cestom O
812 O
( O
Lantana O
cesta O
) O
nalazi O
se O
na O
jugozapadnom O
uglu O
zračne O
luke O
okruga O
Park O
Palm O
Beach O
, O
lokalno O
poznate O
kao O
zračna O
luka O
Lantana O
. O

Jericho O
odvodi O
Isherwooda O
doktoru O
Villainu O
, O
koji O
kaže O
da O
je O
Isherwood O
mrtav O
, O
ali O
osigurava O
uništenog O
Jericho B-PERSON
koji O
su O
druge O
" O
mogućnosti O
" O
da O
mu O
pomognu O
. O

Reid B-LOCATION
se O
nalazi O
unutar O
saveznog O
biračkog O
tijela O
Canberre O
, O
koje O
trenutno O
zastupa O
Alicia O
Payne O
u O
Zastupničkom O
domu O
. O

Konstantin B-LOCATION
obuhvaćao O
je O
površinu O
od O
87.578 O
km O
² O
i O
obuhvaćao O
je O
šest O
" O
arondismana O
" O
: O
to O
su O
bili O
Batna O
, O
Bône O
, O
Bougie O
, O
Guelma O
, O
Philippeville O
i O
Sétif O
. O

Kirgiski O
dužnosnici O
strahuju O
, O
međutim O
, O
da O
će O
, O
ako O
ljudi O
odu O
iz O
Baraka B-LOCATION
, O
Kirgistan O
, O
neće O
moći O
zadržati O
svoju O
enklavu O
. O

Oman B-PERSON
rođen O
je O
u O
Lightstreetu O
u O
Pensilvaniji O
, O
15 O
. O
kolovoza O
1864 O
. O
, O
sin O
Henryja O
Freas O
Oman O
i O
Mary O
Jane O
Shannon O
. O

Postao O
je O
Alexander O
Station O
1885 O
. O
godine O
, O
a O
premješten O
je O
na O
17 O
- O
10 O
- O
21W O
i O
promijenjen O
u O
Alexander B-LOCATION
1891 O
. O

Warren B-LOCATION
ima O
umjerenu O
mediteransku O
klimu O
. O

Puch B-LOCATION
je O
i O
mjesto O
salzburškog O
" O
Fachhochschule O
" O
( O
Sveučilište O
primijenjenih O
znanosti O
) O
. O

Povijesno O
imanje O
Darnley B-LOCATION
( O
drevno O
" O
Derneley O
" O
, O
itd O
. O
) O
, O
U O
župi O
Eastwood O
, O
Renfrewshire O
, O
istočno O
od O
Barrheada O
, O
bilo O
je O
sjedište O
drevne O
baronije O
. O

Somerset B-PERSON
je O
ponovno O
vraćen O
u O
Monmouth O
na O
britanske O
opće O
izbore O
1741 O
. O
godine O
. O

Tijekom O
nekih O
legendarnih O
gozbi O
, O
koje O
su O
uključivale O
natjecanja O
u O
piću O
, O
ljudi O
Asha B-LOCATION
tvrdili O
su O
da O
je O
ime O
sela O
dolazilo O
iz O
činjenice O
da O
su O
mogli O
konzumirati O
toliko O
" O
askia O
" O
vina O
. O

Stanovništvo O
grada O
Reid B-LOCATION
bilo O
je O
1.636 O
, O
uključujući O
26 O
( O
1,6 O
% O
) O
autohtonih O
osoba O
i O
972 O
( O
60,5 O
% O
) O
osoba O
rođenih O
u O
Australiji O
. O

Stryker B-PERSON
je O
kolegiju O
donirao O
66 O
milijuna O
dolara O
. O

Reagan B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Falls O
, O
Texas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Amsprop O
je O
investicijska O
tvrtka O
u O
vlasništvu O
tvrtke O
Sugar B-PERSON
, O
a O
sada O
je O
pod O
nadzorom O
njegovog O
sina O
Daniela O
Patricka O
. O

Graveney B-ORGANIZATION
u O
početku O
je O
djelovao O
i O
na O
bivšim O
nalazištima O
Furzedown O
i O
Ensham O
; O
međutim O
, O
zgrada O
Ensham O
ubrzo O
je O
zatvorena O
i O
škola O
sada O
zauzima O
ono O
što O
je O
bila O
Srednja O
škola O
Furzedown O
s O
obje O
strane O
Welham O
Road O
- O
a O
u O
Tootingu O
, O
jugozapadni O
London O
. O

Od O
1975 O
, O
Dortmund B-LOCATION
je O
podijeljen O
u O
dvanaest O
upravnih O
okruga O
. O

Do O
kraja O
šezdesetih O
Carpenter B-ORGANIZATION
je O
nastavio O
proizvoditi O
svoju O
liniju O
školskih O
autobusa O
kao O
i O
od O
1920 O
- O
ih O
: O
svako O
je O
vozilo O
u O
osnovi O
bilo O
izrađeno O
jedno O
po O
jedno O
bez O
montažne O
linije O
i O
uglavnom O
po O
narudžbi O
. O

Bierstadt B-LOCATION
nalazi O
se O
pored O
" O
Aukammtala O
" O
i O
ima O
pristup O
Njemačkoj O
saveznoj O
ruti O
455 O
. O

Joanna B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
ruralnom O
južnom O
okrugu O
Berks O
, O
Pennsylvania O
. O

Stetson B-ORGANIZATION
je O
obnovio O
proizvodnju O
1980 O
- O
ih O
, O
ali O
tvrtka O
je O
bankrotirala O
1986 O
. O

Brudenell B-LOCATION
je O
sada O
dom O
vatrogasnog O
doma O
i O
Katoličke O
crkve O
Gospe O
od O
Anđela O
, O
koja O
održava O
godišnju O
večeru O
za O
prikupljanje O
sredstava O
za O
održavanje O
župnih O
zgrada O
. O

6 O
. O
siječnja O
2011 O
. O
Josh O
Resignalo O
imenovan O
je O
prvim O
glavnim O
trenerom O
u O
povijesti O
Hammera B-ORGANIZATION
. O

U O
veljači O
2011 O
. O
, O
Whitehall B-PERSON
je O
prikazan O
u O
emisiji O
" O
Comedy O
Central O
Presents O
Jack O
Whitehall O
" O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

Nakon O
491 O
. O
godine O
zapisana O
povijest O
Sussexa B-LOCATION
postaje O
prazna O
sve O
do O
607 O
. O
godine O
, O
kada O
anali O
izvještavaju O
da O
se O
Ceolwulf O
iz O
Wessexa O
borio O
protiv O
Južnih O
Saksonaca O
. O

Krajem O
1931 O
. O
Phil O
Irving O
prvi O
se O
put O
pridružio O
Vincentu B-ORGANIZATION
kao O
inženjer O
zajedno O
s O
kolegom O
inženjerom O
EJ O
Masseyem O
iz O
izvorne O
tvrtke O
HRD O
nakon O
što O
je O
u O
početku O
radio O
na O
metalurgiji O
za O
Velocette O
, O
odlazeći O
da O
bi O
se O
vratio O
u O
rodnu O
Australiju O
1949 O
. O

Povjesničarka O
plesa O
Marian O
Hannah O
Winter O
tvrdi O
da O
je O
Juba B-PERSON
jednostavno O
bila O
previše O
talentirana O
da O
bi O
je O
se O
zadržavalo O
. O

Wyatt B-LOCATION
nalazi O
se O
u O
školskom O
okrugu O
Penn O
- O
Harris O
- O
Madison O
. O

Ford B-LOCATION
je O
selo O
i O
civilna O
župa O
u O
Shropshireu O
u O
Engleskoj O
. O

Arthur B-LOCATION
je O
grad O
duhova O
u O
okrugu O
Stephens O
, O
Oklahoma O
, O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

Atlas B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
koja O
se O
nalazi O
u O
gradu O
Laketown O
, O
Polk O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Coldstream B-LOCATION
ima O
oceansku O
klimu O
koja O
je O
prijelazna O
s O
toplijom O
unutarnjom O
klimom O
, O
što O
rezultira O
većim O
ljetnim O
dnevnim O
temperaturama O
nego O
na O
viktorijanskoj O
obali O
. O

Underwood B-LOCATION
je O
predgrađe O
smješteno O
jugoistočno O
od O
središnje O
poslovne O
četvrti O
Brisbanea O
u O
Queenslandu O
u O
Australiji O
. O

Izvorno O
nazvan O
Denwood O
, O
grad O
je O
premjestio O
Grand O
Trunk O
Pacific O
Railway O
zapad O
- O
sjeverozapad O
i O
preimenovao O
se O
u O
Wainwright B-LOCATION
po O
generalu O
Williamu O
Wainwrightu O
, O
drugom O
potpredsjedniku O
željeznice O
. O

Raja O
Pratap O
Singh O
iz O
Weira O
, O
sin O
Brajraj O
- O
a O
. O
Raja O
Shri O
Mahendra O
Badan O
Singh O
iz O
Bharatpur O
- O
a O
dobio O
je O
posjed O
Weir B-LOCATION
oko O
1739 O
. O

U O
Applingu O
je O
školska O
uprava O
smatrala O
Samariju B-PERSON
" O
akademskim O
dragim O
kamenom O
" O
, O
zarađujući O
" O
ravno O
kao O
" O
unatoč O
opsežnim O
izvannastavnim O
studijama O
u O
( O
između O
ostalih O
) O
refrenu O
, O
bendu O
i O
drami O
. O

Weir B-LOCATION
je O
grad O
i O
općina O
u O
okrugu O
Bharatpur O
u O
indijskoj O
državi O
Rajasthan O
. O

16 O
. O
ožujka O
2015 O
. O
Harriet O
Mathews O
imenovana O
je O
Wiganovom O
nasljednicom O
na O
mjestu O
veleposlanice O
; O
Wigan B-PERSON
trebao O
je O
biti O
premješten O
na O
drugo O
imenovanje O
diplomatske O
službe O
. O

Albion B-LOCATION
omeđen O
je O
Wooloowinom O
na O
sjeveru O
, O
Ascotom O
na O
istoku O
, O
Newsteadom O
na O
jugu O
i O
Windsorom O
na O
zapadu O
, O
a O
doručak O
Creek O
definira O
granicu O
predgrađa O
na O
svom O
jugu O
i O
jugozapadu O
. O

Dublin B-ORGANIZATION
su O
u O
13 O
navrata O
osvajali O
Nacionalnu O
nogometnu O
ligu O
, O
posljednji O
put O
u O
2013 O
, O
2014 O
, O
2015 O
, O

Philips B-PERSON
oženio O
se O
Sarah O
- O
Ann O
, O
najstarijom O
kćerkom O
Nathaniela O
Philipsa O
iz O
Hollinghursta O
. O

Nakon O
zimskog O
rata O
, O
jer O
je O
vojni O
hardver O
morao O
biti O
raseljen O
s O
teritorija O
koji O
će O
se O
dati O
Sovjetskom O
Savezu O
na O
temeljima O
Moskovskog O
primirja O
, O
pomorsko O
topništvo O
dovedeno O
je O
u O
Lemi B-LOCATION
kako O
bi O
se O
stvorio O
dio O
linije O
Salpa O
. O

Bullard B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
El O
Dorado O
u O
Kaliforniji O
. O

Marley B-LOCATION
je O
zaselak O
u O
blizini O
grada O
Deal O
u O
Kentu O
u O
Engleskoj O
. O

Appin B-LOCATION
ima O
niz O
lokacija O
s O
popisa O
naslijeđa O
, O
uključujući O
: O

Baker B-ORGANIZATION
također O
objavljuje O
za O
kršćane O
laike O
na O
teme O
poput O
učenika O
, O
duhovnosti O
, O
poticanja O
, O
odnosa O
, O
braka O
, O
roditeljstva O
i O
presjeka O
kršćanstva O
i O
kulture O
. O

Simeon B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Albemarle O
u O
državi O
Virginia O
. O

Johnson B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
koja O
se O
nalazi O
u O
gradu O
Easton O
, O
Marathon O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Metz B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Marion O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Aberdeen B-LOCATION
je O
gradić O
u O
gornjoj O
regiji O
Hunter O
u O
Novom O
Južnom O
Walesu O
, O
Australija O
, O
u O
Gornjem O
Hunter O
Shireu O
. O

Zona O
1 O
i O
Zona O
2 O
opisuju O
područje O
poznato O
kao O
Cheek B-LOCATION
. O

Narodni O
glazbenik O
Dave O
Smith O
preselio O
se O
u O
Fox B-LOCATION
1979 O
. O
godine O
i O
učio O
staru O
glazbu O
od O
guslara O
Fate O
Morrisona O
na O
tjednim O
jam O
sessionima O
u O
rezidenciji O
Lonnie O
Lee O
. O

2003 O
. O
godine O
, O
Victory B-ORGANIZATION
je O
predstavio O
Vegas O
. O

Stryker B-PERSON
bio O
je O
u O
eteru O
na O
KAMP O
97,1 O
AMP O
radiju O
od O
15 O
do O
19 O
sati O
radnim O
danom O
. O

Gips B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
istočnom O
gradu O
Portage O
, O
okrugu O
Ottawa O
, O
Ohio O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Terrick B-LOCATION
( O
nekada O
Terwick O
) O
je O
zaselak O
u O
župi O
Ellesborough O
, O
u O
Buckinghamshireu O
, O
u O
Engleskoj O
. O

Tosca B-PERSON
upravljala O
je O
sustavima O
farmi O
New O
York O
Yankees O
- O
a O
, O
Kansas O
City O
Royals O
- O
a O
, O
Floride O
Marlins O
i O
Atlanta O
Braves O
17 O
sezona O
između O
1980 O
. O
i O
2001 O
. O

Juba B-PERSON
umro O
je O
kod O
kuće O
u O
Petersfieldu O
1993 O
. O
godine O
u O
78 O
. O
godini O
. O

Među O
katoličkim O
školama O
, O
Molloy B-ORGANIZATION
ima O
najveći O
postotak O
svojih O
diplomanata O
koji O
su O
stekli O
Regents O
diplome O
. O

Dominion B-LOCATION
nalazi O
se O
uz O
Maryland O
Route O
552 O
, O
južno O
od O
Chestera O
. O

Jagoda B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
zapadnom O
okrugu O
Duchesne O
, O
Utah O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Clark B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
sjevernom O
okrugu O
Storey O
i O
južnom O
okrugu O
Washoe O
, O
istočno O
od O
Renoa O
i O
Sparks O
. O

Patricia B-LOCATION
leži O
na O
visokim O
ravnicama O
Llano O
Estacada O
. O

Somerset B-LOCATION
je O
malo O
naselje O
zapadno O
od O
Burnieja O
, O
Tasmanija O
, O
Australija O
. O

Barnard B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Brown O
, O
Južna O
Dakota O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Myra B-LOCATION
je O
administrativno O
središte O
općine O
Vegårshei O
u O
Aust O
- O
Agderu O
u O
Norveškoj O
. O

Basra B-PERSON
se O
navodno O
borio O
u O
afganistanskom O
ratu O
na O
strani O
mudžahedina O
, O
zadobivši O
ranu O
od O
metka O
u O
nogu O
. O

Hunter B-LOCATION
je O
grad O
na O
zapadnom O
Grand O
Bahamu O
na O
Bahamima O
. O

Rusko B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Strzegom O
, O
unutar O
okruga O
Świdnica O
, O
donjošlesko O
vojvodstvo O
, O
u O
jugozapadnoj O
Poljskoj O
. O

Vrlo O
je O
posebno O
to O
što O
je O
Hoeven B-LOCATION
jedino O
selo O
u O
Nizozemskoj O
koje O
ima O
( O
legalnu O
) O
privatnu O
radio O
stanicu O
nazvanu O
Radio O
Peejenland O
tijekom O
ovih O
7 O
dana O
. O

1989 O
. O
godine O
Silhouette B-ORGANIZATION
kupio O
je O
Remploy O
i O
postao O
dio O
novoosnovane O
grupe O
Textile O
. O

Lynx B-LOCATION
je O
nekoorporirano O
mjesto O
i O
željeznička O
točka O
u O
Neorganiziranom O
sjevernom O
dijelu O
okruga O
Cochrane O
u O
sjeveroistočnom O
Ontariju O
u O
Kanadi O
. O

Dum O
Dumi O
su O
izumljeni O
1924 O
. O
, O
a O
Spangler B-ORGANIZATION
je O
kupio O
prava O
i O
opremu O
1953 O
. O

Pošta O
pod O
nazivom O
Wainwright B-LOCATION
djeluje O
od O
1895 O
. O

Nakon O
kratkog O
razdoblja O
posudbe O
u O
Telstaru O
u O
Eerste O
Divisie O
2010 O
. O
godine O
, O
tijekom O
kojeg O
je O
odigrao O
četiri O
utakmice O
, O
ali O
se O
nakon O
promjene O
menadžera O
našao O
marginaliziran O
, O
Copier B-PERSON
je O
2010 O
. O
prešao O
u O
FC O
Oss O
, O
odigravši O
3 O
utakmice O
i O
postigavši O
2 O
igre O
za O
momčad O
. O

Mandel B-LOCATION
je O
vinogradarsko O
selo O
. O

Nolan B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Mingo O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Opel B-PERSON
je O
napustio O
obiteljsku O
tvrtku O
i O
Njemačku O
nakon O
1929 O
. O

Shelley B-LOCATION
je O
zapadno O
od O
županijskog O
grada O
Chelmsforda O
. O

Nalazeći O
se O
na O
vrlo O
strateškom O
mjestu O
, O
Kushimoto B-LOCATION
je O
bio O
dom O
mnogih O
vojnih O
postrojenja O
tijekom O
Drugog O
svjetskog O
rata O
, O
uključujući O
hidroplansku O
bazu O
Kushimoto O
i O
uzletište O
Shiono O
- O
Misaki O
. O

Johnson B-LOCATION
je O
istočno O
- O
sjeveroistočno O
od O
Wausaua O
. O

Prije O
nego O
što O
se O
pridružio O
Xbox O
timu O
u O
Microsoftu O
, O
Toulouse B-PERSON
je O
bio O
šef O
komunikacija O
za O
sigurnosni O
odgovor O
u O
Microsoftovom O
centru O
za O
sigurnosni O
odgovor O
. O

Kada O
je O
američki O
građanski O
rat O
započeo O
1861 O
. O
godine O
, O
Chrysler B-PERSON
je O
odlučio O
podržati O
cilj O
Unije O
. O

Albion B-LOCATION
je O
dom O
nekoliko O
mlinskih O
zgrada O
, O
crkava O
i O
golf O
terena O
Kirkbrae O
Country O
Club O
. O

Zaire B-PERSON
je O
i O
izvršni O
direktor O
vlastite O
izdavačke O
kuće O
sa O
sjedištem O
u O
Philadelphiji O
pod O
nazivom O
Foreva O
Young O
. O

Faulkner B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Randolph O
, O
zapadna O
Virginia O
. O

Opel B-PERSON
je O
spomenula O
da O
je O
oslikala O
zidove O
i O
strop O
njihova O
stana O
. O

Mortimer B-LOCATION
je O
nekadašnje O
naselje O
u O
okrugu O
Butte O
u O
Kaliforniji O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Lincolnshire B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Wood O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Champa B-LOCATION
jedan O
je O
od O
proizvođača O
visokokvalitetne O
svile O
. O

Atlanticovo O
dobrotvorno O
davanje O
ostalo O
je O
anonimno O
sve O
do O
1997 O
. O
, O
kada O
ga O
je O
poslovni O
spor O
u O
koji O
je O
bio O
uključen O
Feeney O
natjerao O
da O
otkrije O
financiranje O
za O
Atlantic B-ORGANIZATION
. O

Republika B-ORGANIZATION
je O
podnijela O
zahtjev O
za O
upravu O
13 O
. O
veljače O
2013 O
. O
godine O
, O
s O
imenovanim O
administratorima O
tvrtke O
Ernst O
& O
Young O
. O

Dover B-ORGANIZATION
sastavni O
je O
dio O
indeksa O
S O
& O
P O
500 O
i O
trguje O
na O
njujorškoj O
burzi O
pod O
" O
DOV O
" O
. O

Nakon O
šest O
godina O
privatne O
prakse O
u O
Salemu O
, O
Boise B-PERSON
se O
vratio O
na O
okružni O
sud O
1898 O
. O
godine O
. O

U O
zakonodavnoj O
skupštini O
Britanske O
Kolumbije O
, O
Nanaimo O
je O
predstavljen O
grebenima O
Nanaima B-LOCATION
( O
Sheila O
Malcolmson O
, O
BC O
NDP O
) O
i O
Nanaimo O
- O
North O
Cowichan O
( O
Doug O
Routley O
, O
BC O
NDP O
) O
. O

Inverness B-LOCATION
se O
nalazi O
na O
, O
južno O
od O
Union O
Springsa O
. O

Osim O
toga O
, O
2013 O
. O
i O
2014 O
. O
BNE B-PERSON
bio O
je O
uključen O
u O
nekoliko O
kampanja O
za O
prikupljanje O
sredstava O
za O
. O

Kushimoto B-LOCATION
ima O
tri O
grada O
pobratima O
: O

Nakon O
ovog O
dvostrukog O
ispadanja O
, O
Featherstone B-ORGANIZATION
se O
povukao O
s O
Nacionalne O
konferencije O
kako O
bi O
obnovio O
tim O
otvorenog O
doba O
. O

Rođen O
u O
Columbusu O
u O
državi O
Indiana O
, O
Pence B-PERSON
je O
pohađao O
zajedničke O
škole O
. O

Arthur B-LOCATION
je O
bivša O
provincijska O
izborna O
jedinica O
u O
kanadskoj O
provinciji O
Manitoba O
. O

Niger B-PERSON
je O
također O
napisao O
raspravu O
" O
De O
re O
militari O
" O
u O
kojoj O
je O
bio O
kritičan O
prema O
Trećem O
križarskom O
ratu O
. O

Osnovan O
1955 O
. O
u O
New O
Yorku O
, O
Dover B-ORGANIZATION
je O
sa O
sjedištem O
u O
Downers O
Groveu O
u O
državi O
Illinois O
i O
zapošljava O
više O
od O
26 O
000 O
ljudi O
širom O
svijeta O
. O
