Hoffman B-PERSON
je O
ilustraciju O
naslovnice O
ponovio O
kao O
manji O
crtež O
na O
naslovnoj O
stranici O
. O

Wiseman B-PERSON
bio O
je O
izuzeti O
igrač O
za O
PBA O
sezonu O
2010 O
- O
11 O
. O

Clarke B-PERSON
je O
također O
obučavao O
agenta O
SOE O
Harrya O
Reea O
za O
njegove O
aktivnosti O
u O
okupiranoj O
Francuskoj O
. O

Njegova O
je O
obitelj O
nastavila O
židovsku O
tradiciju O
, O
šaljući O
mladog O
Mandela B-PERSON
u O
popodnevnu O
hebrejsku O
školu O
. O

Brady B-PERSON
je O
prvi O
put O
stekao O
kritičke O
kritike O
odmah O
nakon O
napuštanja O
škole O
, O
kada O
je O
privukao O
pažnju O
nekih O
dobro O
- O
poznati O
kolekcionari O
umjetnosti O
tijekom O
njegove O
prve O
samostalne O
izložbe O
. O

Nakon O
što O
su O
neovisno O
objavili O
tri O
EP O
- O
a O
, O
Roy B-PERSON
je O
potpisao O
ugovor O
za O
Fueled O
by O
Ramen O
i O
izdao O
njihov O
debitantski O
studijski O
album O
" O
Big O
City O
Sin O
and O
Small O
Town O
Redemption O
" O
koji O
je O
proizveo O
Matt O
Bayles O
2004 O
. O

Ellis B-PERSON
je O
stekao O
reputaciju O
usamljenika O
vatrene O
ćudi O
, O
stekavši O
mu O
nadimak O
" O
Die O
Rooi O
Duiwel O
" O
( O
Crveni O
vrag O
) O
. O

Cunningham B-PERSON
je O
1997 O
. O
gurnuo O
Pentagon O
na O
kupnju O
sustava O
za O
digitalizaciju O
dokumenata O
vrijednog O
20 O
milijuna O
dolara O
koji O
je O
kreirala O
ADCS O
Inc O
. O
, O
jedna O
od O
nekoliko O
obrambenih O
tvrtki O
u O
vlasništvu O
Wilkesa O
. O

Wright O
je O
primljen O
u O
Kuću O
slavnih O
Louisiane O
Hayride O
2003 O
. O
godine O
; O
a O
godinu O
dana O
kasnije O
, O
Obitelj O
Medvjeda O
izdala O
je O
CD O
koji O
sadrži O
većinu O
snimaka O
Wrighta B-PERSON
i O
Toma O
Tall O
- O
a O
Fabor O
. O

Jericho B-LOCATION
je O
nekadašnje O
naselje O
u O
okrugu O
Nevada O
u O
Kaliforniji O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
je O
u O
travnju O
2011 O
. O
najavio O
planove O
za O
prodaju O
WFRV O
i O
WJMN O
Nexstar O
Broadcasting O
Group O
za O
20 O
milijuna O
dolara O
. O

Rođen O
u O
uglednoj O
robovlasničkoj O
obitelji O
u O
Frankfortu O
, O
Kentucky O
, O
Harlan B-PERSON
je O
doživio O
brzi O
uspon O
do O
političke O
važnosti O
. O

Pokrenut O
1990 O
. O
godine O
, O
Kropp B-PERSON
nastavlja O
program O
Razgovora O
o O
jastucima O
danas O
u O
privatnim O
, O
individualnim O
tečajevima O
. O

Burke B-PERSON
nastavlja O
s O
turnejama O
po O
cijelom O
svijetu O
, O
uključujući O
izvedbe O
u O
Australiji O
2013 O
. O

California B-LOCATION
je O
malo O
prigradsko O
područje O
Birminghama O
u O
Engleskoj O
. O

Brady B-PERSON
je O
bivši O
državni O
službenik O
koji O
je O
20 O
godina O
vodio O
ured O
izborne O
jedinice O
bivšeg O
Taoiseach O
Bertie O
Aherna O
. O

Lester B-PERSON
je O
sezonu O
T O
- O
4 O
završio O
u O
pobjedama O
( O
19 O
) O
i O
na O
4 O
. O
mjestu O
u O
napadima O
( O
225 O
) O
u O
Majorsima O
( O
AL O
i O
NL O
zajedno O
) O
2010 O
. O

Curtis B-PERSON
je O
sagradio O
" O
Lyndon O
" O
, O
renesansno O
oživljavanje O
u O
Wyncoteu O
u O
državi O
Pennsylvania O
, O
s O
uređenjem O
krajolika O
dizajnirao O
Frederick O
Law O
Olmsted O
. O

Charles B-PERSON
je O
tada O
otvorio O
pregovore O
s O
poglavarima O
Vikinga O
Godfridom O
i O
Sigfredom O
. O

Quinn B-PERSON
je O
također O
član O
čikaškog O
vijeća O
za O
globalne O
poslove O
. O

Ova O
druga O
linija O
prolazi O
kroz O
Eschweiler B-LOCATION
oko O
500 O
m O
sjeverno O
od O
i O
paralelno O
s O
glavnom O
prugom O
i O
prolazi O
ispod O
nje O
kod O
DreibogenbrÃ O
¼ O
cke O
( O
„ O
most O
s O
tri O
luka O
“ O
u O
okrugu O
Aue O
. O

KOLOVOZ O
- O
LoveFest O
II O
subota O
, O
12 O
. O
kolovoza O
u O
11 O
sati O
, O
West O
Harvey O
Ave O
, O
Dorset B-LOCATION
- O
Promicanje O
kohezije O
zajednice O
. O

DVD O
je O
snimljen O
u O
Ballybunionu O
, O
Co O
. O
Kerry O
, O
a O
Kennyju B-PERSON
se O
pridružuju O
guslač O
Ivor O
Ottley O
i O
kontrabasist O
Damien O
Evans O
. O

Nakon O
Lacsonovog O
mandata O
pedesetih O
godina O
, O
Manilu B-LOCATION
je O
veći O
dio O
šezdesetih O
vodio O
Antonio O
Villegas O
. O

Meier O
je O
rekao O
Donaldu B-PERSON
da O
je O
siguran O
da O
će O
demokrati O
pobijediti O
na O
izborima O
, O
budući O
da O
su O
imali O
puno O
informacija O
o O
nezakonitim O
poslovima O
Richarda O
Nixona O
s O
Howardom O
Hughesom O
koji O
nikada O
nisu O
pušteni O
, O
te O
da O
je O
Larry O
O'Brien O
imao O
informacije O

Pariz B-LOCATION
je O
sada O
mala O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Fauquier O
, O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Fagan B-PERSON
je O
2004 O
. O
godine O
na O
Manhattanu O
podnio O
saveznu O
tužbu O
za O
nepostojeću O
skupinu O
pod O
nazivom O
Udruženje O
žrtava O
holokausta O
za O
vraćanje O
umjetnina O
i O
remek O
- O
djela O
( O
AHVRAM O
) O
protiv O
Bank O
Austria O
Creditanstalt O
AG O
i O
drugih O
europskih O
korporativnih O
, O
vladinih O
i O
financijskih O
institucija O
za O
6,8 O
milijardi O
dolara O
. O

Tripoli B-LOCATION
ima O
poštu O
s O
poštanskim O
brojem O
54564 O
. O

Wythe B-PERSON
je O
također O
dizajnirao O
pečat O
suda O
Chancery O
da O
ilustrira O
kaznu O
perzijskog O
suca O
Sisamnesa O
, O
ubijenog O
i O
oderanog O
nakon O
primanja O
mita O
. O

Cunningham B-PERSON
je O
završio O
3 O
. O
u O
klasi O
i O
ukupno O
17 O
. O
u O
svom O
Aston O
Martinu O
DB2 O
Vantage O
LML O
/ O
50 O
/ O
21 O
, O
prvom O
proizvedenom O
. O

Leonard B-PERSON
se O
fokusira O
na O
problem O
istodobne O
lokalizacije O
i O
mapiranja O
( O
SLAM O
) O
, O
posebno O
za O
autonomna O
podvodna O
vozila O
. O

U O
Ivanhoe B-LOCATION
1961 O
. O
godine O
90 O
Aboridžina O
živjelo O
je O
u O
tri O
kolibe O
. O

Putney B-LOCATION
je O
također O
dom O
anglikanske O
crkve O
Svetog O
Čada O
, O
Delange O
Road O
, O
koja O
je O
osnovana O
1912 O
. O
godine O
i O
čija O
je O
zgrada O
od O
povijesnog O
značaja O
. O

31 O
. O
kolovoza O
2017 O
. O
Malone B-PERSON
pokušao O
se O
vratiti O
profesionalnom O
hokeju O
na O
ledu O
nakon O
što O
je O
potpisao O
ugovor O
o O
profesionalnom O
isprobavanju O
( O
PTO O
) O
s O
Minnesota O
Wildom O
kako O
bi O
prisustvovao O
njihovom O
trening O
kampu O
. O

Wellington B-LOCATION
ima O
niz O
mjesta O
s O
popisa O
naslijeđa O
, O
uključujući O
: O

Satin B-PERSON
je O
već O
dugo O
kriv O
zbog O
miješanja O
stavova O
iz O
različitih O
dijelova O
svoje O
političke O
odiseje O
. O

Perelman B-PERSON
je O
imao O
problematičan O
odnos O
s O
Grouchom O
Marxom O
, O
koji O
je O
jednom O
rekao O
za O
pisca O
, O
" O
Mrzio O
sam O
kurvinog O
sina O
, O
a O
on O
je O
imao O
glavu O
veliku O
poput O
mog O
stola O
. O
" O

Boyle B-PERSON
također O
služi O
kao O
honorarni O
član O
fakulteta O
u O
Centru O
za O
javnu O
politiku O
Sveučilišta O
Drexel O
, O
predajući O
tečajeve O
iz O
upravljanja O
politikama O
i O
kampanjama O
. O

Whitehall B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
King O
and O
Queen O
, O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Stanmore B-LOCATION
je O
predgrađe O
na O
unutrašnjem O
zapadu O
Sydneya O
, O
u O
Novom O
Južnom O
Walesu O
, O
Australija O
, O
6 O
kilometara O
jugozapadno O
od O
središnje O
poslovne O
četvrti O
Sydneya O
. O

Kolega O
Peter O
Fisher O
počeo O
je O
raditi O
1994 O
. O
godine O
s O
Yamamoto B-PERSON
. O

Clinton B-PERSON
je O
dobio O
50 O
elektorskih O
glasova O
za O
77 O
za O
Adamsa O
. O

Kao O
saveznik O
predsjednika O
RFC O
- O
a O
Jesse O
H O
. O
Jones O
- O
a O
, O
Corcoran B-PERSON
je O
vršio O
moć O
koja O
je O
daleko O
izvan O
ovlasti O
njegovog O
ureda O
. O

Kao O
rezultat O
španjolskog O
kulturnog O
utjecaja O
, O
Manila B-LOCATION
je O
pretežno O
kršćanski O
grad O
. O
, O
Rimokatolici O
su O
činili O
93,5 O
% O
stanovništva O
, O
a O
slijedili O
su O
ih O
sljedbenici O
filipinske O
neovisne O
crkve O
( O
2,4 O
% O
) O
; O
Iglesia O
ni O
Cristo O
( O
1,9 O
% O
) O
; O
razne O
protestantske O
crkve O
( O
1,8 O
% O
) O
; O
i O
budisti O
( O
1,1 O
% O
) O
. O

Clydesdale B-ORGANIZATION
je O
stigao O
do O
prvog O
finala O
škotskog O
kupa O
, O
1874 O
, O
ali O
je O
izgubio O
2 O
- O
0 O
od O
Queen's O
Parka O
. O

Calgary O
je O
potpisao O
Raymond B-PERSON
trogodišnji O
ugovor O
vrijedan O
9,5 O
milijuna O
dolara O
. O

U O
ožujku O
2010 O
. O
godine O
Murphy B-PERSON
podržao O
je O
Zakon O
o O
zaštiti O
pacijenata O
i O
pristupačnoj O
skrbi O
, O
danas O
poznat O
kao O
Obamacare O
. O

U O
lipnju O
2009 O
. O
godine O
, O
Gatehouse B-ORGANIZATION
je O
uspostavio O
" O
Milestone O
Capital O
PCC O
program O
" O
, O
platformu O
za O
izdavanje O
Sukuka O
u O
iznosu O
od O
milijardu O
američkih O
dolara O
koja O
banci O
omogućuje O
prikupljanje O
sredstava O
za O
sebe O
i O
klijente O
s O
islamskih O
tržišta O
kapitala O
. O

Nakon O
trofeja O
prvaka O
, O
Engleska O
je O
igrala O
s O
Južnom O
Afrikom O
u O
3 O
T20I O
, O
a O
Roy B-PERSON
je O
postigao O
28 O
, O
67 O
, O
odnosno O
8 O
trčanja O
. O

Burke B-PERSON
je O
dobio O
zamjensko O
imenovanje O
za O
Pomorsku O
akademiju O
Sjedinjenih O
Država O
koje O
je O
dao O
njegov O
lokalni O
kongresmen O
. O

Exeter B-ORGANIZATION
koristi O
sustav O
ocjenjivanja O
u O
11 O
bodova O
, O
u O
kojem O
A O
vrijedi O
11 O
bodova O
, O
a O
E O
vrijedi O
0 O
bodova O
. O

Bali B-LOCATION
je O
imao O
svoju O
općinu O
i O
prije O
neovisnosti O
. O

Barnard B-PERSON
je O
glazbenik O
iz O
Melbournea O
. O

Malta B-LOCATION
je O
selo O
u O
upravnom O
okrugu O
Gmina O
Krzeszyce O
, O
unutar O
okruga O
Sulcin O
, O
vojvodstva O
Lubusz O
, O
na O
zapadu O
Poljske O
. O

Do O
1910 O
. O
James O
Buchanan O
Duke O
kontrolirao O
je O
Lorillard B-ORGANIZATION
i O
American O
Tobacco O
Company O
, O
iako O
je O
zadržao O
izvorni O
naziv O
. O

McKay B-PERSON
se O
uspješno O
žalio O
na O
ovu O
presudu O
, O
ali O
ona O
je O
postala O
osnova O
osnovne O
plaće O
, O
koja O
je O
dominirala O
australskim O
ekonomskim O
životom O
sljedećih O
60 O
do O
80 O
godina O
. O

Townley B-PERSON
je O
završio O
na O
11 O
. O
mjestu O
u O
bodovima O
za O
kamione O
. O

Blackett B-PERSON
se O
već O
niz O
godina O
bavi O
politikom O
u O
različitim O
svojstvima O
. O

Doyle B-PERSON
je O
isprobao O
i O
kasnije O
postao O
jedan O
od O
dvjesto O
igrača O
koji O
su O
prisustvovali O
prvom O
proljetnom O
treningu O
AAGPBL O
- O
a O
izvan O
Sjedinjenih O
Država O
, O
koji O
je O
održan O
na O
Kubi O
na O
Gran O
Stadium O
de O
La O
Habana O
prije O
sezone O
1947 O
. O
godine O
. O

William B-PERSON
je O
također O
imao O
koristi O
od O
njegove O
kampanje O
u O
Bretanji O
osiguravajući O
podršku O
nekih O
bretonskih O
plemića O
koji O
su O
podržavali O
invaziju O
na O
Englesku O
1066 O
. O

Blake B-PERSON
je O
još O
jednom O
stigao O
do O
platoa O
od O
40 O
bodova O
s O
Sharksima O
, O
zbrojivši O
10 O
golova O
i O
35 O
asistencija O
u O
svojoj O
prvoj O
sezoni O
u O
San O
Joseu O
. O

1906 O
. O
JP O
Morgan O
je O
Curtisu B-PERSON
osigurao O
75 O
000 O
američkih O
dolara O
za O
produkciju O
serije O
o O
Indijancima O
. O

Kao O
rezultat O
toga O
, O
Perkins B-PERSON
je O
razvio O
emisije O
za O
oba O
izvođača O
, O
u O
obliku O
Eltonove O
emisije O
" O
Saturday O
Live O
" O
i O
skeč O
emisije O
" O
Čovjek O
od O
tetke O
; O
" O
i O
Enfieldov O
" O
Televizijski O
program O
Harryja O
Enfielda O
" O
. O

Njegovo O
zagovaranje O
Francuske O
revolucije O
izraženo O
je O
neobičnom O
političkom O
akcijom O
: O
nakon O
trodnevnog O
informativnog O
sastanka O
Lux B-PERSON
održao O
je O
referendum O
o O
tome O
treba O
li O
njegova O
domovina O
ući O
u O
Francusku O
prvu O
republiku O
, O
2 O
. O
studenog O
1792 O
. O
god O
. O
Kostheim O
. O

Cambridge B-LOCATION
je O
kanadska O
župa O
u O
okrugu O
Queens O
, O
New O
Brunswick O
. O

Yasuda B-PERSON
je O
bio O
među O
najboljim O
financijerima O
koje O
je O
Japan O
imao O
; O
međutim O
nije O
bio O
pustolov O
i O
jedva O
je O
proširio O
posao O
dalje O
od O
financija O
. O

U O
veljači O
2001 O
. O
, O
Columbus O
Crew O
odabrao O
je O
Tennyson B-PERSON
u O
četvrtom O
krugu O
( O
ukupno O
39 O
. O
) O
u O
MLS O
SuperDraftu O
2001 O
. O
godine O
. O

Roy B-PERSON
je O
u O
siječnju O
2014 O
. O
najavio O
da O
će O
se O
povući O
u O
. O

1952 O
. O
godine O
, O
Cunningham B-PERSON
je O
predstavio O
cestovni O
automobil O
Continental O
C3 O
. O

Tijekom O
sezone O
2012 O
. O
- O
13 O
. O
, O
Yeo B-PERSON
je O
optužio O
igrače O
San O
Jose O
Sharksa O
za O
uljepšavanje O
penala O
i O
morao O
je O
nazovite O
Todda O
McLellana O
da O
se O
ispriča O
. O

Do O
1958 O
. O
Clarke B-PERSON
prelazi O
na O
procvat O
ritma O
i O
bluza O
i O
rock O
scene O
, O
pridružujući O
se O
Vinceu O
Eageru O
Beat O
Boysu O
, O
sastavljenom O
od O
Tonyja O
Belchera O
( O
gitara O
) O
, O
Alana O
Le O
Clairea O
( O
rođen O
kao O
Alan O
Cocks O
, O
26 O
. O
kolovoza O
1938 O
. O
; O
klavir O
) O
i O
Tex O
Makins O
( O
rođen O
Anthony O
Paul O
Makins O
, O
3 O
. O
srpnja O
1940 O
. O
; O
bas O
) O
, O
koji O
je O
nastupio O
u O
londonskom O
caffe O
baru O
. O

Wyatt B-PERSON
je O
zatim O
izradio O
set O
radnih O
crteža O
, O
koji O
je O
sadržavao O
detaljne O
upute O
za O
neoklasični O
ukras O
. O

Tiller B-PERSON
objavljen O
je O
30 O
. O
kolovoza O
2014 O
. O

Dva O
mjeseca O
kasnije O
najavljeno O
je O
da O
će O
Ruby B-PERSON
biti O
silovana O
kao O
dio O
priče O
o O
seksualnom O
pristanku O
. O

Porota O
u O
tom O
slučaju O
utvrdila O
je O
da O
je O
predmetni O
članak O
sadržavao O
" O
imputaciju O
" O
da O
je O
Cairns B-PERSON
" O
bio O
neprimjereno O
povezan O
sa O
svojom O
pomoćnicom O
Junie O
Morosi O
u O
romantičnom O
ili O
seksualnom O
druženju O
" O
, O
ali O
da O
ta O
izjava O
nije O
klevetnička O
. O

Bradford B-ORGANIZATION
je O
izgubio O
8 O
- O
3 O
od O
Wigan O
- O
a O
, O
a O
Frank O
Whitcombe O
postao O
je O
prvi O
igrač O
koji O
je O
osvojio O
trofej O
Lancea O
Todda O
na O
gubitničkoj O
strani O
. O

Koren B-PERSON
je O
započeo O
rad O
na O
novom O
molitveniku O
u O
1970 O
- O
ih O
. O

Raymond B-PERSON
zagovara O
upotrebu O
obavještajnih O
podataka O
od O
strane O
grupa O
za O
ljudska O
prava O
i O
drugih O
nevladinih O
organizacija O
. O

Lutz B-PERSON
je O
zaradio O
šest O
borbenih O
zvijezda O
: O
Tunis O
, O
Sicilija O
, O
Rim O
- O
Arno O
, O
Južna O
Francuska O
i O
Sjeverni O
Apenini O
. O

To O
je O
kasnije O
trebalo O
postati O
glavni O
dio O
Otago B-LOCATION
ribolovne O
industrije O
. O

Rennie B-PERSON
je O
uveo O
nekoliko O
inovativnih O
koncepata O
u O
vratarstvo O
u O
škotskom O
nogometu O
. O

Od O
veljače O
do O
travnja O
2004 O
. O
, O
Donaldson B-PERSON
je O
završio O
tečaj O
za O
odabir O
SASR O
- O
a O
i O
bio O
je O
raspoređen O
u O
3 O
. O
eskadrilu O
u O
svibnju O
2004 O
. O

Za O
svoj O
rad O
na O
Army O
War O
Collegeu O
, O
Clarke B-PERSON
je O
1994 O
. O
godine O
nagrađen O
katedrom O
generala O
Dwighta O
D O
. O
Eisenhowera O
za O
nacionalnu O
sigurnost O
. O

Andreas B-PERSON
je O
također O
održavao O
obiteljsku O
rezidenciju O
u O
luci O
Sydney O
u O
Aveniji O
Elamang O
, O
Kirribilli O
. O

Vidal B-PERSON
je O
član O
Katoličkog O
ceha O
književnika O
i O
Udruženja O
književnika O
Eastern O
Shore O
. O

1927 O
. O
godine O
Weber B-PERSON
je O
postigao O
dva O
dodira O
protiv O
Wisconsina O
u O
posljednjoj O
utakmici O
Fieldinga O
H O
. O
Yosta O
kao O
nogometnog O
trenera O
Michigana O
( O
ujedno O
i O
posljednja O
michiganska O
nogometna O
utakmica O
odigrana O
na O
Ferry O
Fieldu O
) O
. O

Ostale O
tvrtke O
sa O
sjedištem O
u O
Austinu B-LOCATION
uključuju O
NXP O
Semiconductors O
, O
GoodPop O
, O
Temple O
- O
Inland O
, O
Sweet O
Leaf O
Tea O
Company O
, O
Keller O
Williams O
Realty O
, O
National O
Western O
Life O
, O
GSD O
& O
M O
, O
Dimensions O
Fund O
Advisors O
, O
Golfsmith O
, O
Forestar O
Group O
, O
EZCorp O
, O
Outdoor O
Voices O
, O
Tito's O
Votka O
, O
doista O
, O
govori O
socijalno O
i O
YETI O
. O

Barnard B-PERSON
je O
naznačio O
da O
je O
album O
nadahnut O
snagom O
prirode O
, O
ljubavi O
, O
krhke O
ljepote O
planete O
Zemlje O
i O
da O
se O
to O
odražava O
u O
tekstovima O
pjesama O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
je O
godinu O
dana O
kasnije O
1989 O
. O
osvojio O
finale O
Lancashire O
Cupa O
godinu O
dana O
. O

Barnard B-PERSON
je O
poznat O
po O
tome O
što O
je O
vrlo O
povučen O
, O
odbija O
praktički O
sve O
intervjue O
za O
medije O
i O
rijetko O
se O
pojavljuje O
u O
javnosti O
. O

Rođen O
u O
Bariju O
, O
diplomirao O
pravo O
, O
Noto B-PERSON
je O
postao O
prvi O
poznat O
kao O
radio O
- O
voditelj O
nakon O
prvog O
svjetskog O
rata O
. O

Hank B-PERSON
je O
također O
stvorio O
zakladu O
Cuauhtémoc O
Hank O
za O
stipendiranje O
učenika O
svih O
razreda O
, O
uključujući O
studije O
u O
stranim O
školama O
. O

2005 O
. O
Ellis B-PERSON
je O
počeo O
predavati O
tjedne O
satove O
za O
pojedince O
osuđene O
za O
vožnju O
pod O
utjecajem O
. O

Manila B-LOCATION
je O
mala O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Boone O
, O
zapadna O
Virginia O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Rennie B-PERSON
je O
također O
prodavač O
etažnih O
stanova O
u O
bivšem O
Olimpijskom O
selu O
2010 O
. O
, O
projektu O
koji O
je O
već O
nekoliko O
godina O
predmet O
polemika O
i O
opsežne O
medijske O
pozornosti O
oko O
financijskih O
izazova O
projekta O
. O

Župa O
Kinn B-LOCATION
osnovana O
je O
kao O
općina O
1 O
. O
siječnja O
1838 O
. O
( O
vidi O
zakon O
omanskapsdistrikt O
) O
. O

Na O
nesreću O
Yankeesa O
, O
jer O
je O
trgovina O
došla O
nakon O
31 O
. O
kolovoza O
, O
Ramos B-PERSON
nije O
imao O
pravo O
nastupa O
u O
Svjetskim O
serijama O
, O
koje O
je O
New O
York O
u O
sedam O
utakmica O
izgubio O
od O
St O
. O
Louis O
Cardinals O
- O
a O
pod O
vodstvom O
Boba O
Gibsona O
. O

Neobično O
je O
, O
dvije O
godine O
prije O
nego O
što O
je O
diplomirao O
i O
stekao O
pravnu O
diplomu O
, O
Murphy B-PERSON
je O
položio O
ispit O
za O
Barristers O
' O
Admission O
Board O
i O
primljen O
u O
Advokatsku O
komoru O
Novog O
Južnog O
Walesa O
1947 O
. O

Početkom O
listopada O
1845 O
. O
u O
Cincinnatiju O
, O
Ohio O
, O
Blanchard B-PERSON
je O
s O
kolegom O
prezbiterijanskim O
ministrom O
Nathanom O
Lewisom O
Riceom O
( O
29 O
. O
prosinca O
1807 O
. O
- O
11 O
. O
lipnja O
1877 O
. O
) O
raspravljao O
o O
moralu O
ropstva O
. O

Adams O
- O
Schneidera O
naslijedio O
je O
National O
Up O
Simon O
, O
koji O
je O
osvojio O
i O
započeo O
svoju O
dugu O
parlamentarnu O
karijeru O
s O
jednim O
mandatom O
u O
Waikato B-LOCATION
. O

Corm B-PERSON
se O
smatra O
jednim O
od O
najutjecajnijih O
i O
nagrađivanih O
bliskoistočnih O
pisaca O
. O

Bradley B-PERSON
je O
stupio O
u O
porodništvo O
1947 O
. O
; O
u O
to O
vrijeme O
majke O
su O
bile O
zatvorene O
u O
velikim O
krevetićima O
i O
nosile O
su O
zaštitne O
kacige O
kako O
bi O
zaštitile O
glavu O
od O
udaranja O
u O
bokove O
krevetića O
zbog O
učinka O
lijekova O
koji O
su O
dobivali O
. O

Kao O
odgovor O
, O
Cunningham B-PERSON
je O
u O
intervjuu O
za O
CNN O
nakon O
skupa O
rekao O
: O
" O
John O
McCain O
me O
bacio O
pod O
autobus O
. O
. O
. O

Dover B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
unutar O
okruga O
Guysborough O
u O
Novoj O
Škotskoj O
, O
Kanada O
. O

Pošta O
pod O
nazivom O
Škotska B-LOCATION
osnovana O
je O
1873 O
. O
godine O
i O
ostala O
je O
u O
funkciji O
do O
1908 O
. O
godine O
. O

Binghamton B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
gradu O
Black O
Creek O
u O
okrugu O
Outagamie O
, O
Wisconsin O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Escobar B-PERSON
je O
imao O
vrlo O
jak O
proljetni O
trening O
za O
Hrabre O
2007 O
. O
godine O
prije O
nego O
što O
je O
poslan O
u O
Triple O
- O
A O
Richmond O
za O
početak O
sezone O
. O

Calico B-ORGANIZATION
ostaje O
jedan O
od O
najvećih O
proizvođača O
velikih O
magazina O
za O
automatsko O
i O
poluautomatsko O
oružje O
( O
50 O
i O
100 O
metaka O
) O
. O

Quinn B-PERSON
je O
toga O
dana O
postavio O
rekord O
za O
Cleveland O
Browns O
, O
jedini O
QB O
u O
povijesti O
franšize O
koji O
je O
u O
jednoj O
četvrtini O
bacio O
3 O
dodira O
. O

Darryl O
van O
der O
Velde O
odveo O
je O
Castleford B-ORGANIZATION
u O
finale O
Challenge O
kupa O
na O
Wembleyu O
1992 O
. O
godine O
gdje O
ih O
je O
porazio O
Wigan O
. O

Sky B-ORGANIZATION
sada O
ima O
280 O
podružnica O
. O

Egbert B-PERSON
je O
naručio O
sastavljanje O
" O
Registrum O
Gregorii O
" O
iz O
pisama O
pape O
Grgura O
Velikog O
i O
izradio O
sjajno O
osvijetljenu O
kopiju O
. O

1990 O
. O
Courtney B-PERSON
je O
počeo O
kupovati O
lijekove O
na O
sivom O
tržištu O
i O
koristiti O
ih O
za O
popunjavanje O
recepata O
u O
svojoj O
ljekarni O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
je O
u O
dva O
navrata O
držao O
svjetski O
rekord O
u O
brzini O
motocikala O
, O
prvi O
FIM O
rekord O
koji O
je O
1928 O
. O
godine O
postavio O
Owen O
M O
. O
Baldwin O
u O
Arpajonu O
u O
Francuskoj O
, O
mjestu O
Autodrome O
de O
Linas O
- O
Montlhéry O
. O

Ime O
izvorne O
farme O
stoga O
je O
najvjerojatnije O
promijenjeno O
u O
Kalifornija B-LOCATION
u O
nekom O
trenutku O
prije O
1839 O
. O

Surrey O
je O
ojačao O
svoje O
resurse O
za O
udaranje O
tijekom O
prethodne O
zime O
, O
potvrđujući O
dugoročno O
potpisivanje O
Kevina O
Pietersena O
, O
kao O
i O
dovođenje O
novih O
udarača O
Zandera O
de O
Bruyna O
i O
Toma O
Maynarda O
, O
i O
Roy B-PERSON
je O
sezonu O
započeo O
u O
drugom O
XI O
. O

Sharkey B-PERSON
je O
diplomirao O
rusku O
i O
rusku O
povijest O
na O
University O
College O
Dublin O
i O
Sveučilištu O
Birmingham O
. O

Konstantin B-PERSON
bi O
mogao O
biti O
rastrošan O
s O
carskom O
riznicom O
. O

Dover B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
koja O
se O
nalazi O
u O
gradu O
Emery O
, O
okrugu O
Price O
, O
Wisconsin O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Coombs B-PERSON
započeo O
je O
sezonu O
Toronto O
Argonauts O
2018 O
. O
na O
popisu O
ozlijeđenih O
za O
jednu O
utakmicu O
prije O
nego O
što O
je O
prebačen O
na O
popis O
za O
šest O
ozlijeđenih O
dok O
se O
oporavljao O
od O
ozljede O
gležnja O
. O

Rimini O
je O
6 O
. O
kolovoza O
2013 O
. O
potpisao O
Nicastro B-PERSON
i O
Ameth O
Fall O
. O

Bavaria B-LOCATION
je O
štićenik O
općine O
Nervesa O
della O
Battaglia O
u O
provinciji O
Treviso O
. O

Chrysler B-ORGANIZATION
je O
regrutovao O
i O
lokalne O
muškarce O
i O
mladiće O
slobodne O
muškarce O
iz O
međudržavnih O
država O
kako O
bi O
osigurali O
rast O
. O

U O
prosincu O
2018 O
. O
godine O
, O
Sugar B-PERSON
je O
tijekom O
televizijskog O
intervjua O
najavio O
da O
će O
napustiti O
Britaniju O
ako O
Corbyn O
postane O
premijer O
. O

Townley B-PERSON
je O
2008 O
. O
potpisao O
s O
timom O
Honda O
Red O
Bull O
Racing O
za O
natjecanje O
u O
sezoni O
Supercross O
/ O
Motocross O
2008 O
, O
vozeći O
Honda O
CR250F O
za O
Supercross O
seriju O
i O
CR450F O
za O
Motocross O
seriju O
. O

Od O
1975 O
. O
do O
1981 O
. O
Leonard B-PERSON
je O
osvojio O
130 O
utakmica O
, O
najviše O
u O
bilo O
kojem O
desnorukom O
bacaču O
u O
Major O
League O
Baseballu O
. O

Pod O
vodstvom O
trenera O
Siri O
Lindley O
, O
Ellis B-PERSON
je O
doživjela O
određeni O
uspjeh O
u O
svojoj O
prvoj O
godini O
ITU O
utrka O
2006 O
. O

Texas B-LOCATION
su O
komponirali O
James O
Blundell O
i O
Doug O
Trevor O
, O
a O
Blundell O
i O
M O
. O
Hickson O
napisali O
su O
pjesmu O
Cloncurry O
Cattle O
. O

Dok O
je O
bio O
gradonačelnik O
Daytona O
, O
Leonard B-PERSON
je O
bio O
poznat O
kao O
odlazni O
i O
orijentiran O
na O
mlade O
, O
ponekad O
zvan O
" O
Rock O
' O
N O
' O
Roll O
gradonačelnik O
Daytona O
" O
. O

Dvije O
momčadi O
ponovno O
su O
se O
sastale O
dva O
tjedna O
kasnije O
, O
a O
Macdonald B-PERSON
je O
još O
jednom O
vodio O
novozelandsku O
stranu O
. O

Hester B-PERSON
je O
sezonu O
završio O
sa O
šest O
udaraca O
uzvraćenih O
za O
touchdowne O
, O
što O
je O
postavilo O
rekord O
lige O
. O

Na O
kraju O
kampanje O
Aviva O
Premiership O
2010 O
/ O
2011 O
. O
, O
Percival B-PERSON
je O
napustio O
Harlequins O
i O
potpisao O
dvogodišnji O
ugovor O
kojim O
se O
vratio O
u O
novopromovirani O
Worcester O
Warriors O
i O
klub O
u O
kojem O
je O
započeo O
karijeru O
. O

Doyle B-PERSON
je O
sada O
bio O
u O
sumraku O
svoje O
karijere O
, O
međutim O
, O
izabran O
je O
za O
momčad O
Munstera O
dvanaesti O
put O
u O
trinaest O
godina O
1970 O
. O

Ellis B-PERSON
je O
prodao O
niz O
svojih O
dionica O
na O
flotaciji O
, O
smanjivši O
svoj O
dionički O
udio O
na O
oko O
39 O
% O
ukupnih O
dionica O
. O

U O
proljeće O
2009 O
. O
Meyers B-PERSON
ponovno O
je O
predstavio O
skraćeni O
međuosovinski O
razmak O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
osigurao O
je O
status O
Super O
lige O
sa O
sedam O
pobjeda O
od O
sedam O
. O

Osim O
toga O
, O
Cunningham B-PERSON
je O
osigurao O
financijsku O
potporu O
Otisu O
B O
. O
Mooreheadu O
kasno O
1915 O
. O
godine O
, O
kako O
bi O
pokrenuo O
novu O
tvrtku O
za O
vakuumske O
cijevi O
, O
nazvanu O
Moorehead O
Laboratories O
, O
također O
sa O
sjedištem O
u O
San O
Franciscu O
, O
CA O
. O

Devine B-PERSON
osnovao O
je O
Trilobyte O
u O
prosincu O
1990 O
. O
s O
Robom O
Landerosom O
. O

Toronto B-LOCATION
je O
izvorno O
bio O
mjesto O
aboridžinske O
misije O
zvane O
Ebenezer O
, O
koju O
je O
1829 O
. O
osnovao O
velečasni O
Threlkeld O
. O

Almora B-LOCATION
je O
imala O
32.358 O
stanovnika O
prema O
popisu O
stanovništva O
u O
Indiji O
2001 O
. O
godine O
. O

Westmount B-LOCATION
je O
bivša O
provincijska O
izborna O
četvrt O
smještena O
u O
regiji O
Montreal O
u O
Quebecu O
u O
Kanadi O
. O

Tijekom O
sezone O
2009 O
. O
, O
Tweed B-PERSON
je O
predstavio O
12 O
novih O
igrača O
, O
a O
Jim O
Moffatt O
( O
asistent O
) O
i O
Tony O
Bullock O
( O
vratar O
) O
pomažu O
u O
treniranju O
. O

Ismail B-PERSON
je O
također O
imenovao O
Najm O
- O
e O
Sanija O
za O
novog O
" O
vakila O
" O
carstva O
zbog O
smrti O
Mas'uda O
Gilanija O
. O

Krašnik B-LOCATION
je O
grad O
u O
istočnoj O
Poljskoj O
s O
35.602 O
stanovnika O
( O
2012 O
. O
) O
, O
smješten O
u O
Lublinskom O
vojvodstvu O
, O
povijesnoj O
Maloj O
Poljskoj O
. O

Zajednica O
Dublina B-LOCATION
polako O
je O
uvenula O
nakon O
1900 O
. O
godine O
, O
a O
1960 O
- O
ih O
je O
mjesto O
grada O
prepolovljeno O
preuređivanjem O
američke O
Rute O
71 O
, O
što O
je O
uključivalo O
izgradnju O
većeg O
, O
modernog O
vijadukta O
preko O
željezničke O
pruge O
i O
Coon O
Creeka O
. O

Od O
2008 O
. O
do O
2012 O
. O
godine O
, O
Dover B-ORGANIZATION
je O
stekao O
gotovo O
dvadeset O
i O
pet O
tvrtki O
. O

Cory B-PERSON
je O
bio O
veliki O
finalist O
i O
viceprvak O
u O
sezoni O
jedna O
od O
NBC O
- O
jevih O
" O
Posljednjih O
stripova O
" O
. O

Atena B-LOCATION
se O
nalazi O
na O
šest O
milja O
istočno O
od O
Rochestera O
uz O
državnu O
cestu O
Indiana O
14 O
. O

Brampton B-LOCATION
je O
selo O
u O
okrugu O
Eden O
, O
u O
okrugu O
Cumbria O
, O
u O
Engleskoj O
. O

Moskva B-LOCATION
se O
nalazi O
na O
. O

Boyle B-PERSON
je O
počeo O
glumiti O
u O
reklamama O
za O
tvrtku O
1984 O
. O
godine O
. O

Santiago B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Taylor O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

U O
ožujku O
2010 O
. O
godine O
, O
Hill B-PERSON
je O
objavio O
singl O
ekskluzivno O
za O
svoju O
grupu O
obožavatelja O
iz O
Bruneja O
pod O
nazivom O
" O
Buat O
Selamanya O
" O
. O

Dover B-LOCATION
je O
dom O
Državnog O
sveučilišta O
Delaware O
, O
sveučilišta O
koje O
dodjeljuje O
zemljište O
i O
jedinog O
povijesno O
crnog O
sveučilišta O
u O
Delawareu O
i O
Wesley O
Collegea O
. O

16 O
. O
svibnja O
2012 O
. O
Malone B-PERSON
potpisao O
je O
ugovor O
s O
Raith O
Rovers O
nakon O
što O
je O
impresionirao O
tadašnjeg O
menadžera O
Johna O
McGlynna O
. O

Osamdesetih O
godina O
Perkins B-PERSON
je O
izgradila O
vlastiti O
stakleni O
studio O
u O
Pojoaqueu O
u O
Novom O
Meksiku O
gdje O
je O
radila O
na O
učenju O
venecijanskih O
tehnika O
puhanja O
stakla O
. O

U O
prvoj O
sezoni O
Sheffield O
Shield O
- O
a O
u O
sezoni O
, O
Waugh B-PERSON
je O
zabio O
172 O
od O
301 O
lopte O
, O
što O
mu O
je O
do O
sada O
bio O
najviši O
rezultat O
u O
prvoj O
klasi O
. O

Indiana B-LOCATION
je O
općina O
u O
državi O
SÃ O
£ O
o O
Paulo O
u O
Brazilu O
. O

Barnard B-PERSON
se O
često O
naziva O
Frank O
Barnard O
, O
kao O
i O
njegov O
otac O
Francis O
Jones O
Barnard O
, O
koji O
je O
kao O
osnivač O
Barnard's O
Expressa O
bio O
jedan O
od O
Značajniji O
pionirski O
poduzetnici O
BC O
- O
a O
. O

Kada O
se O
Yeo B-PERSON
pridružio O
EDB O
- O
u O
1986 O
. O
godine O
, O
EDB O
je O
imao O
nekoliko O
MNC O
- O
a O
koji O
su O
donirali O
godišnje O
stipendije O
: O
Sundstrand O
- O
EDB O
Scholarship O
( O
1982 O
) O
; O
Minebea O
( O
1985 O
. O
) O
. O

Tjedan O
dana O
kasnije O
riješen O
je O
Murphyev O
pravni O
slučaj O
protiv O
BBC O
- O
a O
, O
koji O
je O
objavio O
izjavu O
da O
je O
Murphy B-PERSON
" O
imao O
puno O
pravo O
zadržati O
nevinost O
optužbi O
protiv O
njega O
i O
testirati O
dokaze O
protiv O
njega O
na O
njegovom O
suđenju O
" O
. O

KVRX O
je O
studentska O
radio O
postaja O
Sveučilišta O
u O
Teksasu O
u O
Austinu B-LOCATION
s O
fokusom O
na O
lokalnu O
i O
ne O
- O
mainstream O
glazbu O
i O
programe O
u O
zajednici O
. O

Curtis B-PERSON
procjenjuje O
da O
Britanija O
snosi O
" O
značajnu O
odgovornost O
" O
za O
izravnu O
ili O
neizravnu O
smrt O
8,6 O
milijuna O
do O
13,5 O
milijuna O
ljudi O
širom O
svijeta O
od O
1945 O
. O
godine O
. O

Speer B-PERSON
se O
također O
natjecao O
u O
WEC O
- O
u O
i O
Cage O
Warriorsima O
. O

1988 O
. O
godine O
Dome B-ORGANIZATION
će O
se O
vratiti O
proizvodnji O
automobila O
, O
uspostavljajući O
dizajnerski O
studio O
pod O
nazivom O
Jiotto O
Design O
koji O
će O
dizajnirati O
automobile O
s O
vlastitim O
zračnim O
tunelom O
veličine O
četvrt O
. O

Rasmussen B-PERSON
je O
pobijedio O
u O
meču O
u O
ravnim O
setovima O
, O
15 O
- O
3 O
, O
15 O
- O
12 O
. O

U O
veljači O
2012 O
. O
Yamamoto B-PERSON
organizirao O
je O
ponovno O
pokretanje O
konferencije O
Shimoda O
, O
koja O
nije O
održana O
sedamnaest O
godina O
. O

U O
ulozi O
povjerenika O
, O
Rennie B-PERSON
je O
bio O
uključen O
u O
brojne O
inicijative O
za O
poboljšanje O
učinka O
javne O
službe O
, O
uključujući O
projekte O
nazvane O
Bolje O
javne O
usluge O
, O
okvir O
za O
poboljšanje O
učinka O
. O

Atena B-LOCATION
je O
dva O
puta O
bila O
domaćin O
Ljetnih O
olimpijskih O
igara O
, O
1896 O
. O
i O
2004 O
. O
godine O
. O

Cooke B-PERSON
je O
u O
američku O
radiodifuzijsku O
industriju O
ušao O
u O
kolovozu O
1959 O
. O
kupnjom O
Pasadene O
u O
kalifornijskoj O
radio O
postaji O
KRLA O
1110 O
( O
danas O
KRDC O
) O
preko O
svog O
brata O
, O
Donalda O
Cookea O
, O
SAD O
- O
a O
građanin O
. O

Gladstone B-LOCATION
je O
kanadska O
župa O
u O
okrugu O
Sunbury O
u O
državi O
New O
Brunswick O
. O

Godine O
1898 O
. O
misionarski O
oblati O
Marije O
Bezgrješne O
naručili O
su O
Cavanagh B-PERSON
da O
projektira O
novu O
crkvu O
na O
mjestu O
nekadašnje O
benediktinske O
crkve O
u O
Fremantleu O
. O

Vodeći O
položaj O
Atene B-LOCATION
možda O
je O
proizašao O
iz O
njegova O
središnjeg O
položaja O
u O
grčkom O
svijetu O
, O
njegovog O
sigurnog O
uporišta O
na O
Akropoli O
i O
pristupa O
moru O
, O
što O
mu O
je O
dalo O
prirodnu O
prednost O
u O
odnosu O
na O
unutarnje O
suparnike O
poput O
Tebe O
i O
Sparte O
. O

Tennyson B-PERSON
najpoznatiji O
je O
po O
knjizi O
" O
Scena O
Suffolk O
" O
iz O
1939 O
. O
godine O
, O
koja O
dokumentira O
autorova O
putovanja O
i O
iskustva O
u O
Suffolku O
tijekom O
1930 O
- O
ih O
. O

Townley B-PERSON
je O
također O
propustio O
još O
jednu O
utrku O
kada O
je O
preskočio O
utrku O
kamiona O
Texas O
Motor O
Speedway O
za O
liječenje O
ozlijeđenog O
lijevog O
gležnja O
, O
a O
Cody O
Coughlin O
preuzeo O
je O
broj O
05 O
za O
taj O
događaj O
. O

Bethlehem B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
općini O
Bethlehem O
, O
okrugu O
Clark O
, O
Indiana O
, O
Sjedinjene O
Države O
, O
dvadeset O
pet O
milja O
uz O
rijeku O
Ohio O
od O
Louisvillea O
, O
Kentucky O
. O

Vijesti B-ORGANIZATION
ima O
više O
od O
500 O
zaposlenika O
i O
približno O
60 O
% O
tržišta O
oglašavanja O
časopisa O
u O
Austriji O
. O

Molloy B-PERSON
je O
u O
to O
vrijeme O
porekao O
navode O
i O
pozvao O
bilo O
koga O
da O
ih O
ponovi O
izvan O
Parlamenta O
kako O
bi O
mogao O
poduzeti O
pravnu O
akciju O
( O
izvorni O
govor O
podliježe O
parlamentarnoj O
privilegiji O
i O
prema O
tome O
se O
ne O
može O
postupati O
) O
. O

Britanci O
oblikovao O
je O
zemlju O
do O
20 O
. O
stoljeća O
, O
a O
Kochi B-LOCATION
je O
uvijek O
bio O
važno O
lučko O
i O
trgovačko O
središte O
. O

Unatoč O
incidentu O
, O
McKenzie O
je O
zadržao O
Bealea B-PERSON
u O
sastavu O
u O
Argentini O
, O
ali O
ga O
nije O
imenovao O
23 O
. O
dana O
utakmice O
za O
utakmicu O
protiv O
Argentine O
. O

Melbourne B-LOCATION
je O
osnovan O
1835 O
. O
godine O
, O
za O
vladavine O
kralja O
Williama O
IV O
. O
, O
Dolaskom O
škune O
" O
Enterprize O
" O
u O
blizini O
današnjeg O
mjesta O
Queen's O
Wharf O
, O
kao O
jedva O
legalno O
, O
špekulativno O
naselje O
koje O
se O
odvojilo O
od O
Novog O
Juga O
Wales O
. O

Ubrzo O
nakon O
ovog O
posjeta O
, O
princ O
Chutamani O
zatražio O
je O
Bradleyevu B-PERSON
medicinsku O
službu O
da O
se O
brine O
za O
bolesnog O
princa O
Mongkuta O
. O

31 O
. O
kolovoza O
2017 O
. O
Oldham O
Athletic O
potpisao O
je O
Doyle B-PERSON
na O
posudbi O
do O
1 O
. O
siječnja O
2018 O
. O

Devedesetih O
Emami B-ORGANIZATION
lansira O
još O
jednu O
vodeću O
marku O
pod O
kišobranom O
Himani O
, O
Navratna O
Cool O
Oil O
, O
i O
proširio O
je O
proizvodnju O
otvaranjem O
druge O
tvornice O
u O
Pondicherryju O
. O

Između O
1986 O
. O
i O
98 O
. O
godine O
Rudy B-PERSON
je O
primio O
16 O
kapica O
za O
poljsku O
nogometnu O
reprezentaciju O
( O
tri O
gola O
) O
. O

U O
početku O
je O
Hank B-PERSON
trebao O
voditi O
kviz O
zasnovan O
na O
njegovom O
napuštenom O
YouTube O
kanalu O
" O
Istina O
ili O
promašaj O
" O
, O
u O
kojem O
bi O
gledatelji O
odgovarali O
na O
nekoliko O
pitanja O
putem O
anotacija O
na O
linkove O
, O
skačući O
od O
videozapisa O
do O
videozapisa O
kako O
bi O
pronašli O
odgovore O
i O
dobili O
više O
pitanja O
. O

Jedan O
izvor O
navodi O
Curtis B-PERSON
51 O
. O
najbogatiju O
osobu O
ikad O
, O
sa O
bogatstvom O
od O
43,2 O
milijarde O
dolara O
prilagođenom O
inflaciji O
( O
na O
2008 O
dolara O
) O
) O
, O
što O
ga O
je O
prema O
ovom O
izvoru O
učinilo O
bogatijim O
od O
JP O
Morgana O
. O

Nakon O
što O
je O
saznao O
da O
je O
okrug O
Howard O
povećao O
procijenjenu O
vrijednost O
zemljišta O
doniranog O
na O
natječaju O
, O
Rollins B-PERSON
je O
prodao O
svoje O
zemljište O
okrugu O
Boone O
za O
25 O
dolara O
po O
hektaru O
. O

Whitehall B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Dorchester O
, O
Maryland O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Dok O
je O
bio O
dekan O
Schreyer O
Honors O
Collegea O
, O
Brady B-PERSON
je O
imao O
dinamičan O
blog O
i O
podcast O
. O

Međutim O
, O
južni O
dio O
od O
Naptona O
do O
Oxforda B-LOCATION
postao O
je O
nešto O
poput O
rukavca O
i O
provodio O
je O
uglavnom O
lokalni O
promet O
. O

Do O
1929 O
. O
godine O
, O
Essex B-ORGANIZATION
je O
bio O
treći O
u O
američkoj O
prodaji O
, O
iza O
Forda O
i O
Chevroleta O
. O

Toronto B-LOCATION
je O
bila O
nekorporirana O
seoska O
zajednica O
smještena O
u O
mjestu O
Woodside O
Township O
, O
okrugu O
Sangamon O
, O
država O
Illinois O
. O

2007 O
. O
Underwood B-PERSON
stvorio O
je O
jedinicu O
za O
proučavanje O
mormona O
za O
Američku O
akademiju O
religija O
i O
služio O
kao O
supredsjedatelj O
. O

Londonski O
Maryland B-LOCATION
stoga O
je O
neobičan O
primjer O
mjesta O
u O
Britaniji O
nazvanog O
po O
američkom O
mjestu O
, O
a O
ne O
obrnuto O
. O

Boyle O
je O
podvrgnut O
početnoj O
operaciji O
zgloba O
23 O
. O
rujna O
; O
pokušao O
se O
vratiti O
29 O
. O
listopada O
, O
ali O
nakon O
što O
je O
odigrao O
svoje O
prve O
četiri O
utakmice O
u O
sezoni O
2007 O
/ O
08 O
. O
, O
Boyle B-PERSON
je O
podvrgnut O
dodatnoj O
operaciji O
na O
ozlijeđenom O
zglobu O
, O
propustivši O
još O
36 O
utakmica O
. O

Službeni O
jezici O
Yanam B-LOCATION
su O
telugu O
i O
francuski O
. O

Nakon O
spajanja O
, O
Penton B-ORGANIZATION
je O
postao O
jedna O
od O
najvećih O
B2B O
medijskih O
tvrtki O
na O
svijetu O
. O

Pickett B-PERSON
je O
primljen O
u O
bar O
1890 O
. O
godine O
i O
započeo O
je O
praksu O
u O
Waterloou O
, O
Iowa O
. O

Riley O
i O
Plaisted's O
trkački O
skokovi O
gotovo O
su O
se O
sudarili O
; O
to O
je O
omogućilo O
Courtney B-PERSON
da O
preuzme O
vrlo O
malo O
vodstva O
neposredno O
prije O
okretanja O
uloga O
. O

Jennings B-PERSON
je O
osvojio O
prvenstvo O
okrunjeno O
titulom O
" O
Najveći O
od O
svih O
vremena O
" O
. O

Spode B-PERSON
je O
bio O
siromašni O
sin O
, O
a O
također O
siromašno O
siroče O
u O
dobi O
od O
šest O
godina O
. O

Dublin B-LOCATION
je O
bivša O
zajednica O
u O
okrugu O
Barton O
, O
Missouri O
, O
Sjedinjene O
Države O
, O
smještena O
na O
liniji O
okruga O
Jasper O
, O
otprilike O
jednu O
milju O
sjeverno O
od O
trenutnog O
grada O
Jasper O
. O

Blake B-PERSON
je O
dobio O
ime O
po O
Nzingi O
iz O
Ndonga O
i O
Matambe O
, O
kraljici O
iz O
17 O
. O
stoljeća O
i O
narodnoj O
heroini O
naroda O
Mbundu O
u O
jugozapadnoj O
Africi O
. O

U O
sezoni O
1997 O
- O
1998 O
, O
Bradley B-PERSON
je O
osvojio O
srebrnu O
medalju O
na O
početničkom O
nivou O
kod O
Nationalsa O
. O

U O
prosincu O
1987 O
. O
, O
očajan O
zbog O
gotovine O
, O
Bradford B-ORGANIZATION
je O
transferirao O
22 O
igrača O
za O
ukupno O
210.000 O
funti O
, O
a O
Phil O
Ford O
za O
120.000 O
funti O
. O

Roy B-PERSON
je O
igrao O
u O
Nacionalnoj O
hokejaškoj O
ligi O
( O
NHL O
) O
s O
Buffalo O
Sabresima O
, O
Dallas O
Starsom O
, O
Vancouver O
Canucksom O
, O
St O
. O
Louis O
Bluesom O
, O
Nashville O
Predatorsima O
i O
Edmonton O
Oilersima O
. O

Jedna O
stvar O
koja O
je O
također O
karakterizirala O
zgradu O
u O
Grumbachu B-LOCATION
mogla O
je O
biti O
Francuska O
revolucija O
i O
njene O
posljedice O
, O
koje O
su O
uništile O
feudalizam O
, O
što O
simbolizira O
" O
Schloss O
" O
. O

Turimex O
Internacional O
upravlja O
autobusnim O
linijama O
od O
Austin B-LOCATION
do O
Nuevo O
Laredo O
i O
dalje O
do O
mnogih O
odredišta O
u O
Meksiku O
. O

Atena B-LOCATION
ima O
vlastitu O
srednjoškolsku O
srednju O
školu O
u O
Ateni O
, O
koja O
je O
pod O
upravom O
školskog O
odbora O
gornje O
Kanade O
, O
kao O
i O
mjesto O
za O
zabavu O
uživo O
Joshua O
Bates O
Center O
koje O
svake O
godine O
sadrži O
niz O
glazbenih O
izvedbi O
uživo O
. O

2009 O
. O
Maxie B-PERSON
pridružio O
se O
NASCAR O
- O
u O
kao O
upravitelj O
komunikacija O
za O
East O
Regional O
Media O
Outreach O
. O

Berlin B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Bourbon O
, O
država O
Kansas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Te O
je O
sezone O
Tennyson B-PERSON
predvodio O
Timbers O
u O
postizanju O
pogotka O
sa O
18 O
golova O
i O
6 O
dodavanja O
u O
24 O
utakmice O
, O
što O
je O
bilo O
dovoljno O
dobro O
da O
vodi O
USL O
Prvu O
ligu O
u O
bodovima O
i O
izjednačio O
ga O
je O
s O
Fadijem O
Afashom O
i O
Eduardom O
Sebrangom O
kao O
vođom O
zajedničkih O
golova O
. O

Killarney B-LOCATION
je O
predgrađe O
Bulawayo O
, O
Zimbabve O
. O

Tijekom O
1920 O
- O
ih O
brojni O
grčki O
izbjeglice O
, O
protjerani O
iz O
Male O
Azije O
nakon O
grčko O
- O
turskog O
rata O
, O
napuhali O
su O
stanovništvo O
Atene O
; O
unatoč O
tome O
, O
naročito O
nakon O
Drugog O
svjetskog O
rata O
, O
i O
od O
1950 O
- O
ih O
i O
1960 O
- O
ih O
, O
stanovništvo O
grada O
je O
eksplodiralo O
i O
Atena B-LOCATION
je O
doživjela O
postupno O
širenje O
. O

Dana O
3 O
. O
rujna O
2015 O
. O
Flynn B-PERSON
započeo O
je O
predsezonski O
napad O
Jets O
- O
a O
u O
4 O
. O
tjednu O
protiv O
Philadelphia O
Eaglesa O
, O
dobacivši O
10 O
- O
14 O
za O
136 O
jardi O
, O
2 O
touchdowna O
i O
1 O
presretanje O
. O

Gerry O
je O
rođen O
6 O
. O
prosinca O
1813 O
. O
u O
Waterfordu O
u O
državi O
Maine O
; O
bio O
je O
sin O
Petera O
i O
Marije O
" O
Polly O
" O
( O
Cutler O
) O
Gerry B-PERSON
. O

Backus B-PERSON
je O
primljen O
u O
bar O
1833 O
. O
i O
kratko O
je O
vrijeme O
vježbao O
u O
Norwichu O
prije O
nego O
što O
se O
preselio O
u O
Michigan O
. O

Borbeni O
Irci O
, O
koji O
te O
godine O
nikada O
nisu O
zaostali O
niti O
u O
jednoj O
utakmici O
, O
vidjeli O
su O
kako O
je O
41 O
njezin O
igrač O
nastavio O
igrati O
profesionalni O
nogomet O
, O
uključujući O
Leonarda B-PERSON
. O

Iako O
Hoskins B-PERSON
nije O
reklamirala O
sebe O
ili O
svoj O
rad O
, O
dopisivala O
se O
s O
mnogim O
istaknutim O
suvremenicima O
( O
uključujući O
Roberta O
Lowella O
, O
Johna O
Crowea O
Ransoma O
i O
Wallacea O
Stevensa O
) O
, O
koji O
su O
svi O
visoko O
cijenili O
njezino O
djelo O
. O

Lester B-PERSON
je O
objavio O
rekord O
od O
11 O
- O
13 O
, O
bilježeći O
205 O
ininga O
raspoređenih O
s O
ERA O
- O
om O
od O
3,34 O
u O
svojoj O
prvoj O
godini O
sa O
Chicago O
Cubsom O
. O

Glazbeni O
talenti O
Hayesa O
McMullana O
otkriveni O
su O
nakon O
slučajnog O
susreta O
1967 O
. O
između O
Wardlowa B-PERSON
i O
McMullana O
. O

Toronto B-LOCATION
je O
dobro O
opskrbljen O
cestovnim O
vezama O
do O
Newcastlea O
i O
Sydneya O
i O
udaljen O
je O
približno O
8 O
minuta O
od O
autoceste O
Sydney O
- O
Newcastle O
( O
M1 O
) O
. O

U O
nestranačkoj O
Saskatoonovoj O
općinskoj O
politici O
, O
Westmount B-LOCATION
leži O
u O
odjelu O
2 O
. O

Malone B-PERSON
je O
postigao O
još O
dva O
pogotka O
, O
kako O
je O
sezona O
odmicala O
, O
protiv O
Stevenagea O
i O
Huddersfield O
Towna O
. O

Osim O
toga O
, O
Yeo B-PERSON
je O
također O
naglasio O
da O
je O
tijekom O
pet O
godina O
ulaganja O
više O
od O
25 O
tvrtki O
pokrenulo O
istraživačke O
centre O
u O
Singapuru O
, O
uključujući O
tri O
korporativna O
laboratorija O
za O
istraživanje O
i O
razvoj O
, O
koje O
vode O
Eli O
Lilly O
i O
tvrtka O
, O
GlaxoSmithKline O
i O
Novartis O
. O

Cunningham B-PERSON
trenutno O
radi O
u O
farmaceutskoj O
tvrtki O
. O

Elmer B-PERSON
je O
izvijestio O
da O
pismo O
nikada O
nije O
poslano O
. O

Nakon O
razočaravajuće O
sezone O
1893 O
. O
godine O
kada O
njihovo O
udaranje O
nije O
uspjelo O
na O
ovalnim O
terenima O
koji O
su O
vatreni O
zbog O
nekoliko O
suhih O
zima O
i O
opruga O
, O
Kingsmill O
Key O
je O
preuzeo O
i O
vodio O
Surrey B-ORGANIZATION
do O
daljnjih O
naslova O
1894 O
. O
, O
1895 O
. O
i O
1899 O
. O

1 O
. O
lipnja O
2007 O
. O
potvrđeno O
je O
da O
je O
Clinton B-PERSON
potpisao O
ugovor O
za O
Brisbane O
Broncos O
za O
sezonu O
NRL O
2008 O
. O

U O
jednom O
trenutku O
Ulysses O
S O
. O
Grant O
nazvao O
je O
Washburna B-PERSON
" O
jednim O
od O
najboljih O
administrativnih O
službenika O
koje O
imamo O
" O
. O

Boyle B-PERSON
je O
postigao O
164 O
gola O
i O
605 O
poena O
u O
1.093 O
NHL O
utakmica O
s O
četiri O
momčadi O
. O

Kritičari O
Murphyja B-PERSON
tvrde O
da O
su O
zakoni O
koje O
je O
donio O
pomogli O
omogućiti O
neodrživi O
rast O
u O
svinjskoj O
industriji O
, O
što O
je O
kasnije O
uzrokovalo O
masovno O
zagađenje O
vode O
što O
je O
rezultiralo O
ubijanjem O
riba O
u O
cijeloj O
istočnoj O
Sjevernoj O
Karolini O
. O

Thornthwaite B-PERSON
također O
je O
pomogao O
u O
usponu O
vrha O
North O
Shore O
nazvanog O
po O
dugogodišnjem O
vođi O
spasilačkog O
tima O
North O
Shore O
, O
Timu O
Jonesu O
( O
Search O
and O
Rescue O
) O
. O

Analizirajući O
temeljna O
djela O
modernih O
i O
postmodernih O
filozofa O
kao O
što O
su O
Rousseau O
, O
Kant O
, O
Marx O
, O
Sartre O
, O
Arendt O
, O
Foucault O
i O
Derrida O
, O
Ophir B-PERSON
tvrdi O
da O
je O
biti O
moralan O
biti O
briga O
za O
druge O
i O
biti O
predan O
sprečavanju O
njihove O
patnje O
i O
nevolja O
. O

Murphy B-PERSON
je O
sada O
strateg O
GOP O
- O
a O
i O
služio O
je O
2010 O
. O
godine O
kao O
savjetnik O
senatskog O
kandidata O
dr O
. O
Erica O
Wargotza O
iz O
Marylanda O
, O
prema O
Fox O
Newsu O
. O

Nakon O
što O
su O
Sablje O
eliminirali O
Senatori O
, O
Roy B-PERSON
je O
pristao O
na O
šestogodišnje O
produljenje O
ugovora O
sa O
Sabresima O
od O
24 O
milijuna O
dolara O
27 O
. O
srpnja O
2007 O
. O

Kao O
rezerva O
Jamesu O
na O
otvaranju O
sezone O
, O
Perkins B-PERSON
je O
trčao O
na O
80 O
jardi O
protiv O
Virginije O
. O

Za O
razliku O
od O
drugih O
mikenskih O
središta O
, O
poput O
Mikene O
i O
Pilosa O
, O
nije O
poznato O
je O
li O
Atena B-LOCATION
pretrpjela O
razaranja O
oko O
1200 O
. O
godine O
prije O
Krista O
, O
događaj O
koji O
se O
često O
pripisuje O
dorskoj O
invaziji O
, O
a O
Atenjani O
su O
uvijek O
tvrdili O
da O
su O
čisti O
Jonjani O
bez O
Dorski O
element O
. O

Sredinom O
rujna O
2019 O
. O
Purdue B-ORGANIZATION
podnio O
je O
zahtjev O
za O
bankrot O
u O
White O
Plainsu O
u O
New O
Yorku O
, O
nekoliko O
dana O
nakon O
što O
je O
postigao O
probnu O
nagodbu O
s O
državnim O
i O
lokalnim O
vlastima O
koje O
su O
tužile O
tvrtku O
zbog O
troškova O
epidemije O
opioida O
. O

23 O
. O
listopada O
2018 O
. O
godine O
Diamondbacks O
su O
potpisali O
Escobar B-PERSON
trogodišnji O
ugovor O
vrijedan O
21 O
milijuna O
američkih O
dolara O
. O

Tijekom O
svog O
rada O
na O
stečajnom O
sudu O
, O
Leonard B-PERSON
je O
također O
bio O
aktivan O
u O
Nacionalnoj O
konferenciji O
stečajnih O
sudaca O
. O

Na O
kanadskim O
saveznim O
izborima O
1988 O
. O
i O
Harper O
i O
Manning O
bili O
su O
kandidati O
Reformne O
stranke O
- O
Manning B-PERSON
koji O
se O
natjecao O
u O
saveznom O
jahanju O
Yellowheada O
protiv O
bivšeg O
premijera O
Joea O
Clarka O
. O

Wellington B-LOCATION
ima O
vlažnu O
suptropsku O
klimu O
( O
" O
Cfa O
" O
) O
s O
vrućim O
ljetima O
i O
hladnim O
zimama O
, O
te O
ujednačenom O
kišom O
tijekom O
cijele O
godine O
. O

Cory B-PERSON
je O
imenjak O
planine O
Cory O
, O
u O
Alberti O
. O

1998 O
. O
godine O
, O
Parramatta B-ORGANIZATION
i O
Canterbury O
igrali O
su O
jedni O
protiv O
drugih O
u O
preliminarnom O
finalu O
s O
pobjednicima O
koji O
su O
u O
velikom O
finalu O
igrali O
protiv O
Brisbane O
Broncosa O
. O

Kao O
odgovor O
, O
Boyle B-PERSON
je O
objavio O
pismo O
u O
kojem O
je O
kritizirao O
Trustov O
" O
kukavički O
prijekor O
mojih O
šala O
o O
Palestini O
" O
i O
ponovio O
dotične O
šale O
. O

Prema O
izvještaju O
o O
uhićenju O
, O
Malone B-PERSON
je O
u O
džepu O
imao O
1,3 O
grama O
kokaina O
. O

Tijekom O
sezone O
Superlige O
XXIV O
, O
Warrington B-ORGANIZATION
je O
stigao O
do O
finala O
Challenge O
kupa O
protiv O
St O
Helensa O
i O
pobijedio O
u O
meču O
18 O
- O
4 O
na O
stadionu O
Wembley O
. O

Chicago O
Bears O
odabrali O
su O
Dempsey B-PERSON
u O
trinaesto O
kolo O
( O
ukupno O
166 O
. O
izbor O
) O
drafta O
NFL O
- O
a O
1950 O
. O
godine O
, O
a O
igrao O
je O
u O
trideset O
i O
devet O
utakmica O
za O
Medvjede O
od O
do O
. O

Bethany B-LOCATION
je O
četvrt O
Louisvillea O
, O
Kentucky O
, O
smještena O
na O
autocesti O
Dixie O
( O
US O
31W O
) O
uz O
groblje O
Bethany O
. O

Ellis B-PERSON
je O
također O
zauzeo O
4 O
. O
mjesto O
u O
Omniumu O
. O

Primarna O
gospodarska O
aktivnost O
u O
regiji O
Somerset B-LOCATION
je O
poljoprivredna O
proizvodnja O
( O
120,8 O
milijuna O
u O
2006 O
. O
) O
. O

Normandija B-LOCATION
ima O
mnogo O
lokalnih O
klubova O
( O
posebno O
sportskih O
) O
osnovanih O
u O
cijelom O
selu O
. O

Također O
je O
2002 O
. O
godine O
Reid B-PERSON
najavio O
stvaranje O
Fonda O
za O
naslijeđe O
BC O
Early O
Childhood O
Development O
Fund O
, O
koji O
podržava O
inicijative O
zajednice O
za O
podršku O
djeci O
mlađoj O
od O
6 O
godina O
. O

Joseph O
Giovannini O
, O
podsjećajući O
na O
Govanov O
tehnički O
neostvarivi O
nekadašnji O
plan O
da O
skulpturu O
" O
Vlak O
" O
Jeffa O
Koonsa O
objesi O
s O
pročelja O
galerije O
Ahmanson O
, O
optužio O
je O
Govana B-PERSON
da O
je O
" O
instituciju O
vozio O
preko O
litice O
u O
ekvivalent O
olupine O
u O
zraku O
vlastiti O
" O
. O

Nolan B-PERSON
se O
složio O
i O
bend O
je O
započeo O
turneju O
. O

Na O
albumu O
se O
nalazi O
tradicionalna O
pjesma O
" O
James O
Connolly O
" O
koja O
je O
Dempsey B-PERSON
postala O
poznata O
za O
pjevanje O
na O
nedavnim O
prosvjedima O
zbog O
naknada O
za O
vodu O
koje O
je O
uvela O
irska O
vlada O
. O

22 O
. O
prosinca O
2005 O
. O
Washburn B-PERSON
potpisao O
je O
četverogodišnji O
ugovor O
vrijedan O
37,5 O
milijuna O
dolara O
sa O
Seattle O
Marinersima O
. O

Nolan B-PERSON
je O
vlasnik O
dva O
restorana O
nazvana O
Britannia O
Arms O
u O
San O
Joseu O
u O
Kaliforniji O
. O
On O
i O
njegova O
supruga O
Diana O
imaju O
jednu O
kćer O
Jordan O
i O
jednog O
sina O
Dylana O
. O

Carlisle B-ORGANIZATION
je O
također O
proslavio O
40 O
uzastopnih O
godina O
povećanja O
dividendi O
za O
dioničare O
. O

27 O
. O
rujna O
2016 O
. O
Annapurna B-ORGANIZATION
pokrenula O
je O
odjel O
za O
televizijsku O
produkciju O
, O
Annapurna O
Television O
, O
na O
čijem O
je O
čelu O
bivša O
izvršna O
direktorica O
HBO O
- O
a O
Sue O
Naegle O
( O
s O
njezinom O
etiketom O
Naegle O
Ink O
, O
koja O
je O
sada O
dio O
odjela O
) O
. O

Grad O
Macclesfield B-LOCATION
je O
nazvan O
po O
grofu O
od O
Macclesfielda O
, O
kojemu O
je O
George O
Davenport O
bio O
upravitelj O
u O
Engleskoj O
. O

Taranaki B-LOCATION
neobično O
je O
po O
tome O
što O
je O
doživjelo O
najmanje O
pet O
svojih O
glavnih O
erupcija O
metodom O
kolapsa O
konusa O
. O

Rođen O
u O
dvorcu O
Manorbier O
u O
Pembrokeshireu O
u O
Walesu O
, O
Gerald B-PERSON
je O
bio O
mješovitog O
normanskog O
i O
velškog O
porijekla O
. O

Danska B-LOCATION
pošta O
osnovana O
je O
1882 O
. O

Do O
1974 O
. O
godine O
grupa O
igrača O
" O
D O
& O
D O
" O
ponekad O
je O
uključivala O
i O
preko O
20 O
ljudi O
, O
pa O
je O
Kuntz B-PERSON
postao O
su O
- O
majstor O
, O
dopuštajući O
svakom O
gospodaru O
tamnice O
da O
sudi O
skupinama O
od O
samo O
desetak O
igrača O
. O

U O
svojoj O
posljednjoj O
utakmici O
na O
stadionu O
Tiger O
, O
Flynn B-PERSON
i O
Tigrovi O
izgubili O
su O
od O
Arkansasa O
, O
naoko O
su O
izgubili O
bilo O
koji O
šansa O
za O
nacionalni O
naslov O
. O

Između O
1988 O
. O
i O
2006 O
. O
godine O
, O
Heine B-PERSON
je O
provodio O
studije O
u O
različitim O
zemljama O
, O
uključujući O
Obalu O
Bjelokosti O
, O
Belgiju O
, O
UK O
i O
Nizozemsku O
. O

Wellington B-LOCATION
je O
kanadska O
župa O
u O
okrugu O
Kent O
, O
New O
Brunswick O
. O

Cyrus B-PERSON
se O
natjecao O
na O
desetoboju O
konferencije O
NWAACC O
2008 O
. O
godine O
, O
završivši O
četvrti O
s O
5.995 O
bodova O
. O

Kao O
izaslanik O
Oâ O
€ O
Neilla O
, O
Pato B-PERSON
je O
u O
nekoliko O
navrata O
na O
Generalnoj O
skupštini O
Ujedinjenih O
naroda O
, O
posljednji O
put O
29 O
. O
rujna O
2018 O
. O
, O
dostavio O
Izjavu O
o O
državi O
za O
Papuu O
Novu O
Gvineju O
. O

Carrington B-PERSON
je O
član O
bratstva O
Alpha O
Phi O
Alpha O
. O

Xinyuan B-ORGANIZATION
se O
tradicionalno O
uglavnom O
bavi O
razvojem O
stambenih O
nekretnina O
i O
pružanjem O
usluga O
upravljanja O
imovinom O
, O
usredotočujući O
se O
na O
gradove O
razine O
II O
u O
Kini O
. O

Malta B-LOCATION
se O
nalazi O
na O
( O
42.309305 O
, O
- O
113.370498 O
) O
. O

Ringo B-PERSON
je O
planirao O
ukrasiti O
restoran O
ikonskim O
artefaktima O
iz O
1950 O
- O
ih O
, O
poput O
lika O
Marilyn O
Monroe O
u O
sceni O
podzemne O
željeznice O
, O
Stvorenja O
iz O
Crne O
lagune O
i O
eksperimentalnog O
zrakoplova O
X O
- O
19 O
, O
koji O
je O
želio O
uvesti O
iz O
Ujedinjene O
države O
. O

Bavarsku B-LOCATION
postavio O
je O
EF O
Drake O
1877 O
. O
godine O
i O
nazvao O
po O
državi O
Bavarska O
u O
Njemačkoj O
. O

Vidal B-PERSON
je O
započeo O
novi O
projekt O
, O
Vaša O
dječica O
, O
dok O
je O
bio O
student O
umjetnosti O
na O
Sveučilištu O
Concordia O
u O
Montrealu O
. O

Ellis B-PERSON
je O
nastavio O
osvajati O
još O
dvije O
IBO O
svjetske O
titule O
, O
obje O
u O
različitim O
težinskim O
kategorijama O
. O

Devine B-PERSON
je O
također O
unajmio O
cijelu O
pijacu O
u O
Feltreu O
u O
Italiji O
za O
svoj O
film O
" O
Leonardo O
: O
San O
o O
letu O
" O
. O

Boyle B-PERSON
je O
također O
uspio O
za O
Muskegon O
Lassies O
iz O
Sveameričke O
profesionalne O
baseball O
lige O
za O
djevojke O
u O
svojoj O
sezoni O
1946 O
. O

Arcadia B-LOCATION
dom O
je O
čuvene O
trke O
krastača O
i O
male O
populacije O
kamenih O
valabija O
. O

Waugh B-PERSON
se O
borio O
u O
predvođanju O
Svjetskog O
kupa O
, O
postigavši O
135 O
vožnja O
u O
22.50 O
i O
uzevši O
dvije O
vratnice O
u O
33.00 O
. O

Astle B-PERSON
je O
igrao O
County O
Cricket O
u O
Engleskoj O
za O
Derbyshire O
, O
Durham O
i O
Nottinghamshire O
te O
za O
Canterbury O
na O
Novom O
Zelandu O
. O

Kao O
kolonija O
, O
Lagos B-LOCATION
je O
sada O
bio O
zaštićen O
i O
njime O
se O
upravljalo O
izravno O
iz O
Britanije O
. O

U O
svojoj O
disertaciji O
, O
objavljenoj O
1993 O
. O
u O
Berlinu O
, O
Elworthy B-PERSON
je O
stvorio O
model O
" O
Homo O
biologicus O
" O
koji O
objašnjava O
ljudsko O
ponašanje O
u O
smislu O
evolucijske O
teorije O
te O
filogenetskog O
i O
ontogenetskog O
razvoja O
. O

Moskva B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Freeborn O
. O

Curtis B-PERSON
je O
hvaljen O
kao O
nadareni O
fotograf O
, O
ali O
i O
kritiziran O
od O
strane O
nekih O
suvremenih O
etnologa O
zbog O
manipuliranja O
njegovim O
slikama O
. O

Nolan B-PERSON
se O
udružio O
s O
Bluewater O
Productionsom O
za O
seriju O
stripova O
" O
Logan's O
Run O
: O
Last O
Day O
" O
, O
objavljenu O
2010 O
. O

Tijekom O
1990 O
- O
ih O
, O
pod O
vodstvom O
Roberta O
Lucasa O
, O
Organizacija O
zajednice O
Kenwood O
- O
Oakland O
( O
KOCO O
) O
obnovila O
je O
nekoliko O
zgrada O
u O
zajednici O
i O
uspješno O
izvršila O
pritisak O
na O
grad O
da O
ulaže O
u O
Oakland B-LOCATION
. O

U O
tom O
je O
razdoblju O
Hester B-PERSON
izradila O
crteže O
koji O
su O
postali O
dio O
njezinih O
zapaženih O
serija O
" O
Lice O
" O
, O
" O
Spavanje O
" O
i O
" O
Ljubav O
" O
. O

2006 O
. O
, O
na O
primjer O
, O
Govan B-PERSON
je O
pozvao O
umjetnika O
iz O
LA O
- O
a O
Johna O
Baldessarija O
da O
osmisli O
predstojeću O
izložbu O
o O
belgijskom O
nadrealistu O
Reneu O
Magritteu O
, O
što O
je O
rezultiralo O
kazališnom O
predstavom O
koja O
je O
odražavala O
iskrivljenu O
perspektivu O
potonjeg O
svijeta O
. O

Njegov O
nastavnički O
posao O
proširio O
je O
SAD O
od O
Kalifornije O
do O
Mainea O
i O
Havaja O
do O
Aljaske O
, O
a O
inozemne O
mogućnosti O
podučavanja O
odvele O
su O
Bradyja B-PERSON
u O
Japan O
, O
Kanadu O
, O
Englesku O
, O
Jamajku O
i O
Italiju O
. O

31 O
. O
svibnja O
2011 O
. O
Marotta B-PERSON
najavio O
je O
imenovanje O
bivšeg O
igrača O
Juventusa O
i O
kapetana O
Antonija O
Contea O
za O
glavnog O
trenera O
. O

Fischer B-PERSON
usko O
je O
surađivao O
s O
Vatikanom O
na O
svim O
aspektima O
kanonizacije O
prve O
australijske O
rimokatoličke O
svetice O
Mary O
MacKillop O
. O

Guelph B-LOCATION
je O
također O
dom O
Simfonijskog O
orkestra O
Guelph O
i O
dva O
godišnja O
festivala O
klasične O
glazbe O
. O

U O
petak O
, O
24 O
. O
travnja O
2009 O
. O
, O
predsjednica O
Irske O
, O
Mary O
McAleese O
, O
uručila O
je O
prestižnu O
UCD O
Ulyssesovu O
medalju O
, O
najveću O
čast O
koju O
sveučilište O
može O
dodijeliti O
Quinnu B-PERSON
i O
Sir O
Michaelu O
Smurfitu O
. O

Hoeven B-PERSON
je O
primljen O
u O
odvjetničku O
komoru O
1922 O
. O
godine O
i O
počeo O
se O
baviti O
odvjetništvom O
u O
Altonu O
, O
Iowa O
. O

Texas B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
smještena O
uz O
granicu O
gradskih O
naselja O
Monroe O
i O
Old O
Bridge O
u O
okrugu O
Middlesex O
, O
New O
Jersey O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Do O
2005 O
. O
godine O
marka O
Renault B-ORGANIZATION
postupno O
je O
ukinuta O
, O
a O
svi O
modeli O
traktora O
proizvedeni O
u O
Le O
Mansu O
označeni O
su O
kao O
Claas O
. O

Speer B-PERSON
se O
od O
tada O
vratio O
profesionalnim O
borbama O
, O
porazivši O
Jaya O
Ellisa O
od O
strane O
TKO O
- O
a O
u O
prvoj O
rundi O
na O
Extreme O
Challengeu O
127 O
, O
30 O
. O
svibnja O
2009 O
. O

2008 O
. O
godine O
, O
Ramos B-PERSON
je O
izabran O
za O
domaćina O
" O
Pinoy O
Idol O
Extra O
" O
, O
dnevnog O
izdanja O
" O
Pinoy O
Idol O
" O
. O

CD O
Wright B-PERSON
umro O
je O
12 O
. O
siječnja O
2016 O
. O
u O
dobi O
od O
67 O
godina O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
je O
bio O
rani O
partner O
s O
Microsoftom O
, O
licenciravši O
sve O
Microsoftove O
jezike O
za O
Heath O
/ O
Zenith O
8 O
- O
bitna O
računala O
. O

6 O
. O
kolovoza O
2012 O
. O
objavljeno O
je O
da O
je O
Raven B-PERSON
jedan O
od O
dvanaest O
prošlih O
natjecatelja O
" O
Drag O
Racea O
" O
odabranih O
za O
pridruživanje O
glumačkoj O
postavi O
" O
" O
koja O
je O
premijerno O
izvedena O
na O
mreži O
Logo O
22 O
. O
listopada O
2012 O
. O

VIP B-ORGANIZATION
specijalizirao O
se O
za O
ERP O
sustave O
, O
uključujući O
SAP O
i O
Oracle O
obuku O
. O

U O
jesen O
1988 O
. O
godine O
Blair B-PERSON
je O
napustio O
WWF O
usred O
tvrdnji O
da O
je O
tim O
timu O
Vince O
McMahon O
tri O
puta O
obećavao O
WWF O
Tag O
Team O
Championship O
, O
ali O
obećanja O
nikada O
nisu O
održana O
. O

McNair B-PERSON
nema O
pristup O
Internetu O
. O

Nakon O
grčkoga O
rata O
za O
neovisnost O
i O
uspostave O
grčkog O
kraljevstva O
, O
Atena B-LOCATION
je O
izabrana O
za O
glavni O
grad O
nove O
neovisne O
grčke O
države O
1834 O
. O
godine O
, O
uglavnom O
zbog O
povijesnih O
i O
sentimentalnih O
razloga O
. O

Zair B-LOCATION
je O
jedna O
od O
18 O
provincija O
Angole O
. O

Jordan B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Johnston O
, O
Sjeverna O
Karolina O
, O
kod O
autoceste O
North O
Carolina O
42 O
i O
Autoceste O
North O
Carolina O
96 O
, O
istočno O
od O
Cvijeća O
. O

Boxer B-PERSON
je O
polako O
započeo O
, O
postigavši O
17 O
poena O
u O
svojoj O
prvoj O
sezoni O
s O
Wingsima O
, O
ali O
preokrenuvši O
je O
s O
jakom O
drugom O
sezonom O
. O

Yeager B-PERSON
je O
počeo O
vruće O
za O
pločom O
i O
pogodio O
. O
387 O
kroz O
19 O
igara O
, O
daleko O
najveći O
prosjek O
udaranja O
u O
svojoj O
karijeri O
. O

Castleford B-ORGANIZATION
su O
7 O
. O
listopada O
igrali O
u O
svom O
prvom O
velikom O
finalu O
od O
1969 O
. O
protiv O
The O
Leeds O
Rhinos O
. O

Nova B-ORGANIZATION
je O
tokijskoj O
vladi O
krajem O
lipnja O
2007 O
. O
podnijela O
plan O
za O
poboljšanje O
poslovanja O
, O
kako O
zahtijevaju O
uvjeti O
METI O
. O

Također O
je O
rekao O
da O
bi O
Cunningham B-PERSON
trebao O
" O
platiti O
ozbiljnu O
cijenu O
" O
za O
svoje O
zločine O
. O

Nabavna O
cijena O
nije O
objavljena O
, O
ali O
kupnja O
je O
donijela O
procijenjenih O
50 O
milijuna O
USD O
prihoda O
od O
prodaje O
tvrtki O
Diamond B-ORGANIZATION
. O

Wynne B-PERSON
je O
1967 O
. O
godine O
proširio O
Six O
Flags O
s O
drugim O
originalnim O
parkom O
Six O
Flags O
Over O
Georgia O
, O
koji O
se O
nalazi O
neposredno O
ispred O
Atlante O
u O
državi O
Georgia O
, O
i O
konačno O
Six O
Flags O
over O
Mid O
America O
( O
danas O
Six O
Flags O
St O
. O
Louis O
) O
, O
u O
Eureki O
Missouri O
, O
neposredno O
pred O
St O
. O
Louisom O
1971 O
. O

30 O
. O
studenog O
Papa B-PERSON
je O
postigao O
osmominutni O
het O
- O
trik O
kako O
bi O
osigurao O
3 O
- O
1 O
pobjedu O
nad O
Cheltenham O
Townom O
u O
drugom O
kolu O
FA O
kupa O
. O

Nakon O
što O
su O
pomogli O
Hawksima O
da O
u O
polufinalu O
poraze O
prvoplasirane O
Adelaide O
36ers O
, O
Clarke B-PERSON
i O
Hawks O
su O
prešli O
u O
najbolju O
od O
pet O
NBL O
Grand O
Final O
serije O
, O
gdje O
su O
poraženi O
3 O
- O
0 O
od O
Perth O
Wildcats O
. O

U O
listopadu O
1991 O
. O
Hoskins B-PERSON
je O
zatražio O
da O
se O
Komisija O
za O
raspodjelu O
apelacijskog O
senata O
u O
Missouriju O
pridržava O
Zakona O
o O
biračkim O
pravima O
, O
formirajući O
crne O
četvrti O
. O

1 O
. O
ožujka O
2011 O
. O
Calacanis O
i O
predsjednik O
tvrtke O
Jason O
Rapp O
najavili O
su O
putem O
e O
- O
pošte O
da O
su O
nedavne O
promjene O
u O
Googleovom O
algoritmu O
pretraživanja O
znatno O
smanjile O
promet O
, O
što O
je O
rezultiralo O
potrebom O
otpuštanja O
oko O
10 O
% O
zaposlenika O
Mahalo B-ORGANIZATION
. O

Podružnica O
Harborne B-LOCATION
zatvorena O
je O
za O
putnike O
26 O
. O
studenog O
1934 O
. O

Zajedno O
s O
opozivom O
Chandrine O
potvrde O
o O
registraciji O
, O
Odbor O
je O
naložio O
Chandri B-PERSON
da O
plati O
više O
od O
51 O
000 O
američkih O
dolara O
novčanih O
kazni O
i O
troškova O
fakulteta O
. O

Škotska B-LOCATION
ima O
ograničenu O
samoupravu O
unutar O
Ujedinjenog O
Kraljevstva O
, O
kao O
i O
zastupljenost O
u O
britanskom O
parlamentu O
. O

Becker B-PERSON
je O
tada O
tužio O
svog O
izdavača O
, O
Lifetime O
Books O
, O
zbog O
navodnog O
dogovora O
s O
Copperfieldom O
kako O
bi O
uklonio O
detalje O
Copperfieldovih O
iluzija O
. O

Yeo B-PERSON
također O
ima O
nećakinju O
Gwendoline O
Yeo O
, O
koja O
je O
bila O
glumica O
i O
glazbenica O

Albion B-ORGANIZATION
su O
prvaci O
Divizije O
1 O
1987 O
. O
godine O
i O
unaprijeđeni O
su O
u O
Premier O
Diviziju O
. O

Po O
prvi O
puta O
, O
Cavanagh B-PERSON
je O
pao O
na O
dno O
3 O
, O
ali O
je O
poslan O
na O
sigurno O
kada O
je O
Heejun O
Han O
eliminiran O
. O

Leonard B-PERSON
je O
jedan O
od O
prvih O
pionira O
SLAM O
- O
a O
s O
Hughom O
F O
. O
Durrant O
- O
Whyteom O
. O
Leonard O
je O
bio O
suradnik O
urednika O
" O
IEEE O
Journal O
of O
Oceanic O
Engineering O
" O
i O
IEEE O
Transactions O
on O
Robotics O
and O
Automation O
. O

Murphy B-PERSON
je O
radio O
na O
pokušaju O
zacjeljivanja O
ratnih O
rana O
u O
Arkansasu O
, O
čak O
i O
dok O
se O
rat O
nastavljao O
u O
južnim O
dijelovima O
države O
. O

Međutim O
, O
Pickett B-PERSON
se O
smatra O
jednim O
od O
najboljih O
vratara O
koji O
je O
igrao O
za O
Tasmaniju O
sa O
svojom O
posebno O
impresivnom O
sposobnošću O
posrtanja O
. O

Finale O
u O
Wiganu O
bilo O
je O
protiv O
St O
. O
Helensa O
, O
a O
nakon O
velike O
borbe O
Warrington B-ORGANIZATION
je O
osvojio O
svoj O
peti O
trofej O
, O
13 O
- O
12 O
. O

Prema O
anketi O
o O
kvaliteti O
života O
Mercer O
2019 O
, O
Atena B-LOCATION
zauzima O
89 O
. O
mjesto O
na O
ljestvici O
ankete O
Mercer O
o O
kvaliteti O
života O
. O

Njemačka B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Houston O
u O
Teksasu O
. O

Kay B-PERSON
je O
kanadsku O
slavu O
dobila O
kada O
je O
njezina O
pjesma O
" O
My O
Name O
Is O
Kay O
" O
objavljena O
s O
virusnim O
video O
spotom O
2011 O
. O

Coombs B-PERSON
sudjelovao O
je O
u O
pobuni O
medvjeđih O
zastava O
1846 O
. O

Sljedeće O
sezone O
, O
Kuntz B-PERSON
je O
unaprijeđen O
u O
tim O
AA O
klase O
, O
Knoxville O
Sox O
. O

Malone B-PERSON
je O
također O
dao O
60 O
milijuna O
dolara O
školi O
Hopkins O
za O
financiranje O
izgradnje O
dvije O
nove O
zgrade O
, O
Malone O
Science O
Center O
, O
nazvanog O
po O
njegovom O
ocu O
, O
kao O
i O
Heath O
Commons O
, O
nazvan O
po O
njegovom O
omiljenom O
učitelju O
Hopkinsu O
. O

Jedno O
vrijeme O
Danska B-LOCATION
je O
bila O
veća O
od O
Memphisa O
ili O
Jacksona O
u O
državi O
Tennessee O
. O

Oakland B-LOCATION
je O
nekadašnje O
naselje O
u O
okrugu O
Yuba O
u O
Kaliforniji O
. O

Hoffman B-PERSON
je O
radio O
s O
nekoliko O
časopisa O
: O
" O
The O
Chatauquan O
" O
, O
" O
The O
Smart O
Set O
" O
i O
" O
Watson's O
Magazine O
" O
, O
prije O
nego O
što O
je O
prešao O
u O
voditelja O
uredništva O
" O
Transatlantic O
Tales O
" O
i O
" O
The O
Delineator O
" O
, O
gdje O

Otkako O
je O
postao O
sveučilištem O
, O
Washburn B-PERSON
je O
napustio O
upotrebu O
obiteljskog O
oružja O
. O

Morales B-PERSON
je O
također O
prepoznat O
zbog O
davanja O
nadimaka O
nekim O
Portoriku O
' O

Kasnije O
, O
u O
Londonu O
, O
Buckley B-PERSON
je O
osuđen O
zbog O
svjesnog O
primanja O
zasuna O
ukradene O
tkanine O
; O
inzistirao O
je O
da O
ga O
nosi O
za O
ženu O
i O
nije O
znao O
da O
je O
ukraden O
. O

Nakon O
što O
su O
momčad O
brzo O
doveli O
do O
prvog O
mjesta O
, O
pobijedivši O
u O
prvih O
osam O
uzastopnih O
utakmica O
u O
regularnom O
dijelu O
sezone O
, O
Reid B-PERSON
su O
ponovno O
potpisali O
Pirates O
za O
dodatne O
dvije O
sezone O
. O

Prema O
KÃ O
¶ O
ppen O
sustavu O
klasifikacije O
klime O
, O
Atlanta B-LOCATION
ima O
vlažnu O
kontinentalnu O
klimu O
, O
na O
klimatskim O
kartama O
skraćeno O
" O
Dfb O
" O
. O

Huber B-PERSON
je O
postigao O
4 O
- O
1 O
sa O
6,12 O
ERA O
, O
i O
38 O
udaraca O
u O
7 O
utakmica O
; O
5 O
startova O
. O

2012 O
. O
godine O
, O
Tweed B-PERSON
je O
na O
77 O
- O
godišnjem O
Annelottu O
Gerandtu O
riješio O
spor O
oko O
35.000 O
američkih O
dolara O
na O
stepenicama O
prekršajnog O
suda O
u O
Melbourneu O
. O

1987 O
. O
Rothenberg B-PERSON
je O
dobio O
prvo O
mjesto O
u O
državnom O
sveučilištu O
u O
New O
Yorku O
u O
Binghamtonu O
, O
ali O
se O
1989 O
. O
vratio O
u O
Kaliforniju O
, O
gdje O
je O
sljedećih O
deset O
godina O
predavao O
kao O
profesor O
vizualne O
umjetnosti O
i O
književnosti O
na O
Sveučilištu O
Kalifornija O
, O
San O
Diego O
. O

Donaldson B-PERSON
je O
pušten O
iz O
razloga O
ograničenja O
plaća O
u O
izvansezoni O
1997 O
. O
godine O
. O

U O
desetljećima O
koja O
su O
slijedila O
, O
Cynthia B-PERSON
će O
uvijek O
tvrditi O
da O
je O
Johnova O
uporaba O
droga O
početak O
kraja O
para O
. O

Paju B-LOCATION
je O
selo O
u O
župi O
Valga O
, O
županija O
Valga O
na O
jugu O
Estonije O
. O

U O
lipnju O
2004 O
. O
Lute B-PERSON
započeo O
je O
više O
od O
dvije O
godine O
kao O
direktor O
operacija O
( O
J O
- O
3 O
) O
u O
Središnjem O
zapovjedništvu O
Sjedinjenih O
Država O
( O
USCENTCOM O
) O
, O
tijekom O
kojih O
je O
nadzirao O
borbene O
operacije O
u O
Iraku O
i O
Afganistanu O
, O
kao O
i O
druge O
operacije O
u O
Bliski O
Istok O
, O
Srednja O
Azija O
i O
Rog O
Afrike O
. O

Koren B-PERSON
je O
najpoznatiji O
po O
dokumentiranju O
izraelsko O
- O
palestinskog O
sukoba O
, O
operacijama O
ID O
- O
a O
i O
jedinicama O
specijalnih O
snaga O
" O
Shayetet O
13 O
" O
, O
" O
Duvdevan O
" O
, O
" O
YAMAM O
" O
i O
" O
Sayeret O
Matkal O
" O
. O
? O
? O

Waco B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
koja O
se O
nalazi O
u O
okrugu O
Madison O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Mandel B-PERSON
je O
1955 O
. O
godine O
angažirao O
Boba O
Warrena O
, O
koji O
je O
pomogao O
transformirati O
tvrtku O
, O
a O
1972 O
. O
postao O
je O
njezin O
predsjednik O
. O

Oakland B-LOCATION
je O
selo O
u O
Burrillvilleu O
, O
okrugu O
Providence O
, O
Rhode O
Island O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Alex O
Jones O
, O
novinar O
, O
voditelj O
radijske O
emisije O
i O
filmaš O
, O
proizvodi O
svoj O
talk O
show O
" O
The O
Alex O
Jones O
Show O
" O
u O
Austinu B-LOCATION
koji O
emitira O
na O
nacionalnoj O
razini O
na O
više O
od O
60 O
AM O
i O
FM O
radio O
stanica O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
, O
WWCR O
Radio O
kratkog O
vala O
i O
XM O
Radio O
: O
Kanal O
166 O
. O

Harrington O
je O
koristio O
ovaj O
stroj O
da O
poduči O
Papu B-PERSON
kako O
jahati O
. O

Smatralo O
se O
da O
je O
Flynn O
manje O
talentiran O
od O
Brohma O
zbog O
Brohmove O
superiorne O
veličine O
, O
brzine O
ruku O
i O
stopala O
, O
zajedno O
s O
činjenicom O
da O
je O
Brohm O
na O
draftu O
odabran O
mnogo O
više O
u O
odnosu O
na O
Flynn B-PERSON
. O

Značajni O
ljudi O
koji O
su O
umrli O
u O
Cawoodu B-LOCATION
uključuju O
šest O
nadbiskupa O
Yorka O
: O
William O
Greenfield O
, O
William O
Melton O
, O
Thomas O
Rotherham O
, O
John O
Thoresby O
, O
William O
Zouche O
i O
George O
Montaigne O

Clarke B-PERSON
trenutno O
drži O
rekord O
najdugovječnije O
glumice O
koja O
je O
glumila O
Glindu O
na O
Broadwayu O
. O

Rudy B-PERSON
je O
pobijedio O
u O
kandidaturi O
za O
reizbor O
s O
više O
od O
1200 O
glasova O
. O

Izvorno O
, O
Paschal B-PERSON
je O
trebao O
biti O
korišten O
samo O
protiv O
ljevorukih O
bacača O
, O
ali O
menadžer O
Yankeesa O
Miller O
Huggins O
imenovao O
ga O
je O
kao O
Ruthinu O
privremenu O
zamjenu O
u O
polju O
. O

S O
odlaskom O
Schneidera O
u O
lipnju O
2001 O
. O
godine O
radi O
stvaranja O
vlastite O
kazališne O
produkcijske O
kuće O
koju O
je O
dijelom O
financirao O
Disney O
, O
Schumacher B-PERSON
je O
postao O
samo O
predsjednik O
Kazališne O
skupine O
Buena O
Vista O
i O
šef O
njezinih O
odjela O
. O

U O
svom O
prelasku O
iz O
Sampdorije O
u O
Juventus O
, O
Marotta B-PERSON
također O
je O
poveo O
šefa O
izviđača O
Fabija O
Paraticija O
i O
glavnog O
trenera O
Luigija O
Delnerija O
. O

Texas O
Rangers O
potpisali O
su O
Burke B-PERSON
s O
manjim O
ligaškim O
sporazumom O
pred O
kraj O
sezone O
2005 O
. O
godine O
. O

Na O
kraju O
je O
Clinton B-PERSON
prodao O
zastupništvo O
Buicka O
i O
preselio O
se O
s O
obitelji O
na O
farmu O
od O
četiri O
hektara O
nekoliko O
kilometara O
zapadno O
od O
Hot O
Springsa O
. O

Nakon O
rada O
na O
petnaestomjesečnom O
istraživanju O
nacionalnih O
škola O
, O
Boyer B-PERSON
je O
napisao O
" O
Srednja O
škola O
: O
Izvještaj O
o O
srednjem O
obrazovanju O
u O
Americi O
( O
1983 O
. O
) O
" O
. O

Burke B-PERSON
također O
ima O
četvero O
djece O
iz O
prethodnog O
braka O
, O
uključujući O
Patricka O
, O
bivšeg O
skauta O
za O
Philadelphia O
Flyers O
i O
od O
2015 O
. O
direktora O
u O
NHL O
- O
ovom O
Odjelu O
za O
sigurnost O
igrača O
. O

Zauzvrat O
je O
Waugh B-PERSON
primio O
4.000 O
američkih O
dolara O
. O

Cooke B-PERSON
je O
osvojio O
Stanley O
Cup O
s O
Pittsburgh O
Penguinsima O
tijekom O
sezone O
NHL O
- O
a O
od O
2008 O
. O
do O
09 O
. O
godine O
i O
bio O
je O
član O
momčadi O
Kanade O
koja O
je O
osvojila O
zlatnu O
medalju O
na O
Svjetskom O
prvenstvu O
2004 O
. O
godine O
. O

Devine B-PERSON
je O
, O
prema O
njezinom O
samoopisu O
, O
imala O
" O
mnogo O
godina O
uronjenosti O
u O
geek O
sociologiju O
, O
uključujući O
i O
plamenske O
ratove O
Slashdot O
i O
Wikipedia O
" O
. O

Od O
1846 O
. O
godine O
, O
Clough B-PERSON
je O
bio O
financijski O
odgovoran O
za O
svoju O
majku O
i O
sestru O
( O
nakon O
smrti O
oca O
i O
mlađeg O
brata O
i O
braka O
starijeg O
brata O
) O
. O

Yeo B-PERSON
je O
završio O
sezonu O
NRL O
2016 O
. O
godine O
s O
njim O
igrajući O
u O
26 O
mečeva O
i O
5 O
pokušaja O
za O
Pantherse O
. O

Nolan B-PERSON
je O
jedan O
od O
šest O
igrača O
u O
povijesti O
NHL O
- O
a O
koji O
su O
rođeni O
u O
Irskoj O
ili O
Sjevernoj O
Irskoj O
( O
Sid O
Finney O
, O
Bobby O
Kirk O
, O
Jim O
McFadden O
, O
Sammy O
McManus O
i O
Jack O
Riley O
su O
ostali O
) O
. O

Wellington B-LOCATION
je O
na O
istoku O
graničio O
Point O
Douglas O
, O
na O
jugu O
Minto O
i O
St O
. O
James O
, O
na O
sjeveru O
Inkster O
i O
Burrows O
, O
a O
na O
zapadu O
ruralno O
jahanje O
Lakesidea O
. O

Geist B-PERSON
jedan O
je O
od O
vodećih O
kanadskih O
zagovornika O
zaštite O
privatnosti O
. O

8 O
. O
veljače O
1993 O
. O
Disney B-ORGANIZATION
je O
uključio O
Walt O
Disney O
Theatrical O
Productions O
, O
Limited O
s O
Ronom O
Loganom O
kao O
predsjednikom O
, O
u O
produkciju O
" O
Ljepotica O
i O
zvijer O
: O
novi O
mjuzikl O
" O
, O
koja O
je O
otvorena O
u O
Palace O
Theatreu O
18 O
. O
travnja O
1994 O
. O

Boyle B-PERSON
je O
od O
2004 O
. O
član O
elitnog O
kluba O
knjiga O
o O
špinatu O
, O
gdje O
je O
prepoznat O
kao O
vrijedan O
član O
. O

Sherbrooke B-LOCATION
je O
grad O
duhova O
u O
okrugu O
Steele O
u O
američkoj O
saveznoj O
državi O
Sjeverna O
Dakota O
. O

Eggleston B-PERSON
je O
također O
osvojio O
maraton O
u O
Pittsburghu O
2011 O
. O
godine O
. O

Flynn B-PERSON
ima O
sljedeće O
profesionalno O
iskustvo O
: O

Henry O
i O
Geoffrey O
vodili O
su O
još O
jednu O
invaziju O
na O
Normandiju O
1057 O
. O
godine O
, O
ali O
ih O
je O
William B-PERSON
porazio O
u O
bitci O
kod O
Varavillea O
. O

McKee B-PERSON
je O
sezonu O
završio O
s O
dva O
pogotka O
i O
devet O
bodova O
, O
međutim O
, O
Modri O
se O
nisu O
kvalificirali O
za O
postsezonu O
. O

Međutim O
, O
Clarke B-PERSON
je O
procijenio O
pogreške O
rezultata O
i O
otkrio O
da O
pogreška O
u O
dužinama O
može O
biti O
i O
do O
20 O
° O
. O

U O
svojoj O
drugoj O
prvorazrednoj O
utakmici O
, O
Roy B-PERSON
je O
7 O
. O
rujna O
2010 O
. O
zabio O
69 O
protiv O
Glamorgan O
- O
a O
i O
zadržao O
mjesto O
u O
timu O
za O
posljednju O
utakmicu O
Surrey O
- O
ove O
županijske O
prvenstvene O
sezone O
u O
sezoni O
protiv O
Gloucestershirea O
. O

Kars B-LOCATION
je O
selo O
na O
rijeci O
Rideau O
unutar O
ruralnog O
dijela O
grada O
Ottawe O
, O
Ontario O
. O

Fischer B-PERSON
se O
prvi O
put O
natjecao O
na O
Ljetnim O
olimpijskim O
igrama O
1952 O
. O
u O
Helsinkiju O
u O
Finskoj O
u O
dobi O
od O
36 O
godina O
, O
u O
pojedinačnim O
i O
ekipnim O
dresurnim O
disciplinama O
. O

Dover B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
na O
obalama O
Mission O
Creeka O
u O
zapadnom O
okrugu O
Shawnee O
, O
Kansas O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Amen B-PERSON
proučavao O
je O
ozljede O
mozga O
koje O
pogađaju O
profesionalne O
sportaše O
i O
savjetovao O
se O
o O
pitanjima O
nakon O
potresa O
mozga O
za O
Nacionalnu O
nogometnu O
ligu O
. O

2005 O
. O
, O
Quinn B-PERSON
se O
pridružila O
mreži O
satelitskog O
radija O
Sirius O
, O
vodeći O
jednosatnu O
tjednu O
emisiju O
iz O
svog O
doma O
u O
Malibuu O
pod O
nazivom O
" O
Martha O
Quinn O
Presents O
: O
Gods O
of O
the O
Big O
' O
80s O
" O
za O
kanal O
Big O
' O
80s O
. O

McNair B-PERSON
posjedovao O
je O
nekoliko O
prijenosnih O
računala O
dok O
je O
živio O
kao O
bjegunac O
. O

Ellis B-PERSON
je O
izvijestio O
da O
je O
posjetio O
prijatelja O
u O
Los O
Angelesu O
i O
koristio O
LSD O
" O
dva O
ili O
tri O
puta O
" O
. O

Chicago O
Bears O
izabrali O
su O
Manning B-PERSON
u O
drugom O
krugu O
( O
ukupno O
42 O
. O
) O
NFL O
drafta O
2006 O
. O
godine O
. O

Međutim O
, O
Bakewell B-PERSON
je O
izgubio O
redovite O
izbore O
1952 O
. O
godine O
od O
Sullivanove O
udovice O
, O
Leonor O
K O
. O
Sullivan O
. O

Putney B-LOCATION
je O
odjeljak O
na O
sjevernom O
kraju O
Stratforda O
, O
Connecticut O
. O

Spangler B-PERSON
je O
poboljšao O
ovaj O
osnovni O
model O
i O
za O
njega O
je O
dobio O
patent O
1908 O
. O

4 O
. O
siječnja O
2017 O
. O
Flynn B-PERSON
obavijestio O
je O
Don O
McGahna O
, O
koji O
će O
uskoro O
postati O
savjetnik O
Bijele O
kuće O
, O
da O
je O
pod O
istragom O
zbog O
svog O
rada O
za O
Tursku O
. O

New O
York O
Times O
1930 O
. O
imenovao O
je O
Gibbonsa B-PERSON
svojim O
posebnim O
dopisnikom O
za O
Kinu O
i O
Mandžuriju O
. O

Zajedno O
s O
prof O
. O
Emilom O
Wolfom O
, O
Mandel B-PERSON
je O
organizirao O
niz O
međunarodnih O
konferencija O
, O
poznatih O
kao O
Rochester O
konferencije O
o O
koherenciji O
i O
kvantnoj O
optici O
, O
koje O
su O
bile O
izuzetno O
utjecajne O
u O
povijesti O
područja O
kvantne O
optike O
. O

Heimdal B-LOCATION
je O
gradska O
četvrt O
u O
gradu O
Trondheimu O
u O
općini O
Trondheim O
u O
okrugu O
TrÃ O
¸ O
ndelag O
u O
Norveškoj O
. O

Ubrzo O
nakon O
toga O
, O
Lauren B-PERSON
je O
uzastopno O
objavila O
klupsku O
pjesmu O
" O
Dance O
With O
You O
" O
i O
" O
My O
Life O
Again O
" O
prateći O
svoj O
album O
" O
My O
Life O
Again O
" O
. O

Od O
2002 O
. O
Jason B-PERSON
se O
usredotočio O
na O
stvaranje O
grafičkih O
romana O
. O

Boyle B-PERSON
je O
podržao O
Stranku O
ustavne O
unije O
na O
izborima O
1860 O
. O

Clarke B-PERSON
je O
tražio O
naknadu O
štete O
iz O
razloga O
što O
Gowen O
nije O
pružio O
odgovarajući O
nadzor O
i O
pomoć O
svojoj O
majci O
. O

Nazareth B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
i O
povijesno O
mjesto O
u O
okrugu O
Nelson O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
, O
smješteno O
oko O
tri O
milje O
sjeverno O
od O
Bardstowna O
. O

Škotska B-LOCATION
ima O
tri O
službeno O
priznata O
jezika O
: O
engleski O
, O
škotski O
i O
škotski O
galski O
. O

Kazemi O
je O
imao O
sve O
lošiju O
financijsku O
situaciju O
i O
također O
je O
sumnjao O
da O
je O
McNair B-PERSON
bio O
u O
drugoj O
izvanbračnoj O
vezi O
. O

Prilikom O
predstavljanja O
, O
Burke B-PERSON
je O
susret O
sa O
singapurskim O
Visokim O
povjerenikom O
spomenuo O
kao O
" O
najgori O
dan O
" O
u O
svojoj O
političkoj O
karijeri O
i O
" O
potencijalno O
najzabrinjavajući O
dan O
" O
u O
svom O
životu O
. O

Petrie B-PERSON
je O
putem O
Twittera O
rekao O
da O
mu O
je O
djevojka O
Francuskinja O
i O
da O
se O
također O
pojavila O
u O
specijalcu O
za O
Comic O
Relief O
u O
kojem O
glumi O
Kate O
Moss O
. O

Flynn B-PERSON
je O
dodao O
ovu O
informaciju O
u O
svoju O
knjižicu O
, O
preimenovavši O
je O
u O
" O
Konačna O
tajna O
Pearl O
Harbora O
" O
, O
koja O
se O
opet O
pojavila O
kao O
naslovna O
stranica O
u O
" O
Chicago O
Tribuneu O
" O
i O
postala O
knjižica O
koju O
je O
tiskao O
i O
distribuirao O
Merwin O
K O
. O
Hartovo O
nacionalno O
ekonomsko O
vijeće O
. O

AMA O
je O
dao O
Bradleyju B-PERSON
ograničena O
sredstva O
za O
rad O
na O
misiji O
, O
prisiljavajući O
ga O
da O
se O
usredotoči O
na O
zarađivanje O
novca O
. O

Wiseman B-PERSON
je O
također O
objavljivao O
drame O
, O
dječje O
priče O
, O
eseje O
i O
drugu O
nefiktivnu O
literaturu O
. O

Catanduanes B-LOCATION
je O
u O
povijesti O
bio O
dio O
provincije O
Albay O
. O

Austin B-LOCATION
nalazi O
se O
usred O
jedinstvene O
, O
uske O
prijelazne O
zone O
između O
suhih O
pustinja O
američkog O
jugozapada O
i O
bujnih O
, O
zelenih O
, O
vlažnijih O
područja O
američkog O
jugoistoka O
. O

Kao O
slobodni O
agent O
iz O
Zlatnih O
vitezova O
, O
Tynan B-PERSON
je O
1 O
. O
srpnja O
2019 O
. O
pristao O
na O
jednogodišnji O
dvosmjerni O
ugovor O
u O
iznosu O
od O
700.000 O
američkih O
dolara O
s O
Colorado O
Avalancheom O
. O

Nakon O
predaje O
Tajvana O
iz O
Japana O
u O
Republiku O
Kinu O
1945 O
. O
godine O
, O
Bali B-LOCATION
je O
postao O
ruralno O
naselje O
u O
okrugu O
Taipei O
. O

1896 O
. O
godine O
Barrymore B-PERSON
je O
postao O
prva O
velika O
brodvejska O
zvijezda O
s O
naslovom O
u O
Vaudevilleu O
- O
hrabrim O
naletom O
u O
to O
vrijeme O
. O

Walworth B-LOCATION
nalazi O
se O
na O
T O
- O
raskrsnici O
gdje O
se O
Newton O
Lane O
susreće O
s O
Walworth O
Roadom O
i O
napuštenom O
rupom O
u O
kamenolomu O
, O
sjeverozapadno O
od O
Darlingtona O
i O
istočno O
od O
Dentona O
. O

Wythe B-PERSON
je O
prihvatio O
mnoge O
zadatke O
koji O
se O
odnose O
na O
vojna O
, O
valutna O
i O
druga O
pitanja O
. O

U O
FA O
vazi O
, O
Albion B-ORGANIZATION
je O
stigao O
do O
četvrtog O
kruga O
1982 O
. O
, O
1995 O
. O
i O
2000 O
. O

Mandel B-PERSON
je O
odustao O
od O
utrke O
5 O
. O
siječnja O
2018 O
. O
, O
navodeći O
potrebu O
da O
provodi O
više O
vremena O
s O
obitelji O
u O
vezi O
sa O
zdravstvenim O
problemima O
svoje O
supruge O
. O

Harbin B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
smještena O
u O
okrugu O
Erath O
u O
središnjem O
Teksasu O
. O

Waco B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Giles O
u O
državi O
Tennessee O
, O
ranije O
poznata O
kao O
" O
Old O
Lynville O
" O
. O

Boyle B-PERSON
je O
pretrpio O
veliki O
zastoj O
, O
međutim O
, O
u O
rujnu O
2007 O
. O
, O
ozlijedivši O
se O
u O
nakazoj O
nesreći O
nakon O
predsezonske O
utakmice O
kada O
mu O
je O
klizaljka O
skliznula O
s O
kuke O
u O
ormariću O
i O
pogodila O
ga O
u O
lijevi O
zglob O
, O
prekidajući O
tri O
tetive O
. O

Boxer B-PERSON
je O
ponosan O
i O
na O
svoj O
rodni O
grad O
i O
na O
utjecaj O
koji O
je O
imao O
na O
američke O
igrače O
u O
NHL O
- O
u O
, O
kako O
je O
rečeno O
u O
intervjuu O
na O
NHL.com O
; O

Wiseman B-PERSON
pobijedio O
je O
sa O
761 O
glasom O
. O

Prirodno O
lijepa O
i O
talentirana O
( O
mogla O
je O
pjevati O
, O
plesati O
i O
dobro O
glumiti O
od O
ranog O
djetinjstva O
) O
, O
Schlegel B-PERSON
je O
1917 O
. O
godine O
u O
kazalištu O
potražila O
zborsku O
ulogu O
kao O
način O
zarade O
dodatnog O
novca O
za O
svoju O
obitelj O
dok O
je O
još O
bila O
školarka O
zbog O
ratne O
privacije O
. O

Iako O
je O
prvenstveno O
poznat O
kao O
session O
vokal O
na O
mnogim O
albumima O
i O
singlovima O
raznih O
istaknutih O
umjetnika O
, O
kao O
i O
na O
mnogim O
koncertima O
, O
Kenyon B-PERSON
je O
objavio O
i O
nekoliko O
singlova O
kao O
samostalni O
umjetnik O
. O

Burke B-PERSON
je O
bio O
najstariji O
mornar O
zabilježen O
u O
bitci O
kod O
Trafalgara O
, O
u O
dobi O
od O
69 O
godina O
. O

11 O
. O
kolovoza O
2015 O
. O
Melvin B-PERSON
prešao O
je O
u O
savjetodavnu O
ulogu O
, O
napustivši O
svoju O
GM O
poziciju O
. O

Atena B-LOCATION
je O
i O
dom O
nekoliko O
muzeja O
i O
kulturnih O
institucija O
, O
poput O
Nacionalnog O
arheološkog O
muzeja O
, O
koji O
sadrži O
najveću O
svjetsku O
zbirku O
drevnih O
grčkih O
starina O
, O
Muzej O
Akropole O
, O
Muzej O
kikladske O
umjetnosti O
, O
Muzej O
Benaki O
i O
Bizantski O
i O
Kršćanski O
muzej O
. O

Od O
1992 O
. O
godine O
Huber B-PERSON
je O
državno O
certificirani O
planinski O
i O
skijaški O
vodič O
. O

Pet O
godina O
nakon O
što O
je O
Haag B-PERSON
prodao O
trupu O
, O
na O
ekspediciji O
na O
Simpozij O
vlasnika O
trupa O
Minstrela O
u O
listopadu O
1879 O
. O
, O
predstavljen O
je O
svojoj O
budućoj O
supruzi O
Clare O
Thiele O
. O

Comrie B-PERSON
je O
igrao O
tri O
sezone O
u O
Sjevernoameričkoj O
nogometnoj O
ligi O
, O
jednu O
u O
Velikoj O
malonogometnoj O
ligi O
, O
jednu O
u O
Američkom O
malonogometnom O
savezu O
, O
dvije O
u O
Američkoj O
nogometnoj O
ligi O
i O
jednu O
u O
Američkoj O
profesionalnoj O
nogometnoj O
ligi O
. O

Njegovo O
osoblje O
iz O
Reymonda O
Kenchiku O
Sekkei O
Jimusho O
pazilo O
je O
na O
crteže O
i O
dokumente O
ureda O
tijekom O
rata O
i O
Raymond B-PERSON
je O
odlučio O
ponovno O
otvoriti O
ured O
. O

Prema O
predloženom O
obliku O
federalizma O
na O
Filipinima O
, O
Manila B-LOCATION
možda O
više O
neće O
biti O
glavni O
grad O
ili O
Metro O
Manila O
više O
neće O
biti O
sjedište O
vlade O
. O

2008 O
. O
godine O
Roy B-PERSON
je O
osvojio O
uskršnju O
stipendiju O
da O
bi O
zimu O
2008 O
/ O
2009 O
proveo O
na O
Akademiji O
Darren O
Lehmann O
u O
Adelaideu O
. O

Rano O
je O
McNair B-PERSON
razvio O
plan O
za O
kupnju O
zemljišta O
u O
središnjoj O
Britanskoj O
Kolumbiji O
, O
oko O
jezera O
Williston O
, O
nakon O
što O
je O
vidio O
oglase O
za O
imanje O
. O

Baltimore B-LOCATION
nalazi O
se O
jugozapadno O
od O
Foresthilla O
. O

2008 O
. O
Gormley B-PERSON
je O
postao O
prvi O
čovjek O
iz O
Trillicka O
koji O
je O
osvojio O
All O
- O
Ireland O
seniorsku O
nogometnu O
medalju O
, O
dio O
Tyrone O
panela O
koji O
je O
u O
finalu O
svladao O
Kerryja O
. O

Colony B-LOCATION
je O
četvrt O
u O
jugozapadnom O
Lexingtonu O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Griswold O
je O
pomogao O
Hoffmanu B-PERSON
objaviti O
" O
Odjek O
" O
, O
drugu O
zbirku O
poezije O
, O
1844 O
. O
godine O
. O

Roy B-PERSON
je O
sedmi O
trener O
koji O
je O
osvojio O
Kup O
u O
svojoj O
početničkoj O
godini O
i O
prvi O
koji O
je O
to O
uspio O
otkako O
je O
Claude O
Julien O
nastupio O
na O
Olimpijskim O
igrama O
u O
Hullu O
1997 O
. O

Surrey B-ORGANIZATION
su O
igrali O
u O
svim O
domaćim O
kriket O
natjecanjima O
u O
Engleskoj O
, O
uključujući O
svako O
izdanje O
županijskog O
prvenstva O
( O
koje O
je O
započelo O
1890 O
. O
) O
. O

U O
listopadu O
2016 O
. O
, O
prije O
nego O
što O
se O
natjecala O
na O
Svjetskom O
prvenstvu O
u O
Ironmanu O
2016 O
. O
, O
Ellis B-PERSON
je O
najavila O
da O
će O
joj O
ova O
utrka O
biti O
posljednja O
jer O
će O
se O
kao O
natjecatelj O
povući O
iz O
triatlona O
. O

Hoffman B-PERSON
je O
ostao O
uspješan O
urednik O
i O
autor O
tijekom O
1840 O
- O
ih O
. O

1985 O
. O
godine O
ponudila O
je O
karizmu B-PERSON
britanskoj O
jahačici O
Lizzie O
Purbrick O
. O

Murphy B-PERSON
nije O
uspio O
osigurati O
svoje O
mjesto O
na O
Europskoj O
turneji O
u O
svojoj O
sezoni O
novaka O
i O
vratio O
se O
na O
Challenge O
Tour O
2001 O
. O
i O
2002 O
. O

Boyle B-PERSON
je O
izjavio O
da O
je O
" O
teško O
stanje O
havajskog O
naroda O
općenito O
dobro O
poznato O
u O
svijetu O
i O
da O
postoji O
velika O
količina O
suosjećanja O
. O
" O

Dupini O
su O
oslobodili O
Quinn B-PERSON
26 O
. O
kolovoza O
2014 O
. O

Cavanagh B-PERSON
je O
počeo O
popularno O
kao O
gradonačelnik O
, O
imenovanjem O
reformatora O
za O
šefa O
policije O
i O
provođenjem O
programa O
afirmativne O
akcije O
za O
većinu O
gradskih O
agencija O
. O

U O
knjizi O
je O
Ten O
Eyck O
identificirao O
rodni O
grad O
Budda O
Philpota O
kao O
" O
Halistoga O
" O
, O
što O
je O
Boyer B-PERSON
identificirao O
kao O
pogrešan O
otisak O
. O

Wright B-PERSON
postigao O
je O
drugi O
najveći O
postotak O
glasova O
za O
tri O
mjesta O
koja O
su O
bila O
dostupna O
u O
anketi O
iza O
Cllr O
Nich O
Starlinga O
( O
LD O
) O
. O

Putney B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
i O
grad O
ugljena O
u O
okrugu O
Harlan O
, O
Kentucky O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

U O
svibnju O
2014 O
. O
Burke B-PERSON
održao O
je O
marš O
protiv O
promjena O
u O
odjeljku O
18C O
u O
predgrađu O
Lakembe O
u O
Sydneyu O
. O

Putney B-LOCATION
opslužuje O
državna O
tranzitna O
ruta O
507 O
koja O
putuje O
između O
grada O
i O
Sveučilišta O
Macquarie O
preko O
Meadowbank O
. O

Od O
1994 O
. O
do O
2004 O
. O
Regan B-PERSON
je O
vodila O
brojne O
emisije O
, O
uključujući O
vlastiti O
" O
Judith O
Regan O
Tonight O
" O
, O
vikend O
emisiju O
na O
kanalu O
Fox O
News O
. O

U O
razdoblju O
2006 O
. O
- O
2007 O
. O
, O
Reid B-PERSON
je O
istraživalo O
Opće O
medicinsko O
vijeće O
( O
GMC O
) O
, O
regulatorno O
tijelo O
za O
liječnike O
u O
Velikoj O
Britaniji O
. O

Roy B-PERSON
je O
također O
osvojio O
rekordna O
tri O
trofeja O
Conna O
Smythea O
kao O
NHL O
doigravač O
MVP O
( O
1986 O
. O
, O
1993 O
. O
i O
2001 O
. O
) O
. O

Vale O
je O
osigurao O
promociju O
završetkom O
na O
trećem O
mjestu O
na O
kraju O
sezone O
, O
a O
Pope B-PERSON
je O
završio O
s O
33 O
gola O
u O
51 O
utakmici O
. O

Manila B-LOCATION
je O
također O
poznata O
po O
svojim O
Art O
Deco O
kazalištima O
. O

Uvodnik O
u O
" O
Montreal O
Gazette O
" O
kasnije O
je O
to O
opisao O
kao O
" O
izmišljenu O
" O
poziciju O
za O
Reid B-PERSON
. O

Kako O
bi O
se O
pozabavio O
ovom O
zabrinutošću O
, O
McNair B-PERSON
zagovarao O
je O
brže O
kvalificiranje O
zamjenskih O
vojnika O
smanjivanjem O
njihove O
obuke O
s O
24 O
tjedna O
na O
13 O
. O

Manila B-LOCATION
također O
ugošćuje O
važne O
nacionalne O
institucije O
kao O
što O
su O
Nacionalna O
knjižnica O
, O
Nacionalni O
arhiv O
, O
Nacionalni O
muzej O
i O
Filipinska O
opća O
bolnica O
. O

Nakon O
što O
je O
" O
Butternut O
Square O
" O
završio O
, O
Coombs B-PERSON
je O
razvio O
" O
Mr O
. O
Dressup O
" O
, O
koji O
je O
postao O
jedan O
od O
najdugovječnijih O
i O
najomiljenijih O
dječjih O
programa O
u O
engleskoj O
Kanadi O
. O

McKinnon B-PERSON
također O
ima O
četvero O
djece O
iz O
prethodnog O
braka O
. O

21 O
. O
prosinca O
2001 O
. O
Reid B-PERSON
pokušao O
se O
ukrcati O
na O
let O
iz O
Pariza O
za O
Miami O
na O
Floridi O
. O

Krajem O
2019 O
. O
Boyer B-PERSON
objavio O
je O
otvoreno O
pismo O
u O
kojem O
se O
navode O
navodni O
prekršaji O
unutar O
ruandskog O
biciklističkog O
saveza O
, O
što O
je O
rezultiralo O
ostavkom O
predsjednika O
saveza O
i O
cijelog O
njegovog O
izvršnog O
tima O

Silva B-PERSON
je O
prvotno O
najavio O
da O
će O
se O
kandidirati O
za O
gradonačelnika O
na O
općinskim O
izborima O
1998 O
. O
godine O
, O
ali O
povukao O
se O
nekoliko O
mjeseci O
prije O
dana O
izbora O
. O

U O
ožujku O
1986 O
. O
Shamrock B-ORGANIZATION
je O
na O
otvorenom O
tržištu O
prodao O
1,6 O
milijuna O
dionica O
Walta O
Disneya O
, O
spuštajući O
svoj O
udio O
s O
4 O
% O
na O
3 O
% O
za O
porezno O
planiranje O
i O
daljnje O
poslovne O
potrebe O
. O

Prema O
Pro O
Football O
Kući O
slavnih O
, O
McKay B-PERSON
je O
jedini O
generalni O
direktor O
u O
94 O
- O
godišnjoj O
povijesti O
NFL O
- O
a O
koji O
je O
svoja O
prva O
dva O
drafta O
kao O
GM O
- O
a O
primio O
u O
Pro O
Football O
Hall O
of O
Fame O
. O

Kao O
i O
mnoga O
druga O
građevinska O
društva O
, O
Leeds B-ORGANIZATION
je O
kasnije O
iskoristio O
promjene O
koje O
je O
donio O
Zakon O
o O
građevinskim O
društvima O
iz O
1986 O
, O
diverzificirajući O
svoje O
poslovanje O
u O
udio O
- O
prodaja O
, O
off O
- O
shore O
bankarstvo O
, O
agencije O
za O
promet O
nekretninama O
i O
razvoj O
imovine O
. O

CBS O
- O
FM O
je O
pozdravio O
Leonarda B-PERSON
da O
popuni O
kad O
god O
je O
mogao O
. O

Fischer B-PERSON
je O
tada O
stvorio O
novu O
podružnicu O
za O
ekonomski O
razvoj O
pod O
imenom O
Louisville O
Forward O
, O
otvorivši O
3.500 O
radnih O
mjesta O
i O
blizu O
500.000.000 O
USD O
u O
lokalnim O
ulaganjima O
u O
prvih O
10 O
mjeseci O
, O
dok O
je O
proglašen O
jednom O
od O
10 O
najboljih O
skupina O
za O
ekonomski O
razvoj O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

2003 O
. O
godine O
, O
kao O
dio O
plana O
za O
uklanjanje O
nebitne O
imovine O
, O
Renault B-ORGANIZATION
je O
Claasu O
prodao O
51 O
% O
većinskog O
udjela O
u O
pogonu O
za O
proizvodnju O
traktora O
tvrtke O
Renault O
Agriculture O
. O

U O
proljeće O
2012 O
. O
, O
Hester B-PERSON
je O
postala O
atletski O
direktor O
srednje O
škole O
Lake O
Worth O
Community O
. O

Na O
MIPCOM O
- O
u O
u O
listopadu O
2017 O
. O
godine O
, O
Carrington B-PERSON
je O
nagrađen O
nagradom O
World O
Screen O
Kids O
Trendsetter O
Award O
za O
doprinos O
globalnoj O
dječjoj O
medijskoj O
industriji O
. O

Iako O
je O
naizgled O
dijelio O
Galtonov O
prezir O
prema O
katoličanstvu O
, O
Manning B-PERSON
ga O
se O
nikada O
nije O
u O
potpunosti O
odrekao O
. O

Leonard B-PERSON
je O
svirao O
R O
& O
B O
od O
19 O
do O
23 O
sata O

Penshurst B-LOCATION
je O
predgrađe O
u O
južnom O
Sydneyu O
, O
u O
državi O
New O
South O
Wales O
, O
Australija O
. O

Wynne B-PERSON
imao O
je O
knjižnicu O
od O
gotovo O
2.800 O
svezaka O
, O
uključujući O
mnoge O
knjige O
o O
engleskom O
i O
rimskom O
pravu O
. O

2009 O
. O
agenti O
Atlas B-ORGANIZATION
, O
među O
prvima O
u O
industriji O
, O
dobili O
su O
oznaku O
ProMover O
, O
vjerodajnicu O
kvalitete O
od O
Američkog O
udruženja O
za O
premještanje O
i O
skladištenje O
. O

OEC O
bicikl O
pretrpio O
je O
mehanički O
kvar O
i O
nije O
uspio O
dovršiti O
potrebna O
dva O
trčanja O
, O
pa O
je O
Wright O
iskoristio O
svoj O
Zenith B-ORGANIZATION
za O
postavljanje O
novog O
svjetskog O
rekorda O
. O

Clarke B-PERSON
je O
regularnu O
sezonu O
završio O
sa O
prosjekom O
od O
16,7 O
poena O
po O
utakmici O
, O
četvrtim O
u O
Atlantiku O
10 O
. O

Botanika B-LOCATION
je O
predgrađe O
u O
jugoistočnom O
Sydneyu O
, O
u O
državi O
Novi O
Južni O
Wales O
, O
Australija O
. O

Escobar B-PERSON
radi O
na O
novoj O
knjizi O
koja O
ispituje O
arhitekturu O
i O
urbanizam O
sedamnaestog O
stoljeća O
na O
dvoru O
Filipa O
IV O
u O
Madridu O
. O

Tiller B-PERSON
je O
neprestano O
bio O
jedan O
od O
vodećih O
trenera O
Woodbinea O
, O
posebno O
u O
sprint O
diviziji O
. O

Banka O
je O
preuzela O
nekoliko O
ranijih O
čekova O
, O
koje O
je O
Wythe B-PERSON
prethodno O
odbio O
potpisati O
. O

Yasuda B-PERSON
se O
kvalificirala O
za O
Zimske O
olimpijske O
igre O
2010 O
. O
, O
ali O
je O
kasnije O
diskvalificirana O
zbog O
tehničkih O
razloga O
jer O
je O
njezin O
balast O
u O
sanjkama O
bio O
gotov O
. O

1998 O
. O
Rollins B-PERSON
savjetovao O
se O
o O
kampanji O
Joea O
Khouryja O
, O
republikanskog O
kandidata O
u O
unutrašnjem O
carstvu O
južne O
Kalifornije O
. O

Yamamoto B-PERSON
proveo O
je O
istraživanje O
u O
tri O
nacionalna O
laboratorija O
: O
Brookhaven O
, O
Fermilab O
i O
SLAC O
. O

Hollywood B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
smještena O
u O
blizini O
US O
Route O
61 O
u O
okrugu O
Tunica O
, O
Mississippi O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

1997 O
. O
godine O
, O
nakon O
smjernice O
bankarskim O
institucijama O
da O
ojačaju O
svoju O
kapitalnu O
bazu O
, O
Zenith B-ORGANIZATION
je O
povećao O
svoju O
kapitalizaciju O
na O
500 O
milijuna O
naira O
. O

Iako O
je O
Petrie B-PERSON
započeo O
sljedeću O
sezonu O
, O
ubrzo O
je O
izgubio O
od O
Arthura O
Princea O
, O
upisavši O
samo O
tri O
nastupa O
. O

Obitelj O
Hoffman B-PERSON
osnovala O
je O
naknadno O
zakladu O
Team O
Jack O
, O
koja O
je O
prikupila O
gotovo O
1,5 O
milijuna O
američkih O
dolara O
za O
dječje O
istraživanje O
raka O
mozga O
. O

Lincolnshire B-ORGANIZATION
nije O
prikupio O
svoj O
prvi O
institucionalni O
fond O
privatnog O
kapitala O
sve O
do O
1994 O
. O
godine O
kada O
je O
prikupio O
120 O
milijuna O
USD O
obveza O
. O

Hester B-PERSON
je O
godinu O
dana O
nakon O
suprugove O
smrti O
zatvorio O
plesni O
klub O
Cafe O
Danssa O
. O

Canavese B-LOCATION
također O
je O
dom O
brojnih O
dvoraca O
srednjovjekovnog O
podrijetla O
, O
kao O
što O
su O
gradovi O
Ivrea O
, O
Parella O
, O
MalgrÃ O
, O
AgliÃ O
¨ O
i O
drugi O
. O

Galena B-LOCATION
nalazi O
se O
na O
sjevernom O
Black O
Hillsu O
u O
okrugu O
Lawrence O
, O
Južna O
Dakota O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Meyers B-PERSON
je O
roditelj O
troje O
odrasle O
djece O
i O
baka O
troje O
djece O
. O

Crtao O
je O
pod O
imenom O
Gale B-PERSON
. O

Iz O
nogometnog O
kluba O
North O
Hobart O
na O
Tasmaniji O
, O
Manson B-PERSON
je O
pružio O
neke O
velike O
prilike O
borbenim O
svrakama O
Collingwood O
. O

Moskva B-LOCATION
je O
nekorporirana O
zajednica O
u O
okrugu O
Kemper O
u O
državi O
Mississippi O
. O

Atlas B-ORGANIZATION
odobreni O
je O
sudionik O
Centraliziranog O
programa O
upravljanja O
prometom O
robe O
kućanstva O
Uprave O
za O
opće O
usluge O
. O

Ogul O
je O
nestao O
9 O
. O
listopada O
1949 O
. O
, O
dva O
dana O
nakon O
Spanglera B-PERSON
. O

Sharkey B-PERSON
ima O
troje O
žive O
djece O
i O
četvrto O
dijete O
koje O
je O
sada O
pokojno O
. O

U O
svojoj O
prvoj O
sezoni O
, O
u O
Sjevernoj O
Premier O
ligi O
Division O
One O
North O
, O
Albion B-ORGANIZATION
je O
završio O
19 O
. O
. O

Rođen O
u O
Warringtonu O
u O
Cheshiru O
, O
Carrington B-PERSON
je O
proizvod O
poznatog O
sustava O
za O
mlade O
Crewe O
Alexandra O
, O
pridruživši O
se O
njihovoj O
Akademiji O
u O
dobi O
od O
7 O
godina O
. O

Swinburne B-LOCATION
je O
malo O
selo O
tik O
uz O
cestu O
N3 O
južno O
od O
Harrismitha O
, O
u O
provinciji O
Free O
State O
u O
Južnoj O
Africi O
. O

22 O
. O
studenoga O
2012 O
. O
Burke B-PERSON
potpisao O
je O
Plan O
sliva O
Murray O
Darling O
, O
postupak O
koji O
je O
nastajao O
više O
od O
100 O
godina O
, O
nakon O
opsežnih O
konzultacija O
s O
navodnjavačima O
, O
ekološkim O
skupinama O
i O
vladama O
država O
. O

Jericho B-LOCATION
je O
selo O
u O
okrugu O
Chittenden O
, O
država O
Vermont O
, O
Sjedinjene O
Države O
. O

Hollywood B-LOCATION
bila O
je O
nekorporirana O
zajednica O
smještena O
u O
okrugu O
Raleigh O
u O
zapadnoj O
Virginiji O
. O

Flynn B-PERSON
optužio O
je O
jemenske O
pobunjenike O
Huti O
da O
su O
jedna O
od O
iranskih O
" O
proxy O
terorističkih O
skupina O
" O
u O
veljači O
2017 O
. O

U O
jednom O
od O
svojih O
ranih O
događaja O
na O
PGA O
turneji O
, O
Leonard B-PERSON
je O
izazvao O
osvojiti O
Crosby O
Pro O
- O
Am O
1946 O
u O
Kaliforniji O
, O
prije O
nego O
što O
je O
izgubio O
od O
Lloyda O
Mangruma O
. O

Cone B-PERSON
je O
imao O
4 O
- O
1 O
s O
2,02 O
ERA O
kada O
mu O
je O
1996 O
. O
dijagnosticirana O
aneurizma O
u O
ruci O
i O
veći O
je O
dio O
godine O
bio O
na O
popisu O
invalida O
. O

Cornell B-PERSON
je O
kasnije O
kupio O
ovo O
, O
kao O
i O
ostala O
zemljišta O
koja O
je O
kupio O
njegov O
ujak O
, O
Hassan O
A O
. O
Hopkins O
, O
kako O
bi O
ih O
dodao O
Hyde O
Parku O
. O

Napustila O
je O
sveučilište O
u O
roku O
od O
nekoliko O
tjedana O
od O
svog O
prvog O
mandata O
, O
kasnije O
tvrdeći O
da O
je O
pretrpjela O
ustrajno O
maltretiranje O
i O
uznemiravanje O
, O
što O
Wyatt B-PERSON
tvrdi O
da O
je O
povezano O
s O
njezinim O
konzervativnim O
političkim O
stavovima O
. O

Od O
1881 O
. O
do O
1890 O
. O
, O
biračko O
tijelo O
Wellington B-LOCATION
zamijenjeno O
je O
s O
tri O
odvojena O
biračka O
tijela O
: O
i O
tijekom O
čitavih O
devet O
godina O
, O
i O
( O
do O
1887 O
. O
) O
, O
zatim O
( O
1887 O
. O
- O
1890 O
. O
) O

Škotska B-LOCATION
ima O
pet O
međunarodnih O
zračnih O
luka O
koje O
obavljaju O
redovne O
linije O
za O
Europu O
, O
Sjevernu O
Ameriku O
i O
Aziju O
, O
kao O
i O
domaće O
za O
Englesku O
, O
Sjevernu O
Irsku O
i O
Wales O
. O

1896 O
. O
godine O
Atena B-LOCATION
bila O
je O
domaćin O
prvih O
modernih O
olimpijskih O
igara O
. O

Kad O
se O
kanal O
zatvorio O
u O
lipnju O
2002 O
. O
godine O
, O
Faith B-PERSON
je O
proglašen O
bankrotom O
, O
zbog O
prijavljenih O
32 O
milijuna O
eura O
. O

Za O
opće O
izbore O
u O
kolovozu O
1944 O
. O
McNair B-PERSON
postao O
je O
prvi O
političar O
u O
Kanadi O
koji O
je O
zaposlio O
usluge O
profesionalne O
reklamne O
agencije O
za O
vođenje O
političke O
kampanje O
. O

Dover B-LOCATION
jedan O
je O
od O
samo O
četiri O
glavna O
grada O
koja O
ne O
opslužuje O
međudržavna O
autocesta O
. O

Waugh B-PERSON
se O
kasnije O
suočio O
s O
optužbama O
za O
nepoštenje O
i O
varanje O
zbog O
incidenta O
. O

Rennie B-PERSON
je O
kritizirana O
zbog O
pokušaja O
gentrifikacije O
Vancouver's O
Downtown O
Eastside O
, O
jedne O
od O
najsiromašnijih O
zajednica O
u O
Kanadi O
, O
projektom O
Woodward's O
Building O
, O
koji O
uključuje O
536 O
etažnih O
stanova O
i O
200 O
netržišnih O
domova O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
je O
također O
potpisao O
pretraživače O
. O

California B-LOCATION
su O
trenutno O
zastupljeni O
u O
Stirling O
i O
District O
Amateur O
Football O
League O
od O
strane O
California O
Star O
FC O
i O
California O
FC O
. O

Sin O
Sir O
Thomasa O
Bendisha O
, O
1 O
. O
baroneta O
iz O
Bower O
Halla O
, O
Steeple O
Bumpstead O
, O
Essex O
, O
Bendish B-PERSON
, O
mlađi O
se O
upisao O
u O
Srednji O
hram O
1626 O
. O
godine O
, O
nakon O
ranijeg O
studija O
na O
St O
John's O
College O
, O
Cambridge O
. O

1877 O
. O
godine O
engleski O
je O
proizvođač O
bicikala O
John O
Harrington O
posjetio O
Papu B-PERSON
tijekom O
produženog O
boravka O
u O
Sjedinjenim O
Državama O
. O

Par O
je O
imao O
troje O
djece O
, O
koja O
su O
preživjela O
Edgara B-PERSON
. O

Wright B-PERSON
se O
još O
uvijek O
istražuje O
u O
vezi O
s O
drugim O
neriješenim O
ubojstvima O
i O
nestancima O
. O

U O
prvim O
godinama O
hladnog O
rata O
, O
Papa B-PERSON
je O
bio O
vodeći O
antikomunist O
, O
organizirajući O
kampanju O
pisanja O
pisama O
svojih O
pretplatnika O
kako O
bi O
zaustavio O
komuniste O
da O
pobijede O
na O
talijanskim O
izborima O
1948 O
. O

23 O
. O
rujna O
2010 O
. O
Curtis B-PERSON
primio O
je O
orhiektomiju O
zbog O
raka O
testisa O
na O
Huntsmanovom O
institutu O
za O
rak O
. O

Walworth B-LOCATION
je O
središnje O
malo O
selo O
s O
rubnim O
gospodarstvima O
, O
koje O
zajedno O
čine O
raštrkano O
selo O
u O
općini O
Darlington O
i O
ceremonijalnom O
okrugu O
County O
Durham O
u O
Engleskoj O
. O

Ostali O
značajni O
klubovi O
unutar O
Atene B-LOCATION
su O
Athinaikos O
, O
Panionios O
, O
Atromitos O
, O
Apollon O
, O
Panellinios O
, O
Ethnikos O
Pirej O
, O
Maroussi O
prije O
Krista O
i O
Peristeri O
prije O
Krista O
. O

Od O
1980 O
. O
do O
1994 O
. O
Jennings B-PERSON
je O
također O
držao O
diplomske O
seminare O
kao O
dodatni O
profesor O
na O
Sveučilištu O
u O
Oregonu O
. O

U O
svom O
novom O
životu O
kao O
studentica O
New O
Yorka O
, O
Cooke B-PERSON
je O
objavila O
" O
Seeing O
New O
York O
" O
( O
Temple O
University O
Press O
1995 O
) O
; O
radio O
kao O
novinski O
kolumnist O
( O
" O
Daily O
News O
" O
) O
; O
i O
predavao O
na O
Sveučilištu O
Yale O
, O
koledžu O
Sarah O
Lawrence O
i O
Birch O
Wathen O
, O

Wright B-PERSON
je O
sredinom O
do O
kasnih O
1920 O
- O
ih O
projektirao O
i O
izgradio O
brojne O
kuće O
u O
okruzima O
Hollywood O
i O
Los O
Feliz O
u O
Los O
Angelesu O
. O

Arrowhead B-LOCATION
je O
nepovezana O
zajednica O
u O
okrugu O
Albemarle O
u O
državi O
Virginia O
. O

Zbog O
svojih O
dobrih O
odnosa O
s O
plemenima O
Ohio O
, O
indijski O
agent O
George O
Croghan O
angažirao O
je O
McKeea B-PERSON
u O
službu O
krunskog O
indijskog O
odjela O
. O

U O
lipnju O
2001 O
. O
" O
Bostonski O
globus O
" O
otkrio O
je O
da O
je O
Ellis B-PERSON
zavodio O
svoje O
studente O
u O
predavanjima O
o O
svojoj O
ulozi O
u O
godinama O
Vijetnamskog O
rata O
. O
