Gedurende O
de O
20e O
eeuw O
, O
Coutts B-ORGANIZATION
opende O
meer O
filialen O
. O

Dahmer B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Pendleton O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
VS O
. O

Plymouth B-LOCATION
heeft O
een O
historische O
binnenstad O
, O
die O
een O
mix O
van O
winkel- O
, O
kantoor- O
en O
servicetoepassingen O
bevordert O
. O

De O
Pride B-ORGANIZATION
was O
een O
van O
de O
vele O
professionele O
teams O
die O
in O
Nashua O
speelden O
, O
en O
een O
van O
de O
vijf O
die O
in O
het O
Holman O
Stadium O
hebben O
gespeeld O
: O

Yale O
splitste O
zich O
uiteindelijk O
op O
en O
een O
deel O
ervan O
werd O
het O
Palestra O
Itália O
van O
Minas O
, O
een O
team O
dat O
werd O
opgericht O
om O
te O
concurreren O
met O
veel O
van O
de O
grotere O
teams O
in O
Belo O
Horizonte O
zoals O
Amerika O
, O
Atlético O
en O
Yale B-ORGANIZATION
zelf O
. O

Irina B-LOCATION
is O
een O
stad O
en O
gemeente O
in O
Madagaskar O
. O

Oorspronkelijk O
uit O
Diamond O
Creek O
, O
Victoria O
, O
Coventry B-PERSON
speelde O
zijn O
vroege O
voetbal O
voor O
de O
Diamond O
Creek O
Football O
Club O
in O
de O
Heidelberg O
District O
Football O
League O
( O
HDFL O
) O
. O

Perkins B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Delta O
County O
, O
Michigan O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Bali B-ORGANIZATION
fuseerde O
in O
1969 O
met O
Hanes O
Corporation O
. O

Het O
maakte O
deel O
uit O
van O
het O
dorp O
Obidim O
met O
de O
oude O
naam O
" O
Obidimski O
hanove O
" O
tot O
het O
jaar O
1965 O
, O
toen O
het O
werd O
gescheiden O
als O
een O
ander O
dorp O
en O
Mesta B-LOCATION
heette O
. O

Beginnend O
in O
1993 O
, O
dekte O
Sunderland B-PERSON
Pac-10 O
basketbal O
voor O
ESPN O
. O

In O
2011 O
was O
Miller B-LOCATION
de O
locatie O
van O
de O
enige O
gay O
pride-parade O
in O
Noordwest-Indiana O
. O

Thelma B-LOCATION
bevindt O
zich O
op O
een O
hoogte O
van O
636 O
voet O
. O

Op O
20 O
november O
werd O
Valencia B-PERSON
aangewezen O
voor O
toewijzing O
, O
samen O
met O
vier O
andere O
Red O
Sox-spelers O
. O

De O
lijn O
door O
Ivanhoe B-LOCATION
werd O
later O
een O
deel O
van O
de O
transcontinentale O
oost-west O
spoorcorridor O
die O
Sydney O
met O
Perth O
verbond O
. O

De O
naam O
werd O
een O
jaar O
later O
gewijzigd O
in O
Kiwanis B-ORGANIZATION
. O

Beginnend O
in O
het O
begin O
van O
de O
jaren O
1840 O
, O
begon O
Juba B-PERSON
een O
reeks O
danswedstrijden O
die O
bekend O
staan O
als O
uitdagingsdansen O
. O

Met O
de O
introductie O
van O
pasteurisatie O
en O
gekoelde O
treinwagons O
kon O
Stroh B-ORGANIZATION
een O
deel O
van O
zijn O
bier O
verschepen O
tot O
in O
Florida O
en O
Massachusetts O
. O

Crow B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

De O
IRS O
heeft O
deze O
waardering O
ook O
aangevochten O
door O
de O
nalatenschap O
van O
Frederick O
Kohler O
te O
vervolgen O
, O
die O
onlangs O
was O
overleden O
met O
975 O
aandelen O
, O
maar O
Kohler B-ORGANIZATION
won O
de O
rechtszaak O
. O

In O
april O
2013 O
werd O
Constantin O
von O
Bülow O
, O
een O
senior O
vice-president O
van O
Oaktree O
Capital O
Management O
, O
de O
nieuwe O
CEO O
van O
Bavaria B-ORGANIZATION
. O

Toen O
Ferguson O
en O
Andes O
Spirit O
verlieten O
om O
Jo O
Jo O
Gunne O
te O
vormen O
vanwege O
de O
trage O
verkoop O
van O
" O
Sardonicus O
" O
, O
en O
toen O
zijn O
dierbare O
vriend O
Hendrix O
stierf O
, O
verliet O
een O
depressieve O
California B-PERSON
Spirit O
. O

Hij O
was O
voorzitter O
en O
president O
van O
het O
in O
Milwaukee O
gevestigde O
Diana O
Corp O
. O
( O
voorheen O
Farm O
House O
Foods O
) O
, O
dat O
voorheen O
een O
belang O
van O
47 O
% O
in O
Casablanca B-ORGANIZATION
verwierf O
. O

Packard B-LOCATION
bevindt O
zich O
op O
de O
kruising O
van O
Country O
Trunk O
Highway O
JJ O
en O
Chapin O
Road O
, O
op O
een O
hoogte O
van O
. O

Een O
gedeeltelijke O
lijst O
van O
de O
holdings O
van O
Gulf B-ORGANIZATION
en O
Western O
tussen O
1958 O
en O
1982 O
, O
met O
het O
jaar O
van O
verwerving O
tussen O
haakjes O
: O

Door O
de O
jaren O
heen O
heeft O
Haworth B-ORGANIZATION
samengewerkt O
met O
tal O
van O
ontwerpers O
, O
zoals O
AG O
Fronzoni O
, O
Albert O
Holz O
en O
Andreas O
Struppler O
. O

Kapunda B-LOCATION
was O
de O
thuisbasis O
van O
een O
aantal O
opmerkelijke O
fabrikanten O
van O
landbouw- O
en O
mijnbouwmachines O
: O
Robert O
Cameron O
, O
Joseph O
Mellors O
, O
James O
Rowe O
en O
Adamson O
Brothers O
. O

Na O
de O
bijeenkomst O
kreeg O
Corm B-PERSON
het O
Ford O
Motor O
Company-dealerschap O
voor O
de O
hele O
regio O
van O
het O
Midden-Oosten O
in O
handen O
in O
een O
tijd O
dat O
Ford O
Motor O
Company O
de O
enige O
autofabrikant O
ter O
wereld O
was O
. O

In O
1936 O
, O
op O
de O
25ste O
verjaardag O
van O
zijn O
afstuderen O
aan O
Harvard O
, O
schreef O
Tunis B-PERSON
" O
Was O
College O
de O
moeite O
waard O
? O
" O
, O
Een O
veroordeling O
van O
de O
Ivy O
League-school O
en O
van O
zijn O
klasgenoten O
die O
een O
bestseller O
werd O
. O

Peterborough B-LOCATION
heeft O
een O
aantal O
monumentale O
sites O
, O
waaronder O
: O

Cawood B-LOCATION
die O
binnen O
de O
Liberty O
of O
Cawood O
, O
Wistow O
en O
Otley O
was O
, O
maakte O
het O
dorp O
administratief O
onafhankelijk O
van O
het O
omringende O
West O
Riding O
of O
Yorkshire O
. O

Atlas B-PERSON
ging O
officieel O
met O
pensioen O
in O
1984 O
, O
maar O
bleef O
actief O
in O
de O
meteorologische O
onderzoeksgemeenschap O
, O
met O
name O
in O
de O
radarmeorologie O
. O

Hun O
meest O
succesvolle O
hit O
" O
Winter O
" O
werd O
opgenomen O
met O
Atlanta B-PERSON
. O

In O
" O
Toenemend O
risico O
I O
: O
A-definitie O
" O
introduceerden O
Rothschild B-PERSON
en O
Stiglitz O
het O
belangrijke O
beslissingstheoretische O
concept O
van O
de O
gemiddelde O
behoudspreiding O
, O
dat O
leidt O
tot O
een O
gedeeltelijke O
ordening O
van O
kansverdelingen O
naar O
mate O
van O
risico O
. O

Nile B-PERSON
heeft O
een O
graad O
in O
fysiotherapeutische O
massage O
. O

In O
juli O
2016 O
contracteerde O
Mumbai B-ORGANIZATION
voormalig O
Royal O
Wahingdoh O
en O
Salgaocar O
FC-coach O
Santosh O
Kashyap O
als O
hun O
Hoofd O
Coach O
. O

Ennis B-LOCATION
is O
de O
enige O
opgenomen O
stad O
in O
de O
Verenigde O
Staten O
die O
nog O
steeds O
de O
stadsmaarschalk O
kiest O
. O

Op O
11 O
juli O
werd O
Villarreal B-PERSON
teruggestuurd O
naar O
de O
Sidewinders O
, O
waar O
hij O
3-3 O
ging O
met O
een O
ERA O
van O
4.36 O
. O

Daniel B-LOCATION
bevindt O
zich O
op O
( O
42.865172 O
, O
− O
110.070921 O
) O
. O

Nadat O
de O
aanvankelijke O
boom O
in O
1875 O
ten O
einde O
was O
gekomen O
, O
stond O
Warren B-LOCATION
bekend O
om O
zijn O
aanzienlijke O
Chinese O
bevolking O
. O

Shrewsbury B-PERSON
vestigde O
een O
aantal O
slagrecords O
voor O
Nottinghamshire O
. O

Washburn B-LOCATION
bevindt O
zich O
op O
( O
36.29 O
, O
-83.59 O
) O
. O

In O
die O
tijd O
werd O
Ciężkowice B-LOCATION
bewoond O
door O
de O
Duitse O
kolonisten O
( O
zie O
Walddeutsche O
) O
, O
en O
de O
naam O
van O
de O
stad O
in O
het O
Duits O
" O
Hardenberg O
" O
werd O
ook O
gebruikt O
in O
documenten O
. O

In O
tegenstelling O
tot O
veel O
andere O
Smoky O
Mountain-gemeenschappen O
, O
zoals O
Cades O
Cove O
en O
de O
Sugarlands O
, O
werd O
slechts O
een O
deel O
van O
Cosby B-LOCATION
opgenomen O
in O
het O
nationale O
park O
. O

Edison B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Mercer O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Penshurst B-LOCATION
heeft O
een O
aantal O
monumentale O
sites O
, O
waaronder O
: O

Fiskars O
verkocht O
Silva B-ORGANIZATION
uit O
Zweden O
aan O
Karnell O
AB O
in O
2011 O
. O

De O
Australische O
volkstelling O
van O
2016 O
, O
die O
in O
augustus O
2016 O
werd O
gehouden O
, O
meldt O
dat O
Bruce B-LOCATION
een O
bevolking O
van O
acht O
mensen O
had O
. O

In O
2010 O
bracht O
Bachmann B-ORGANIZATION
verschillende O
Garden O
Scale-modellen O
uit O
van O
Thomas O
& O
Friends-personages O
. O

In O
de O
staatswetgever O
bevindt O
Platina B-LOCATION
zich O
in O
het O
4e O
Senaatsdistrict O
, O
vertegenwoordigd O
door O
de O
Republikein O
Jim O
Nielsen O
, O
en O
in O
het O
2de O
Assembly O
District O
, O
vertegenwoordigd O
door O
Democraat O
Wesley O
Chesbro O
. O

In O
1997 O
opende O
Swinburne B-ORGANIZATION
een O
campus O
in O
Lilydale O
, O
Victoria O
. O

Whitson B-LOCATION
is O
een O
dorp O
aan O
de O
rand O
van O
de O
stad O
Newport O
, O
Zuid-Wales O
. O

In O
1914 O
werd O
in O
Johnson B-LOCATION
een O
postkantoor O
opgericht O
dat O
in O
gebruik O
bleef O
tot O
het O
in O
1930 O
werd O
stopgezet O
. O

Melvin B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Choctaw O
County O
, O
Alabama O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Cynthia B-LOCATION
is O
een O
gehucht O
in O
het O
centrum O
van O
Alberta O
, O
Canada O
in O
Brazeau O
County O
. O

Bristol B-PERSON
won O
een O
zilveren O
medaille O
op O
de O
Pan-Amerikaanse O
Spelen O
van O
1975 O
in O
de O
weltergewichtdivisie O
, O
door O
Lucien O
Haime O
uit O
Suriname O
, O
Carlos O
Burga O
uit O
Peru O
en O
Pedro O
Gamarro O
uit O
Venezuela O
te O
verslaan O
voordat O
hij O
in O
de O
finale O
verloor O
van O
Clinton O
Jackson O
uit O
de O
Verenigde O
Staten O
. O

Beren B-ORGANIZATION
is O
een O
politieke O
partij O
in O
Kirgizië O
. O

In O
de O
16e O
eeuw O
werd O
Württemberg B-LOCATION
een O
van O
de O
drie O
concurrerende O
imperiale O
staten O
in O
het O
zuidwesten O
die O
streden O
om O
een O
grotere O
status O
in O
de O
regio O
en O
het O
rijk O
in O
het O
algemeen O
. O

Vincent B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Valley O
Township O
, O
Osborne O
County O
, O
Kansas O
, O
in O
de O
Verenigde O
Staten O
. O

Lauren B-ORGANIZATION
heeft O
een O
vergunning O
als O
aannemer O
in O
39 O
staten O
. O

Gale B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Center O
Township O
, O
Hendricks O
County O
, O
Indiana O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Canova B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Prince O
William O
County O
, O
Virginia O
. O

Brody B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
Starachowice O
County O
, O
Świętokrzyskie O
Voivodeship O
, O
in O
het O
zuiden O
van O
centraal O
Polen O
. O

Winter O
was O
de O
eerste O
die O
over O
Juba B-PERSON
schreef O
als O
een O
man O
die O
elementen O
van O
Afrikaanse O
dans O
in O
het O
westerse O
lexicon O
introduceerde O
en O
zo O
de O
creatie O
van O
een O
duidelijk O
Amerikaans O
danstaal O
bevorderde O
. O

In O
die O
tijd O
had O
Hunter B-LOCATION
zes O
saloons O
, O
een O
smidse O
, O
restaurants O
, O
twee O
winkels O
en O
40 O
tot O
50 O
huizen O
. O

In O
1998 O
werd O
Carpenter B-ORGANIZATION
verkocht O
aan O
Spartan O
Motors O
, O
een O
in O
Michigan O
gevestigde O
fabrikant O
van O
chassis O
voor O
brandweerauto O
's O
en O
hoogwaardige O
recreatievoertuigen O
. O

Diepbedroefd O
over O
hun O
verraad O
, O
duwt O
hij O
Excalibur B-PERSON
in O
de O
grond O
tussen O
het O
slapende O
paar O
. O

Shrewsbury B-PERSON
miste O
het O
grootste O
deel O
van O
het O
seizoen O
1874 O
met O
reumatische O
koorts O
, O
en O
maakte O
pas O
in O
mei O
1875 O
zijn O
eerste O
klas O
debuut O
voor O
Nottinghamshire O
tegen O
Derbyshire O
. O

Vauxhall B-LOCATION
is O
een O
binnenstedelijk O
district O
van O
Liverpool O
, O
Merseyside O
, O
Engeland O
. O

Vanaf O
1978 O
commercialiseerde O
Atlantic B-ORGANIZATION
ook O
sciencefiction-speelgoedsoldaatjes O
, O
waarvan O
sommige O
gebaseerd O
waren O
op O
Japanse O
anime O
, O
zoals O
" O
Captain O
Harlock O
" O
en O
" O
Grendizer O
" O
. O

In O
2006 O
werd O
Milne O
door O
het O
CBI O
uitgeroepen O
tot O
Entrepreneur O
of O
the O
Year O
en O
Wolfson B-ORGANIZATION
uitgeroepen O
tot O
Company O
of O
the O
Year O
. O

Trinity O
Holdings O
, O
het O
management O
van O
de O
voertuigdivisie O
van O
Hestair O
Engineering O
met O
de O
steun O
van O
bankinstellingen O
, O
kocht O
Dennis B-ORGANIZATION
van O
Hestair O
. O

Tientallen O
jaren O
geleden O
gebruikten O
studenten O
de O
tunnel O
tijdens O
de O
winter O
toen O
overbevolking O
Washburn B-ORGANIZATION
dwong O
lessen O
te O
houden O
in O
Ramsey O
. O

Na O
1878 O
werd O
Cherokee B-LOCATION
aangesloten O
op O
' O
s O
werelds O
eerste O
langeafstandstelefoonlijn O
die O
liep O
van O
French O
Corral O
naar O
het O
Bowman O
Lake-gebied O
. O

In O
zijn O
ondergeschikt O
jaar O
bij O
Indiana O
, O
het O
seizoen O
2011 O
– O
12 O
, O
scoorde O
Watford B-PERSON
gemiddeld O
12,6 O
punten O
, O
5,8 O
rebounds O
en O
28,4 O
minuten O
per O
wedstrijd O
. O

Hampshire B-LOCATION
wordt O
beschermd O
door O
de O
brandweer O
van O
Hampshire O
, O
een O
afdeling O
van O
de O
brandweer O
van O
Maury O
County O
. O

De O
Firefly O
was O
een O
fiets O
met O
een O
" O
clip-on O
" O
-motor O
van O
45 O
cc O
, O
gebouwd O
van O
1953 O
tot O
1955 O
onder O
licentie O
van O
Miller O
, O
die O
leverancier O
was O
van O
elektrische O
componenten O
aan O
Vincent B-ORGANIZATION
. O

Brighton O
is O
vernoemd O
naar O
Brighton B-LOCATION
in O
Engeland O
. O

Nummi B-LOCATION
is O
een O
van O
de O
oudste O
buitenwijken O
van O
Turku O
. O

Na O
het O
succes O
van O
de O
eerste O
generatie O
offroad-CAT O
's O
bleef O
Schumacher B-ORGANIZATION
veel O
succesvolle O
elektrische O
offroad- O
en O
onroad-auto O
's O
produceren O
. O

Als O
een O
blackface-minstreel O
, O
en O
dus O
parodist O
, O
kan O
Juba B-PERSON
bewuste O
parodieën O
van O
dergelijke O
dansen O
in O
zijn O
act O
hebben O
opgenomen O
. O

Burnley B-LOCATION
is O
ook O
de O
thuisbasis O
van O
Burnley O
Rugby O
Club O
( O
voorheen O
Calder O
Vale O
Rugby O
Club O
1926-2001 O
) O
. O

De O
tak O
strekte O
zich O
uit O
van O
Rangiora O
door O
Bennetts O
Junction O
( O
waar O
de O
Eyreton O
Branch O
samenkwam O
) O
, O
Oxford B-LOCATION
en O
Sheffield O
. O

De O
vijf O
" O
Gāh O
's O
" O
beginnen O
met O
de O
verklaring O
in O
het O
Midden-Perzisch O
dat O
" O
Ohrmazd O
Heer O
is O
" O
en O
nemen O
het O
Gathische O
vers O
op O
" O
Wie O
, O
Mazda B-PERSON
hebt O
u O
mijn O
beschermer O
aangesteld O
" O
. O

Beïnvloed O
door O
Gandhiaanse O
idealen O
sloot O
MGR B-PERSON
zich O
aan O
bij O
het O
Indian O
National O
Congress O
. O

Essex B-LOCATION
ligt O
aan O
Old O
National O
Trails O
Highway O
- O
onderdeel O
van O
de O
oude O
Route O
66 O
- O
net O
ten O
zuiden O
van O
Interstate O
40 O
in O
de O
Mojave-woestijn O
. O

Faulkner B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Charles O
County O
, O
Maryland O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Ervan O
overtuigd O
dat O
het O
proces O
geïndustrialiseerd O
kon O
worden O
, O
schreef O
hij O
aan O
Liebig B-PERSON
om O
voor O
te O
stellen O
een O
fabriek O
in O
Zuid-Amerika O
te O
openen O
. O

Philips B-PERSON
genoot O
van O
het O
schrijven O
van O
poëzie O
en O
hij O
was O
vooral O
blij O
met O
zijn O
" O
Brief O
van O
Windemere O
aan O
Richd O
. O

Dit O
leidde O
tot O
een O
samenwerking O
met O
Caldera B-ORGANIZATION
om O
OpenLinux O
te O
ontwikkelen O
. O

Gorton B-LOCATION
was O
de O
thuisbasis O
van O
de O
wereldberoemde O
Belle O
Vue O
Zoological O
Gardens O
van O
1836 O
tot O
de O
sluiting O
in O
de O
jaren O
tachtig O
. O

Bieber B-LOCATION
is O
een O
rivier O
van O
Hessen O
, O
Duitsland O
. O

Seguin B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Sheridan O
County O
, O
Kansas O
, O
Verenigde O
Staten O
, O
gelegen O
in O
Logan O
Township O
, O
ongeveer O
16 O
kilometer O
ten O
westen O
van O
de O
provinciehoofdstad O
in O
Hoxie O
. O

Banksia B-LOCATION
wordt O
ook O
bediend O
door O
State O
Transit-routes O
400 O
en O
410 O
die O
tussen O
Burwood O
en O
Bondi O
Junction O
via O
Eastgardens O
lopen O
. O

Om O
spirulina-voedingsproducten O
te O
vervaardigen O
, O
startte O
Hills B-PERSON
het O
bedrijf O
Light O
Force O
in O
Santa O
Cruz O
, O
Californië O
, O
dat O
een O
van O
de O
eerste O
modellen O
was O
voor O
marketing O
op O
meerdere O
niveaus O
. O

In O
december O
2006 O
werd O
Nixon B-ORGANIZATION
door O
Billabong O
International O
overgenomen O
voor O
ongeveer O
55 O
miljoen O
dollar O
en O
een O
uitgestelde O
betaling O
van O
ongeveer O
76 O
miljoen O
dollar O
in O
boekjaar O
2012 O
. O

Tirupati B-PERSON
was O
de O
eerste O
RedFM O
Idol O
, O
een O
talentenjacht O
gehouden O
door O
de O
radiokanalen O
REDFM O
93.1 O
uit O
Vancouver O
in O
2005 O
. O

Wyatt B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Madison O
Township O
, O
St O
. O
Joseph O
County O
, O
in O
de O
Amerikaanse O
staat O
Indiana O
. O

Young O
en O
Barcelona B-PERSON
ontmoetten O
elkaar O
halverwege O
de O
jaren O
veertig O
. O

De O
oude O
ramen O
werden O
in O
1947 O
aan O
Pomfret B-ORGANIZATION
geschonken O
ter O
nagedachtenis O
aan O
John O
Grant O
Fitch O
' O
42 O
, O
een O
alumnus O
die O
in O
1945 O
in O
Duitsland O
werd O
vermoord O
tijdens O
de O
Tweede O
Wereldoorlog O
. O

Sutherland B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Dinwiddie O
County O
, O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

De O
O I-ORGANIZATION
'Neill O
is O
de O
ontvanger O
van O
twee O
Tony O
Awards O
, O
de O
1979 O
Special O
Award O
en O
de O
Regional O
Theatre O
Award O
2010 O
, O
en O
de O
National O
Medal O
of O
Arts O
2015 O
, O
uitgereikt O
op O
22 O
september O
2016 O
door O
president O
Obama O
. O

Opel B-PERSON
verhuisde O
uiteindelijk O
naar O
Trinidad O
en O
keerde O
daarna O
terug O
naar O
Barbados O
. O

Shrewsbury B-PERSON
sloot O
het O
seizoen O
af O
met O
een O
innings O
van O
65 O
niet O
uit O
tegen O
Surrey O
in O
een O
laag O
scorende O
wedstrijd O
. O

Roundhead B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
het O
zuidoosten O
van O
Roundhead O
Township O
, O
Hardin O
County O
, O
Ohio O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Normandië B-ORGANIZATION
hield O
op O
te O
bestaan O
toen O
het O
in O
februari O
2002 O
werd O
overgenomen O
door O
de O
Newmont O
Mining O
Corporation O
en O
werd O
in O
plaats O
daarvan O
Newmont O
Asia O
Pacific O
. O

Havas B-PERSON
was O
de O
anchorman O
van O
het O
enige O
programma O
van O
Nap O
TV O
, O
Nap-kelte O
uit O
1989 O
. O

Stryker B-PERSON
richtte O
Galacticomm O
op O
in O
1985 O
, O
en O
creëerde O
MajorBBS O
dat O
realtime O
teleconferenties O
, O
gaming O
, O
discussieforums O
, O
gebruikersprofielen O
( O
register O
) O
en O
secties O
voor O
bestandsoverdracht O
ondersteunde O
. O

Intellectuelen O
drinken O
" O
( O
" O
" O
) O
- O
een O
zin O
die O
door O
Jaguar B-PERSON
wordt O
toegeschreven O
aan O
de O
journalist O
Paulo O
Francis O
- O
die O
in O
een O
van O
de O
strips O
wordt O
weergegeven O
alsof O
deze O
door O
BD O
is O
uitgesproken O
. O

De O
film O
bevat O
Oppel O
als O
verteller O
en O
bevat O
interviews O
met O
John O
Waters O
, O
Divine O
, O
Danny O
Nicoletta O
en O
anderen O
in O
de O
San O
Francisco-scene O
die O
Opel B-PERSON
kenden O
. O

De O
overige O
winkels O
van O
Republiek B-ORGANIZATION
werden O
vervolgens O
met O
USC O
gefuseerd O
. O

SMS B-PERSON
is O
een O
andere O
Oekraïense O
vrouwelijke O
popmuziekband O
die O
wat O
concurrentie O
toevoegde O
aan O
de O
reeds O
bestaande O
Nu O
Virgos O
. O

Wainwright B-LOCATION
is O
een O
stad O
in O
oost-centraal O
Alberta O
, O
Canada O
, O
ten O
zuidoosten O
van O
Edmonton O
. O

Kazan B-LOCATION
had O
handelsbetrekkingen O
met O
Moskou O
, O
de O
Krim O
, O
Turkije O
en O
andere O
regio O
's O
. O

Polesie B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
het O
administratieve O
district O
Gmina O
Krzywiń O
, O
in O
de O
provincie O
Kościan O
, O
in O
het O
woiwodschap O
Groot-Polen O
, O
in O
het O
westen O
van O
centraal O
Polen O
. O

Murray O
organiseerde O
bijeenkomsten O
tussen O
Illawarra-spelers O
en O
Super O
League-functionarissen O
, O
omdat O
de O
Super O
League O
de O
intenties O
had O
om O
de O
Steelers O
te O
krijgen O
of O
mogelijk O
een O
nieuwe O
Illawarra B-ORGANIZATION
-club O
. O

Shrewsbury B-PERSON
had O
het O
record O
al O
meer O
dan O
15 O
jaar O
vastgehouden O
; O
alleen O
Clem O
Hill O
en O
Wally O
Hammond O
hebben O
het O
record O
langer O
vastgehouden O
. O

Disney B-PERSON
bewerkte O
, O
met O
biografisch O
voorwoord O
, O
de O
" O
Discourses O
" O
van O
zijn O
neef O
, O
Samuel O
Disney O
, O
LL.B. O
, O
1788 O
; O
en O
samen O
met O
Charles O
Butler O
redigeerde O
hij O
" O
A O
New O
Translation O
of O
the O
Book O
of O
Psalms O
" O
, O
1807 O
, O
uit O
het O
manuscript O
van O
Alexander O
Geddes O
. O

Na O
25 O
juni O
1880 O
verliet O
de O
familie O
Winchester B-PERSON
Monson O
, O
Maine O
en O
was O
tegen O
1881 O
verhuisd O
naar O
Forestburg O
, O
in O
Sanborn O
County O
in O
Dakota O
Territory O
, O
waar O
Charles O
vanaf O
de O
opening O
les O
gaf O
in O
Upper O
Forestburg. O
op O
7 O
november O
1881 O
, O
totdat O
op O
26 O
december O
1881 O
een O
permanente O
vervanging O
begon O
. O

Een O
halte O
op O
de O
Florida O
, O
Alabama O
en O
Gulf O
Railroad O
, O
Baker B-LOCATION
werd O
in O
1910 O
platgelegd O
en O
groeide O
op O
rond O
de O
hout- O
en O
terpentijnindustrie O
. O

In O
mei O
1991 O
kocht O
Carpenter B-ORGANIZATION
de O
gereedschappen O
, O
de O
productrechten O
en O
het O
intellectuele O
eigendom O
van O
Crown O
Coach O
, O
een O
in O
Californië O
gevestigde O
fabrikant O
die O
twee O
maanden O
eerder O
zijn O
deuren O
had O
gesloten O
. O

Anatoli B-LOCATION
is O
een O
klein O
dorp O
in O
de O
gemeente O
Ierapetra O
van O
de O
prefectuur O
Lasithi O
in O
het O
oosten O
van O
Kreta O
. O

Ruff B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Mathews O
County O
, O
in O
de O
Amerikaanse O
staat O
Virginia O
. O

Op O
die O
manier O
zorgde O
Juba B-PERSON
ervoor O
dat O
blackface-dans O
authentieker O
Afrikaans O
was O
dan O
de O
andere O
elementen O
van O
de O
minstreelshow O
. O

Een O
ander O
lid O
van O
de O
familie O
Rich O
, O
Robert O
F. O
Rich O
, O
stond O
jarenlang O
aan O
het O
hoofd O
van O
Woolrich B-ORGANIZATION
en O
was O
ook O
langdurig O
Republikeins O
lid O
van O
het O
Amerikaanse O
Huis O
van O
Afgevaardigden O
. O

Moss B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Clay O
County O
, O
Tennessee O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Clydesdale B-LOCATION
is O
een O
kiesdistrict O
van O
het O
Schotse O
parlement O
( O
Holyrood O
) O
. O

Lauer B-LOCATION
is O
een O
klein O
eiland O
in O
de O
gemeente O
Hvaler O
in O
Zuidoost-Noorwegen O
. O

Nyker B-LOCATION
heeft O
een O
van O
de O
vier O
ronde O
kerken O
van O
Bornholm O
, O
Ny O
Kirke O
; O
de O
namen O
van O
zowel O
kerk O
als O
dorp O
betekenen O
" O
nieuwe O
kerk O
" O
. O

Arthur B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
de O
stad O
Lima O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Henry O
Burr O
, O
William O
F. O
Denny O
, O
Byron O
G. O
Harlan O
, O
Ada O
Jones O
, O
Billy O
Murray O
, O
Vess O
Ossman O
, O
Steve O
Porter O
, O
Cal O
Stewart O
en O
Bert O
Williams O
en O
vele O
andere O
vroege O
opnamepioniers O
hadden O
hun O
opnames O
verhuurd O
aan O
Aretino B-ORGANIZATION
. O

Tijdens O
het O
seizoen O
2017 O
kregen O
de O
Yankees O
een O
boete O
na O
een O
telefoongesprek O
tussen O
Rothschild B-PERSON
en O
speel O
kamerambtenaren O
opnieuw O
af O
. O

Clara O
Southmayd O
Ludlow O
werd O
geboren O
op O
26 O
december O
1852 O
in O
Easton O
, O
Pennsylvania O
, O
het O
oudste O
kind O
van O
Jacob O
Rapalje O
en O
Anna O
Mary O
( O
Hunt O
) O
Ludlow B-PERSON
. O

Lindisfarne B-LOCATION
werd O
de O
basis O
voor O
christelijke O
evangelisatie O
in O
het O
noorden O
van O
Engeland O
en O
stuurde O
ook O
een O
succesvolle O
missie O
naar O
Mercia O
. O

Trinity B-LOCATION
was O
de O
plaats O
van O
medisch O
onderzoek O
, O
inclusief O
de O
introductie O
van O
het O
pokkenvaccin O
in O
de O
nieuwe O
wereld O
in O
1798 O
door O
John O
Clinch O
, O
een O
jeugdvriend O
en O
medische O
collega O
van O
Edward O
Jenner O
. O

Na O
tot O
eind O
jaren O
tachtig O
een O
familiebedrijf O
te O
zijn O
gebleven O
, O
werd O
Carpenter B-ORGANIZATION
verkocht O
en O
in O
1995 O
verplaatst O
naar O
de O
voormalige O
Wayne O
Corporation-faciliteiten O
in O
Richmond O
, O
Indiana O
. O

Atletisch O
nam O
Driscoll B-ORGANIZATION
deel O
aan O
de O
Suburban O
Catholic O
Conference O
. O

Op O
25 O
juni O
2019 O
maakte O
" O
The O
New O
York O
Times O
Magazine O
" O
een O
lijst O
van O
Kansas B-PERSON
tussen O
honderden O
artiesten O
wier O
materiaal O
naar O
verluidt O
werd O
vernietigd O
tijdens O
de O
Universal O
Fire O
van O
2008 O
. O

Motherwell B-LOCATION
is O
een O
van O
de O
meest O
gevestigde O
clubs O
in O
de O
hoogste O
divisie O
van O
het O
Schotse O
voetbalcompetitiesysteem O
, O
aangezien O
het O
sinds O
het O
midden O
van O
de O
jaren O
80 O
onafgebroken O
in O
de O
top O
van O
de O
ranglijst O
zit O
. O

Tegenwoordig O
is O
Borg B-LOCATION
de O
locatie O
van O
Lofotr O
, O
een O
levend O
museum O
van O
het O
dorp O
van O
de O
Viking-leider O
. O

Patton B-LOCATION
ligt O
ten O
oosten O
van O
Alderson O
. O

Sunderland B-PERSON
bleef O
deelnemen O
aan O
het O
openbare O
leven O
en O
communiceerde O
actief O
met O
het O
hof O
van O
Hannover O
over O
de O
stappen O
die O
moesten O
worden O
ondernomen O
met O
het O
oog O
op O
de O
naderende O
dood O
van O
de O
koningin O
. O

Stansfield B-LOCATION
is O
een O
dorp O
en O
burgerlijke O
parochie O
in O
het O
district O
West O
Suffolk O
van O
Suffolk O
in O
het O
oosten O
van O
Engeland O
. O

Moss B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Jasper O
County O
, O
Mississippi O
. O

Peck B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
aan O
de O
grens O
van O
Sedgwick O
County O
en O
Sumner O
County O
in O
Kansas O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Tijdens O
de O
lange O
eeuwen O
van O
Byzantijnse O
heerschappij O
was O
Andros B-LOCATION
relatief O
duister O
. O

Voss B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Walsh O
County O
, O
North O
Dakota O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

De O
silo O
werd O
opnieuw O
geverfd O
met O
het O
Cambria B-ORGANIZATION
logo O
. O

Tijdens O
het O
schooljaar O
2012-2013 O
vierde O
Caedmon B-ORGANIZATION
de O
50ste O
verjaardag O
van O
haar O
oprichting O
. O

Reason B-ORGANIZATION
houdt O
zich O
bezig O
met O
verschillende O
inspanningen O
op O
het O
gebied O
van O
vervoersbeleid O
. O

In O
2010 O
ontving O
Chambon B-PERSON
de O
Gairdner O
Foundation O
International O
Award O
" O
voor O
de O
opheldering O
van O
fundamentele O
mechanismen O
van O
transcriptie O
in O
dierlijke O
cellen O
en O
voor O
de O
ontdekking O
van O
de O
nucleaire O
receptor-superfamilie O
" O
. O

Albion B-PERSON
werd O
een O
pionier O
in O
het O
inspireren O
van O
MBA O
's O
om O
bedrijfsprincipes O
te O
gebruiken O
om O
een O
betere O
wereld O
op O
te O
bouwen O
. O

Amsterdam B-PERSON
ontving O
in O
1975 O
een O
BA O
van O
Carleton O
University O
( O
Ottawa O
, O
Canada O
) O
en O
een O
LL.B. O
van O
Queen O
's O
University O
( O
Kingston O
, O
Canada O
) O
in O
1978 O
. O

Cummins B-LOCATION
heeft O
ongeveer O
land O
. O

Borthwick B-LOCATION
is O
een O
gehucht O
, O
parochie O
en O
beek O
in O
Midlothian O
, O
Schotland O
. O

McCartney B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
de O
stad O
Waterloo O
, O
Grant O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Oman B-PERSON
trad O
in O
1942 O
toe O
als O
luitenant O
en O
diende O
in O
het O
Amerikaanse O
leger O
tijdens O
de O
Tweede O
Wereldoorlog O
en O
de O
Koreaanse O
oorlog O
, O
waar O
hij O
studies O
deed O
naar O
medische O
entomologie O
en O
de O
biologische O
bestrijding O
van O
insecten O
. O

Emmaus B-LOCATION
wordt O
bestuurd O
onder O
een O
raad O
/ O
burgemeester O
systeem O
, O
waarbij O
de O
Borough O
Council O
de O
overgrote O
meerderheid O
van O
het O
regeringsgezag O
behoudt O
. O

Reagan B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Henderson O
County O
, O
Tennessee O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Sinds O
2018 O
werkt O
Zaragoza B-PERSON
nu O
aan O
" O
The O
Valleyfolk O
" O
, O
een O
YouTube-kanaal O
en O
een O
productiebedrijf O
dat O
hij O
samen O
met O
medeoprichters O
" O
SourceFed O
" O
-leden O
Joe O
Bereta O
, O
Elliott O
Morgan O
en O
Lee O
Newton O
oprichtte O
. O

In O
tegenstelling O
tot O
andere O
plaatsen O
met O
dezelfde O
naam O
, O
betekent O
Aston B-LOCATION
niet O
" O
oostelijke O
boerderij O
of O
dorp O
" O
, O
maar O
in O
plaats O
daarvan O
afkomstig O
van O
de O
Oud-Engelse O
woorden O
" O
tun O
" O
" O
boerderij O
, O
dorp O
en O
landgoed O
" O
met O
een O
onzeker O
eerste O
element O
. O

Ervan O
uitgaande O
dat O
alle O
Juba O
's O
dezelfde O
persoon O
zijn O
, O
suggereert O
het O
verslag O
dat O
Juba B-PERSON
11 O
jaar O
dag O
en O
nacht O
werkte O
- O
van O
1839 O
tot O
1850 O
. O

Ellis B-LOCATION
ligt O
in O
het O
centrum O
van O
Wisconsin O
, O
ongeveer O
zes O
mijl O
ten O
noordoosten O
van O
Stevens O
Point O
, O
ongeveer O
zes O
mijl O
ten O
noorden O
van O
Custer O
en O
ongeveer O
zes O
mijl O
ten O
zuidwesten O
van O
Rosholt O
, O
waar O
State O
Road O
66 O
en O
Portage O
County O
Road O
J O
in O
het O
zuiden O
samenkomen O
met O
Ellis O
Road O
. O

Miller B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Madison O
Township O
, O
Morgan O
County O
, O
in O
de O
Amerikaanse O
staat O
Indiana O
. O

Currie B-LOCATION
heeft O
twee O
Scout O
Groups O
- O
de O
31e O
Pentland O
die O
sinds O
1924 O
onafgebroken O
actief O
is O
en O
de O
42e O
Pentland O
. O

Nadat O
Plouffe O
op O
de O
DL O
was O
geplaatst O
, O
keerde O
Valencia B-PERSON
terug O
naar O
de O
Twins-selectie O
op O
27 O
juli O
. O

Een O
postkantoor O
genaamd O
Leonard B-LOCATION
is O
in O
gebruik O
sinds O
1884 O
. O

Buckley B-LOCATION
behoort O
tot O
het O
kiesdistrict O
Rochdale O
County O
, O
dat O
wordt O
vertegenwoordigd O
door O
Simon O
Danczuk O
MP O
, O
een O
lid O
van O
de O
Labour O
Party O
. O

Macdonald B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Manitoba O
ten O
noordwesten O
van O
Portage O
la O
Prairie O
. O

Yalata B-LOCATION
wordt O
op O
lokaal O
niveau O
bestuurd O
door O
de O
Aboriginal O
Council O
van O
Yalata O
, O
een O
van O
de O
vijf O
lokale O
overheidsinstanties O
in O
Zuid-Australië O
die O
is O
geclassificeerd O
als O
Aboriginal O
Councils O
( O
AC O
) O
. O

Prior O
bij O
deze O
fusie O
maakten O
Wakefield B-LOCATION
en O
de O
Bronx O
politiek O
deel O
uit O
van O
Westchester O
County O
( O
de O
Bronx O
bereikte O
later O
op O
19 O
april O
1912 O
de O
status O
van O
onafhankelijke O
provincie O
, O
waardoor O
het O
de O
62e O
en O
jongste O
provincie O
in O
de O
staat O
is O
) O
. O

Walt O
Disney O
Imagineering O
creëerde O
" O
The O
Empress O
Lilly O
" O
, O
een O
replica O
van O
een O
raderstoomboot O
, O
in O
Walt O
Disney O
World O
in O
Disney O
Springs O
en O
Disney B-PERSON
doopte O
het O
op O
1 O
mei O
1977 O
. O

Bollinger B-ORGANIZATION
verwierf O
het O
contract O
voor O
de O
bouw O
van O
ongeveer O
vijftig O
Marine O
Protector-frezen O
. O

Vincent B-ORGANIZATION
heeft O
een O
contract O
om O
gevangenen O
door O
Nieuw-Zeeland O
te O
vervoeren O
voor O
de O
Corrections O
Department O
. O

Durban B-PERSON
groeide O
op O
in O
Bracken O
Road O
, O
Margam O
, O
Port O
Talbot O
. O

Aan O
de O
Somerset B-LOCATION
had O
een O
bevolking O
van O
ongeveer O
3.900 O
.. O

Flynn B-LOCATION
bevindt O
zich O
tussen O
Tillyard O
Drive O
, O
Kingsford O
Smith O
Drive O
en O
Ginninderra O
Drive O
en O
naast O
de O
buitenwijken O
van O
Charnwood O
, O
Fraser O
, O
Melba O
, O
Latham O
en O
Spence O
. O

Op O
23 O
februari O
2018 O
bracht O
Logic B-PERSON
een O
single O
uit O
met O
de O
titel O
" O
44 O
More O
" O
. O

Bethlehem B-ORGANIZATION
bracht O
in O
1954 O
de O
eerste O
albums O
uit O
die O
waren O
opgenomen O
door O
zangers O
Chris O
Connor O
( O
de O
dubbele O
releases O
' O
Chris O
Connor O
Sings O
Lullabys O
for O
Lovers O
' O
en O
' O
Chris O
Connor O
Sings O
Lullabys O
of O
Birdland O
' O
) O
in O
1954 O
, O
Nina O
Simone O
( O
' O
Little O
Girl O
Blue O
' O
) O
in O
1958 O
, O
en O
zangeres O
/ O
actrice O
Julie O
London O
. O

In O
mei O
2018 O
meldde O
de O
Huffington O
Post O
dat O
Clay O
Johnson O
, O
voormalig O
directeur O
van O
Sunlight O
Labs O
, O
was O
beschuldigd O
van O
seksueel O
wangedrag O
en O
mishandeling O
door O
meerdere O
vrouwen O
tijdens O
zijn O
dienstverband O
bij O
Sunlight B-ORGANIZATION
en O
vertrok O
na O
een O
personeelsopstand O
. O

In O
juli O
2014 O
voegde O
Watford B-PERSON
zich O
bij O
de O
Detroit O
Pistons O
voor O
de O
Orlando O
Summer O
League O
en O
bij O
de O
Golden O
State O
Warriors O
voor O
de O
Las O
Vegas O
Summer O
League O
. O

Na O
aanvoerder O
van O
de O
Kiwi O
's O
tijdens O
het O
Rugby O
League O
Four O
Nations-toernooi O
van O
2016 O
, O
werd O
Bromwich B-PERSON
uitgeroepen O
tot O
de O
Kiwis-speler O
van O
het O
jaar O
van O
de O
New O
Zealand O
Rugby O
League O
voor O
2016 O
. O

Corona B-LOCATION
heeft O
ook O
een O
aanzienlijke O
Chinese O
bevolking O
. O

Sunderland B-LOCATION
heeft O
een O
gemeenschap O
van O
kleine O
bedrijven O
die O
zich O
primair O
richten O
op O
de O
behoeften O
van O
omliggende O
families O
op O
het O
platteland O
. O

Juniper B-PERSON
heeft O
bedrijven O
zoals O
Danone O
, O
Interserve O
en O
Skanska O
geadviseerd O
bij O
hun O
duurzaamheidsstrategieën O
. O

In O
de O
tweede O
helft O
van O
de O
20e O
eeuw O
maakte O
Darnley B-LOCATION
een O
totale O
transformatie O
door O
van O
een O
bescheiden O
semi-landelijke O
gemeenschap O
tot O
een O
belangrijk O
onderdeel O
van O
Glasgow O
's O
reactie O
op O
een O
naoorlogs O
woningtekort O
. O

Toen O
Haase O
was O
herkozen O
in O
2007 O
, O
was O
het O
de O
enige O
keer O
dat O
Labour O
bij O
een O
verkiezing O
de O
regering O
had O
gewonnen O
zonder O
Kalgoorlie B-LOCATION
te O
winnen O
. O

Wendy O
was O
een O
aparte O
parochie O
tot O
1957 O
, O
toen O
het O
werd O
samengevoegd O
met O
het O
naburige O
Shingay O
om O
de O
huidige O
burgerlijke O
parochie O
van O
Shingay O
cum O
Wendy B-LOCATION
te O
vormen O
. O

Campagne O
voeren O
op O
een O
platform O
van O
gelijkheid O
voor O
alle O
burgers O
, O
ongeacht O
religie O
, O
etnische O
achtergrond O
of O
nationaliteit O
, O
won O
Tami B-ORGANIZATION
drie O
zetels O
, O
ingenomen O
door O
Abuhatzira O
, O
president O
van O
de O
Sefardische O
Federatie O
van O
Israël O
en O
voormalig O
Mapai O
and O
Alignment O
MK O
en O
minister O
Aharon O
Uzan O
, O
en O
een O
ander O
voormalig O
NRP-lid O
, O
Ben-Zion O
Rubin O
. O

Onder O
Clough O
werd O
Durban B-PERSON
verplaatst O
van O
Inside-forward O
naar O
een O
aanvallende O
middenvelder O
en O
kreeg O
hij O
voor O
het O
eerst O
de O
aanvoerder O
in O
een O
5-1 O
overwinning O
op O
zijn O
voormalige O
club O
Cardiff O
City O
. O

Cotillion B-ORGANIZATION
is O
ook O
verantwoordelijk O
voor O
het O
lanceren O
van O
de O
carrière O
van O
Luther O
Vandross O
, O
die O
deel O
uitmaakte O
van O
een O
drieledige O
groep O
genaamd O
Luther O
( O
de O
rechten O
lagen O
nu O
bij O
zijn O
nalatenschap O
zoals O
hij O
ze O
had O
teruggekocht O
toen O
hij O
nog O
leefde O
om O
heruitgaven O
te O
voorkomen O
) O
. O

Nani B-LOCATION
is O
een O
stad O
in O
de O
provincie O
Ghazni O
, O
Afghanistan O
. O

Emmaus B-LOCATION
is O
gevestigd O
in O
het O
Allentown-Bethlehem-Easton O
, O
PA-NJ O
Metropolitan O
Statistical O
Area O
, O
dat O
is O
in O
het O
New O
York O
City-Newark O
, O
New O
Jersey O
, O
NY-NJ-CT-PA O
gecombineerd O
statistisch O
gebied O
. O

Ondertussen O
krijgt O
Etienne O
een O
lezing O
van O
haar O
werkgever O
over O
hoe O
ze O
haar O
missie O
heeft O
gecompromitteerd O
door O
zo O
dicht O
bij O
Jericho B-PERSON
te O
komen O
en O
krijgt O
dan O
een O
telefoontje O
van O
Rose O
, O
die O
op O
reis O
is O
om O
haar O
broer O
te O
zien O
om O
het O
visioen O
dat O
ze O
zag O
te O
voorkomen O
. O

In O
1992 O
sloten O
ze O
hun O
basis O
in O
Holy O
Loch O
, O
en O
Dunoon B-LOCATION
leed O
aan O
een O
economische O
neergang O
. O

Zijn O
beschrijving O
van O
Marloes B-LOCATION
is O
als O
volgt O
: O

Cadbury B-PERSON
heeft O
nooit O
in O
het O
familiebedrijf O
gewerkt O
. O

Volgens O
zijn O
IMDb-profiel O
raakte O
Zaragoza B-PERSON
in O
2009 O
betrokken O
bij O
het O
maken O
van O
films O
en O
ontving O
hij O
een O
goede O
afdelingskrediet O
voor O
" O
Cloudy O
with O
a O
Chance O
of O
Meatballs O
" O
. O

In O
tegenstelling O
tot O
andere O
steden O
in O
de O
Cuyuna O
Range O
, O
in O
plaats O
van O
dat O
de O
bevolking O
met O
dertig O
of O
veertig O
procent O
afnam O
, O
verloor O
Mangaan B-LOCATION
zijn O
hele O
bevolking O
. O

Earley B-LOCATION
wordt O
ook O
bediend O
door O
Reading O
Buses O
, O
die O
een O
aantal O
busdiensten O
van O
en O
naar O
het O
centrum O
van O
Reading O
verzorgen O
, O
namelijk O
de O
4 O
, O
X4 O
, O
19a O
, O
19b O
, O
19c O
; O
en O
de O
21 O
, O
een O
24-uurs O
service O
. O

Vanaf O
1997 O
vestigde O
Zoran B-ORGANIZATION
zich O
als O
een O
toonaangevende O
leverancier O
van O
MPEG-2-technologie O
voor O
dvd- O
en O
supervideo-cd-toepassingen O
. O

William B-LOCATION
ligt O
ten O
zuiden O
van O
Fairfax O
en O
de O
Fairfax O
Stone O
en O
ten O
noorden O
van O
Thomas O
. O

Het O
JROTC-programma O
in O
Everglades B-ORGANIZATION
heeft O
sinds O
2007 O
een O
Honor O
Unit O
with O
Distinction O
( O
HUD O
) O
-status O
en O
heeft O
cadetten O
naar O
verschillende O
competitieve O
nationale O
conventies O
gestuurd O
, O
waaronder O
het O
George O
C. O
Marshal O
Leadership O
Symposium O
en O
de O
JROTC O
Academic O
Bowl O
. O

20 O
jaar O
lang O
heeft O
TVR B-PERSON
herhaaldelijk O
via O
zijn O
' O
Dinamalar O
' O
dagblad O
benadrukt O
dat O
de O
treindienst O
tussen O
Trivandrum-Kanyakumari-Tirunelveli O
essentieel O
was O
voor O
de O
ontwikkeling O
van O
dat O
gebied O
. O

Na O
een O
periode O
van O
afwezigheid O
van O
het O
publieke O
toneel O
heeft O
Azië B-PERSON
sinds O
begin O
2009 O
verschillende O
evenementen O
bijgewoond O
. O

Sinds O
de O
terugkeer O
van O
Malcolm O
Walker O
bij O
het O
bedrijf O
heeft O
IJsland B-ORGANIZATION
het O
personeelsbestand O
met O
500 O
banen O
op O
het O
hoofdkantoor O
van O
Deeside O
teruggebracht O
, O
waarbij O
in O
september O
ongeveer O
300 O
banen O
zijn O
verplaatst O
als O
gevolg O
van O
een O
verhuizing O
van O
een O
distributiemagazijn O
van O
Deeside O
naar O
Warrington O
. O

In O
juli O
2009 O
trad O
Andy O
Brannan O
in O
dienst O
bij O
Wolfson B-ORGANIZATION
als O
Chief O
Commercial O
Officer O
. O

Yeager B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
en O
een O
kolenstad O
in O
Pike O
County O
, O
Kentucky O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Geen O
van O
de O
Milano B-PERSON
broers O
( O
noch O
zes O
van O
de O
anderen O
die O
oorspronkelijk O
waren O
gearresteerd O
) O
werden O
aangeklaagd O
wegens O
gebrek O
aan O
bewijs O
. O

Nero B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Johnson O
County O
, O
Kentucky O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

In O
1929 O
werd O
in O
de O
communiteit O
een O
postkantoor O
opgericht O
en O
het O
werd O
Edsel B-LOCATION
genoemd O
naar O
de O
neef O
van O
de O
postmeester O
. O

Hubertus B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
het O
dorp O
Richfield O
en O
de O
stad O
Erin O
in O
Washington O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Richard B-LOCATION
is O
een O
klein O
dorp O
in O
Douglas O
nr. O
436 O
, O
Saskatchewan O
, O
Canada O
. O

Devine B-PERSON
richtte O
vervolgens O
een O
NASDAQ O
en O
TSX O
beursgenoteerd O
bedrijf O
op O
, O
Devine O
Entertainment O
, O
dat O
zichzelf O
vestigde O
als O
een O
meervoudig O
Emmy O
Award O
en O
Gemini O
Award O
winnend O
bedrijf O
. O

Wheelwright B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
de O
stad O
Hardwick O
, O
Worcester O
County O
, O
Massachusetts O
, O
Verenigde O
Staten O
, O
ongeveer O
ten O
noordwesten O
van O
de O
stad O
Worcester O
, O
Massachusetts O
. O

Blair B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Doniphan O
County O
, O
Kansas O
, O
in O
de O
Verenigde O
Staten O
. O

Hoewel O
de O
eigenaar O
van O
CFSB O
Corporation O
, O
nu O
bekend O
als O
Stone O
Capital O
, O
Inc O
. O
, O
Fail B-PERSON
een O
dergelijk O
pakket O
van O
15 O
insolvente O
spaarzaamheid O
verwierf O
, O
het O
Pard O
/ O
Rose-pakket O
. O

Hampshire B-PERSON
stierf O
op O
1 O
maart O
2017 O
op O
76-jarige O
leeftijd O
, O
na O
een O
langdurige O
ziekte O
. O

Premier O
Henri O
Lopès O
en O
zijn O
regering O
namen O
ontslag O
na O
een O
bijeenkomst O
van O
het O
Centraal O
Comité O
van O
de O
Congolese O
Labour O
Party O
in O
december O
1975 O
, O
en O
Goma B-PERSON
werd O
op O
18 O
december O
aangesteld O
om O
hem O
te O
vervangen O
aan O
het O
hoofd O
van O
een O
nieuwe O
regering O
, O
bestaande O
uit O
14 O
leden O
. O
1975 O
. O

Valencia B-PERSON
leidde O
alle O
spelers O
in O
het O
toernooi O
in O
runs O
( O
7 O
) O
, O
homeruns O
( O
3 O
) O
, O
RBI O
's O
( O
9 O
) O
, O
vier O
wijd O
( O
5 O
) O
en O
slugging-percentage O
( O
1.000 O
) O
, O
terwijl O
ze O
.375 O
sloeg O
met O
een O
.500 O
op O
basispercentage O
in O
16 O
slagbeurten O
, O
en O
het O
spelen O
van O
het O
eerste O
honk O
en O
DH O
. O

Wiltshire B-PERSON
keerde O
in O
april O
2017 O
terug O
naar O
Yeovil O
, O
voorafgaand O
aan O
de O
FA O
WSL O
Spring O
Series O
. O

Dennis B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Greenbrier O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Sunbeam B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Logan O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Op O
25 O
februari O
2007 O
steunde O
Pence B-PERSON
formeel O
de O
voormalige O
congreslid O
Anne O
Northup O
over O
Fletcher O
in O
de O
race O
van O
de O
gouverneur O
van O
2007 O
. O

De O
stuwkracht O
om O
de O
telefoondienst O
naar O
Mink B-LOCATION
te O
brengen O
begon O
toen O
een O
inwoner O
van O
de O
gemeenschap O
, O
Alice O
Louise O
Johnson O
Bolton O
( O
1921-2014 O
) O
, O
een O
gepensioneerde O
lerarenassistent O
, O
zich O
uitsprak O
op O
een O
gemeentehuisvergadering O
in O
Natchitoches O
in O
2003 O
, O
gebeld O
door O
Foster O
Campbell O
, O
een O
van O
de O
vijf O
leden O
van O
de O
Louisiana O
Public O
Service O
Commission O
. O

Kraft B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Natchitoches O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Disney B-PERSON
-manager O
produceerde O
" O
The O
Trials O
of O
Spring O
" O
( O
2015 O
) O
, O
inclusief O
een O
lange O
documentaire O
en O
zes O
korte O
films O
. O

Hun O
inzending O
suggereert O
dat O
de O
naam O
" O
Bois O
Juba O
" O
een O
waarschijnlijke O
administratieve O
fout O
is O
voor O
" O
Boz O
's O
Juba O
" O
, O
de O
bijnaam O
waarmee O
Juba B-PERSON
het O
meest O
bekend O
was O
in O
Engeland O
. O

In O
totaal O
heeft O
Drumheller B-LOCATION
in O
zijn O
geschiedenis O
ten O
minste O
13 O
andere O
gemeenschappen O
geabsorbeerd O
, O
waarvan O
sommige O
nu O
erkend O
worden O
als O
wijken O
of O
districten O
binnen O
de O
stad O
. O

Primaire O
bronnen O
tonen O
aan O
dat O
Juba B-PERSON
vanaf O
het O
midden O
van O
de O
jaren O
1840 O
optrad O
in O
danswedstrijden O
, O
minstreelshows O
en O
variététheaters O
in O
het O
noordoosten O
van O
de O
Verenigde O
Staten O
. O

Shrewsbury B-PERSON
beëindigde O
de O
Test-serie O
met O
301 O
runs O
van O
50,16 O
en O
verdiende O
£ O
150 O
van O
de O
tour O
, O
het O
aantal O
verminderd O
door O
de O
boycot O
van O
verschillende O
wedstrijden O
door O
de O
1884 O
Australiërs O
. O

Rosewater B-PERSON
heeft O
sinds O
" O
" O
ten O
minste O
één O
kaart O
ontworpen O
voor O
elke O
magische O
uitbreiding O
. O

In O
2018 O
schonk O
Stryker B-PERSON
$ O
20 O
miljoen O
aan O
Kalamazoo O
College O
om O
een O
10-jarig O
studiebeursprogramma O
op O
te O
zetten O
voor O
gekleurde O
studenten O
, O
studenten O
van O
de O
eerste O
generatie O
en O
gezinnen O
met O
een O
lager O
inkomen O
. O

Sinds O
het O
verlaten O
van O
TSR O
heeft O
Wham B-PERSON
veel O
meer O
spellen O
ontworpen O
, O
waaronder O
samenwerking O
met O
James O
M. O
Ward O
aan O
het O
bordspel O
" O
Dragon O
Lairds O
" O
, O
gepubliceerd O
in O
april O
2008 O
, O
en O
" O
Feudality O
" O
gepubliceerd O
door O
Z-man O
Games O
Inc. O
in O
2011 O
. O

In O
1993 O
begon O
Sunderland B-PERSON
met O
pre-game O
hosting O
voor O
de O
Lakers O
. O

Holden B-LOCATION
bevond O
zich O
in O
Melbourne O
; O
voorbij O
Sydenham O
station O
en O
vóór O
Diggers O
Rest O
station O
, O
dicht O
bij O
Holden O
Road O
. O

Ivanhoe B-LOCATION
of O
Ivanhoe O
Station O
is O
een O
pastoraal O
pacht- O
en O
veestation O
net O
ten O
noorden O
van O
Kununurra O
in O
de O
Kimberley-regio O
van O
West-Australië O
. O

Onder O
een O
aantal O
dorpen O
dat O
in O
het O
document O
wordt O
gespecificeerd O
, O
is O
er O
Brzostek B-LOCATION
( O
gespeld O
als O
" O
Brestek O
" O
) O
. O

Renault B-PERSON
schreef O
veel O
werken O
over O
zijn O
activiteiten O
in O
het O
verzet O
. O

Albion B-PERSON
behaalde O
zijn O
postsecundaire O
diploma O
's O
aan O
Harvard O
University O
, O
waaronder O
een O
BA O
in O
economie O
, O
een O
gezamenlijke O
MA O
/ O
MBA O
en O
een O
gezamenlijke O
PhD O
/ O
DBA O
in O
bedrijfseconomie O
aan O
de O
Harvard O
University O
en O
de O
Harvard O
Business O
School O
. O

Grote O
rijen O
blinde O
, O
kreupele O
en O
zieke O
bedelaars O
haastten O
zich O
naar O
Marianka B-LOCATION
met O
hun O
gebeden O
om O
te O
drinken O
en O
zich O
te O
wassen O
in O
de O
gezegende O
stroom O
. O

Aziziye B-LOCATION
ligt O
in O
het O
westelijke O
deel O
van O
Erzurum O
bij O
. O

Aan O
het O
begin O
van O
1836 O
was O
het O
land O
dat O
Liverpool B-LOCATION
zou O
bezetten O
nog O
steeds O
eigendom O
van O
Potawatomi O
Amerinds O
. O

De O
American O
Council O
of O
Trustees O
and O
Alumni O
prees O
later O
het O
werk O
van O
Dragas B-PERSON
en O
de O
Board O
, O
en O
verklaarde O
dat O
' O
als O
studenten O
kwalitatief O
hoogstaand O
en O
betaalbaar O
onderwijs O
in O
Virginia O
willen O
krijgen O
, O
het O
de O
beheerders O
zijn O
die O
moeten O
aandringen O
op O
, O
meet O
en O
vraag O
resultaten O
. O
" O

Cadbury B-PERSON
bleef O
het O
bedrijf O
ontwikkelen O
, O
maar O
speelde O
ook O
een O
rol O
in O
burgerlijke O
zaken O
. O

Op O
17 O
juli O
2009 O
werd O
aangekondigd O
dat O
Evidence B-PERSON
een O
deal O
had O
getekend O
met O
het O
in O
Minneapolis O
gevestigde O
hiphoplabel O
Rhymesayers O
Entertainment O
, O
met O
een O
YouTube-video O
waarop O
te O
zien O
is O
dat O
Evidence O
het O
contract O
ondertekent O
om O
zijn O
volgende O
album O
uit O
te O
brengen O
. O

Carlisle B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Fayette O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Zenith B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Monroe O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Burnley B-LOCATION
heeft O
een O
kleine O
homoscene O
, O
gecentreerd O
rond O
de O
Guys O
as O
Dolls-showbar O
in O
St O
James O
Street O
. O

Stanmore B-LOCATION
was O
een O
parlementair O
electoraat O
in O
Christchurch O
, O
Nieuw-Zeeland O
van O
1881 O
tot O
1887 O
. O

Volgens O
MLB.com O
ontving O
Humber B-PERSON
een O
gecombineerde O
tekenbonus O
en O
contract O
van O
$ O
3,7 O
miljoen O
van O
de O
Mets O
. O

Bud B-LOCATION
is O
een O
vissersdorp O
in O
de O
gemeente O
Hustadvika O
in O
de O
provincie O
Møre O
og O
Romsdal O
in O
het O
westen O
van O
Noorwegen O
. O

Croker B-PERSON
bezat O
veel O
aandelen O
van O
de O
New O
York O
Auto-Truck O
Company O
, O
een O
onderneming O
die O
van O
de O
regeling O
zou O
hebben O
geprofiteerd O
. O

Congres B-PERSON
was O
op O
de O
stemming O
in O
Ohio O
, O
waar O
hij O
4.029 O
stemmen O
ontving O
. O

In O
september O
2019 O
verkreeg O
Valencia B-PERSON
het O
Israëlische O
staatsburgerschap O
en O
sloot O
zich O
aan O
bij O
Team O
Israel O
voor O
het O
Europees O
Honkbal O
Kampioenschap O
2019 O
in O
Duitsland O
van O
7-15 O
september O
2019 O
. O

Sommige O
kanalen O
op O
de O
Zweedse O
DTT O
zijn O
free-to-air O
, O
maar O
voor O
de O
meeste O
kanalen O
is O
een O
abonnement O
van O
Boxer B-ORGANIZATION
vereist O
. O

Teddy B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
het O
westen O
van O
Casey O
County O
, O
Kentucky O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Somerset B-LOCATION
ligt O
aan O
County O
Highway O
5 O
ten O
zuidoosten O
van O
Harrisburg O
. O

Sussex B-LOCATION
ligt O
in O
het O
zuiden O
van O
centraal O
New O
Brunswick O
, O
tussen O
de O
drie O
grootste O
steden O
van O
de O
provincie O
, O
Saint O
John O
, O
Moncton O
en O
Fredericton O
. O

Ramin B-LOCATION
is O
een O
gemeente O
in O
het O
district O
Vorpommern-Greifswald O
, O
in O
Mecklenburg-Vorpommern O
, O
Duitsland O
. O

Devon B-LOCATION
heette O
oorspronkelijk O
Mill O
Creek O
en O
werd O
onder O
de O
laatste O
naam O
opgericht O
in O
1860 O
. O

Tegenwoordig O
is O
Leeds B-LOCATION
de O
thuisbasis O
van O
het O
Northampton O
Veterans O
Affairs O
Medical O
Center O
en O
Chartpak O
, O
fabrikant O
van O
kunst- O
en O
grafische O
benodigdheden O
, O
waaronder O
Koh-i-Noor O
Hardtmuth O
. O

Milaan B-LOCATION
ligt O
oost-noordoosten O
van O
Abbotsford O
. O

Na O
de O
Anschluss O
van O
1938 O
werd O
Marburg B-PERSON
gedwongen O
als O
vluchteling O
naar O
de O
Verenigde O
Staten O
te O
emigreren O
. O

Toulouse B-PERSON
trad O
in O
november O
2002 O
toe O
tot O
het O
Microsoft O
Security O
Response O
Center O
( O
MSRC O
) O
. O

Tijdens O
het O
seizoen O
2015 O
werd O
Thames B-PERSON
de O
eerste O
speler O
in O
de O
geschiedenis O
van O
KBO O
die O
tweemaal O
in O
één O
seizoen O
voor O
de O
cyclus O
sloeg O
. O

De O
Mets O
selecteerden O
Humber B-PERSON
met O
de O
derde O
algemene O
selectie O
in O
het O
MLB-ontwerp O
van O
2004 O
. O

Voss B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
El O
Dorado O
County O
, O
Californië O
. O

In O
1967 O
stopte O
McCulloch B-ORGANIZATION
met O
zijn O
lijn O
van O
buitenboordmotoren O
waarmee O
het O
begon O
na O
de O
aankoop O
in O
1956 O
van O
Scott-Atwater O
Manufacturing O
Company O
uit O
Minneapolis O
, O
Minnesota O
- O
de O
fabrikant O
van O
Scott-Atwater O
buitenboordmotoren O
. O

In O
1956 O
kocht O
Mack O
Trucks O
Beck B-ORGANIZATION
en O
sloot O
het O
in O
1958 O
. O

Leonard B-LOCATION
is O
een O
kleine O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
de O
zuidoostelijke O
hoek O
van O
Tulsa O
County O
, O
Oklahoma O
. O

Ellis B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Gage O
County O
, O
Nebraska O
, O
in O
de O
Verenigde O
Staten O
. O

Rustenburg B-ORGANIZATION
werd O
opgericht O
in O
1894 O
en O
opgedeeld O
in O
Junior O
en O
High O
Schools O
in O
1932 O
. O

Hampshire B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Maury O
County O
, O
Tennessee O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

In O
1996 O
gooide O
Valencia B-PERSON
voor O
het O
Boca O
Raton O
Babe O
Ruth O
League O
12-and-under O
all-star O
honkbalteam O
dat O
het O
staatskampioenschap O
van O
Florida O
won O
. O

Hoewel O
spelers O
van O
Fingal O
in O
aanmerking O
komen O
voor O
het O
hoofdteam O
Dublin B-ORGANIZATION
, O
kunnen O
niet-Fingal-spelers O
niet O
voor O
Fingal O
spelen O
. O

De O
paardenrennenclub O
, O
de O
Wimmera O
Racing O
Club O
, O
organiseert O
ongeveer O
zes O
racebijeenkomsten O
per O
jaar O
bij O
Donald B-LOCATION
, O
waaronder O
de O
Donald O
Cup-bijeenkomst O
in O
november O
. O

Op O
9 O
maart O
maakte O
Sky B-PERSON
deel O
uit O
van O
een O
beruchte O
drievoudige O
dreigingswedstrijd O
met O
Brittney O
Savage O
en O
Spyra O
Andover O
, O
die O
werd O
genoemd O
door O
Botchamania O
. O

Volgens O
Pappus O
maakte O
Carpus B-PERSON
gebruik O
van O
wiskunde O
voor O
praktische O
toepassingen O
. O

Kovar B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Bastrop O
County O
, O
Texas O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

In O
1832 O
werd O
het O
kiesdistrict O
verdeeld O
tussen O
de O
nieuwe O
kiesdistricten O
Aberdeen B-LOCATION
en O
Montrose O
Burghs O
. O

Van O
1841 O
tot O
1871 O
had O
Lazenby B-LOCATION
een O
treinstation O
op O
de O
lijn O
Middlesbrough O
naar O
Redcar O
. O

Jasper B-LOCATION
was O
de O
locatie O
van O
een O
zijspoor O
van O
de O
Cascade O
Line O
van O
de O
Southern O
Pacific O
Railroad O
( O
nu O
onderdeel O
van O
de O
Union O
Pacific O
Railroad O
) O
, O
genoemd O
naar O
de O
plaatselijke O
inwoner O
Jasper O
B. O
Hills O
, O
de O
zoon O
van O
Cornelius O
Joel O
Hills O
, O
die O
zich O
vestigde O
in O
de O
plaats O
in O
1846 O
. O

In O
de O
, O
had O
Albion B-LOCATION
een O
bevolking O
van O
2.296 O
mensen O
. O

Sirius B-PERSON
wierf O
Timothy O
Leary O
aan O
als O
redacteur O
voor O
" O
Mondo O
2000 O
" O
en O
heeft O
een O
online O
cursus O
in O
de O
filosofie O
van O
Leary O
gegeven O
voor O
de O
Maybe O
Logic O
Academy O
. O

Volgens O
het O
rapport O
van O
de O
Bank O
of O
Montreal O
in O
het O
vierde O
kwartaal O
van O
2018 O
was O
Guelph B-LOCATION
de O
belangrijkste O
stad O
in O
Canada O
op O
het O
gebied O
van O
banengroei O
en O
lage O
werkloosheid O
. O

Aston B-LOCATION
heeft O
een O
van O
de O
hoogste O
werkloosheidspercentages O
in O
de O
stad O
, O
met O
57,8 O
% O
van O
de O
inwoners O
als O
economisch O
actief O
, O
vergeleken O
met O
het O
stadsgemiddelde O
van O
69,3 O
% O
en O
het O
nationale O
gemiddelde O
van O
77 O
% O
. O

Chenab B-ORGANIZATION
is O
ook O
uitgerust O
met O
een O
naaiunit O
voor O
kant-en-klare O
kledingstukken O
. O

Zoals O
bij O
de O
meeste O
Britse O
eilanden O
, O
heeft O
Forfar B-LOCATION
een O
zeeklimaat O
( O
Köppen O
: O
" O
Cfb O
" O
) O
. O

Silex B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Martin O
Township O
, O
Pope O
County O
, O
Arkansas O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Caerphilly B-LOCATION
was O
gastheer O
van O
de O
National O
Eisteddfod O
in O
1950 O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
was O
de O
eerste O
105 O
jaar O
een O
meisjesschool O
met O
de O
officiële O
naam O
" O
Hunter O
College O
High O
School O
for O
Intellectually O
Gifted O
Young O
Ladies O
" O
. O

Shrewsbury B-PERSON
overtrof O
de O
binnenlandse O
slaggemiddelden O
. O

Perceval O
gooit O
Excalibur B-PERSON
in O
het O
zwembad O
, O
waar O
de O
Vrouwe O
van O
het O
Meer O
het O
vangt O
. O

Aberdeen B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
in O
de O
gemeente O
West O
Gray O
in O
Gray O
County O
, O
Ontario O
, O
Canada O
. O

In O
1892 O
scoorde O
Shrewsbury B-PERSON
zijn O
tiende O
en O
laatste O
dubbele O
eeuw O
tijdens O
een O
wedstrijd O
tegen O
Middlesex O
. O

Ze O
werd O
geboren O
Texas O
Anna O
Smith O
, O
in O
Rich O
Valley O
, O
Smyth O
County O
, O
Virginia O
, O
de O
dochter O
van O
Alexander O
King O
Smith O
en O
zijn O
vrouw O
Sarah O
Louvenia O
( O
geboren O
Hammonds O
) O
; O
de O
naam O
Texas B-PERSON
is O
ontleend O
aan O
die O
van O
een O
tante O
. O

De O
planning O
voor O
een O
dergelijke O
plaats O
begon O
in O
1959 O
, O
onder O
leiding O
van O
Wynne B-PERSON
en O
de O
Great O
Southwest O
Corporation O
, O
samen O
met O
de O
steun O
van O
verschillende O
investeerders O
in O
New O
York O
City O
. O

Een O
postkantoor O
genaamd O
Perkins B-LOCATION
is O
in O
gebruik O
sinds O
1890 O
. O

Lyons B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Burleson O
County O
, O
Texas O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Otto B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Macon O
County O
, O
North O
Carolina O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Hunter B-ORGANIZATION
werd O
in O
1973 O
opgericht O
in O
Alachua O
, O
Florida O
, O
als O
zeilbootfabrikant O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
was O
een O
brouwerij O
in O
Schiltigheim O
, O
Frankrijk O
. O

Moss B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Imperial O
County O
, O
Californië O
. O

Kirk B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Mingo O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Wright B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Raleigh O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Murphy B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Barbour O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Minnie B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Wetzel O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

In O
november O
2004 O
verzamelden O
vakbondsaanhangers O
zich O
buiten O
de O
Shinjuku O
Honko-school O
van O
Nova O
en O
protesteerden O
tegen O
het O
ontslag O
van O
vijf O
leraren O
, O
van O
wie O
er O
drie O
al O
meer O
dan O
tien O
jaar O
bij O
Nova B-ORGANIZATION
werkten O
. O

Als O
de O
Zero B-ORGANIZATION
zijn O
oorspronkelijke O
doel O
door O
de O
bocht O
volgde O
, O
zou O
hij O
in O
een O
positie O
komen O
om O
te O
worden O
beschoten O
door O
de O
wingman O
van O
het O
doel O
. O

Buron B-LOCATION
was O
de O
plaats O
van O
twee O
grote O
veldslagen O
, O
een O
op O
7 O
juni O
1944 O
en O
een O
andere O
tijdens O
Operatie O
Charnwood O
op O
8 O
juli O
1944 O
toen O
de O
Highland O
Light O
Infantry O
van O
Canada O
de O
stad O
bevrijdde O
van O
verdedigende O
elementen O
van O
de O
12e O
SS O
Panzer O
Division O
. O

Lorient B-PERSON
heeft O
vooral O
gediend O
als O
springplankclub O
voor O
verschillende O
hedendaagse O
internationals O
zoals O
Laurent O
Koscielny O
, O
André-Pierre O
Gignac O
, O
Michaël O
Ciani O
, O
Kevin O
Gameiro O
, O
Karim O
Ziani O
, O
Bakari O
Koné O
, O
Matteo O
Guendouzi O
en O
Seydou O
Keita O
. O

Peckham O
wordt O
begraven O
in O
het O
Peckham B-PERSON
familiegraf O
op O
Albany O
Rural O
Cemetery O
, O
samen O
met O
zijn O
vrouw O
, O
Annie O
Aertsen O
Keasbey O
( O
1826 O
, O
Salem O
, O
New O
Jersey O
- O
oktober O
30 O
, O
1916 O
) O
, O
met O
wie O
hij O
trouwde O
in O
1855 O
. O

De O
kleine O
rivier O
Redlake O
passeert O
Jay B-LOCATION
en O
komt O
dan O
samen O
met O
de O
Clun O
net O
ten O
zuiden O
van O
Jay O
Bridge O
. O

Lari B-LOCATION
is O
verder O
onderverdeeld O
in O
5 O
Wards O
: O
Lari O
/ O
Kirenga O
, O
Kijabe O
, O
Kamburu-Kamuchege O
, O
Kinale O
en O
Nyanduma O
Wards O
. O

In O
2011 O
bedroeg O
het O
alfabetiseringspercentage O
van O
het O
dorp O
Kalla B-LOCATION
71,47 O
% O
vergeleken O
met O
67,02 O
% O
van O
Andhra O
Pradesh O
. O

Volgens O
het O
Census O
Bureau O
van O
de O
Verenigde O
Staten O
heeft O
Carlisle B-LOCATION
een O
totale O
oppervlakte O
van O
, O
waarvan O
land O
en O
, O
of O
0,48 O
% O
, O
water O
. O

Stoa B-PERSON
eindigde O
het O
seizoen O
door O
40 O
punten O
te O
scoren O
met O
de O
Monsters O
, O
mede-leider O
van O
de O
AHL O
met O
23 O
doelpunten O
onder O
rookies O
. O

Sandoz B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Calaveras O
County O
, O
Californië O
. O

Macula B-PERSON
speelde O
zes O
Série O
A-games O
voor O
Remo O
in O
1994 O
en O
zeven O
Série O
A-games O
voor O
Bahia O
in O
1995 O
. O

Bogdan-Piteşti O
verklaarde O
Vermont B-PERSON
" O
een O
van O
de O
meest O
talentvolle O
" O
onder O
Roemeense O
schilders O
en O
kocht O
veel O
van O
zijn O
werken O
. O

Humphrey B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Wood O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

In O
het O
begin O
van O
de O
18e O
eeuw O
was O
de O
Angel B-LOCATION
het O
grootste O
koetshuis O
in O
een O
rij O
langs O
Islington O
High O
Street O
. O

Maggie B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
West-Central O
Craig O
County O
, O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Gamaliel B-ORGANIZATION
geeft O
ook O
talrijke O
trainingen O
van O
een O
halve O
dag O
, O
een O
hele O
dag O
en O
in O
het O
weekend O
voor O
lokale O
gemeenschappen O
. O

Nick B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
het O
administratieve O
district O
Gmina O
Lidzbark O
, O
in O
het O
district O
Działdowo O
, O
in O
het O
woiwodschap O
Ermland-Mazurië O
, O
in O
het O
noorden O
van O
Polen O
. O

Azalea B-LOCATION
is O
de O
geboorteplaats O
van O
tienkamper O
en O
Olympiër O
Tom O
Pappas O
. O

Het O
geschil O
over O
Sonnenberg B-LOCATION
werd O
beslecht O
door O
een O
verdrag O
in O
1221 O
, O
waarin O
Nassau O
het O
land O
verkreeg O
waarop O
het O
kasteel O
is O
gebouwd O
als O
een O
leengoed O
voor O
30 O
mark O
. O

Na O
moeite O
om O
het O
verloren O
marktaandeel O
terug O
te O
winnen O
, O
werd O
Carpenter B-ORGANIZATION
begin O
2001 O
door O
Spartan O
gesloten O
. O

Kirkpatrick B-LOCATION
is O
de O
locatie O
van O
de O
Scott O
Township O
Hall O
. O

Fischer B-ORGANIZATION
produceerde O
Desperados O
, O
een O
bleke O
pils O
op O
smaak O
gebracht O
met O
tequila O
. O

De O
volgende O
dag O
werd O
Goma B-PERSON
geïnterviewd O
in O
het O
T4-blok O
van O
Channel O
4 O
over O
zijn O
ervaring O
. O

Danser O
Mark O
Knowles O
heeft O
deze O
bewering O
herhaald O
door O
Juba B-PERSON
" O
Amerika O
's O
eerste O
echte O
tapdanser O
" O
te O
noemen O
. O

Op O
10 O
februari O
2011 O
trad O
Oman B-PERSON
toe O
tot O
Shamrock O
Rovers O
. O

In O
1982 O
verhuisde O
Genie B-ORGANIZATION
zijn O
hoofdkantoor O
naar O
Redmond O
, O
Washington O
. O

Carman B-LOCATION
was O
een O
provinciale O
electorale O
afdeling O
in O
de O
Canadese O
provincie O
Manitoba O
. O

Buckinghamshire B-LOCATION
valt O
op O
door O
zijn O
open O
landschap O
en O
natuurlijke O
kenmerken O
, O
waaronder O
het O
Chiltern O
Hills O
Area O
of O
Outstanding O
Natural O
Beauty O
, O
Stowe O
Landscaped O
Gardens O
nabij O
Buckingham O
en O
de O
rivier O
de O
Theems O
. O

In O
2009 O
werd O
de O
voormalige O
manager O
van O
Clare O
, O
Anthony O
Daly O
, O
benoemd O
tot O
manager O
van O
Dublin B-ORGANIZATION
. O

Chicago B-ORGANIZATION
tekende O
ook O
FB O
/ O
LB O
Bob O
McMillen O
, O
die O
tot O
2007 O
bij O
het O
team O
zou O
spelen O
en O
in O
2011 O
de O
hoofdtrainer O
van O
de O
Rush O
werd O
. O

Rousseau B-LOCATION
is O
een O
provinciaal O
kiesdistrict O
in O
de O
regio O
's O
Lanaudière O
en O
Laurentides O
van O
Quebec O
, O
Canada O
, O
dat O
leden O
kiest O
voor O
de O
Nationale O
Vergadering O
van O
Quebec O
. O

Tao B-LOCATION
is O
een O
gemeente O
in O
de O
Cercle O
of O
Koutiala O
in O
de O
Sikasso-regio O
in O
het O
zuiden O
van O
Mali O
. O

Sunderland B-PERSON
ontsnapte O
vermomd O
naar O
Rotterdam O
in O
Nederland O
, O
waar O
hij O
enige O
tijd O
laag O
lag O
, O
voordat O
hij O
officieel O
werd O
gearresteerd O
en O
onmiddellijk O
werd O
vrijgelaten O
door O
de O
Nederlandse O
autoriteiten O
. O

Braithwaite B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Plaquemines O
Parish O
, O
Louisiana O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

In O
een O
traditie O
waarvan O
wordt O
gedacht O
dat O
die O
teruggaat O
tot O
ten O
minste O
de O
13e O
eeuw O
, O
eenmaal O
per O
jaar O
op O
de O
dinsdag O
na O
Pasen O
, O
genaamd O
" O
Sembley O
Tuesday O
" O
, O
moesten O
de O
vrije O
boeren O
van O
de O
stad O
zich O
verzamelen O
op O
de O
Wicker B-LOCATION
met O
hun O
paarden O
en O
wapens. O
voor O
de O
Lord O
of O
the O
Manor O
. O

Cagliari O
bleef O
rooms-katholiek O
ondanks O
het O
toen O
heersende O
Arianisme O
en O
veel O
Afrikaanse O
bisschoppen O
ontvluchtten O
de O
Arian O
Vandalen O
om O
naar O
Cagliari B-LOCATION
te O
komen O
. O

Ringo B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Crawford O
County O
, O
Kansas O
, O
in O
de O
Verenigde O
Staten O
. O

De O
Waikato B-ORGANIZATION
-mascotte O
is O
een O
koe O
die O
Mooloo O
heet O
. O

De O
Rhode O
Island O
Reds O
, O
een O
mede-oprichter O
van O
de O
AHL O
, O
verhuisden O
in O
1977 O
naar O
Binghamton B-ORGANIZATION
en O
speelden O
daar O
tot O
1997 O
, O
ook O
wel O
bekend O
als O
de O
Binghamton O
Dusters O
( O
1977-1980 O
) O
, O
de O
Binghamton O
Whalers O
( O
1980-1990 O
) O
en O
de O
Binghamton O
Rangers O
( O
1990 O
– O
1997 O
) O
. O

Kansas B-PERSON
is O
een O
Amerikaanse O
rockband O
die O
in O
de O
jaren O
zeventig O
populair O
werd O
, O
aanvankelijk O
op O
albumgeoriënteerde O
rockcharts O
en O
later O
met O
hitsingles O
als O
" O
Carry O
On O
Wayward O
Son O
" O
en O
" O
Dust O
in O
the O
Wind O
" O
. O

In O
september O
2004 O
nam O
Braeburn B-ORGANIZATION
de O
leiding O
over O
van O
de O
Mombasa O
International O
School O
, O
gevestigd O
in O
Shanzu O
, O
ten O
noorden O
van O
Mombasa O
. O

Ford O
is O
een O
Metropolitan O
Borough O
of O
Sefton O
ward O
in O
het O
parlementaire O
kiesdistrict O
Bootle O
dat O
het O
noordelijke O
deel O
van O
de O
plaats O
Litherland O
beslaat O
en O
heel O
Ford B-LOCATION
. O

Elvira B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Clinton O
County O
, O
Iowa O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

De O
Houston O
Astros O
claimden O
Humber B-PERSON
vrijstellingen O
op O
30 O
november O
2012 O
. O

Hindustan B-LOCATION
werd O
op O
18 O
augustus O
1853 O
door O
Charles O
G. O
Carr O
. O

Hexham B-PERSON
werd O
in O
de O
vroege O
jeugd O
als O
een O
pagina O
aan O
de O
dienst O
van O
Sir O
Francis O
Vere O
toegevoegd O
; O
hij O
was O
met O
Vere O
tijdens O
het O
beleg O
van O
Oostende O
in O
1601 O
, O
en O
zijn O
verhaal O
van O
die O
gebeurtenis O
staat O
gedrukt O
op O
het O
einde O
van O
Sir O
Francis O
Vere O
's O
" O
Commentaries O
" O
( O
1657 O
) O
. O

In O
de O
beginjaren O
van O
de O
federatie O
bestond O
de O
zetel O
uit O
weinig O
meer O
dan O
Bendigo B-LOCATION
zelf O
, O
maar O
op O
latere O
grenzen O
had O
de O
zetel O
steden O
als O
Echuca O
, O
Castlemaine O
, O
Maryborough O
en O
Seymour O
. O

Helin B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
het O
administratieve O
district O
Gmina O
Bielawy O
, O
in O
de O
provincie O
Łowicz O
, O
in O
het O
woiwodschap O
Łódź O
, O
in O
centraal O
Polen O
. O

Schlegel B-LOCATION
is O
een O
dorp O
en O
een O
voormalige O
gemeente O
in O
het O
district O
Saale-Orla-Kreis O
, O
in O
Thüringen O
, O
Duitsland O
. O

In O
de O
nacht O
van O
de O
uitspraak O
werd O
Amsterdam B-PERSON
midden O
in O
de O
nacht O
door O
veiligheidsagenten O
in O
burger O
aangesproken O
in O
zijn O
hotelkamer O
, O
die O
hem O
probeerden O
te O
arresteren O
voordat O
hij O
zijn O
collega O
's O
in O
de O
media O
kon O
bellen O
. O

Zoals O
de O
meeste O
berggemeenschappen O
, O
was O
Cosby B-LOCATION
gedurende O
de O
oorlog O
het O
slachtoffer O
van O
invallen O
, O
vooral O
van O
Zuidelijke O
plunderaars O
die O
de O
bergen O
overstaken O
vanuit O
North O
Carolina O
. O

In O
september O
2004 O
kreeg O
Renfrew B-LOCATION
te O
maken O
met O
enorme O
overstromingen O
als O
gevolg O
van O
regenval O
veroorzaakt O
door O
de O
overblijfselen O
van O
de O
orkaan O
Ivan O
. O

Op O
31 O
oktober O
2016 O
werd O
Watford B-PERSON
teruggekocht O
door O
de O
Fort O
Wayne O
Mad O
Ants O
. O

Gülek B-LOCATION
was O
een O
dorp O
in O
de O
eerste O
helft O
van O
de O
20e O
eeuw O
. O

Interstate O
80 O
afrit O
49 O
geeft O
toegang O
tot O
Clive B-LOCATION
. O

Julia B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
het O
administratieve O
district O
Gmina O
Ślesin O
, O
in O
de O
provincie O
Konin O
, O
in O
het O
woiwodschap O
Groot-Polen O
, O
in O
het O
westen O
van O
centraal O
Polen O
. O

Cunningham B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Hardy O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Oman B-PERSON
maakte O
zijn O
eerste O
start O
op O
14 O
maart O
2015 O
tegen O
Dungannon O
Swifts O
en O
kreeg O
een O
gele O
kaart O
voor O
een O
challenge O
op O
Jamie O
Glackin O
. O

Yasuda B-LOCATION
bevindt O
zich O
op O
de O
Gomen-Nahari-treinlijn O
, O
derde O
halte O
vanaf O
de O
laatste O
richting O
het O
oosten O
. O

Carpenter B-LOCATION
is O
een O
kleine O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Copiah O
County O
, O
Mississippi O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Castella B-LOCATION
, O
gelegen O
in O
het O
Shasta O
Cascade-gebied O
van O
Noord-Californië O
, O
ziet O
veel O
bezoekers O
en O
heeft O
een O
aantal O
zomerhuizen O
in O
het O
gebied O
. O

Jordan B-ORGANIZATION
werd O
zelf O
in O
2012 O
overgenomen O
door O
de O
Orkla O
Group O
. O

Na O
de O
fusie O
voerde O
CSR O
aanzienlijke O
ontslagen O
uit O
waarbij O
voormalige O
Zoran B-ORGANIZATION
werknemers O
betrokken O
waren O
. O

Tijdens O
zijn O
tijd O
als O
co-host O
van O
de O
Xbox-podcast O
" O
Major O
Nelson O
Radio O
" O
, O
was O
Toulouse B-PERSON
het O
gezicht O
van O
de O
gedragsregels O
op O
de O
Xbox O
Live-service O
en O
werd O
het O
beleid O
vaak O
uitgelegd O
en O
verduidelijkt O
. O

Vinje B-LOCATION
werd O
een O
plaats O
van O
zware O
veldslagen O
tijdens O
de O
Tweede O
Wereldoorlog O
, O
tijdens O
de O
slag O
bij O
Vinjesvingen O
, O
toen O
Noorse O
troepen O
het O
meer O
dan O
een O
maand O
volhielden O
tegen O
superieure O
Duitse O
troepen O
. O

Patagonië B-ORGANIZATION
beschouwt O
zichzelf O
als O
een O
" O
activistisch O
bedrijf O
" O
. O

Valencia B-PERSON
sloeg O
.371 O
vs. O
linkshandige O
pitching O
, O
leidde O
de O
American O
League O
, O
en O
werd O
derde O
in O
slugging O
percentage O
op O
0,639 O
( O
minimaal O
100 O
plaatbezoeken O
) O
. O

Barber B-LOCATION
is O
een O
stad O
in O
het O
noorden O
van O
het O
eiland O
Curaçao O
op O
de O
Nederlandse O
Antillen O
. O

Op O
12 O
januari O
2018 O
introduceerde O
Fano B-ORGANIZATION
de O
Standard O
Series-basgitaar O
, O
JM4-FB O
. O

Chloe B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Calhoun O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

In O
augustus O
1999 O
werd O
het O
gebied O
rond O
Barak B-LOCATION
bezet O
door O
Oezbekistan O
, O
waardoor O
het O
werd O
afgesneden O
van O
Kirgizisch O
grondgebied O
. O

Dewsbury B-PERSON
bestudeerde O
vanaf O
jonge O
leeftijd O
zowel O
de O
Schrift O
als O
andere O
religieuze O
teksten O
. O

Hoya B-ORGANIZATION
nam O
in O
2007 O
het O
camerabedrijf O
Pentax O
over O
voor O
een O
prijs O
van O
$ O
1 O
miljard O
, O
ongeveer O
10 O
% O
meer O
dan O
Pentax O
destijds O
werd O
gewaardeerd O
. O

Baker B-LOCATION
is O
een O
voormalige O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Kern O
County O
, O
Californië O
. O

De O
vroegste O
vermelding O
van O
het O
dorp O
is O
in O
het O
Domesday O
Book O
van O
1086 O
, O
toen O
Whitstone B-LOCATION
' O
Witestan O
' O
heette O
en O
in O
handen O
was O
van O
Ralph O
van O
de O
graaf O
van O
Mortain O
. O

In O
februari O
2019 O
, O
Twist O
en O
Pulse B-PERSON
maakten O
deel O
uit O
van O
een O
team O
op O
ITV1 O
's O
" O
Tenable O
" O
. O

Plymouth B-LOCATION
was O
een O
vroege O
nederzetting O
in O
Mississippi O
in O
het O
huidige O
Lowndes O
County O
. O

Republic B-ORGANIZATION
is O
opgegaan O
in O
het O
USC-merk O
van O
Sports O
Direct O
. O

Juba B-PERSON
lijkt O
tijdens O
één O
optreden O
verschillende O
stijlen O
op O
verschillende O
tempo O
's O
te O
hebben O
gepresenteerd O
. O

Met O
de O
sluiting O
van O
het O
postkantoor O
werden O
de O
postactiviteiten O
van O
Bowmanville O
opgezet O
door O
Courtice O
's O
postbezorging O
op O
RR2 O
en O
RR3 O
in O
Bowmanville O
en O
later O
werd O
een O
RR6 O
opgericht O
toen O
Courtice B-LOCATION
groeide O
. O

Israël O
probeerde O
langs O
zijn O
grenzen O
veiligheidskolonies O
te O
vestigen O
, O
en O
Eyal B-LOCATION
werd O
gevestigd O
op O
wat O
toen O
de O
Jordaanse O
grens O
was O
. O

Minder O
gelukkig O
versterkte O
Juba B-PERSON
de O
racistische O
karikatuur O
van O
het O
van O
nature O
muzikale O
zwart O
onder O
het O
blanke O
publiek O
. O

In O
december O
2016 O
maakte O
Pegasus B-PERSON
een O
afbeelding O
van O
Charlie O
Chaplin O
met O
de O
boodschap O
" O
Dream O
Big O
' O
in O
de O
stad O
Congleton O
in O
Cheshire O
, O
die O
zichtbaar O
is O
in O
de O
Swan O
Bank O
van O
de O
stad O
. O

De O
werken O
die O
worden O
toegeschreven O
aan O
Polyaenus B-PERSON
omvatten O
: O

Peterborough B-LOCATION
was O
ook O
de O
thuisbasis O
van O
de O
kortstondige O
krant O
" O
Petersburg O
Enterprise O
and O
Northern O
Advocate O
" O
( O
20 O
januari O
- O
2 O
augustus O
1912 O
) O
, O
die O
werd O
gedrukt O
door O
William O
John O
Myers O
en O
Walter O
A. O
Wade O
. O

Middlesex B-LOCATION
was O
een O
kiesdistrict O
van O
het O
Lagerhuis O
van O
het O
parlement O
van O
Engeland O
, O
vervolgens O
van O
het O
parlement O
van O
Groot-Brittannië O
van O
1707 O
tot O
1800 O
, O
vervolgens O
van O
het O
parlement O
van O
het O
Verenigd O
Koninkrijk O
van O
1801 O
tot O
het O
werd O
afgeschaft O
in O
1885 O
. O

) O
In O
1821 O
fuseerde O
de O
gemeente O
Pol O
en O
Panheel O
, O
die O
het O
dorp O
Panheel O
en O
het O
gehucht O
Pol O
omvatte O
, O
met O
Heel B-LOCATION
tot O
een O
gemeente O
genaamd O
Heel O
en O
Panheel O
. O

Antony B-LOCATION
is O
een O
station O
van O
de O
RER O
van O
Parijs O
. O

Veel O
studenten O
van O
Buckley B-LOCATION
gaan O
ook O
naar O
Argoed O
High O
School O
, O
gelegen O
in O
het O
nabijgelegen O
Bryn-y-Baal O
, O
of O
de O
Alun O
School O
, O
in O
Mold O
. O

Coldstream B-LOCATION
is O
ook O
de O
thuisbasis O
van O
de O
Coldstream O
Brewery O
, O
die O
in O
juni O
2007 O
werd O
geopend O
en O
waarvan O
het O
restaurant O
7 O
dagen O
per O
week O
geopend O
is O
. O

Lorient B-PERSON
werd O
in O
de O
finale O
verslagen O
door O
Bordeaux O
. O

Clive B-LOCATION
was O
een O
parlementair O
electoraat O
in O
de O
Hawke O
's O
Bay-regio O
van O
Nieuw-Zeeland O
van O
1861 O
tot O
1881 O
. O

Onder O
de O
bisschoppen O
van O
Massa B-LOCATION
waren O
Antonio O
da O
Massa O
Marittima O
( O
1430 O
) O
, O
een O
voormalig O
minister-generaal O
van O
de O
Franciscanen O
, O
en O
legaat O
van O
Paus O
Bonifatius O
IX O
; O
Leonardo O
Dati O
( O
1467 O
) O
, O
auteur O
van O
poëtische O
satires O
. O

Hoewel O
Neptunus B-PERSON
sinds O
juli O
2006 O
vrijgelaten O
is O
, O
constateerde O
de O
IACHR O
dat O
de O
schendingen O
van O
zijn O
rechten O
voortduren O
omdat O
de O
zaak O
niet O
is O
afgewezen O
, O
en O
hij O
kan O
op O
elk O
moment O
naar O
de O
gevangenis O
worden O
teruggestuurd O
. O

Modena B-LOCATION
heette O
oorspronkelijk O
Madisonville O
, O
en O
het O
werd O
in O
1856 O
onder O
de O
laatste O
naam O
gevlochten O
. O

Na O
ongeveer O
Na O
een O
decennium O
in O
de O
privépraktijk O
en O
een O
korte O
periode O
bij O
het O
Amerikaanse O
ministerie O
van O
Volkshuisvesting O
en O
Stedelijke O
Ontwikkeling O
, O
Calabria B-PERSON
werd O
in O
1996 O
rechter O
van O
de O
Wake O
County O
District O
Court O
en O
won O
in O
2002 O
de O
verkiezing O
voor O
het O
Court O
of O
Appeals O
in O
North O
Carolina O
. O

Rochdale B-LOCATION
is O
tegenwoordig O
een O
overwegend O
woonstad O
. O

Cranston B-PERSON
speelde O
zijn O
laatste O
seizoen O
bij O
de O
Edinburgh O
Capitals O
in O
de O
British O
National O
League O
tijdens O
het O
seizoen O
1998-1999 O
. O

Atlas B-PERSON
verliet O
het O
kamp O
echter O
in O
1982 O
na O
een O
ruzie O
met O
de O
15-jarige O
Tyson O
nadat O
Tyson O
seksueel O
ongepast O
was O
geweest O
met O
een O
11-jarig O
vrouwelijk O
familielid O
van O
Atlas O
' O
( O
Tyson O
zei O
dat O
hij O
het O
meisje O
had O
gepakt O
billen O
) O
. O

Wetgevende O
goedkeuring O
voor O
scheiding O
werd O
verkregen O
in O
1807 O
, O
en O
Little O
Cambridge O
hernoemde O
zichzelf O
Brighton B-LOCATION
. O

Raleigh B-PERSON
is O
begraven O
op O
het O
kerkhof O
van O
de O
parochiekerk O
van O
St O
. O
Lawrence O
in O
North O
Hinksey O
, O
nabij O
Oxford O
. O

De O
tovenaar O
Merlijn O
haalt O
Excalibur B-PERSON
terug O
van O
de O
Vrouwe O
van O
het O
Meer O
voor O
Uther O
Pendragon O
, O
die O
een O
korte O
alliantie O
sluit O
met O
de O
hertog O
van O
Cornwall O
. O

Het O
bevindt O
zich O
op O
State O
Highway O
1 O
, O
ongeveer O
halverwege O
tussen O
Balclutha O
en O
Gore O
( O
het O
gedeelte O
van O
State O
Highway O
1 O
tussen O
Clinton B-LOCATION
en O
Gore O
staat O
bekend O
als O
' O
The O
Presidential O
Highway O
' O
, O
naar O
Bill O
Clinton O
en O
Al O
Gore O
, O
hoewel O
de O
namen O
een O
toeval O
) O
, O
en O
de O
Main O
South O
Line-spoorlijn O
loopt O
door O
de O
stad O
. O

De O
mensen O
van O
Afognak B-LOCATION
ruilden O
diensten O
en O
goederen O
met O
andere O
nederzettingen O
in O
Zuidoost-Alaska O
en O
de O
Aleoeten O
. O

Soloalbums O
uit O
de O
jaren O
70 O
van O
Peter O
Hammill O
, O
Tony O
Banks O
en O
Steve O
Hackett O
stonden O
ook O
op O
Charisma B-ORGANIZATION
. O

Een O
ander O
recent O
werk O
van O
Oman B-PERSON
was O
" O
International O
Legal O
Experience O
and O
the O
Mormon O
Theology O
of O
the O
State O
, O
1945-2012 O
" O
, O
gepubliceerd O
in O
de O
Iowa O
Law O
Review O
. O

Cloone B-LOCATION
heeft O
een O
mild O
klimaat O
zoals O
het O
grootste O
deel O
van O
Ierland O
, O
met O
koele O
zomers O
en O
milde O
winters O
. O

Leeds B-LOCATION
is O
ook O
de O
thuisbasis O
van O
de O
Leeds O
Elementary O
School O
. O

Jericho B-PERSON
gebruikt O
soms O
de O
Amerikaanse O
handmatige O
alfabetletter O
" O
J O
" O
als O
zijn O
tekennaam O
om O
zijn O
bondgenoten O
aan O
te O
geven O
dat O
hij O
bezit O
heeft O
genomen O
van O
een O
persoon O
. O

Tegenwoordig O
is O
Wolverton B-LOCATION
een O
bloeiende O
focus O
voor O
de O
noordelijke O
rand O
van O
Milton O
Keynes O
. O

Sky B-PERSON
is O
ook O
verschenen O
in O
GQ O
, O
Esquire O
Magazine O
, O
Supermodels O
Unlimited O
en O
STUFF O
. O

Sinds O
de O
14e O
eeuw O
werd O
Kraśnik B-LOCATION
omringd O
door O
een O
wal O
, O
en O
ca O
. O

Albion B-LOCATION
was O
de O
locatie O
van O
de O
gratis O
Albion O
Ferryterminal O
die O
, O
tot O
de O
voltooiing O
van O
de O
tolvrije O
Golden O
Ears O
Bridge O
in O
2009 O
, O
Maple O
Ridge O
met O
Langley O
verbond O
via O
een O
veerboot O
over O
de O
Fraser O
River O
. O

Van O
1798 O
tot O
1814 O
, O
toen O
de O
Pfalz O
deel O
uitmaakte O
van O
de O
Franse O
Republiek O
( O
tot O
1804 O
) O
en O
vervolgens O
deel O
uitmaakte O
van O
het O
Napoleontische O
rijk O
, O
werd O
Otterbach B-LOCATION
opgenomen O
in O
het O
kanton O
Otterberg O
. O

Kovar B-LOCATION
wordt O
bediend O
door O
de O
Smithville O
Independent O
School O
District O
8 O
mijl O
naar O
het O
noorden O
op O
Highway O
95 O
. O

Het O
belangrijkste O
winkelhart O
van O
Box O
Hill O
ligt O
twee O
treinhaltes O
verderop O
, O
terwijl O
drie O
bussen O
Blackburn B-LOCATION
verbinden O
met O
Forest O
Hill O
. O

De O
sombere O
vorm O
zette O
zich O
voort O
in O
de O
I-League O
toen O
Mumbai B-ORGANIZATION
hun O
eerste O
drie O
wedstrijden O
op O
rij O
verloor O
. O

Na O
hun O
studie O
bleef O
Athene B-PERSON
gevangenen O
interviewen O
over O
hun O
criminele O
leven O
en O
sociale O
ervaringen O
. O

McNair B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Lake O
County O
, O
Minnesota O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

In O
de O
9e O
eeuw O
werd O
Sussex B-LOCATION
geregeerd O
door O
de O
West O
Saksen O
. O

Veel O
toeristen O
bezoeken O
Rothenberg B-LOCATION
vanwege O
de O
prachtige O
natuurlijke O
omgeving O
en O
vanwege O
de O
vele O
sportmogelijkheden O
zoals O
zwemmen O
, O
fietsen O
, O
paardrijden O
, O
wandelen O
, O
zweefvliegen O
( O
met O
een O
flex-wing O
of O
met O
een O
zweefvliegtuig O
) O
. O

Bij O
de O
volkstelling O
van O
2011 O
telden O
Erica B-LOCATION
en O
het O
omliggende O
gebied O
324 O
inwoners O
. O

Cherry B-ORGANIZATION
werd O
in O
1953 O
opgericht O
door O
Walter O
Cherry O
in O
de O
kelder O
van O
een O
restaurant O
in O
Highland O
Park O
, O
Illinois O
, O
VS O
. O

Wrexham B-LOCATION
( O
) O
is O
een O
kiesdistrict O
van O
de O
National O
Assembly O
for O
Wales O
. O

Sahara B-PERSON
is O
beroemd O
als O
steunpilaar O
van O
Toho-films O
met O
speciale O
effecten O
en O
de O
" O
Ultraman O
" O

Villarreal B-PERSON
keerde O
terug O
in O
2005 O
en O
kreeg O
uiteindelijk O
weer O
een O
seizoen O
ingekort O
door O
een O
armblessure O
. O

Valencia B-PERSON
verdiende O
Florida O
State O
League O
( O
FSL O
) O
" O
Speler O
van O
de O
week O
" O
eer O
, O
sloeg O
.379 O
( O
11-29 O
) O
met O
twee O
thuis O
runs O
, O
drie O
gescoorde O
punten O
en O
10 O
RBI O
's O
voor O
de O
week O
van O
16 O
juli O
. O

De O
volgende O
maand O
ondertekenden O
ambtenaren O
van O
de O
twee O
staten O
een O
protocol O
om O
de O
beperkingen O
voor O
inwoners O
van O
Barak B-LOCATION
te O
versoepelen O
. O

Yorkshire B-LOCATION
en O
de O
Humber O
( O
kiesdistrict O
van O
het O
Europees O
Parlement O
) O

Makino B-ORGANIZATION
scheidde O
zich O
af O
van O
de O
Mikado O
Company O
die O
hij O
in O
1919 O
had O
opgericht O
in O
een O
onafhankelijk O
productiebedrijf O
, O
Makino O
Film O
Productions O
, O
en O
zette O
vanaf O
1923 O
zijn O
werk O
als O
regisseur O
en O
producent O
voort O
. O

In O
de O
jaren O
1860 O
begonnen O
veel O
zwarte O
reizende O
muzikanten O
op O
Beale B-LOCATION
op O
te O
treden O
. O

Villarreal B-PERSON
speelde O
het O
hele O
seizoen O
bij O
de O
Double-A O
El O
Paso O
Diablos O
, O
waar O
hij O
een O
6 O
– O
9 O
record O
noteerde O
met O
een O
4.41 O
ERA O
en O
108 O
strikeouts O
. O

In O
2013 O
verving O
Coutts B-ORGANIZATION
zijn O
paarse O
' O
World O
' O
-laadpas O
, O
die O
door O
Boateng O
was O
ontworpen O
, O
door O
de O
nieuwe O
' O
Silk O
' O
-laadpas O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
en O
Duple O
hadden O
de O
Dart O
ontwikkeld O
, O
een O
midibus O
die O
door O
London O
Transport O
werd O
gekocht O
als O
een O
eenmansbus O
ter O
vervanging O
van O
hun O
AEC O
Routemasters O
. O

Ralph B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Webster O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Na O
een O
reeks O
eenmalige O
danscompilaties O
, O
waaronder O
" O
Cold O
Sweat O
" O
en O
" O
Trance O
Dance O
" O
, O
Dino B-ORGANIZATION
lanceerde O
eind O
1992 O
een O
nieuwe O
dansserie O
genaamd O
" O
Energy O
Rush O
" O
, O
die O
de O
" O
Hardcore O
" O
-serie O
vele O
jaren O
overtrof O
. O

Nixon B-LOCATION
behoort O
traditioneel O
tot O
de O
vochtige O
continentale O
klimaatzone O
, O
zelfs O
met O
de O
recente O
milde O
winters O
en O
warmere O
droge O
zomers O
. O

" O
Het O
werk O
bracht O
ook O
aan O
het O
licht O
dat O
de O
belangrijkste O
betwiste O
gebieden O
de O
enclaves O
van O
Barak B-LOCATION
en O
Sokh O
en O
de O
gebieden O
van O
Gava O
en O
Gavasay O
zijn O
. O

Uit O
het O
nabijgelegen O
Tyler O
, O
Texas O
, O
nam O
Tomlin O
het O
op O
tegen O
Humber B-PERSON
op O
de O
middelbare O
school O
, O
en O
de O
twee O
trainen O
samen O
tijdens O
off-season O
. O

In O
het O
seizoen O
van O
2010 O
, O
Tiptree B-ORGANIZATION
trok O
zich O
terug O
uit O
de O
Essex O
Senior O
League O
en O
werd O
samengevoegd O
tot O
Maldon O
Town O
om O
Maldon O
& O
Tiptree O
te O
vormen O
. O

In O
1852 O
werd O
Roßdorf B-LOCATION
opgenomen O
in O
het O
district O
Darmstadt O
. O

In O
januari O
2020 O
verschenen O
winkels O
uit O
IJsland B-ORGANIZATION
in O
een O
Channel O
5-serie O
genaamd O
Inside O
Iceland O
: O
Britain O
's O
Budget O
Supermarket O
. O

Swanson B-LOCATION
is O
een O
nederzetting O
en O
een O
plaats O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
het O
ongeorganiseerde O
noordelijke O
deel O
van O
het O
district O
Algoma O
, O
in O
het O
noordoosten O
van O
Ontario O
, O
Canada O
. O

Nolan B-PERSON
miste O
het O
hele O
seizoen O
2008-09 O
met O
een O
hersenschudding O
en O
werd O
vervolgens O
vrijgelaten O
uit O
de O
Carolina O
Hurricanes O
. O

In O
1889 O
, O
toen O
de O
West O
Riding O
County O
Council O
werd O
gevormd O
, O
werd O
Leeds B-LOCATION
een O
provinciestad O
buiten O
het O
administratieve O
graafschap O
West O
Riding O
; O
en O
in O
1893 O
kreeg O
de O
gemeente O
de O
status O
van O
stad O
. O

Dunstan B-LOCATION
was O
een O
parlementair O
electoraat O
in O
de O
Otago-regio O
van O
Nieuw-Zeeland O
, O
van O
1871 O
tot O
1890 O
. O

Aan O
de O
Bell B-LOCATION
had O
een O
bevolking O
van O
502 O
. O

Naast O
de O
vroege O
Nederlandse O
en O
Engelse O
kolonisten O
trokken O
tegen O
het O
midden O
van O
de O
18e O
eeuw O
Duitse O
Palatines O
naar O
de O
westelijke O
regio O
's O
van O
Clinton B-LOCATION
. O

Bromwich B-PERSON
nam O
de O
cruciale O
voorzorgsmaatregel O
, O
die O
uiteindelijk O
zijn O
leven O
redde O
, O
door O
de O
eed O
van O
suprematie O
en O
de O
eed O
van O
trouw O
te O
zweren O
. O

Congress B-LOCATION
is O
een O
gehucht O
in O
de O
Canadese O
provincie O
Saskatchewan O
. O

Parma B-PERSON
speelde O
acht O
keer O
voor O
het O
Joegoslavische O
team O
in O
de O
schaakolympiades O
: O
1962 O
, O
1964 O
, O
1966 O
, O
1968 O
, O
1970 O
, O
1974 O
, O
1978 O
en O
1980 O
. O

In O
2013 O
sloeg O
Valencia B-PERSON
.286 O
met O
14 O
homeruns O
en O
51 O
RBI O
's O
in O
262 O
slagbeurten O
met O
de O
Triple-A O
Norfolk O
Tides O
, O
en O
een O
.531 O
slugging O
percentage O
dat O
zou O
hebben O
de O
tweede O
plaats O
behaald O
in O
de O
International O
League O
als O
hij O
het O
minimum O
aantal O
slagbeurten O
had O
bereikt O
. O

Vanaf O
de O
11e O
eeuw O
was O
Worsley B-LOCATION
een O
gemeente O
in O
de O
Eccles-parochie O
van O
de O
honderd O
van O
Salford O
en O
het O
graafschap O
Lancashire O
. O

O I-ORGANIZATION
'Neill O
is O
betrokken O
bij O
verschillende O
andere O
doelen O
om O
het O
milieu O
te O
helpen O
ondersteunen O
, O
zoals O
via O
O O
'Neill O
Blue O
. O

Benji B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
de O
buurt O
van O
het O
stadje O
Silli O
( O
Agastyamuni O
) O
in O
het O
district O
Rudraprayag O
, O
in O
de O
staat O
Uttarakhand O
in O
India O
. O

Laar B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
de O
Nederlandse O
provincie O
Limburg O
. O

Andrew B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Boone O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

Warren B-LOCATION
is O
een O
van O
de O
belangrijkste O
centra O
voor O
de O
wol- O
en O
katoenteelt O
in O
New O
South O
Wales O
. O

In O
1953 O
nam O
Beck B-ORGANIZATION
de O
Ahrens-Fox O
Fire O
Engine O
Company O
, O
fabrikant O
van O
brandweerapparatuur O
, O
over O
en O
verplaatste O
de O
productie O
van O
Cincinnati O
naar O
Sidney O
. O

Jarenlang O
werd O
Keats B-LOCATION
vanuit O
Langdale O
bediend O
door O
de O
veerboot O
" O
Dogwood O
Princess O
" O
en O
wordt O
nu O
bediend O
door O
de O
veerboot O
" O
Stormaway O
" O
. O

Makov B-LOCATION
is O
een O
dorp O
en O
gemeente O
( O
" O
obec O
" O
) O
in O
het O
district O
Blansko O
in O
de O
regio O
Zuid-Moravië O
in O
de O
Tsjechische O
Republiek O
. O

Brendon B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
Devon O
, O
Engeland O
, O
dichtbij O
de O
grens O
met O
Somerset O
in O
het O
Exmoor O
National O
Park O
. O

Koriander B-PERSON
wordt O
vermeld O
als O
een O
van O
de O
oorspronkelijke O
ingrediënten O
in O
de O
geheime O
formule O
voor O
Coca-Cola O
. O

Een O
klein O
aantal O
diploma O
's O
( O
documenten O
die O
de O
toekenning O
of O
het O
eigendomsrecht O
van O
bepaalde O
grond O
bevestigen O
) O
uit O
Sussex B-LOCATION
overleven O
uit O
deze O
periode O
. O

Burnley B-LOCATION
heeft O
enkele O
van O
de O
laagste O
vastgoedprijzen O
in O
het O
land O
, O
met O
talrijke O
straten O
die O
verschijnen O
in O
het O
jaarlijkse O
rapport O
van O
mouseprice.com O
met O
de O
meest O
betaalbare O
straten O
in O
Engeland O
en O
Wales O
. O

De O
Lukiamute-rivier O
stroomt O
door O
Hoskins B-LOCATION
. O

Raymond B-LOCATION
staat O
bekend O
om O
zijn O
jaarlijkse O
rodeo O
tijdens O
de O
eerste O
week O
van O
juli O
en O
de O
grote O
populatie O
leden O
van O
De O
Kerk O
van O
Jezus O
Christus O
van O
de O
Heiligen O
der O
Laatste O
Dagen O
( O
Kerk O
LDS O
) O
. O

Voorafgaand O
aan O
het O
seizoen O
2008 O
kondigde O
het O
YES-netwerk O
aan O
dat O
Justice B-PERSON
tijdens O
dat O
seizoen O
niet O
in O
de O
ether O
zou O
verschijnen O
, O
maar O
artikelen O
zou O
bijdragen O
aan O
de O
website O
van O
het O
netwerk O
. O

Amsterdam B-PERSON
zou O
doorgaan O
met O
het O
vertegenwoordigen O
van O
beroemde O
politieke O
gevangenen O
zoals O
Eligio O
Cedeño O
in O
Venezuela O
, O
Afrikaanse O
politieke O
leiders O
zoals O
Nasir O
Ahmad O
el-Rufai O
uit O
Nigeria O
, O
en O
vooraanstaande O
voorstanders O
van O
democratie O
zoals O
Dr O
. O
Chee O
Soon O
Juan O
uit O
Singapore O
. O

Bruce B-LOCATION
was O
een O
provinciale O
manege O
in O
Ontario O
, O
Canada O
, O
die O
werd O
opgericht O
voor O
de O
verkiezingen O
van O
1934 O
. O

Villarreal B-PERSON
begon O
het O
seizoen O
met O
de O
Triple-A O
Tucson O
Sidewinders O
. O

Kenny B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Mendocino O
County O
, O
Californië O
, O
aan O
de O
bovenloop O
van O
Usal O
Creek O
. O

Casablanca B-PERSON
is O
de O
galeriehouder O
van O
Ted O
Casablanca O
Gallery O
in O
Palm O
Springs O
, O
CA O
. O

Op O
5 O
januari O
2015 O
verliet O
Wiltshire B-PERSON
Yeovil O
Town O
om O
een O
profcontract O
te O
tekenen O
bij O
FA O
WSL O
1-ploeg O
Manchester O
City O
, O
nadat O
ze O
10 O
doelpunten O
had O
gescoord O
in O
slechts O
11 O
competitiewedstrijden O
in O
haar O
korte O
tijd O
bij O
Yeovil O
. O

In O
1984 O
lanceerde O
Elliott B-ORGANIZATION
de O
eerste O
van O
32 O
servicecentra O
over O
de O
hele O
wereld O
. O

Dallara O
vertakte O
zich O
later O
in O
F1-projecten O
in O
het O
midden O
van O
de O
jaren O
negentig O
, O
maar O
tegen O
het O
einde O
van O
1998 O
riep O
Honda O
, O
die O
als O
volwaardige O
constructeur O
naar O
het O
nieuwe O
project O
kwam O
, O
Dallara B-PERSON
op O
om O
het O
nieuwe O
F1-chassis O
voor O
BAR-Honda O
te O
ontwerpen O
. O

De O
grotten O
zijn O
een O
belangrijke O
toeristische O
attractie O
voor O
Buchan B-LOCATION
en O
voor O
East O
Gippsland O
. O

Sunderland B-PERSON
dient O
momenteel O
als O
play-by-play-omroeper O
voor O
zowel O
volleybal O
als O
herenbasketbal O
op O
het O
Longhorn-netwerk O
van O
ESPN O
. O

Macclesfield B-LOCATION
wordt O
sinds O
1876 O
bediend O
door O
een O
basisschool O
. O

De O
overwegend O
bruine O
kleur O
van O
de O
Kocher B-LOCATION
komt O
van O
modder O
in O
het O
water O
en O
betekent O
niet O
dat O
de O
waterkwaliteit O
slecht O
is O
. O

Opgesteld O
door O
de O
Washington O
Redskins O
in O
de O
zevende O
ronde O
( O
166ste O
algemeen O
) O
van O
de O
NFL O
Draft O
van O
1971 O
, O
Duitsland B-PERSON
speelde O
in O
42 O
wedstrijden O
tijdens O
zijn O
vierjarige O
NFL-carrière O
. O

Mirante B-LOCATION
is O
een O
gemeente O
in O
de O
staat O
Bahia O
in O
Brazilië O
. O

In O
de O
Song-dynastie O
werd O
Yongqiu O
omgedoopt O
tot O
Qi B-LOCATION
. O

Mozart B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
de O
provincies O
Marshall O
en O
Ohio O
in O
de O
Amerikaanse O
staat O
West O
Virginia O
. O

Op O
28 O
september O
2018 O
bracht O
Logic B-PERSON
zijn O
vierde O
studioalbum O
uit O
met O
de O
titel O
" O
YSIV O
" O
. O

Rau B-LOCATION
is O
een O
stad O
en O
wijk O
in O
het O
Moshi O
Urban-district O
van O
de O
Kilimanjaro-regio O
in O
Tanzania O
. O

De O
aanhangers O
van O
Dublin B-ORGANIZATION
staan O
algemeen O
bekend O
als O
" O
The O
Dubs O
" O
en O
in O
de O
jaren O
zeventig O
als O
" O
Heffo O
's O
leger O
" O
. O

Love B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Swisher O
County O
, O
Texas O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Rond O
1980 O
introduceerde O
Nakamichi B-ORGANIZATION
de O
derde O
generatie O
van O
1000 O
en O
700 O
driekoppige O
dekken O
. O

Tegenwoordig O
blijft O
Sain B-ORGANIZATION
de O
grootste O
muziekproducent O
van O
Wales O
, O
met O
traditionele O
, O
folk- O
, O
rock- O
, O
pop- O
, O
hiphop- O
, O
rap- O
, O
country- O
en O
klassieke O
muziek O
. O

Chipperfield B-LOCATION
is O
een O
gehucht O
in O
Monet O
Rural O
Municipality O
nr. O
257 O
, O
Saskatchewan O
, O
Canada O
. O

De O
Moose B-ORGANIZATION
eindigde O
het O
seizoen O
op O
de O
derde O
plaats O
, O
maar O
werden O
in O
twee O
wedstrijden O
afgezet O
door O
de O
Exeter O
Freeze O
. O

Veel O
eerdere O
Sunshine-opnamen O
, O
waaronder O
de O
meeste O
vroege O
singles O
en O
albums O
van O
Rowe O
, O
werden O
geproduceerd O
door O
Nat O
Kipner O
, O
maar O
eind O
1965 O
verkocht O
Kipner O
zijn O
aandeel O
in O
Sunshine B-ORGANIZATION
en O
de O
nachtclub O
Sydney O
Bowl O
. O

Bradley B-ORGANIZATION
verwierf O
de O
mallen O
voor O
een O
kopie O
van O
de O
Thunderbird-carrosserie O
uit O
1957 O
, O
gemaakt O
om O
te O
passen O
op O
een O
VW O
Beetle-chassis O
van O
Veebird O
in O
Colorado O
. O

In O
1972 O
kon O
Gund B-ORGANIZATION
opnieuw O
uitbreiden O
dankzij O
Ling-Ling O
en O
Hsing-Hsing O
, O
twee O
pandaberen O
die O
vanuit O
China O
aan O
de O
Verenigde O
Staten O
werden O
geschonken O
als O
onderdeel O
van O
de O
panda-diplomatie-inspanningen O
van O
dat O
land O
. O

Solon B-LOCATION
bevond O
zich O
op O
de O
Atchison O
, O
Topeka O
en O
Santa O
Fe O
Railroad O
ongeveer O
oost-noordoosten O
van O
Edwards O
. O

Burgos B-PERSON
droeg O
in O
de O
jaren O
' O
50 O
ook O
bij O
aan O
de O
Atlas-humorstrips O
" O
Crazy O
" O
, O
" O
Wild O
" O
en O
" O
Riot O
" O
; O
de O
westerse O
strip O
" O
Annie O
Oakley O
" O
; O
en O
science-fiction O
/ O
horror O
bloemlezingen O
, O
waaronder O
" O
Astonishing O
" O
, O
" O
Journey O
Into O
Unknown O
Worlds O
" O
, O
" O
Strange O
Stories O
of O
Suspense O
" O
en O
" O
Strange O
Tales O
of O
the O
Unordinary O
" O
, O
en O
vele O
anderen O
. O

Op O
de O
universiteit O
werd O
Opel B-PERSON
gekozen O
in O
het O
studentencongres O
en O
diende O
hij O
als O
voorzitter O
van O
een O
regionaal O
debatteam O
. O

Bridgend B-LOCATION
maakt O
deel O
uit O
van O
de O
Fahan-parochie O
die O
Fahan O
, O
Burt O
en O
Inch O
omvat O
. O

In O
1918 O
was O
Kazan B-LOCATION
de O
hoofdstad O
van O
de O
staat O
Idel-Ural O
, O
die O
werd O
onderdrukt O
door O
de O
bolsjewistische O
regering O
. O

Munster B-LOCATION
was O
een O
kiesdistrict O
van O
het O
Europees O
Parlement O
in O
Ierland O
tussen O
1979 O
en O
2004 O
. O

Sussex B-LOCATION
ligt O
aan O
de O
rivier O
Kennebecasis O
, O
ten O
noordoosten O
van O
Saint O
John O
, O
en O
is O
een O
belangrijke O
producent O
van O
zuivelproducten O
in O
de O
provincie O
. O

Cosby B-LOCATION
bevindt O
zich O
op O
( O
35.8172 O
, O
-83.2469 O
) O
. O

Tegen O
die O
tijd O
had O
Hunter B-LOCATION
40 O
huizen O
, O
restaurants O
, O
verschillende O
saloons O
en O
een O
postkantoor O
. O

In O
zijn O
eerste O
profseizoen O
speelde O
Valencia B-PERSON
het O
eerste O
en O
derde O
honk O
bij O
de O
Elizabethton O
Twins O
. O

Onyx B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Yell O
County O
, O
Arkansas O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Moseley B-ORGANIZATION
stelt O
een O
volledige O
reeks O
teams O
ter O
beschikking O
, O
van O
het O
professionele O
niveau O
van O
de O
1e O
XV O
tot O
alle O
leeftijdsgroepen O
. O

In O
1979 O
introduceerde O
Casablanca B-ORGANIZATION
hun O
Silent-Flex-vliegwiel O
ter O
vervanging O
van O
de O
gefreesde O
aluminium O
vliegwielen O
die O
ze O
eerder O
hadden O
gebruikt O
. O

Wat O
nu O
Vauxhall B-LOCATION
is O
, O
bevond O
zich O
historisch O
gezien O
binnen O
de O
grenzen O
van O
het O
oude O
Liverpool O
voordat O
verdere O
expansie O
plaatsvond O
in O
de O
nabijgelegen O
townships O
van O
Everton O
( O
1835 O
) O
en O
Kirkdale O
( O
1860 O
) O
. O

Commonwealth B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Albemarle O
County O
, O
Virginia O
. O

Gomer B-LOCATION
is O
een O
verlaten O
stad O
in O
de O
provincie O
Tavush O
in O
Armenië O
. O

Wiltshire B-LOCATION
was O
een O
kiesdistrict O
van O
het O
Lagerhuis O
van O
Engeland O
van O
1290 O
tot O
1707 O
, O
van O
het O
Lagerhuis O
van O
Groot-Brittannië O
van O
1707 O
tot O
1800 O
en O
van O
het O
Lagerhuis O
van O
het O
Verenigd O
Koninkrijk O
van O
1801 O
tot O
1832 O
. O

Zenith B-LOCATION
is O
gelegen O
nabij O
de O
grens O
met O
Virginia O
ten O
zuiden O
van O
Union O
. O

Zijn O
producten O
worden O
verkocht O
onder O
het O
merk O
Alaska B-ORGANIZATION
. O

De O
kerken O
in O
Perranuthnoe O
en O
Perranarworthal O
waren O
gewijd O
aan O
Piran B-PERSON
en O
heilige O
bronnen O
in O
Perranwell O
en O
Probus O
, O
Cornwall O
zijn O
naar O
hem O
vernoemd O
. O

MCA O
Records O
verwierf O
de O
Westminster B-ORGANIZATION
-catalogus O
toen O
het O
in O
1979 O
ABC O
Records O
kocht O
. O
. O

Sinds O
hun O
campagne O
Save O
Lids O
to O
Save O
Lives O
in O
1998 O
van O
start O
ging O
, O
heeft O
Yoplait O
meer O
dan O
$ O
25 O
miljoen O
aan O
Komen B-ORGANIZATION
geschonken O
. O

Downtown B-ORGANIZATION
werd O
in O
2007 O
opgericht O
als O
Downtown O
Music O
Publishing O
door O
Justin O
Kalifowitz O
in O
New O
York O
. O

Hay B-LOCATION
heeft O
een O
aantal O
monumentale O
sites O
, O
waaronder O
: O

Begin O
2018 O
verscheen O
Goma B-PERSON
op O
ITV O
's O
' O
The O
Greatest O
TV O
Moments O
of O
All O
Time O
' O
, O
waar O
hij O
een O
prijs O
in O
ontvangst O
nam O
nadat O
hij O
was O
uitgeroepen O
tot O
het O
grootste O
Britse O
nieuwsmoment O
. O

De O
populatie O
van O
Joy B-LOCATION
werd O
in O
1990 O
gerapporteerd O
als O
150 O
. O

Flynn B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Leon O
County O
, O
Texas O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Oorspronkelijk O
heette O
de O
plattelandsgemeenschap O
Stemberlandet O
, O
en O
veranderde O
later O
in O
Steinberg B-LOCATION
, O
mogelijk O
als O
gevolg O
van O
een O
nationale O
spoorwegstandaardisatie O
van O
plaatsnamen O
. O

Penshurst B-LOCATION
heeft O
een O
plaatselijke O
cricketclub O
en O
speelt O
in O
het O
St O
George O
District O
Cricket O
Association O
en O
bestaat O
al O
meer O
dan O
50 O
jaar O
. O

In O
1959 O
was O
het O
Clinton B-LOCATION
-gebied O
geschokt O
door O
de O
moord O
op O
de O
12-jarige O
Lynne O
Harper O
. O

Het O
managementteam O
van O
de O
band O
boekte O
Crush O
op O
een O
tournee O
door O
de O
Verenigde O
Staten O
, O
Japan O
en O
Zuidoost-Azië O
, O
te O
beginnen O
nadat O
Air B-PERSON
haar O
GCSE O
's O
had O
voltooid O
, O
met O
" O
Jellyhead O
" O
die O
vervolgens O
een O
piek O
bereikte O
van O
76 O
in O
de O
Billboard O
Hot O
100 O
. O

Onyx B-PERSON
en O
Rainman O
zouden O
de O
titel O
houden O
tot O
13 O
januari O
2007 O
voordat O
ze O
deze O
zouden O
verliezen O
aan O
de O
Blackout O
( O
Sabian O
en O
Ruckus O
) O
. O

In O
2003 O
verdiende O
Villarreal B-PERSON
een O
plek O
op O
de O
D O
'backs-selectie O
. O

Rothenberg B-LOCATION
is O
een O
dorp O
en O
een O
voormalige O
gemeente O
in O
de O
Odenwaldkreis O
( O
district O
) O
in O
Hessen O
, O
Duitsland O
. O

Hole B-LOCATION
speelt O
een O
uitgebreide O
en O
belangrijke O
rol O
in O
de O
Noorse O
geschiedenis O
. O

Dennis B-ORGANIZATION
maakte O
zijn O
eerste O
bus O
in O
1903 O
en O
hun O
eerste O
brandweerwagen O
in O
1908 O
- O
voor O
Bradford O
Council O
Fire O
Department O
. O

Eide B-LOCATION
is O
een O
voormalige O
gemeente O
in O
de O
provincie O
Aust-Agder O
, O
Noorwegen O
. O

Gund B-PERSON
heeft O
een O
aantal O
projecten O
ontworpen O
in O
de O
geplande O
gemeenschap O
van O
de O
Disney O
Company O
, O
Celebration O
, O
Florida O
, O
die O
bekend O
staat O
om O
een O
hoge O
concentratie O
van O
werk O
van O
grote O
architectenbureaus O
die O
door O
Disney O
zijn O
uitgenodigd O
. O
