Hoffman B-PERSON
herhaalde O
de O
omslagillustratie O
als O
een O
kleinere O
lijntekening O
op O
de O
titelpagina O
. O

Wiseman B-PERSON
was O
een O
vrijgestelde O
speler O
voor O
het O
PBA-seizoen O
2010-11 O
. O

Clarke B-PERSON
trainde O
ook O
een O
SOE-agent O
Harry O
Rée O
voor O
zijn O
activiteiten O
in O
bezet O
Frankrijk O
. O

Op O
30 O
mei O
2009 O
bereikte O
Warrington B-ORGANIZATION
de O
halve O
finales O
van O
de O
Rugby O
League O
Challenge O
Cup O
en O
versloeg O
Hull O
Kingston O
Rovers O
met O
24 O
– O
25 O
via O
een O
drop-goal O
van O
Lee O
Briers O
in O
gouden O
punt O
extra O
tijd O
om O
een O
plaats O
te O
verdienen O
bij O
de O
laatste O
vier O
. O

Na O
het O
onafhankelijk O
uitbrengen O
van O
drie O
EP O
's O
, O
tekende O
Roy B-PERSON
bij O
Fueled O
by O
Ramen O
en O
bracht O
in O
2004 O
hun O
door O
Matt O
Bayles O
geproduceerde O
debuutstudio-album O
" O
Big O
City O
Sin O
and O
Small O
Town O
Redemption O
" O
uit O
. O

Ellis B-PERSON
verwierf O
een O
reputatie O
als O
een O
eenling O
met O
een O
vurig O
humeur O
, O
wat O
hem O
de O
bijnaam O
" O
Die O
Rooi O
Duiwel O
" O
( O
De O
Rode O
Duivel O
) O
opleverde O
. O

In O
1997 O
had O
Cunningham B-PERSON
het O
Pentagon O
ertoe O
aangezet O
een O
documentdigitalisatiesysteem O
van O
$ O
20 O
miljoen O
te O
kopen O
dat O
was O
gemaakt O
door O
ADCS O
Inc O
. O
, O
een O
van O
de O
verschillende O
defensiebedrijven O
die O
eigendom O
zijn O
van O
Wilkes O
. O

Wright O
werd O
in O
2003 O
opgenomen O
in O
de O
Louisiana O
Hayride O
Hall O
Of O
Fame O
; O
en O
een O
jaar O
later O
bracht O
Bear O
Family O
een O
cd O
uit O
met O
de O
meeste O
van O
Wright B-PERSON
en O
Tom O
Tall O
's O
Fabor-opnames O
. O

Jericho B-LOCATION
is O
een O
voormalige O
nederzetting O
in O
Nevada O
County O
, O
Californië O
. O

In O
de O
eerste O
groepswedstrijd O
van O
Engeland O
scoorde O
Roy B-PERSON
1 O
punt O
en O
nam O
een O
vangbal O
op O
de O
bowling O
van O
Liam O
Plunkett O
. O

Liberty B-ORGANIZATION
kondigde O
in O
april O
2011 O
plannen O
aan O
om O
WFRV O
en O
WJMN O
voor O
$ O
20 O
miljoen O
te O
verkopen O
aan O
Nexstar O
Broadcasting O
Group O
. O

Geboren O
in O
een O
vooraanstaande O
familie O
van O
slavenhouders O
in O
Frankfort O
, O
Kentucky O
, O
beleefde O
Harlan B-PERSON
een O
snelle O
stijging O
tot O
politieke O
bekendheid O
. O

Begonnen O
in O
1990 O
, O
zet O
Kropp B-PERSON
het O
Pillow O
Talk-programma O
vandaag O
voort O
in O
privélessen O
. O

Burke B-PERSON
blijft O
over O
de O
hele O
wereld O
toeren O
, O
inclusief O
optredens O
in O
Australië O
in O
2013 O
. O

Californië B-LOCATION
is O
een O
klein O
voorstedelijk O
gebied O
van O
Birmingham O
, O
Engeland O
. O

Lester B-PERSON
eindigde O
het O
seizoen O
T-4e O
in O
overwinningen O
( O
19 O
) O
en O
op O
de O
4e O
plaats O
in O
strikeouts O
( O
225 O
) O
in O
de O
Majors O
( O
AL O
en O
NL O
gecombineerd O
) O
in O
2010 O
. O

Huber B-PERSON
leidt O
de O
Storm O
in O
overwinningen O
; O
was O
tweede O
in O
strikeouts O
, O
homeruns O
toegestaan O
( O
9 O
) O
, O
en O
vrije O
lopen O
toegestaan O
( O
44 O
) O
; O
en O
was O
derde O
in O
gegooide O
innings O
( O
107 O
) O
, O
hits O
toegestaan O
( O
107 O
) O
, O
verliespartijen O
, O
gestarte O
wedstrijden O
en O
toegestane O
runs O
( O
44 O
) O
. O

Curtis B-PERSON
bouwde O
" O
Lyndon O
" O
, O
een O
renaissancistisch O
landgoed O
in O
Wyncote O
, O
Pennsylvania O
, O
met O
landschapsarchitectuur O
ontworpen O
door O
Frederick O
Law O
Olmsted O
. O

Charles B-PERSON
begon O
toen O
onderhandelingen O
met O
de O
Viking-leiders O
Godfrid O
en O
Sigfred O
. O

Blair B-PERSON
begon O
met O
filmen O
net O
nadat O
ze O
van O
school O
was O
geslaagd O
. O

Quinn B-PERSON
is O
ook O
lid O
van O
de O
Chicago O
Council O
on O
Global O
Affairs O
. O

Deze O
tweede O
lijn O
loopt O
door O
Eschweiler B-LOCATION
ongeveer O
500 O
m O
ten O
noorden O
van O
en O
evenwijdig O
aan O
de O
hoofdlijn O
en O
gaat O
eronder O
bij O
de O
Dreibogenbrücke O
( O
" O
brug O
met O
drie O
bogen O
" O
) O
in O
het O
district O
Aue O
. O

Terwijl O
Essex B-ORGANIZATION
in O
1920 O
een O
gesloten O
sedan O
toevoegde O
, O
was O
het O
de O
introductie O
van O
de O
gesloten O
touringcar O
uit O
1922 O
, O
geprijsd O
op O
$ O
1.495 O
( O
wat O
begin O
2015 O
tussen O
$ O
15.917 O
en O
$ O
21.015 O
zou O
liggen O
, O
afhankelijk O
van O
de O
gebruikte O
inflatiecalculator O
) O
, O
$ O
300 O
daarboven O
van O
de O
touringcar O
. O

AUGUSTUS O
- O
LoveFest O
II O
Zaterdag O
12 O
augustus O
om O
11 O
uur O
, O
West O
Harvey O
Ave O
, O
Dorset B-LOCATION
- O
Bevordering O
van O
gemeenschapscohesie O
. O

De O
dvd O
is O
gefilmd O
in O
Ballybunion O
, O
Co O
. O
Kerry O
en O
Kenny B-PERSON
wordt O
vergezeld O
door O
violist O
Ivor O
Ottley O
en O
contrabassist O
Damien O
Evans O
. O

In O
maart O
2012 O
werd O
in O
het O
eindrapport O
van O
het O
Mahon-tribunaal O
vastgesteld O
dat O
Wright B-PERSON
in O
november O
1992 O
een O
" O
corrupte O
" O
betaling O
van O
£ O
5.000 O
ontving O
van O
Christopher O
Jones O
in O
verband O
met O
de O
herbestemmingsprojecten O
van O
Ballycullen O
/ O
Beechill O
. O

Yasuda B-PERSON
speelde O
in O
de O
bands O
The O
Lapse O
en O
The O
Van O
Pelt O
voordat O
ze O
uit O
elkaar O
gingen O
, O
en O
had O
een O
korte O
periode O
in O
Blonde O
Redhead O
. O

Na O
Lacsons O
termijn O
in O
de O
jaren O
vijftig O
werd O
Manila B-LOCATION
het O
grootste O
deel O
van O
de O
jaren O
zestig O
geleid O
door O
Antonio O
Villegas O
. O

Chalke B-PERSON
beweert O
dat O
; O
" O
Onverdraagzaamheid O
en O
hebben O
meer O
te O
maken O
met O
fundamentalisme O
dan O
met O
geloof O
. O

Meier O
vertelde O
Donald B-PERSON
dat O
hij O
er O
zeker O
van O
was O
dat O
de O
Democraten O
de O
verkiezingen O
zouden O
winnen O
, O
aangezien O
ze O
veel O
informatie O
hadden O
over O
de O
ongeoorloofde O
omgang O
van O
Richard O
Nixon O
met O
Howard O
Hughes O
, O
die O
nooit O
was O
vrijgelaten O
, O
en O
dat O
Larry O
O O
'Brien O
de O
informatie O
had O

Killarney B-LOCATION
is O
een O
wijk O
in O
East O
Vancouver O
, O
British O
Columbia O
met O
een O
bevolking O
van O
meer O
dan O
28.000 O
in O
2011 O
en O
ligt O
in O
de O
uiterste O
zuidoostelijke O
hoek O
van O
de O
stad O
. O

Humphrey B-PERSON
presenteerde O
het O
aftelprogramma O
" O
New O
Year O
Live O
" O
voor O
2011 O
en O
2012 O
. O

Parijs B-LOCATION
is O
nu O
een O
kleine O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Fauquier O
County O
, O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

In O
hetzelfde O
jaar O
verklaarde O
John O
Engeland O
tot O
pauselijk O
leengoed O
, O
en O
paus O
Innocentius O
III O
beweerde O
aldus O
voogd O
te O
zijn O
van O
Eleanor B-PERSON
. O

In O
2004 O
heeft O
Fagan B-PERSON
een O
federale O
rechtszaak O
aangespannen O
in O
Manhattan O
voor O
een O
niet-bestaande O
groep O
genaamd O
de O
Association O
of O
Holocaust O
Victims O
for O
Restitution O
of O
Artwork O
& O
Masterpieces O
( O
AHVRAM O
) O
tegen O
Bank O
Austria O
Creditanstalt O
AG O
en O
andere O
Europese O
zakelijke O
, O
overheids- O
en O
financiële O
instellingen O
voor O
$ O
6,8 O
miljard O
. O

Tripoli B-LOCATION
heeft O
een O
postkantoor O
met O
postcode O
54564 O
. O

Keter B-ORGANIZATION
heeft O
een O
groot O
boekmarketing- O
en O
distributienetwerk O
, O
evenals O
printdiensten O
en O
boekproductie O
voor O
de O
Israëlische O
binnenlandse O
en O
exportmarkt O
. O

Wythe B-PERSON
ontwierp O
ook O
het O
Chancery O
Court-zegel O
ter O
illustratie O
van O
de O
straf O
van O
de O
Perzische O
rechter O
Sisamnes O
, O
gedood O
en O
gevild O
na O
het O
aannemen O
van O
steekpenningen O
. O

Warburg B-PERSON
is O
een O
lid O
van O
de O
Adviescommissie O
voor O
Religieuze O
Denominaties O
, O
die O
rapporteert O
aan O
het O
Ministerie O
van O
Kerkelijke O
Zaken O
van O
Denemarken O
, O
en O
zij O
was O
medevoorzitter O
van O
het O
Research O
Network O
on O
New O
Religions O
( O
RENNER O
) O
. O

Cunningham B-PERSON
eindigde O
als O
3e O
in O
de O
klasse O
en O
17e O
overall O
in O
zijn O
Aston O
Martin O
DB2 O
Vantage O
LML O
/ O
50 O
/ O
21 O
, O
de O
eerste O
die O
werd O
geproduceerd O
. O

Leonard B-PERSON
richt O
zich O
op O
het O
probleem O
van O
gelijktijdige O
lokalisatie O
en O
mapping O
( O
SLAM O
) O
, O
in O
het O
bijzonder O
voor O
autonome O
onderwatervoertuigen O
. O

Het O
besluit O
om O
hem O
te O
laten O
gaan O
werd O
kort O
daarna O
herroepen O
, O
aangezien O
de O
omstandigheden O
van O
zijn O
vermeende O
opmerkingen O
onduidelijk O
waren O
, O
maar O
Baden B-PERSON
koos O
er O
toch O
voor O
om O
de O
functie O
te O
verlaten O
. O

Putney B-LOCATION
is O
ook O
de O
thuisbasis O
van O
de O
St O
Chad O
's O
Anglican O
Church O
, O
Delange O
Road O
, O
die O
werd O
opgericht O
in O
1912 O
en O
waarvan O
het O
gebouw O
van O
historische O
betekenis O
is O
. O

Op O
31 O
augustus O
2017 O
probeerde O
Malone B-PERSON
een O
comeback O
te O
maken O
in O
het O
professionele O
ijshockey O
na O
het O
ondertekenen O
van O
een O
professioneel O
try-out O
( O
PTO O
) O
contract O
met O
de O
Minnesota O
Wild O
om O
hun O
trainingskamp O
bij O
te O
wonen O
. O

De O
hoogtepunten O
waren O
in O
ronde O
1 O
toen O
Parramatta B-ORGANIZATION
Manly O
42-12 O
versloeg O
en O
Semi O
Radradra O
24 O
pogingen O
scoorde O
in O
18 O
wedstrijden O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
viel O
naar O
een O
6-12 O
nederlaag O
, O
waarbij O
Declan O
Patton O
alle O
Wires-punten O
scoorde O
, O
ondanks O
een O
6-2 O
voorsprong O
tijdens O
de O
rust O
. O

Wellington B-LOCATION
heeft O
een O
aantal O
monumentale O
sites O
, O
waaronder O
: O

Flynn B-PERSON
bracht O
verschillende O
studioalbums O
uit O
en O
speelt O
door O
folk O
beïnvloede O
nummers O
van O
zijn O
eigen O
compositie O
. O

Wright B-PERSON
doet O
nu O
public O
relations O
voor O
de O
Angels O
. O

Elmer B-PERSON
bekleedde O
eerder O
benoemingen O
in O
de O
faculteit O
bij O
de O
afdeling O
Communicatie O
aan O
de O
Universiteit O
van O
Pittsburgh O
( O
1999 O
– O
2000 O
) O
, O
Boston O
College O
( O
2000 O
– O
2003 O
) O
en O
Florida O
State O
University O
( O
2003 O
– O
2004 O
) O
. O

Op O
amateurniveau O
versloeg O
McKay B-PERSON
John O
Duddy O
om O
Ulster O
senior O
licht O
middengewicht O
kampioen O
te O
worden O
. O

Satin B-PERSON
wordt O
al O
lang O
verweten O
dat O
hij O
standpunten O
uit O
verschillende O
delen O
van O
zijn O
politieke O
odyssee O
door O
elkaar O
haalt O
. O

In O
de O
rechtszaak O
werd O
beweerd O
dat O
Jennings B-PERSON
tijdens O
de O
verkiezingen O
van O
2006 O
loonheffingen O
had O
geïnd O
bij O
haar O
campagnepersoneel O
, O
maar O
deze O
niet O
had O
ingediend O
en O
ingediend O
. O

Zelfs O
met O
het O
gewicht O
nadeel O
, O
won O
Courtney B-PERSON
de O
race O
met O
bijna O
een O
halve O
mijl O
. O

Annopol B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
het O
administratieve O
district O
Gmina O
Żmudź O
, O
in O
de O
provincie O
Chełm O
, O
in O
het O
woiwodschap O
Lublin O
, O
in O
het O
oosten O
van O
Polen O
. O

Perelman B-PERSON
had O
een O
problematische O
relatie O
met O
Groucho O
Marx O
, O
die O
ooit O
over O
de O
schrijver O
zei O
: O
" O
Ik O
haatte O
de O
klootzak O
, O
en O
hij O
had O
een O
hoofd O
zo O
groot O
als O
mijn O
bureau O
. O
" O

Marburg B-LOCATION
heeft O
een O
aantal O
monumentale O
sites O
, O
waaronder O
: O

Boyle B-PERSON
dient O
ook O
als O
parttime O
faculteitslid O
bij O
het O
Center O
for O
Public O
Policy O
van O
de O
Drexel O
University O
, O
waar O
hij O
cursussen O
geeft O
over O
beleid O
en O
campagnebeheer O
. O

Whitehall B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
King O
and O
Queen O
County O
, O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Hoskins B-PERSON
heeft O
de O
Zuid-Afrikaanse O
Super O
14-teams O
en O
het O
nationale O
team O
aangemoedigd O
om O
een O
groter O
aantal O
zwarte O
spelers O
erbij O
te O
betrekken O
. O

Geplaagd O
door O
gezondheidsproblemen O
had O
Rollins B-PERSON
in O
1901 O
trainer O
Robert O
Healey O
ingehuurd O
om O
hem O
bij O
te O
staan O
en O
ging O
vervolgens O
in O
1903 O
op O
zesenveertigjarige O
leeftijd O
met O
pensioen O
. O

Uiteindelijk O
besloot O
Stephens B-PERSON
zich O
helemaal O
terug O
te O
trekken O
uit O
de O
race O
, O
in O
plaats O
daarvan O
een O
nominatie O
aan O
te O
nemen O
voor O
Supreme O
Court O
Justice O
in O
Queens O
. O

Parijs B-LOCATION
werd O
in O
1813 O
aangelegd O
op O
een O
postkoets O
tolweg O
. O

Met O
de O
Dumfries-club O
won O
Malone B-PERSON
promotie O
van O
de O
Schotse O
Tweede O
Klasse O
. O

Clinton B-PERSON
kreeg O
50 O
stemmen O
tegen O
en O
77 O
stemmen O
voor O
Adams O
. O

Als O
bondgenoot O
van O
RFC-voorzitter O
Jesse O
H. O
Jones O
oefende O
Corcoran B-PERSON
macht O
uit O
die O
ver O
buiten O
de O
autoriteit O
van O
zijn O
ambt O
lag O
. O

Als O
gevolg O
van O
de O
Spaanse O
culturele O
invloed O
is O
Manila B-LOCATION
een O
overwegend O
christelijke O
stad O
. O
, O
Rooms-katholieken O
waren O
93,5 O
% O
van O
de O
bevolking O
, O
gevolgd O
door O
aanhangers O
van O
de O
Filippijnse O
Onafhankelijke O
Kerk O
( O
2,4 O
% O
) O
; O
Iglesia O
ni O
Cristo O
( O
1,9 O
% O
) O
; O
verschillende O
protestantse O
kerken O
( O
1,8 O
% O
) O
; O
en O
boeddhisten O
( O
1,1 O
% O
) O
. O

Clydesdale B-ORGANIZATION
bereikte O
de O
eerste O
finale O
van O
de O
Schotse O
beker O
, O
in O
1874 O
, O
maar O
verloor O
met O
2-0 O
van O
Queen O
's O
Park O
. O

Calgary O
tekende O
Raymond B-PERSON
voor O
een O
driejarig O
contract O
ter O
waarde O
van O
$ O
9,5 O
miljoen O
. O

In O
maart O
2010 O
steunde O
Murphy B-PERSON
de O
Patient O
Protection O
and O
Affordable O
Care O
Act O
. O
, O
Tegenwoordig O
bekend O
als O
Obamacare O
. O

Deze O
reden O
leidde O
tot O
meer O
problemen O
bij O
het O
vinden O
van O
een O
vaste O
baan O
, O
en O
als O
gevolg O
daarvan O
Schumacher B-PERSON
moest O
freelancen O
. O

In O
juni O
2009 O
heeft O
Gatehouse B-ORGANIZATION
het O
" O
Milestone O
Capital O
PCC-programma O
" O
opgericht O
, O
een O
Sukuk-uitgifteplatform O
van O
$ O
1 O
miljard O
dat O
een O
bank O
in O
staat O
stelt O
om O
voor O
zichzelf O
en O
klanten O
geld O
op O
te O
halen O
op O
de O
islamitische O
kapitaalmarkten O
. O

Na O
de O
Champions O
Trophy O
speelde O
Engeland O
tegen O
Zuid-Afrika O
in O
3 O
T20I O
's O
, O
waar O
Roy B-PERSON
respectievelijk O
28 O
, O
67 O
en O
8 O
punten O
scoorde O
. O

Burke B-PERSON
won O
een O
alternatieve O
aanstelling O
bij O
de O
United O
States O
Naval O
Academy O
, O
gegeven O
door O
zijn O
plaatselijk O
congreslid O
. O

Het O
volgende O
seizoen O
zag O
Gormley B-PERSON
zich O
verplaatsen O
naar O
het O
centrale O
middenveld O
en O
door O
zijn O
prestaties O
daar O
werd O
hij O
geselecteerd O
voor O
het O
All O
Star-team O
van O
de O
League O
. O

Exeter B-ORGANIZATION
gebruikt O
een O
beoordelingssysteem O
met O
11 O
punten O
, O
waarbij O
een O
A O
11 O
punten O
waard O
is O
en O
een O
E O
is O
0 O
punten O
waard O
. O

Bali B-LOCATION
had O
al O
vóór O
de O
onafhankelijkheid O
een O
eigen O
gemeente O
. O

Barnard B-PERSON
is O
een O
muzikant O
uit O
Melbourne O
. O

Malta B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
het O
administratieve O
district O
Gmina O
Krzeszyce O
, O
in O
de O
provincie O
Sulęcin O
, O
in O
het O
woiwodschap O
Lubusz O
, O
in O
het O
westen O
van O
Polen O
. O

De O
eerste O
schriftelijke O
verwijzing O
naar O
Schotland B-LOCATION
was O
in O
320 O
voor O
Christus O
door O
de O
Griekse O
zeeman O
Pytheas O
, O
die O
de O
noordpunt O
van O
Groot-Brittannië O
" O
Orcas O
" O
noemde O
, O
de O
bron O
van O
de O
naam O
van O
de O
Orkney-eilanden O
. O

Het O
stadsbestuur O
deed O
weinig O
om O
haar O
plaats O
in O
de O
geschiedenis O
van O
de O
luchtvaart O
bekend O
te O
maken O
of O
te O
vieren O
, O
en O
Sharkey B-PERSON
wilde O
daar O
verandering O
in O
brengen O
. O

Wright B-PERSON
publiceerde O
ook O
een O
half O
dozijn O
stukken O
van O
zijn O
eigen O
fictie O
, O
maar O
zijn O
verhalen O
worden O
als O
niet O
te O
onthouden O
beschouwd O
. O

McKay B-PERSON
ging O
met O
succes O
in O
beroep O
tegen O
deze O
uitspraak O
, O
maar O
het O
werd O
de O
basis O
van O
het O
basisloon O
, O
dat O
de O
daaropvolgende O
60 O
tot O
80 O
jaar O
het O
Australische O
economische O
leven O
domineerde O
. O

Townley B-PERSON
eindigde O
als O
11e O
in O
Truck-punten O
. O

Blackett B-PERSON
is O
al O
jaren O
in O
wisselende O
hoedanigheden O
bij O
de O
politiek O
betrokken O
. O

Aurora B-ORGANIZATION
verwierf O
een O
licentie O
van O
Universal O
Studios O
om O
een O
reeks O
kits O
te O
maken O
op O
basis O
van O
de O
Universal-monsters O
, O
die O
het O
populairste O
aanbod O
van O
het O
bedrijf O
werden O
. O

Op O
10 O
augustus O
2007 O
verklaarde O
Lute B-PERSON
dat O
de O
Verenigde O
Staten O
zouden O
moeten O
" O
overwegen O
" O
om O
de O
militaire O
dienstplicht O
te O
herstellen O
om O
de O
" O
beklemtoonde O
" O
vrijwilligersdienst O
te O
ontlasten O
van O
meerdere O
dienstrondes O
. O

In O
1969 O
won O
Wright B-PERSON
slechts O
één O
wedstrijd O
met O
acht O
verliespartijen O
en O
een O
gemiddelde O
van O
4,10 O
punten O
; O
na O
het O
seizoen O
lieten O
de O
engelen O
van O
hem O
af O
. O

Eveneens O
in O
2015 O
introduceerde O
Adventures O
by O
Disney B-ORGANIZATION
verschillende O
kortere O
vier- O
en O
vijfdaagse O
" O
Long O
Weekend O
" O
-routes O
in O
New O
York O
City O
, O
Nashville O
, O
San O
Francisco O
en O
Wyoming O
. O

In O
1991 O
werd O
Gormley B-PERSON
hoogleraar O
Overheid O
en O
openbaar O
beleid O
aan O
de O
Georgetown O
University O
, O
waar O
hij O
nog O
steeds O
doceert O
. O

Blake B-PERSON
bereikte O
opnieuw O
het O
40-punten O
plateau O
met O
de O
Sharks O
, O
goed O
voor O
10 O
goals O
en O
35 O
assists O
in O
zijn O
eerste O
seizoen O
in O
San O
Jose O
. O

Als O
resultaat O
ontwikkelde O
Perkins B-PERSON
shows O
voor O
beide O
artiesten O
, O
in O
de O
vorm O
van O
Elton O
's O
gehoste O
" O
Saturday O
Live O
" O
en O
sketchshow O
" O
The O
Man O
from O
Auntie O
" O
; O
en O
Enfield O
's O
" O
Harry O
Enfield O
's O
televisieprogramma O
. O
" O

Cambridge B-LOCATION
is O
een O
Canadese O
parochie O
in O
Queens O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

De O
beschuldigingen O
brachten O
de O
andere O
rechters O
van O
het O
Hof O
ertoe O
Douglas O
te O
veroordelen O
en O
hun O
steun O
te O
verlenen O
aan O
Blair B-PERSON
. O

In O
februari O
2001 O
selecteerde O
de O
Columbus O
Crew O
Tennyson B-PERSON
in O
de O
vierde O
ronde O
( O
39ste O
overall O
) O
in O
de O
MLS O
SuperDraft O
2001 O
. O

Roy B-PERSON
kondigde O
in O
januari O
2014 O
aan O
met O
pensioen O
te O
gaan O
bij O
de O
. O

Ellis B-PERSON
heeft O
een O
USSF O
Pro-coachinglicentie O
; O
met O
coachingervaringen O
die O
meerdere O
stints O
omvatten O
voor O
de O
nationale O
teams O
onder O
20 O
en O
onder O
21 O
, O
en O
een O
indrukwekkend O
record O
als O
UCLA O
Bruins-coach O
. O

In O
1952 O
introduceerde O
Cunningham B-PERSON
de O
Continental O
C3-straatauto O
. O

In O
1958 O
schakelde O
Clarke B-PERSON
over O
naar O
de O
bloeiende O
rhythm O
and O
blues- O
en O
rockscene O
en O
voegde O
zich O
bij O
Vince O
Eager O
's O
Beat O
Boys O
, O
bestaande O
uit O
Tony O
Belcher O
( O
gitaar O
) O
, O
Alan O
Le O
Claire O
( O
geboren O
Alan O
Cocks O
, O
26 O
augustus O
1938 O
; O
piano O
) O
en O
Tex O
Makins O
( O
geboren O
Anthony O
Paul O
Makins O
, O
3 O
juli O
1940 O
; O
bas O
) O
, O
die O
optrad O
in O
een O
Londense O
koffiebar O
. O

Tiller B-PERSON
werd O
uitgebracht O
op O
30 O
augustus O
2014 O
. O

Er O
is O
een O
monument O
voor O
McKay B-PERSON
in O
South O
Boston O
, O
nabij O
Fort O
Independence O
, O
met O
uitzicht O
op O
het O
kanaal O
, O
dat O
al O
zijn O
schepen O
vermeldt O
. O

Twee O
maanden O
later O
werd O
aangekondigd O
dat O
Ruby B-PERSON
verkracht O
zou O
worden O
als O
onderdeel O
van O
een O
verhaallijn O
over O
seksuele O
toestemming O
. O

Bradford B-ORGANIZATION
verloor O
met O
8-3 O
van O
Wigan O
en O
Frank O
Whitcombe O
werd O
de O
eerste O
speler O
die O
de O
Lance O
Todd-trofee O
won O
aan O
de O
verliezende O
partij O
. O

Koren B-PERSON
begon O
in O
de O
jaren O
zeventig O
aan O
een O
nieuw O
gebedenboek O
. O

Curtis B-PERSON
koos O
de O
Kwakiutl-stam O
, O
van O
de O
Queen O
Charlotte O
Strait-regio O
van O
de O
Central O
Coast O
van O
British O
Columbia O
, O
Canada O
, O
voor O
zijn O
onderwerp O
. O

Raymond B-PERSON
pleit O
voor O
het O
gebruik O
van O
inlichtingen O
door O
mensenrechtenorganisaties O
en O
andere O
niet-gouvernementele O
organisaties O
. O

In O
1951 O
waagde O
Cooke B-PERSON
zich O
aan O
sport O
door O
de O
honkbalclub O
Toronto O
Maple O
Leafs O
in O
de O
minor O
league O
over O
te O
nemen O
. O

Jericho B-LOCATION
in O
1887 O
wordt O
( O
waarschijnlijk O
onnauwkeurig O
) O
beschreven O
als O
" O
achtervolgd O
door O
dronkaards O
, O
dieven O
en O
het O
laagste O
soort O
brutale O
vrouwtje O
dat O
ooit O
haar O
petticoats O
optilde O
" O
. O

Met O
spelers O
als O
Ieuan O
Evans O
in O
de O
ploeg O
won O
Llanelli B-ORGANIZATION
de O
Welsh O
Cup O
vijf O
keer O
in O
acht O
jaar O
tussen O
1985 O
en O
1993 O
, O
waaronder O
in O
opeenvolgende O
seizoenen O
in O
1991 O
, O
1992 O
en O
1993 O
. O

Lutz B-PERSON
verdiende O
zes O
slagsterren O
: O
Tunesië O
, O
Sicilië O
, O
Rome-Arno O
, O
Zuid-Frankrijk O
en O
Noord-Apennijnen O
. O

Rennie B-PERSON
introduceerde O
verschillende O
innovatieve O
concepten O
voor O
het O
keepen O
in O
het O
Schotse O
voetbal O
. O

Het O
muziekcurriculum O
van O
de O
school O
bestond O
uit O
marsen O
, O
walsen O
en O
klassieke O
stukken O
die O
Ellis B-PERSON
een O
uitgebreide O
kennis O
van O
timing O
, O
harmonie O
en O
vorm O
gaven O
. O

Van O
februari O
tot O
april O
2004 O
voltooide O
Donaldson B-PERSON
de O
SASR-selectiecursus O
en O
werd O
in O
mei O
2004 O
bij O
3 O
Squadron O
geplaatst O
. O

Voor O
zijn O
werk O
aan O
het O
Army O
War O
College O
ontving O
Clarke B-PERSON
in O
1994 O
de O
General O
Dwight O
D. O
Eisenhower O
Chair O
in O
National O
Security O
. O

Vidal B-PERSON
is O
lid O
van O
de O
Catholic O
Writers O
Guild O
en O
de O
Eastern O
Shore O
Writers O
Association O
. O

In O
1927 O
scoorde O
Weber B-PERSON
twee O
touchdowns O
tegen O
Wisconsin O
in O
de O
laatste O
wedstrijd O
van O
Fielding O
H. O
Yost O
als O
voetbalcoach O
van O
Michigan O
( O
ook O
de O
laatste O
voetbalwedstrijd O
in O
Michigan O
die O
op O
Ferry O
Field O
werd O
gespeeld O
) O
. O

Andere O
bedrijven O
gevestigd O
in O
Austin B-LOCATION
zijn O
onder O
meer O
NXP O
Semiconductors O
, O
GoodPop O
, O
Temple-Inland O
, O
Sweet O
Leaf O
Tea O
Company O
, O
Keller O
Williams O
Realty O
, O
National O
Western O
Life O
, O
GSD O
& O
M O
, O
Dimensional O
Fund O
Advisors O
, O
Golfsmith O
, O
Forestar O
Group O
, O
EZCorp O
, O
Outdoor O
Voices O
, O
Tito O
's O
Wodka O
, O
inderdaad O
, O
spreek O
sociaal O
, O
en O
YETI O
. O

Bullard B-PERSON
startte O
in O
augustus O
2018 O
een O
juridische O
procedure O
wegens O
laster O
tegen O
het O
tijdschrift O
" O
Chatelaine O
" O
, O
een O
van O
zijn O
schrijvers O
, O
en O
zijn O
uitgever O
, O
Rogers O
Media O
, O
die O
$ O
6 O
miljoen O
aan O
schadevergoeding O
vroegen O
nadat O
het O
een O
interview O
met O
Cynthia O
Mulligan O
had O
gepubliceerd O
. O

Barnard B-PERSON
heeft O
aangegeven O
dat O
het O
album O
geïnspireerd O
was O
door O
" O
" O
de O
kracht O
van O
de O
natuur O
, O
liefde O
, O
de O
kwetsbare O
schoonheid O
van O
planeet O
Aarde O
" O
" O
, O
en O
dat O
dit O
terug O
te O
zien O
is O
in O
de O
teksten O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
won O
de O
Lancashire O
Cup-finale O
een O
jaar O
later O
in O
1989 O
. O

Barnard B-PERSON
staat O
bekend O
als O
zeer O
teruggetrokken O
, O
weigert O
vrijwel O
alle O
media-interviews O
en O
maakt O
zelden O
openbare O
optredens O
. O

Geboren O
in O
Bari O
, O
afgestudeerd O
in O
rechten O
, O
werd O
Noto B-PERSON
voor O
het O
eerst O
bekend O
als O
radiopresentator O
na O
de O
eerste O
wereldoorlog O
. O

In O
2005 O
begon O
Ellis B-PERSON
wekelijkse O
lessen O
te O
geven O
aan O
personen O
die O
veroordeeld O
waren O
voor O
rijden O
onder O
invloed O
. O

Manila B-LOCATION
is O
een O
kleine O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Boone O
County O
, O
West O
Virginia O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

De O
geoloog O
Henry O
Faul O
heeft O
echter O
kritiek O
geuit O
op O
Corliss B-PERSON
. O

De O
" O
Washington O
Post O
" O
noemde O
Rasmussen B-PERSON
" O
een O
drijvende O
kracht O
in O
de O
Amerikaanse O
politiek O
" O
en O
" O
een O
welbespraakte O
en O
frequente O
gast O
op O
Fox O
News O
en O
andere O
verkooppunten O
, O
waar O
zijn O
in O
naam O
niet-partijgebonden O
gegevens O
worden O
vaak O
aangehaald O
om O
Republikeinse O
praatpunten O
te O
ondersteunen O
. O
" O

Rennie B-PERSON
is O
ook O
de O
marketeer O
voor O
flatgebouwen O
in O
het O
voormalige O
Olympisch O
Dorp O
van O
2010 O
, O
een O
project O
dat O
al O
jaren O
onderwerp O
is O
van O
controverse O
en O
uitgebreide O
media-aandacht O
over O
de O
financiële O
uitdagingen O
van O
het O
project O
. O

In O
2011 O
kocht O
Atlas B-ORGANIZATION
de O
gereedschappen O
en O
inventaris O
van O
Branchline O
Trains O
, O
inclusief O
hun O
lijn O
van O
HO-schaal O
" O
Blueprint O
Series O
" O
en O
" O
Yardmaster O
" O
goederenwagens O
en O
personenwagens O
. O

Helaas O
voor O
de O
Yankees O
, O
omdat O
de O
ruil O
na O
31 O
augustus O
kwam O
, O
kwam O
Ramos B-PERSON
niet O
in O
aanmerking O
om O
te O
gooien O
in O
de O
World O
Series O
, O
die O
New O
York O
in O
zeven O
wedstrijden O
verloor O
van O
de O
door O
Bob O
Gibson O
geleide O
St O
. O
Louis O
Cardinals O
. O

Begin O
oktober O
1845 O
debatteerde O
Blanchard B-PERSON
in O
Cincinnati O
, O
Ohio O
, O
over O
de O
moraliteit O
van O
slavernij O
met O
collega-presbyteriaanse O
predikant O
Nathan O
Lewis O
Rice O
( O
29 O
december O
1807 O
- O
11 O
juni O
1877 O
) O
. O

In O
september O
2011 O
was O
Fudge B-PERSON
een O
van O
de O
zes O
onderscheidingen O
van O
de O
Hall O
of O
Fame O
die O
werden O
benoemd O
voorafgaand O
aan O
het O
novembergala O
van O
de O
National O
Association O
of O
Corporate O
Directors O
in O
New O
York O
City O
. O

De O
met O
stenen O
omzoomde O
palissaden O
en O
greppels O
die O
bij O
Bedford B-LOCATION
werden O
gebouwd O
, O
waren O
zeer O
ongebruikelijk O
in O
Engeland O
- O
hun O
meest O
nabije O
equivalent O
zijn O
die O
gevonden O
bij O
Skenfrith O
Castle O
in O
Wales O
. O

Adams-Schneider O
werd O
opgevolgd O
door O
Simon O
Upton O
van O
National O
, O
die O
de O
titel O
won O
en O
zijn O
lange O
parlementaire O
carrière O
begon O
met O
een O
termijn O
in O
Waikato B-LOCATION
. O

Bradley B-PERSON
trad O
in O
1947 O
in O
de O
verloskunde O
; O
moeders O
werden O
destijds O
vastgehouden O
in O
grote O
wiegjes O
en O
droegen O
beschermende O
helmen O
om O
te O
voorkomen O
dat O
hun O
hoofd O
tegen O
de O
zijkanten O
van O
de O
wieg O
stootte O
vanwege O
het O
effect O
van O
de O
medicatie O
die O
ze O
kregen O
. O

Als O
reactie O
zei O
Cunningham B-PERSON
in O
een O
interview O
met O
CNN O
na O
de O
bijeenkomst O
: O
" O
John O
McCain O
gooide O
me O
onder O
een O
bus O
... O

Wright B-PERSON
werd O
vermeld O
als O
mede-starter O
met O
Starling O
op O
de O
officiële O
dieptekaart O
aan O
het O
einde O
van O
de O
lente O
die O
op O
16 O
april O
2012 O
werd O
vrijgegeven O
. O

Dover B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Guysborough O
County O
in O
Nova O
Scotia O
, O
Canada O
. O

Binghamton B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
de O
stad O
Black O
Creek O
in O
Outagamie O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Escobar B-PERSON
had O
een O
zeer O
sterke O
voorjaarstraining O
voor O
de O
Braves O
in O
2007 O
voordat O
hij O
naar O
Triple-A O
Richmond O
werd O
gestuurd O
om O
het O
seizoen O
te O
beginnen O
. O

Oxford B-LOCATION
is O
een O
kleine O
stad O
met O
ongeveer O
2100 O
inwoners O
die O
de O
agrarische O
gemeenschap O
van O
North O
Canterbury O
, O
Nieuw-Zeeland O
, O
bedient O
. O

Hoewel O
de O
beoordelingen O
van O
de O
productlijn O
zeer O
gunstig O
waren O
, O
werkt O
Calico B-ORGANIZATION
aan O
het O
verkrijgen O
van O
militaire O
en O
wetshandhavings- O
en O
exportcontracten O
. O

Raymond B-PERSON
heeft O
het O
Congres O
aanbevolen O
de O
War O
Crimes O
Act O
te O
wijzigen O
om O
het O
verbod O
op O
experimenten O
met O
mensen O
te O
versterken O
, O
en O
dat O
de O
regeringen O
van O
de O
deelstaten O
gezondheidswerkers O
specifiek O
verbieden O
deel O
te O
nemen O
aan O
foltering O
of O
de O
ongepaste O
behandeling O
van O
gevangenen O
. O

Calico B-ORGANIZATION
blijft O
een O
van O
de O
grootste O
fabrikanten O
van O
grote O
magazijnen O
voor O
automatische O
en O
semi-automatische O
wapens O
( O
50 O
en O
100 O
patronen O
) O
. O

Quinn B-PERSON
vestigde O
die O
dag O
een O
record O
voor O
de O
Cleveland O
Browns O
als O
enige O
QB O
in O
de O
geschiedenis O
van O
de O
franchise O
die O
drie O
touchdowns O
in O
een O
kwart O
gooide O
. O

Darryl O
van O
der O
Velde O
nam O
Castleford B-ORGANIZATION
mee O
naar O
de O
Challenge O
Cup-finale O
in O
Wembley O
in O
1992 O
, O
waar O
ze O
werden O
verslagen O
door O
Wigan O
. O

Sky B-ORGANIZATION
heeft O
nu O
280 O
vestigingen O
. O

Het O
videokunstwerk O
werd O
door O
sommigen O
als O
antichristelijk O
beschouwd O
en O
Clough B-PERSON
geloofde O
dat O
het O
afbreuk O
deed O
aan O
de O
hele O
tentoonstelling O
, O
waarvan O
hij O
zei O
dat O
het O
' O
een O
krachtige O
tentoonstelling O
was O
over O
de O
bijdragen O
van O
homoseksuele O
en O
lesbische O
kunstenaars O
' O
en O
niet O
over O
" O
religieuze O
iconografie O
" O
en O
" O
ontheiliging O
" O
. O

Egbert B-PERSON
gaf O
opdracht O
tot O
het O
samenstellen O
van O
het O
" O
Registrum O
Gregorii O
" O
uit O
de O
brieven O
van O
paus O
Gregorius O
de O
Grote O
, O
en O
produceerde O
een O
schitterend O
verlucht O
exemplaar O
. O

In O
1990 O
begon O
Courtney B-PERSON
geneesmiddelen O
op O
de O
grijze O
markt O
te O
kopen O
en O
deze O
te O
gebruiken O
om O
recepten O
in O
zijn O
apotheek O
in O
te O
vullen O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
behaalde O
twee O
keer O
het O
wereldrecord O
snelheidsrecord O
voor O
motorfietsen O
, O
het O
eerste O
FIM-record O
dat O
in O
1928 O
werd O
gevestigd O
door O
Owen O
M. O
Baldwin O
in O
Arpajon O
, O
Frankrijk O
, O
de O
locatie O
van O
het O
Autodrome O
de O
Linas-Montlhéry O
. O

Trinity B-ORGANIZATION
stopte O
vrijwillig O
met O
de O
verzending O
van O
de O
ET O
Plus O
totdat O
de O
aanvullende O
crashtest O
waarom O
de O
FHWA O
had O
gevraagd O
, O
kon O
worden O
voltooid O
. O

Pierrot B-PERSON
heeft O
zichzelf O
uitgedaagd O
op O
verschillende O
kunstgebieden O
. O

Surrey O
had O
hun O
slagkracht O
in O
de O
voorgaande O
winter O
versterkt O
, O
wat O
de O
langdurige O
ondertekening O
van O
Kevin O
Pietersen O
bevestigde O
, O
alsook O
nieuwe O
slagmannen O
Zander O
de O
Bruyn O
en O
Tom O
Maynard O
binnenhaalde O
, O
en O
Roy B-PERSON
begon O
het O
seizoen O
in O
de O
Tweede O
XI O
. O

Zwaar O
in O
de O
schulden O
, O
lobbyde O
Clinton B-PERSON
bij O
de O
hertog O
van O
Newcastle O
voor O
een O
winstgevende O
baan O
als O
Amerikaanse O
gouverneur O
: O
hij O
werd O
in O
juli O
1741 O
benoemd O
tot O
gouverneur O
van O
de O
provincie O
New O
York O
en O
kwam O
in O
september O
1743 O
in O
New O
York O
aan O
om O
zijn O
positie O
te O
bekleden O
. O

Opperman B-PERSON
eindigde O
de O
Tour O
als O
18e O
. O

Sharkey B-PERSON
behaalde O
diploma O
's O
in O
Russische O
en O
Russische O
geschiedenis O
aan O
University O
College O
Dublin O
en O
Birmingham O
University O
. O

Constantijn B-PERSON
zou O
verkwistend O
kunnen O
zijn O
met O
de O
keizerlijke O
schatkist O
. O

Coyote B-PERSON
toerde O
in O
2019 O
met O
muzikant O
Sarah O
MacDougall O
en O
voerde O
selecties O
uit O
het O
boek O
samen O
met O
muziek O
uit O
. O

Dover B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
de O
stad O
Emery O
, O
Price O
County O
, O
Wisconsin O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Devine B-PERSON
sloot O
het O
seizoen O
af O
met O
1.316 O
werven O
voor O
alle O
doeleinden O
, O
de O
eenentwintigste O
in O
een O
enkel O
seizoen O
in O
de O
schoolgeschiedenis O
. O

Raymond B-PERSON
ontwikkelde O
een O
prospectus O
voor O
aspirant-architecten O
om O
te O
komen O
wonen O
en O
studeren O
in O
New O
Hope O
, O
en O
hij O
trok O
er O
minstens O
20 O
. O

Coombs B-PERSON
begon O
het O
Toronto O
Argonauts-seizoen O
2018 O
op O
de O
lijst O
met O
geblesseerde O
wedstrijden O
voordat O
hij O
werd O
overgeplaatst O
naar O
de O
lijst O
met O
geblesseerde O
wedstrijden O
van O
zes O
wedstrijden O
toen O
hij O
herstelde O
van O
een O
enkelblessure O
. O

In O
de O
13e O
eeuw O
bestond O
Manila B-LOCATION
uit O
een O
versterkte O
nederzetting O
en O
handelswijk O
aan O
de O
oever O
van O
de O
rivier O
de O
Pasig O
. O

Op O
6 O
augustus O
2013 O
werden O
Nicastro B-PERSON
en O
Ameth O
Fall O
ondertekend O
door O
Rimini O
. O

Libby B-PERSON
zit O
in O
het O
Uitvoerend O
Comité O
van O
de O
Maine O
State O
Pomological O
Society O
. O

In O
1950 O
was O
Renault B-ORGANIZATION
de O
grootste O
tractorfabrikant O
in O
Frankrijk O
, O
met O
8.549 O
eenheden O
, O
ofwel O
58 O
% O
van O
de O
totale O
productie O
van O
het O
land O
. O

Beieren B-LOCATION
is O
een O
wijk O
van O
de O
gemeente O
Nervesa O
della O
Battaglia O
in O
de O
provincie O
Treviso O
. O

In O
2014 O
stond O
Cousin B-PERSON
op O
de O
45e O
plaats O
van O
de O
Forbes O
Magazine O
's O
List O
of O
The O
World O
's O
100 O
Most O
Powerful O
Women O
en O
ze O
werd O
genoemd O
op O
de O
" O
TIME O
" O
100 O
meest O
invloedrijke O
mensen O
op O
de O
wereldlijst O
. O

Chrysler B-ORGANIZATION
rekruteerde O
zowel O
lokale O
mannen O
als O
jonge O
alleenstaande O
mannen O
uit O
de O
interstate O
om O
de O
groei O
te O
bemannen O
. O

In O
december O
2018 O
kondigde O
Sugar B-PERSON
tijdens O
een O
televisie-interview O
aan O
dat O
hij O
Groot-Brittannië O
zou O
verlaten O
als O
Corbyn O
premier O
zou O
worden O
. O

Nolan B-PERSON
werd O
gecensureerd O
door O
verschillende O
blanke O
officieren O
omdat O
hij O
Flipper O
in O
zijn O
kamer O
had O
toegelaten O
voor O
het O
avondeten O
, O
waar O
zijn O
dochter O
Kate O
aanwezig O
was O
. O

Pye O
Records O
vroeg O
Curtis B-PERSON
om O
de O
release O
van O
de O
Ryans O
' O
versie O
uit O
te O
stellen O
zodat O
de O
Searchers O
het O
konden O
vrijgeven O
. O

In O
2008 O
tekende O
Townley B-PERSON
bij O
Team O
Honda O
Red O
Bull O
Racing O
om O
deel O
te O
nemen O
aan O
het O
Supercross O
/ O
Motocross-seizoen O
2008 O
met O
de O
Honda O
CR250F O
voor O
de O
Supercross-serie O
en O
de O
CR450F O
voor O
de O
Motocross-serie O
. O

Van O
1975 O
tot O
1981 O
won O
Leonard B-PERSON
130 O
wedstrijden O
, O
het O
meeste O
van O
alle O
rechtshandige O
werpers O
in O
Major O
League O
Baseball O
. O

Onder O
coach O
Siri O
Lindley O
kende O
Ellis B-PERSON
enig O
succes O
in O
haar O
eerste O
jaar O
ITU-racen O
in O
2006 O
. O

Cooke B-PERSON
was O
coach O
tot O
en O
met O
30 O
juni O
1952 O
, O
inclusief O
dienst O
bij O
het O
1950 O
" O
Whiz O
Kids O
" O
-team O
, O
dat O
de O
wimpel O
van O
de O
National O
League O
won O
. O

Texas B-LOCATION
is O
gecomponeerd O
door O
James O
Blundell O
en O
Doug O
Trevor O
, O
terwijl O
Blundell O
en O
M. O
Hickson O
Cloncurry O
Cattle O
Song O
schreven O
. O

Toen O
hij O
burgemeester O
van O
Dayton O
was O
, O
stond O
Leonard B-PERSON
bekend O
als O
extravert O
en O
jeugdgericht O
, O
ook O
wel O
' O
de O
Rock O
' O
N O
' O
Roll-burgemeester O
van O
Dayton O
' O
genoemd O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
versloeg O
24 O
– O
9 O
Featherstone O
Rovers O
voor O
de O
tweede O
keer O
dat O
seizoen O
in O
een O
bekerfinale O
om O
de O
Challenge O
Cup O
te O
winnen O
. O

De O
twee O
teams O
ontmoetten O
elkaar O
twee O
weken O
later O
opnieuw O
, O
met O
Macdonald B-PERSON
opnieuw O
aanvoerder O
van O
Nieuw-Zeeland O
. O

Hester B-PERSON
sloot O
het O
seizoen O
af O
met O
zes O
teruggekeerde O
trappen O
voor O
touchdowns O
, O
wat O
een O
competitierecord O
neerzette O
. O

Burke B-PERSON
begon O
het O
seizoen O
2007 O
met O
de O
Astros O
' O
Opening O
Day-selectie O
, O
maar O
kreeg O
op O
11 O
mei O
een O
optie O
voor O
Round O
Rock O
. O

Dit O
werd O
ondersteund O
door O
het O
feit O
dat O
Weir B-PERSON
in O
de O
zomers O
van O
1880 O
en O
1881 O
twee O
schilderijen O
van O
Manet O
kocht O
, O
" O
Vrouw O
met O
een O
papegaai O
" O
en O
" O
Jongen O
met O
een O
zwaard O
" O
, O
voor O
de O
New O
Yorkse O
verzamelaar O
Erwin O
Davis O
. O

Aan O
het O
einde O
van O
de O
Aviva O
Premiership-campagne O
van O
2010 O
/ O
2011 O
verliet O
Percival B-PERSON
Harlequins O
en O
tekende O
een O
contract O
voor O
twee O
jaar O
waarmee O
hij O
terugkeerde O
naar O
de O
pas O
gepromoveerde O
Worcester O
Warriors O
en O
de O
club O
waar O
hij O
zijn O
carrière O
begon O
. O

Geboren O
in O
1846 O
in O
County O
Cavan O
en O
opgegroeid O
in O
Newark O
, O
New O
Jersey O
, O
wordt O
Leonard B-PERSON
algemeen O
erkend O
als O
de O
eerste O
inwoner O
van O
Ierland O
die O
in O
de O
grote O
competities O
speelde O
. O

Vóór O
het O
2010-11 O
I-League O
seizoen O
tekende O
Santosh B-PERSON
voor O
I-League O
club O
Air O
India O
FC O
. O

Twee O
maanden O
later O
, O
hoewel O
Beale B-PERSON
nog O
steeds O
leed O
onder O
de O
gevolgen O
van O
zijn O
avontuur O
, O
stuurde O
Stockton O
hem O
opnieuw O
met O
verzendingen O
naar O
het O
oosten O
. O

De O
voormalige O
gemeentekantoren O
van O
Brighton O
, O
nu O
de O
Brighton B-LOCATION
bibliotheek O
en O
raadszaal O
, O
zijn O
ontworpen O
door O
KF O
Knight O
in O
1959-60 O
en O
zijn O
een O
miniatuur O
van O
rode O
baksteen O
van O
het O
Guggenheim O
Museum O
van O
Frank O
Lloyd O
Wright O
in O
New O
York O
City O
. O

Doyle B-PERSON
bevond O
zich O
nu O
echter O
in O
de O
schemering O
van O
zijn O
carrière O
. O
, O
werd O
hij O
in O
1970 O
voor O
de O
twaalfde O
keer O
in O
dertien O
jaar O
gekozen O
voor O
het O
Munster-team O
. O

In O
het O
voorjaar O
van O
2009 O
heeft O
Meyers B-PERSON
de O
verkorte O
wielbasis O
opnieuw O
geïntroduceerd O
. O

Australië O
ging O
verder O
naar O
Zimbabwe O
, O
waar O
Waugh B-PERSON
90 O
scoorde O
in O
een O
overwinning O
van O
tien O
wicket O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
verzekerde O
zich O
van O
de O
Super O
League-status O
met O
zeven O
van O
de O
zeven O
overwinningen O
. O

Packard O
FC O
uit O
Detroit O
, O
Michigan O
, O
was O
een O
Amerikaans O
voetbalteam O
uit O
het O
begin O
van O
de O
twintigste O
eeuw O
dat O
werd O
gesponsord O
door O
het O
Packard B-ORGANIZATION
automobielbedrijf O
. O

Devine B-PERSON
richtte O
Trilobyte O
op O
in O
december O
1990 O
met O
Rob O
Landeros O
. O

In O
1996 O
nam O
Raymond B-PERSON
de O
ontwikkeling O
van O
de O
open-source O
e-mailsoftware O
" O
popclient O
" O
over O
en O
hernoemde O
deze O
naar O
Fetchmail O
. O

Toronto B-LOCATION
was O
oorspronkelijk O
de O
locatie O
van O
een O
Aboriginal-missie O
genaamd O
Ebenezer O
, O
opgericht O
in O
1829 O
door O
dominee O
Threlkeld O
. O

Almora B-LOCATION
had O
een O
bevolking O
van O
32.358 O
volgens O
de O
volkstelling O
van O
India O
van O
2001 O
. O

Westmount B-LOCATION
was O
een O
voormalig O
provinciaal O
kiesdistrict O
in O
de O
regio O
Montreal O
in O
Quebec O
, O
Canada O
. O

Tijdens O
het O
close-seizoen O
van O
2009 O
introduceerde O
Tweed B-PERSON
12 O
nieuwe O
spelers O
, O
waarbij O
Jim O
Moffatt O
( O
assistent O
) O
en O
Tony O
Bullock O
( O
keepers O
) O
hielpen O
bij O
de O
coaching O
. O

Ismail B-PERSON
benoemde O
Najm-e O
Sani O
ook O
als O
de O
nieuwe O
" O
vakil O
" O
van O
het O
rijk O
vanwege O
de O
dood O
van O
Mas O
'ud O
Gilani O
. O

Kraśnik B-LOCATION
is O
een O
stad O
in O
het O
oosten O
van O
Polen O
met O
35.602 O
inwoners O
( O
2012 O
) O
, O
gelegen O
in O
het O
woiwodschap O
Lublin O
, O
het O
historische O
Klein-Polen O
. O

Nadat O
hun O
eigen O
huis O
was O
verwoest O
tijdens O
de O
aardbeving O
in O
Grote O
Kantō O
, O
ontwierp O
Raymond B-PERSON
een O
nieuw O
huis O
, O
het O
Reinanzaka-huis O
, O
in O
Azabu O
, O
Tokio O
. O

In O
latere O
jaren O
na O
de O
uitspraak O
van O
de O
rechtbank O
speelde O
Cunningham B-PERSON
een O
grotere O
rol O
in O
de O
zakelijke O
activiteiten O
van O
RCA O
. O

De O
Dublin B-LOCATION
gemeenschap O
verdorde O
langzaam O
na O
1900 O
, O
en O
in O
de O
jaren O
zestig O
werd O
de O
stad O
in O
tweeën O
gedeeld O
door O
een O
herschikking O
van O
US O
Route O
71 O
, O
waaronder O
de O
bouw O
van O
een O
groter O
, O
modern O
viaduct O
over O
de O
spoorlijn O
en O
Coon O
Creek O
. O

Van O
2008 O
tot O
2012 O
heeft O
Dover B-ORGANIZATION
bijna O
vijfentwintig O
bedrijven O
overgenomen O
. O

Cory B-PERSON
was O
een O
grote O
finalist O
en O
tweede O
in O
seizoen O
één O
van O
NBC O
's O
" O
Last O
Comic O
Standing O
" O
. O

Athens B-LOCATION
bevindt O
zich O
op O
, O
zes O
mijl O
ten O
oosten O
van O
Rochester O
, O
langs O
Indiana O
State O
Road O
14 O
. O

Brampton B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
het O
Eden O
district O
, O
in O
het O
graafschap O
Cumbria O
, O
Engeland O
. O

In O
oktober O
2011 O
werd O
Spangler B-PERSON
geselecteerd O
als O
een O
van O
de O
100 O
eerste O
partners O
voor O
het O
YouTube O
Original O
Channel O
Initiative O
en O
ontving O
zij O
financiering O
voor O
de O
productie O
van O
nieuwe O
originele O
programmering O
. O

Moskou B-LOCATION
bevindt O
zich O
op O
. O

Boyle B-PERSON
begon O
in O
1984 O
met O
de O
hoofdrol O
in O
commercials O
voor O
het O
bedrijf O
. O

Santiago B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Taylor O
County O
, O
West O
Virginia O
. O

In O
maart O
2010 O
bracht O
Hill B-PERSON
een O
single O
uit O
, O
exclusief O
voor O
zijn O
Bruneese O
fanbase O
, O
getiteld O
" O
Buat O
Selamanya O
" O
. O

Dover B-LOCATION
is O
de O
thuisbasis O
van O
Delaware O
State O
University O
, O
een O
universiteit O
voor O
landbeurzen O
en O
Delaware O
's O
enige O
historisch O
zwarte O
universiteit O
, O
en O
Wesley O
College O
. O

In O
de O
jaren O
tachtig O
bouwde O
Perkins B-PERSON
haar O
eigen O
glasstudio O
in O
Pojoaque O
, O
New O
Mexico O
, O
waar O
ze O
werkte O
aan O
het O
leren O
van O
Venetiaanse O
glasblaastechnieken O
. O

In O
de O
eerste O
wedstrijd O
van O
Sheffield O
Shield O
van O
het O
seizoen O
scoorde O
Waugh B-PERSON
172 O
van O
301 O
ballen O
, O
zijn O
hoogste O
eersteklas O
score O
tot O
nu O
toe O
. O

Malone B-PERSON
was O
in O
1975 O
de O
meest O
gerekruteerde O
quarterback O
van O
de O
natie O
van O
de O
El O
Cajon O
Valley O
High O
School O
nabij O
San O
Diego O
, O
Californië O
. O

Lipson B-PERSON
is O
betrokken O
geweest O
bij O
teams O
die O
een O
aantal O
machines O
hebben O
gemaakt O
, O
waaronder O
: O

Indiana B-LOCATION
is O
een O
gemeente O
in O
de O
staat O
São O
Paulo O
in O
Brazilië O
. O

Barnard B-PERSON
wordt O
vaak O
Frank O
Barnard O
genoemd O
, O
net O
als O
zijn O
vader O
Francis O
Jones O
Barnard O
, O
die O
als O
oprichter O
van O
Barnard O
's O
Express O
een O
van O
BC O
's O
meer O
opmerkelijke O
pionierondernemers O
. O

Toen O
Yeo B-PERSON
in O
1986 O
lid O
werd O
van O
de O
EDB O
, O
had O
EDB O
een O
paar O
multinationale O
ondernemingen O
die O
jaarlijkse O
beurzen O
hadden O
gedoneerd O
: O
Sundstrand-EDB O
Scholarship O
( O
1982 O
) O
; O
Minebea O
( O
1985 O
) O
. O

Een O
week O
later O
werd O
Murphy O
's O
rechtszaak O
tegen O
de O
BBC O
opgelost O
, O
waarbij O
de O
BBC O
een O
verklaring O
aflegde O
dat O
Murphy B-PERSON
" O
het O
volste O
recht O
had O
om O
zijn O
onschuld O
over O
de O
beschuldigingen O
tegen O
hem O
te O
handhaven O
en O
het O
bewijs O
tegen O
hem O
tijdens O
zijn O
proces O
te O
testen O
" O
. O

KVRX O
is O
het O
door O
studenten O
gerunde O
universiteitsradiostation O
van O
de O
Universiteit O
van O
Texas O
in O
Austin B-LOCATION
met O
een O
focus O
op O
lokale O
en O
niet-reguliere O
muziek O
en O
gemeenschapsprogrammering O
. O

Curtis B-PERSON
schat O
dat O
Groot-Brittannië O
" O
aanzienlijke O
verantwoordelijkheid O
" O
draagt O
voor O
de O
directe O
of O
indirecte O
dood O
van O
8,6 O
miljoen O
tot O
13,5 O
miljoen O
mensen O
over O
de O
hele O
wereld O
sinds O
1945 O
. O

Speer B-PERSON
deed O
ook O
mee O
aan O
de O
WEC O
en O
Cage O
Warriors O
.. O

In O
1988 O
keerde O
Dome B-ORGANIZATION
terug O
naar O
het O
ontwerp O
van O
productieauto O
's O
door O
een O
ontwerpstudio O
op O
te O
richten O
genaamd O
Jiotto O
Design O
om O
auto O
's O
te O
ontwerpen O
met O
een O
eigen O
windtunnel O
op O
kwartschaal O
. O

Rasmussen B-PERSON
won O
de O
wedstrijd O
in O
twee O
sets O
, O
15-3 O
, O
15-12 O
. O

In O
februari O
2012 O
organiseerde O
Yamamoto B-PERSON
een O
herlancering O
van O
de O
Shimoda-conferentie O
, O
die O
al O
zeventien O
jaar O
niet O
meer O
was O
gehouden O
. O

De O
laatste O
heeft O
Mortimer B-PERSON
in O
een O
hinderlaag O
gelokt O
en O
hem O
pas O
vrijgelaten O
na O
betaling O
van O
een O
aanzienlijk O
losgeld O
. O

Waugh B-PERSON
sloot O
het O
seizoen O
uiteindelijk O
af O
met O
1460 O
runs O
en O
75 O
wickets O
, O
waarmee O
het O
clubrecord O
met O
meer O
dan O
200 O
runs O
werd O
verbroken O
. O

Wright B-PERSON
voerde O
opnieuw O
het O
bevel O
over O
het O
VI O
Corps O
tijdens O
de O
Shenandoah O
Valley-campagne O
van O
generaal-majoor O
Philip O
H. O
Sheridan O
van O
6 O
augustus O
tot O
16 O
oktober O
1864 O
. O

In O
2006 O
ontving O
Fischer B-PERSON
de O
Catholic O
Schools O
Distinguished O
Alumni O
Award O
van O
het O
aartsbisdom O
Louisville O
. O

In O
zijn O
rol O
als O
commissaris O
is O
Rennie B-PERSON
betrokken O
geweest O
bij O
een O
aantal O
initiatieven O
om O
de O
prestaties O
van O
de O
openbare O
dienst O
te O
verbeteren O
, O
waaronder O
projecten O
genaamd O
Better O
Public O
Services O
, O
het O
Performance O
Improvement O
Framework O
. O

Rennie B-PERSON
heeft O
verschillende O
gepubliceerde O
artikelen O
in O
" O
Scientific O
American O
" O
, O
te O
beginnen O
met O
de O
uitgave O
van O
september O
1989 O
en O
zo O
recent O
als O
de O
uitgave O
van O
december O
2013 O
. O

In O
2015 O
ging O
Blanchard B-PERSON
verder O
met O
LDM O
, O
maar O
werd O
gepromoveerd O
tot O
een O
fulltime O
drive O
in O
de O
nummer O
3 O
Commodore O
van O
het O
team O
. O

Athene B-LOCATION
heeft O
tweemaal O
de O
Olympische O
Zomerspelen O
georganiseerd O
, O
in O
1896 O
en O
2004 O
. O

Cooke B-PERSON
was O
in O
augustus O
1959 O
de O
Amerikaanse O
omroepindustrie O
betreden O
door O
de O
overname O
van O
Pasadena O
, O
Californisch O
radiostation O
KRLA O
1110 O
( O
nu O
KRDC O
) O
via O
zijn O
broer O
, O
Donald O
Cooke O
, O
een O
Amerikaanse O
inwoner O
. O

Gladstone B-LOCATION
is O
een O
Canadese O
parochie O
in O
Sunbury O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

In O
1898 O
gaven O
de O
Missionary O
Oblates O
of O
Mary O
Immaculate O
Cavanagh B-PERSON
de O
opdracht O
om O
een O
nieuwe O
kerk O
te O
ontwerpen O
op O
de O
plaats O
van O
een O
voormalige O
Benedictijnse O
kerk O
in O
Fremantle O
. O

Hague B-PERSON
werd O
ook O
bekend O
door O
zijn O
verslaggeving O
van O
de O
Meadowlands O
Grand O
Prix O
, O
de O
Indy-autorace O
die O
werd O
gehouden O
op O
de O
parkeerplaats O
van O
het O
Meadowlands O
Sports O
Complex O
, O
en O
werd O
nationaal O
erkend O
voor O
zijn O
berichtgeving O
. O

De O
leidende O
positie O
van O
Athene B-LOCATION
zou O
heel O
goed O
het O
gevolg O
kunnen O
zijn O
van O
zijn O
centrale O
ligging O
in O
de O
Griekse O
wereld O
, O
zijn O
veilige O
bolwerk O
op O
de O
Akropolis O
en O
zijn O
toegang O
tot O
de O
zee O
, O
waardoor O
het O
een O
natuurlijk O
voordeel O
had O
op O
rivalen O
in O
het O
binnenland O
zoals O
Thebe O
en O
Sparta O
. O
. O

Na O
het O
proces O
werd O
Adams O
door O
Hoskins B-PERSON
weggevoerd O
naar O
een O
onderduikadres O
en O
gedurende O
twee O
weken O
geïnterviewd O
. O

Tennyson B-PERSON
is O
het O
meest O
bekend O
om O
zijn O
boek O
" O
Suffolk O
Scene O
" O
uit O
1939 O
, O
dat O
de O
reizen O
en O
ervaringen O
van O
de O
auteur O
in O
Suffolk O
in O
de O
jaren O
dertig O
documenteert O
. O

Evenals O
Oxford O
en O
Cambridge O
had O
Salamanca B-LOCATION
een O
aantal O
hogescholen O
( O
" O
Colegios O
Mayores O
" O
) O
. O

Vanaf O
2014 O
leed O
Fischer B-PERSON
aan O
" O
dementie O
, O
cognitieve O
achteruitgang O
en O
ernstig O
geheugenverlies O
" O
en O
verbleef O
hij O
in O
een O
instelling O
voor O
begeleid O
wonen O
. O

Townley B-PERSON
miste O
ook O
nog O
een O
race O
toen O
hij O
de O
Texas O
Motor O
Speedway-truckrace O
oversloeg O
om O
een O
geblesseerde O
linkerenkel O
te O
behandelen O
, O
waarbij O
Cody O
Coughlin O
de O
nummer O
05 O
voor O
het O
evenement O
overnam O
. O

Malone B-PERSON
presenteert O
een O
wekelijkse O
radioshow O
, O
" O
Back O
to O
the O
Country O
" O
, O
op O
de O
WORT-FM-gemeenschapsradio O
in O
Madison O
, O
en O
speelt O
countrymuziek O
met O
zijn O
vrouw O
, O
Bobbie O
Malone O
, O
terwijl O
ze O
mandoline O
en O
gitaar O
speelt O
. O

Manson B-PERSON
stond O
op O
194 O
cm O
en O
was O
stevig O
gebouwd O
( O
108 O
kg O
) O
met O
een O
groot O
merkteken O
boven O
het O
hoofd O
. O

Humphrey B-PERSON
is O
een O
lid O
van O
Phi O
Beta O
Sigma O
. O

Bethlehem B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Bethlehem O
Township O
, O
Clark O
County O
, O
Indiana O
, O
Verenigde O
Staten O
, O
vijfentwintig O
mijl O
stroomopwaarts O
van O
de O
Ohio-rivier O
van O
Louisville O
, O
Kentucky O
. O

News B-ORGANIZATION
heeft O
meer O
dan O
500 O
werknemers O
en O
ongeveer O
60 O
% O
van O
de O
markt O
voor O
tijdschriftenreclame O
in O
Oostenrijk O
. O

Molloy B-PERSON
ontkende O
destijds O
de O
aantijgingen O
en O
daagde O
iedereen O
uit O
om O
ze O
buiten O
het O
Parlement O
te O
herhalen O
zodat O
hij O
juridische O
stappen O
kon O
ondernemen O
( O
de O
oorspronkelijke O
toespraak O
was O
onderworpen O
aan O
het O
parlementaire O
voorrecht O
en O
dus O
niet O
vatbaar O
voor O
actie O
) O
. O

De O
Britten O
vormde O
het O
land O
tot O
in O
de O
20e O
eeuw O
, O
en O
Kochi B-LOCATION
is O
altijd O
een O
belangrijke O
haven O
en O
handelscentrum O
geweest O
. O

Berlin B-LOCATION
had O
verder O
vulkanische O
activiteit O
in O
het O
Holoceen O
, O
waaronder O
een O
lavastroom O
onder O
een O
ijstoren O
die O
10.300 O
± O
2.700 O
jaar O
geleden O
dateert O
. O

Melbourne B-LOCATION
werd O
opgericht O
in O
1835 O
, O
tijdens O
het O
bewind O
van O
koning O
Willem O
IV O
, O
met O
de O
komst O
van O
de O
schoener O
" O
Enterprize O
" O
nabij O
de O
huidige O
locatie O
van O
de O
Queen O
's O
Wharf O
, O
als O
een O
nauwelijks O
legale O
, O
speculatieve O
nederzetting O
die O
zich O
losmaakte O
van O
New O
South O
Wales O
. O

Later O
bleek O
dat O
Wilkes O
naar O
verluidt O
Cunningham B-PERSON
meer O
dan O
$ O
630.000 O
in O
contanten O
en O
gunsten O
had O
gegeven O
. O

De O
gelijkenis O
tussen O
de O
afbeeldingen O
van O
Martha B-PERSON
gepresenteerd O
door O
Luke O
en O
John O
is O
zeer O
opmerkelijk O
. O

Kort O
na O
dit O
bezoek O
verzocht O
Prins O
Chutamani O
de O
medische O
diensten O
van O
Bradley B-PERSON
om O
voor O
de O
zieke O
Prins O
Mongkut O
te O
zorgen O
. O

Op O
31 O
augustus O
2017 O
tekende O
Oldham O
Athletic O
Doyle B-PERSON
in O
bruikleen O
tot O
1 O
januari O
2018 O
. O

In O
de O
jaren O
negentig O
lanceert O
Emami B-ORGANIZATION
een O
ander O
vlaggenschipmerk O
onder O
de O
Himani O
Umbrella O
, O
Navratna O
Cool O
Oil O
, O
en O
breidt O
de O
productie O
uit O
door O
de O
opening O
van O
een O
tweede O
fabriek O
in O
Pondicherry O
. O

Tussen O
1986 O
en O
1998 O
ontving O
Rudy B-PERSON
16 O
interlands O
voor O
het O
Poolse O
nationale O
voetbalteam O
( O
drie O
doelpunten O
) O
. O

Aanvankelijk O
was O
Hank B-PERSON
gepland O
om O
een O
quizshow O
te O
hosten O
op O
basis O
van O
zijn O
verlaten O
YouTube-kanaal O
" O
Truth O
or O
Fail O
" O
, O
waarin O
kijkers O
verschillende O
vragen O
zouden O
beantwoorden O
via O
linkannotaties O
, O
van O
video O
naar O
video O
zouden O
springen O
om O
antwoorden O
te O
vinden O
en O
meer O
te O
krijgen O
vragen O
. O

Een O
bron O
noemt O
Curtis B-PERSON
de O
51ste O
rijkste O
persoon O
ooit O
, O
met O
een O
fortuin O
van O
$ O
43,2 O
miljard O
gecorrigeerd O
voor O
inflatie O
( O
tot O
2008 O
dollar O
) O
, O
die O
hem O
volgens O
deze O
bron O
rijker O
maakte O
dan O
JP O
Morgan O
. O

Quinn B-PERSON
heeft O
sindsdien O
verschillende O
kritische O
studies O
van O
de O
mormoonse O
hiërarchie O
gepubliceerd O
, O
waaronder O
zijn O
driedelige O
werk O
van O
' O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Origins O
of O
Power O
' O
, O
' O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Extensions O
of O
Power O
' O
en O
' O
The O
Mormon O
Hierarchy O
: O
Wealth O
en O
bedrijfskracht O
" O
. O

Nadat O
hij O
had O
vernomen O
dat O
Howard O
County O
de O
geschatte O
waarde O
van O
de O
grond O
die O
in O
de O
wedstrijd O
was O
geschonken O
, O
had O
verhoogd O
, O
verkocht O
Rollins B-PERSON
zijn O
eigen O
land O
aan O
Boone O
County O
voor O
$ O
25 O
per O
acre O
. O

Whitehall B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Dorchester O
County O
, O
Maryland O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

In O
2000 O
richtte O
Clarke B-PERSON
Bruce O
Clarke O
Consultants O
, O
Inc. O
op O
om O
te O
werken O
met O
defensie. O
aannemers O
op O
het O
gebied O
van O
technologische O
integratie O
. O

Brady B-PERSON
had O
als O
decaan O
van O
het O
Schreyer O
Honours O
College O
een O
dynamische O
blog O
en O
podcast O
. O

Toronto B-LOCATION
was O
een O
landelijke O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Woodside O
Township O
, O
Sangamon O
County O
, O
Illinois O
. O

In O
2007 O
richtte O
Underwood B-PERSON
een O
Mormoonse O
studie-eenheid O
op O
voor O
de O
American O
Academy O
of O
Religion O
en O
diende O
als O
covoorzitter O
. O

Hexham B-LOCATION
is O
een O
buitenwijk O
van O
de O
stad O
Newcastle O
, O
ongeveer O
landinwaarts O
van O
de O
Newcastle O
CBD O
in O
New O
South O
Wales O
, O
Australië O
aan O
de O
oever O
van O
de O
Hunter O
River O
. O

Londen O
Maryland B-LOCATION
is O
daarom O
een O
ongebruikelijk O
voorbeeld O
van O
een O
plaats O
in O
Groot-Brittannië O
die O
is O
vernoemd O
naar O
een O
Amerikaanse O
locatie O
, O
in O
plaats O
van O
andersom O
. O

Boyle O
onderging O
een O
eerste O
polsoperatie O
op O
23 O
september O
; O
hij O
probeerde O
terug O
te O
keren O
op O
29 O
oktober O
, O
maar O
na O
het O
spelen O
van O
zijn O
eerste O
vier O
wedstrijden O
van O
het O
seizoen O
2007-2008 O
, O
onderging O
Boyle B-PERSON
een O
extra O
operatie O
aan O
de O
geblesseerde O
pols O
en O
miste O
nog O
eens O
36 O
wedstrijden O
. O

De O
officiële O
talen O
van O
Yanam B-LOCATION
zijn O
Telugu O
en O
Frans O
. O

Na O
de O
fusie O
werd O
Penton B-ORGANIZATION
een O
van O
de O
grootste O
B2B-mediabedrijven O
ter O
wereld O
. O

Pickett B-PERSON
werd O
toegelaten O
tot O
de O
balie O
in O
1890 O
en O
begon O
zijn O
praktijk O
in O
Waterloo O
, O
Iowa O
. O

In O
deze O
wedstrijd O
verloor O
Parramatta B-ORGANIZATION
met O
22-0 O
. O

De O
race-sculls O
van O
Riley O
en O
Plaisted O
kwamen O
bijna O
in O
botsing O
; O
hierdoor O
kon O
Courtney B-PERSON
een O
zeer O
kleine O
voorsprong O
nemen O
net O
voor O
de O
draaiende O
paal O
. O

Jennings B-PERSON
won O
het O
kampioenschap O
om O
gekroond O
te O
worden O
met O
de O
titel O
" O
Grootste O
aller O
tijden O
" O
. O

Spode B-PERSON
was O
een O
pauper O
's O
zoon O
en O
ook O
een O
pauper O
's O
wees O
op O
de O
leeftijd O
van O
zes O
. O

Dublin B-LOCATION
is O
een O
voormalige O
gemeenschap O
in O
Barton O
County O
, O
Missouri O
, O
Verenigde O
Staten O
, O
gelegen O
aan O
de O
Jasper O
County-lijn O
, O
ongeveer O
anderhalve O
kilometer O
ten O
noorden O
van O
de O
huidige O
stad O
Jasper O
. O

Blake B-PERSON
is O
vernoemd O
naar O
Nzinga O
van O
Ndongo O
en O
Matamba O
, O
een O
17e-eeuwse O
koningin O
en O
volksheldin O
van O
het O
Mbundu-volk O
in O
het O
zuidwesten O
van O
Afrika O
. O

In O
januari O
2019 O
ging O
Bergman B-PERSON
met O
pensioen O
na O
28 O
jaar O
lesgeven O
, O
waarmee O
hij O
een O
carrière O
van O
50 O
jaar O
in O
de O
journalistiek O
afsloot O
. O

Jennings B-PERSON
verhuisde O
naar O
de O
nieuwe O
staatshoofdstad O
in O
Corydon O
, O
waar O
hij O
de O
duur O
van O
zijn O
ambtsperiode O
als O
gouverneur O
vervulde O
. O

In O
het O
seizoen O
1997-1998 O
won O
Bradley B-PERSON
de O
zilveren O
medaille O
op O
beginnersniveau O
bij O
Nationals O
. O

Om O
de O
kloof O
te O
dichten O
en O
om O
te O
betalen O
voor O
de O
nieuwe O
programma O
's O
die O
hij O
wilde O
implementeren O
, O
had O
Cavanagh B-PERSON
de O
inkomsten- O
en O
forensenbelastingen O
van O
de O
wetgevende O
macht O
voor O
Detroit O
doorgedrukt O
, O
maar O
deze O
bleken O
niet O
populair O
bij O
inwoners O
en O
bedrijven O
. O

In O
een O
wedstrijd O
tegen O
Duke O
in O
2005 O
brak O
Hester B-PERSON
zes O
tackles O
terwijl O
hij O
een O
punt O
van O
81 O
yard O
terugstuurde O
. O

Ze O
gebruiken O
momenteel O
de O
naam O
van O
één O
woord O
Surrey B-ORGANIZATION
. O

In O
december O
1987 O
, O
wanhopig O
op O
zoek O
naar O
geld O
, O
Bradford B-ORGANIZATION
transfereerde O
22 O
spelers O
voor O
een O
totaal O
van O
£ O
210.000 O
plus O
Phil O
Ford O
voor O
£ O
120.000 O
. O

Roy B-PERSON
heeft O
gespeeld O
in O
de O
National O
Hockey O
League O
( O
NHL O
) O
met O
de O
Buffalo O
Sabres O
, O
Dallas O
Stars O
, O
Vancouver O
Canucks O
, O
St O
. O
Louis O
Blues O
, O
Nashville O
Predators O
en O
de O
Edmonton O
Oilers O
. O

Een O
ding O
dat O
ook O
het O
gebouw O
in O
Grumbach B-LOCATION
kenmerkte O
, O
was O
mogelijk O
de O
Franse O
Revolutie O
en O
de O
gevolgen O
ervan O
, O
die O
het O
feodalisme O
vernietigde O
, O
zoals O
gesymboliseerd O
door O
het O
" O
Schloss O
" O
. O

Turimex O
Internacional O
exploiteert O
busdiensten O
van O
Austin B-LOCATION
naar O
Nuevo O
Laredo O
en O
verder O
naar O
vele O
bestemmingen O
in O
Mexico O
. O

Darnall B-PERSON
moest O
aan O
de O
Privy O
Council O
antwoorden O
op O
de O
beschuldiging O
van O
verraad O
, O
die O
hij O
ontkende O
: O

In O
2009 O
trad O
Maxie B-PERSON
in O
dienst O
bij O
NASCAR O
als O
Manager O
of O
Communications O
voor O
East O
Regional O
Media O
Outreach O
. O

In O
dezelfde O
maand O
verhoogde O
Quinn B-PERSON
zijn O
belang O
in O
de O
Anglo O
Irish O
Bank O
tot O
ongeveer O
5 O
% O
, O
voor O
een O
equivalente O
waarde O
van O
€ O
570 O
miljoen O
- O
gefinancierd O
met O
het O
eigen O
vermogen O
van O
de O
groep O
en O
via O
een O
deal O
met O
de O
Zwitserse O
gigant O
Credit O
Suisse O
. O

Berlin B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Bourbon O
County O
, O
Kansas O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Dat O
seizoen O
leidde O
Tennyson B-PERSON
de O
Timbers O
in O
het O
scoren O
met O
18 O
doelpunten O
en O
6 O
assists O
in O
24 O
wedstrijden O
, O
wat O
goed O
genoeg O
was O
om O
de O
USL O
First O
Division O
in O
punten O
te O
leiden O
en O
hij O
bond O
hem O
met O
Fadi O
Afash O
en O
Eduardo O
Sebrango O
als O
gezamenlijke O
doelpuntenleider O
. O

Killarney B-LOCATION
is O
een O
voorstad O
van O
Bulawayo O
, O
Zimbabwe O
. O

Tijdens O
de O
jaren O
twintig O
deed O
een O
aantal O
Griekse O
vluchtelingen O
, O
die O
na O
de O
Grieks-Turkse O
oorlog O
uit O
Klein-Azië O
waren O
verdreven O
, O
de O
bevolking O
van O
Athene O
aanzwellen O
; O
niettemin O
was O
het O
vooral O
na O
de O
Tweede O
Wereldoorlog O
, O
en O
vanaf O
de O
jaren O
1950 O
en O
1960 O
, O
dat O
de O
bevolking O
van O
de O
stad O
explodeerde O
, O
en O
Athene B-LOCATION
kende O
een O
geleidelijke O
expansie O
. O

Calico B-ORGANIZATION
implementeerde O
een O
CNC-bewerkingsproces O
en O
verbeterde O
materialen O
die O
bij O
de O
fabricage O
werden O
gebruikt O
. O

Gerry O
werd O
geboren O
op O
6 O
december O
1813 O
in O
Waterford O
, O
Maine O
; O
hij O
was O
de O
zoon O
van O
Peter O
en O
Mary O
" O
Polly O
" O
( O
Cutler O
) O
Gerry B-PERSON
. O

In O
1872 O
maakte O
Reid B-PERSON
deel O
uit O
van O
de O
liberale O
republikeinse O
beweging O
die O
zich O
verzette O
tegen O
een O
tweede O
termijn O
voor O
president O
Grant O
en O
die O
uiteindelijk O
de O
noodlottige O
Greeley O
voor O
het O
presidentschap O
steunde O
. O

In O
een O
haastige O
doop O
noemde O
Sigvatr O
Magnus B-PERSON
naar O
de O
grootste O
koning O
die O
hij O
kende O
, O
ook O
Olafs O
grootste O
rolmodel O
, O
" O
Karla O
Magnus O
" O
, O
of O
Karel O
de O
Grote O
. O

In O
1970 O
werd O
Galloway B-PERSON
de O
eerste O
winnaar O
van O
de O
Peachtree O
Road O
Race O
in O
Atlanta O
, O
Georgia O
. O

Backus B-PERSON
werd O
in O
1833 O
toegelaten O
tot O
de O
balie O
en O
oefende O
een O
korte O
tijd O
in O
Norwich O
voordat O
hij O
naar O
Michigan O
verhuisde O
. O

Austin B-LOCATION
is O
de O
thuisbasis O
van O
het O
Circuit O
of O
the O
Americas O
( O
COTA O
) O
, O
een O
klasse O
1 O
FIA-specificatie O
voor O
autoraces O
waar O
de O
Formule O
1 O
Grand O
Prix O
van O
de O
Verenigde O
Staten O
wordt O
gehouden O
. O

Athene B-LOCATION
is O
gebouwd O
rond O
een O
aantal O
heuvels O
. O

The O
Fighting O
Irish O
, O
die O
dat O
jaar O
nooit O
een O
achterstand O
had O
achtergelaten O
in O
een O
enkele O
wedstrijd O
, O
zag O
41 O
van O
zijn O
spelers O
profvoetbal O
gaan O
spelen O
, O
waaronder O
Leonard B-PERSON
. O

Hoewel O
Hoskins B-PERSON
zichzelf O
of O
haar O
werk O
niet O
publiceerde O
, O
correspondeerde O
ze O
met O
veel O
vooraanstaande O
tijdgenoten O
( O
waaronder O
Robert O
Lowell O
, O
John O
Crowe O
Ransom O
en O
Wallace O
Stevens O
) O
, O
die O
allemaal O
een O
hoog O
aanzien O
hadden O
voor O
haar O
werk O
. O

Blake B-PERSON
werd O
vijf O
keer O
gedegradeerd O
uit O
de O
Premier O
League O
, O
een O
record O
dat O
hij O
samen O
met O
Hermann O
Hreiðarsson O
heeft O
. O

De O
muzikale O
talenten O
van O
Hayes O
McMullan O
werden O
opgegraven O
na O
een O
toevallige O
ontmoeting O
in O
1967 O
tussen O
Wardlow B-PERSON
en O
McMullan O
. O

Toronto B-LOCATION
is O
goed O
bereikbaar O
via O
wegverbindingen O
naar O
Newcastle O
en O
Sydney O
en O
ligt O
op O
ongeveer O
8 O
minuten O
van O
de O
snelweg O
Sydney-Newcastle O
( O
M1 O
) O
. O

In O
de O
onpartijdige O
gemeentelijke O
politiek O
van O
Saskatoon O
ligt O
Westmount B-LOCATION
binnen O
afdeling O
2 O
. O

Malone B-PERSON
scoorde O
nog O
twee O
doelpunten O
, O
naarmate O
het O
seizoen O
vorderde O
, O
tegen O
Stevenage O
en O
Huddersfield O
Town O
. O

Bristol B-ORGANIZATION
bood O
voor O
het O
eerst O
een O
chassis O
met O
dieselmotor O
aan O
in O
1933 O
. O

Texas B-LOCATION
heeft O
een O
staatsschool O
genaamd O
Texas O
State O
School O
, O
die O
geschikt O
is O
voor O
studenten O
van O
het O
voorbereidingsjaar O
tot O
jaar O
10 O
. O

McNair B-PERSON
werd O
gespeeld O
in O
het O
toneelstuk O
en O
de O
film O
" O
1776 O
" O
door O
William O
Duell O
. O

Bovendien O
wees O
Yeo B-PERSON
er O
ook O
op O
dat O
gedurende O
de O
vijf O
investeringsjaren O
meer O
dan O
25 O
bedrijven O
onderzoekscentra O
in O
Singapore O
begonnen O
, O
waaronder O
drie O
bedrijfslaboratoria O
voor O
onderzoek O
en O
ontwikkeling O
die O
worden O
geleid O
door O
Eli O
Lilly O
and O
Company O
, O
GlaxoSmithKline O
en O
Novartis O
. O

Cunningham B-PERSON
werkt O
momenteel O
voor O
een O
farmaceutisch O
bedrijf O
. O

Elmer B-PERSON
meldde O
dat O
de O
brief O
nooit O
is O
verzonden O
. O

Na O
een O
teleurstellend O
seizoen O
in O
1893 O
toen O
hun O
slag O
mislukte O
op O
ovale O
velden O
die O
vurig O
waren O
geworden O
door O
verschillende O
droge O
winters O
en O
lentes O
, O
nam O
Kingsmill O
Key O
het O
over O
en O
leidde O
Surrey B-ORGANIZATION
naar O
verdere O
titels O
in O
1894 O
, O
1895 O
en O
1899 O
. O

Parijs B-LOCATION
is O
ook O
de O
meest O
noordelijke O
gemeenschap O
die O
deelneemt O
aan O
de O
Green O
Energy O
Hub O
in O
Zuid-Ontario O
. O

Op O
1 O
juni O
2007 O
werd O
bevestigd O
dat O
Clinton B-PERSON
een O
contract O
had O
getekend O
bij O
de O
Brisbane O
Broncos O
voor O
het O
NRL-seizoen O
2008 O
. O

In O
oktober O
2001 O
verscheen O
Myra B-PERSON
in O
de O
film O
" O
Max O
Keeble O
's O
Big O
Move O
" O
als O
Chelsea O
. O

Op O
een O
gegeven O
moment O
noemde O
Ulysses O
S. O
Grant O
Washburn B-PERSON
" O
een O
van O
de O
beste O
administratieve O
functionarissen O
die O
we O
hebben O
. O
" O

Boyle B-PERSON
scoorde O
164 O
doelpunten O
en O
605 O
punten O
in O
1093 O
NHL-wedstrijden O
met O
vier O
teams O
. O

Als O
resultaat O
van O
de O
eerdere O
re- O
structurerend O
, O
leverde O
Aurora B-ORGANIZATION
een O
bonus O
aan O
klanten O
met O
een O
gemiddelde O
daling O
van O
5 O
% O
van O
de O
elektriciteitsprijzen O
. O

Thornthwaite B-PERSON
hielp O
ook O
bij O
het O
verkrijgen O
van O
een O
North O
Shore-piek O
, O
genoemd O
naar O
de O
oude O
North O
Shore O
Rescue O
Team O
Leader O
, O
Tim O
Jones O
( O
Search O
and O
Rescue O
) O
. O

Bij O
het O
analyseren O
van O
baanbrekende O
werken O
van O
moderne O
en O
postmoderne O
filosofen O
zoals O
Rousseau O
, O
Kant O
, O
Marx O
, O
Sartre O
, O
Arendt O
, O
Foucault O
en O
Derrida O
, O
stelt O
Ophir B-PERSON
dat O
moreel O
zijn O
betekent O
zorgen O
voor O
anderen O
en O
toegewijd O
zijn O
aan O
het O
voorkomen O
van O
hun O
lijden O
en O
nood O
. O

Nadat O
de O
Sabres O
waren O
uitgeschakeld O
door O
de O
senatoren O
, O
stemde O
Roy B-PERSON
in O
met O
een O
contractverlenging O
van O
zes O
jaar O
, O
$ O
24 O
miljoen O
, O
met O
de O
Sabres O
op O
27 O
juli O
2007 O
. O

Er O
zijn O
verschillende O
door O
studenten O
gerunde O
publicaties O
op O
Commonwealth B-ORGANIZATION
. O

Na O
de O
terugval O
van O
verwondingen O
in O
2007 O
concentreerde O
Ellis B-PERSON
zich O
op O
de O
kwalificatie O
voor O
de O
Olympische O
Zomerspelen O
van O
2008 O
in O
triatlon O
. O
, O
maar O
ze O
kwam O
tekort O
en O
slaagde O
er O
niet O
in O
zich O
te O
kwalificeren O
. O

) O
In O
2001 O
, O
zijn O
ondergeschikt O
jaar O
, O
verhuisde O
Burke B-PERSON
naar O
shortstop O
en O
hielp O
de O
vrijwilligers O
hun O
opwachting O
te O
maken O
in O
de O
College O
World O
Series O
door O
.435 O
te O
slaan O
met O
20 O
homeruns O
en O
49 O
gestolen O
honken O
, O
waarmee O
hij O
werd O
benoemd O
in O
het O
CWS O
all-toernooi O
team O
. O

Als O
back-up O
voor O
James O
in O
de O
seizoensopener O
liep O
Perkins B-PERSON
80 O
meter O
lang O
tegen O
Virginia O
. O

In O
tegenstelling O
tot O
andere O
Myceense O
centra O
, O
zoals O
Mycene O
en O
Pylos O
, O
is O
het O
niet O
bekend O
of O
Athene B-LOCATION
verwoest O
werd O
in O
ongeveer O
1200 O
voor O
Christus O
, O
een O
gebeurtenis O
die O
vaak O
wordt O
toegeschreven O
aan O
een O
Dorische O
invasie O
, O
en O
de O
Atheners O
beweerden O
altijd O
dat O
ze O
pure O
Ioniërs O
waren O
zonder O
Dorisch O
element O
. O

Drumheller B-LOCATION
is O
een O
stad O
in O
de O
Red O
Deer O
River-vallei O
in O
de O
badlands O
van O
oost-centraal O
Alberta O
, O
Canada O
. O

Half O
september O
2019 O
vroeg O
Purdue B-ORGANIZATION
het O
faillissement O
aan O
in O
White O
Plains O
, O
New O
York O
, O
een O
paar O
dagen O
nadat O
hij O
een O
voorlopige O
schikking O
had O
getroffen O
met O
de O
staats- O
en O
lokale O
overheden O
die O
het O
bedrijf O
aanklaagden O
wegens O
de O
kosten O
van O
de O
opioïde-epidemie O
. O

Tijdens O
zijn O
tijd O
bij O
de O
faillissementsrechtbank O
was O
Leonard B-PERSON
ook O
actief O
in O
de O
Nationale O
Conferentie O
van O
Faillissementsrechters O
. O

Bij O
de O
Canadese O
federale O
verkiezingen O
van O
1988 O
waren O
zowel O
Harper O
als O
Manning O
kandidaten O
van O
de O
Hervormingspartij O
- O
Manning B-PERSON
liep O
in O
het O
federale O
rijden O
van O
Yellowhead O
tegen O
voormalig O
premier O
Joe O
Clark O
. O

Wellington B-LOCATION
heeft O
een O
vochtig O
subtropisch O
klimaat O
( O
" O
Cfa O
" O
) O
met O
hete O
zomers O
en O
koele O
winters O
, O
en O
uniforme O
regenval O
gedurende O
het O
hele O
jaar O
. O

Cory B-PERSON
is O
de O
naamgenoot O
van O
Mount O
Cory O
, O
in O
Alberta O
. O

Ellis B-PERSON
begon O
voor O
Otago O
in O
de O
NPC O
in O
1991 O
toen O
hij O
speelde O
voor O
de O
clubkant O
University O
, O
en O
hij O
werd O
geselecteerd O
voor O
de O
NZ O
Colts O
. O

In O
1998 O
speelden O
Parramatta B-ORGANIZATION
en O
Canterbury O
tegen O
elkaar O
in O
de O
voorlopige O
finale O
met O
de O
winnaars O
om O
de O
Brisbane O
Broncos O
te O
spelen O
in O
de O
grote O
finale O
. O

In O
reactie O
daarop O
publiceerde O
Boyle B-PERSON
een O
brief O
waarin O
hij O
kritiek O
had O
op O
de O
" O
laffe O
berisping O
van O
mijn O
grappen O
over O
Palestina O
" O
door O
de O
Trust O
en O
de O
grappen O
in O
kwestie O
herdrukt O
. O

Als O
kanunnik O
in O
de O
Segebergabdij O
in O
Holstein O
, O
werd O
Meinhard B-PERSON
mogelijk O
geïnspireerd O
door O
het O
zendingswerk O
van O
Vicelinus O
onder O
de O
Slaven O
. O

Volgens O
het O
arrestatierapport O
had O
Malone B-PERSON
1,3 O
gram O
cocaïne O
in O
zijn O
zak O
. O

Tijdens O
het O
Super O
League O
XXIV-seizoen O
bereikte O
Warrington B-ORGANIZATION
de O
finale O
van O
de O
Challenge O
Cup O
tegen O
St O
. O
Helens O
en O
won O
hij O
de O
wedstrijd O
met O
18-4 O
in O
het O
Wembley O
Stadium O
. O

De O
Chicago O
Bears O
selecteerden O
Dempsey B-PERSON
in O
de O
dertiende O
ronde O
( O
166ste O
keuze O
overall O
) O
van O
de O
1950 O
NFL O
Draft O
, O
en O
hij O
speelde O
in O
negenendertig O
wedstrijden O
voor O
de O
Bears O
van O
tot O
. O

Na O
verloop O
van O
tijd O
begon O
een O
oud O
Indiaans O
opperhoofd O
echter O
achterdochtig O
te O
worden O
, O
wat O
Brady B-PERSON
en O
Wetzel O
opmerkten O
. O

Bethany B-LOCATION
is O
een O
wijk O
in O
Louisville O
, O
Kentucky O
, O
gelegen O
aan O
Dixie O
Highway O
( O
US O
31W O
) O
bij O
Bethany O
Cemetery O
. O

Bij O
het O
uitbrengen O
van O
zijn O
bod O
op O
de O
brug O
verdubbelde O
McCulloch B-PERSON
de O
geschatte O
kosten O
voor O
de O
ontmanteling O
van O
de O
constructie O
, O
namelijk O
1,2 O
miljoen O
dollar O
, O
waardoor O
de O
prijs O
op O
2,4 O
miljoen O
dollar O
kwam O
. O

Quinn B-PERSON
veroorzaakte O
woede O
en O
controverse O
toen O
hij O
weigerde O
zijn O
ministerspensioen O
ter O
waarde O
van O
€ O
41.656 O
op O
te O
geven O
terwijl O
hij O
als O
TD O
in O
2009 O
zat O
. O

Ellis B-PERSON
werd O
ook O
4e O
in O
het O
Omnium O
. O

Zijn O
totaal O
werd O
overtroffen O
door O
Rutter O
, O
die O
Jennings B-PERSON
versloeg O
in O
de O
finale O
van O
de O
" O
Jeopardy O
! O
" O

De O
belangrijkste O
economische O
activiteit O
in O
de O
regio O
Somerset B-LOCATION
is O
de O
landbouwproductie O
( O
120,8 O
miljoen O
in O
2006 O
) O
. O

In O
de O
jaren O
zeventig O
verzocht O
Pickett B-PERSON
om O
het O
geld O
te O
gebruiken O
om O
vrouwelijke O
wetenschappers O
te O
eren O
. O

Eveneens O
in O
2002 O
kondigde O
Reid B-PERSON
de O
oprichting O
aan O
van O
het O
BC O
Early O
Childhood O
Development O
Legacy O
Fund O
, O
dat O
gemeenschapsinitiatieven O
ondersteunt O
om O
kinderen O
onder O
de O
6 O
jaar O
te O
ondersteunen O
. O

Yeo B-PERSON
steunde O
ook O
een O
campagne O
onder O
leiding O
van O
de O
hertogin O
van O
Hamilton O
voor O
de O
hervorming O
van O
slachthuizen O
en O
sprak O
op O
een O
aantal O
openbare O
bijeenkomsten O
om O
een O
einde O
te O
eisen O
aan O
wat O
werd O
beschreven O
als O
wrede O
methoden O
voor O
het O
slachten O
van O
dieren O
voor O
voedsel O
en O
riep O
op O
tot O
de O
verplichte O
invoering O
van O
mechanisch O
bediende O
mensenmoordenaars O
. O

Kenyon B-PERSON
speelde O
drie O
Tests O
tijdens O
de O
tournee O
van O
1951 O
/ O
52 O
naar O
India O
, O
nog O
twee O
in O
1953 O
, O
met O
nog O
eens O
drie O
optredens O
in O
1955 O
, O
maar O
het O
leven O
in O
de O
fast O
lane O
leek O
niet O
bij O
zijn O
temperament O
te O
passen O
. O

In O
zijn O
memoires O
, O
vele O
jaren O
na O
de O
gebeurtenis O
geschreven O
, O
beweert O
Libby B-PERSON
een O
kolf O
te O
hebben O
bedacht O
voor O
de O
Lewis O
machinegeweren O
die O
door O
waarnemers O
worden O
gebruikt O
, O
die O
vervolgens O
van O
de O
ene O
op O
de O
andere O
dag O
door O
de O
sergeant O
van O
zijn O
eenheid O
werd O
vervaardigd O
en O
op O
grote O
schaal O
als O
standaard O
werd O
aangenomen. O
passend O
. O

Voorafgaand O
aan O
het O
spel O
kondigde O
Clarke B-PERSON
aan O
dat O
het O
zijn O
laatste O
alumni-spel O
zou O
zijn O
. O

At O
Best O
in O
the O
World O
' O
16 O
, O
Moose B-PERSON
werkte O
samen O
met O
War O
Machine O
maar O
verloor O
van O
Bullet O
Club O
. O

Nolan B-PERSON
ging O
akkoord O
en O
de O
band O
begon O
te O
touren O
. O

In O
1996 O
huurde O
McKay B-PERSON
Tony O
Dungy O
in O
als O
hoofdtrainer O
en O
in O
1999 O
speelden O
de O
Bucs O
in O
de O
NFC O
Championship O
Game O
. O

Het O
album O
bevatte O
het O
traditionele O
nummer O
' O
James O
Connolly O
' O
dat O
Dempsey B-PERSON
bekend O
had O
gemaakt O
voor O
het O
zingen O
bij O
recente O
protesten O
tegen O
waterschappen O
die O
door O
de O
Ierse O
regering O
zijn O
ingevoerd O
. O

Op O
22 O
december O
2005 O
tekende O
Washburn B-PERSON
een O
vierjarig O
contract O
ter O
waarde O
van O
$ O
37,5 O
miljoen O
met O
de O
Seattle O
Mariners O
. O

Tegelijkertijd O
produceerde O
Curtis B-PERSON
opnames O
van O
Paul O
en O
Barry O
Ryan O
voor O
hun O
stiefvader O
, O
Harold O
Davidson O
. O

Libby B-PERSON
is O
de O
meerderheidsleider O
van O
de O
Senaat O
en O
vertegenwoordigt O
Lewiston O
, O
de O
op O
een O
na O
grootste O
stad O
van O
Maine O
, O
in O
de O
Senaat O
van O
Maine O
. O

Nolan B-PERSON
is O
eigenaar O
van O
twee O
restaurants O
genaamd O
Britannia O
Arms O
in O
San O
Jose O
, O
Californië O
. O
Hij O
en O
zijn O
vrouw O
Diana O
hebben O
een O
dochter O
, O
Jordan O
, O
en O
een O
zoon O
, O
Dylan O
. O

Carlisle B-ORGANIZATION
vierde O
ook O
40 O
opeenvolgende O
jaren O
van O
dividendverhogingen O
voor O
aandeelhouders O
. O

Op O
27 O
september O
2016 O
lanceerde O
Annapurna B-ORGANIZATION
een O
tv-productiedivisie O
, O
Annapurna O
Television O
, O
die O
wordt O
geleid O
door O
voormalig O
HBO-directeur O
Sue O
Naegle O
( O
met O
haar O
label O
Naegle O
Ink O
, O
nu O
onderdeel O
van O
de O
divisie O
) O
. O

De O
stad O
Macclesfield B-LOCATION
was O
vernoemd O
naar O
de O
graaf O
van O
Macclesfield O
, O
aan O
wie O
George O
Davenport O
rentmeester O
was O
in O
Engeland O
. O

Taranaki B-LOCATION
is O
ongebruikelijk O
omdat O
het O
minstens O
vijf O
van O
zijn O
belangrijkste O
uitbarstingen O
heeft O
meegemaakt O
door O
de O
methode O
van O
het O
instorten O
van O
de O
kegel O
. O

Geboren O
in O
Manorbier O
Castle O
in O
Pembrokeshire O
, O
Wales O
, O
Gerald B-PERSON
was O
van O
gemengde O
Normandische O
en O
Welshe O
afkomst O
. O

Tamm B-PERSON
heeft O
in O
wetenschappelijke O
tijdschriften O
gepubliceerd O
en O
onderzoek O
gepresenteerd O
aan O
een O
breder O
publiek O
op O
andere O
locaties O
, O
waaronder O
de O
krant O
" O
Postimees O
" O
, O
Radio O
Kuku O
's O
programma O
" O
Falling O
Apple O
" O
( O
" O
Kukkuv O
õun O
" O
- O
28 O
augustus O
2010 O
) O
, O
en O
Eesti O
Televisioon O
's O
programma O
" O
Good O
Vision O
" O
( O
15 O
oktober O
2009 O
, O
20 O
oktober O
2011 O
, O
17 O
januari O
2012 O
) O
. O

Denemarken B-LOCATION
postkantoor O
werd O
opgericht O
in O
1882 O
. O

Hoewel O
hij O
exposeerde O
aan O
de O
Scottish O
Royal O
Academy O
, O
was O
Doyle B-PERSON
niet O
zo O
'n O
succesvol O
kunstenaar O
als O
hij O
wilde O
, O
en O
leed O
hij O
aan O
depressies O
en O
alcoholisme O
. O

Mansfield B-LOCATION
is O
een O
dorp O
in O
East O
Ayrshire O
in O
Schotland O
. O

In O
1974 O
telde O
de O
groep O
van O
" O
D O
& O
D O
" O
-spelers O
soms O
meer O
dan O
20 O
mensen O
, O
dus O
Kuntz B-PERSON
werd O
de O
co-dungeon-master O
, O
waardoor O
elke O
kerker-meester O
groepen O
van O
slechts O
een O
dozijn O
spelers O
kon O
scheidsrechter O
. O

Wellington B-LOCATION
is O
een O
Canadese O
parochie O
in O
Kent O
County O
, O
New O
Brunswick O
. O

Cyrus B-PERSON
nam O
deel O
aan O
de O
NWAACC-conferentie O
tienkamp O
in O
2008 O
en O
eindigde O
vierde O
met O
5.995 O
punten O
. O

Carrington B-PERSON
is O
een O
lid O
van O
Alpha O
Phi O
Alpha-broederschap O
. O

In O
2010 O
ontving O
Betty B-PERSON
de O
LifeTime O
Achievement O
Award O
in O
Europa O
Dallas O
. O

Malta B-LOCATION
is O
gevestigd O
op O
( O
42.309305 O
, O
-113.370498 O
) O
. O

Warrington B-ORGANIZATION
haalde O
de O
finale O
van O
de O
Regal O
Trophy O
in O
1994 O
, O
maar O
verloor O
met O
40-10 O
van O
Wigan O
in O
McAlpine O
Stadium O
, O
Huddersfield O
. O
Ze O
kwamen O
ook O
dicht O
bij O
het O
winnen O
van O
het O
kampioenschap O
en O
werden O
derde O
op O
puntenverschil O
achter O
Wigan O
en O
Bradford O
. O

Gedelegeerde O
operationele O
verantwoordelijkheid O
door O
No O
. O
1 O
TAF O
's O
nieuwe O
Air O
Officer O
Commanding O
, O
Air O
Commodore O
Frederick O
Scherger O
, O
Murdoch B-PERSON
kreeg O
veel O
lof O
voor O
de O
" O
uitstekende O
" O
planning O
van O
de O
rol O
van O
de O
RAAF O
in O
Operatie O
Oboe O
Six O
, O
de O
invasie O
van O
Labuan O
. O

Shackleford B-LOCATION
is O
een O
dorp O
en O
burgerlijke O
parochie O
in O
de O
Borough O
of O
Guildford O
, O
Surrey O
, O
Engeland O
, O
gecentreerd O
ten O
westen O
van O
de O
A3 O
tussen O
Guildford O
en O
Petersfield O
ten O
zuidwesten O
van O
Londen O
en O
ten O
zuidwesten O
van O
Guildford O
. O

Ringo B-PERSON
was O
van O
plan O
het O
restaurant O
te O
versieren O
met O
iconische O
artefacten O
uit O
de O
jaren O
50 O
, O
zoals O
een O
gelijkenis O
van O
Marilyn O
Monroe O
in O
de O
metro O
, O
de O
Creature O
from O
the O
Black O
Lagoon O
en O
het O
experimentele O
vliegtuig O
X-19 O
, O
dat O
hij O
wilde O
importeren O
vanuit O
de O
Verenigde O
Staten O
. O

Boyle B-PERSON
nam O
tijdens O
zijn O
carrière O
andere O
functies O
op O
zich O
, O
werd O
Lord O
Lieutenant O
van O
West O
Riding O
of O
Yorkshire O
en O
Lord O
Treasurer O
of O
Ireland O
in O
1704 O
, O
en O
werd O
verkozen O
tot O
lid O
voor O
Westminster O
bij O
de O
Engelse O
algemene O
verkiezingen O
van O
1705 O
. O

McNair B-PERSON
sloot O
het O
seizoen O
2003 O
af O
als O
de O
koploper O
in O
de O
passer-rating O
en O
werd O
de O
jongste O
speler O
in O
de O
geschiedenis O
van O
de O
NFL O
die O
voor O
20.000 O
yards O
doorging O
en O
voor O
3.000 O
yards O
liep O
. O

Vidal B-PERSON
startte O
een O
nieuw O
project O
, O
Your O
Kid O
Sister O
, O
terwijl O
hij O
kunststudent O
was O
aan O
de O
Concordia O
University O
in O
Montreal O
. O

Wright B-PERSON
weigerde O
Clinton O
absolute O
presidentiële O
immuniteit O
te O
verlenen O
tegen O
de O
rechtszaak O
, O
maar O
oordeelde O
niettemin O
dat O
een O
zittende O
president O
niet O
kon O
worden O
aangeklaagd O
en O
stelde O
zijn O
proces O
uit O
tot O
nadat O
zijn O
presidentiële O
termijn O
voorbij O
was O
. O

Ellis B-PERSON
won O
vervolgens O
nog O
twee O
IBO-wereldtitels O
, O
beide O
in O
verschillende O
gewichtsklassen O
. O

Devine B-PERSON
huurde O
ook O
het O
hele O
plein O
in O
Feltre O
, O
Italië O
, O
voor O
zijn O
film O
" O
Leonardo O
: O
A O
Dream O
of O
Flight O
" O
. O

Spangler B-PERSON
is O
vaak O
misplaatst O
als O
een O
new-age O
channeler O
, O
gedeeltelijk O
als O
gevolg O
van O
de O
" O
uitzendingen O
" O
die O
hij O
ontving O
tijdens O
zijn O
verblijf O
in O
de O
opzettelijke O
gemeenschap O
in O
Findhorn O
, O
Schotland O
in O
de O
jaren O
zeventig O
, O
die O
de O
kern O
werd O
van O
zijn O
eerste O
boek O
" O
. O

De O
Tigers O
behielden O
daarna O
hun O
voorsprong O
en O
bezorgden O
Kuntz B-PERSON
een O
onwaarschijnlijke O
game-winnende O
RBI O
. O

Arcadia B-LOCATION
is O
de O
thuisbasis O
van O
de O
beroemde O
paddenraces O
en O
een O
kleine O
populatie O
rotswallaby O
's O
. O

Waugh B-PERSON
worstelde O
in O
de O
aanloop O
naar O
het O
WK O
, O
scoorde O
135 O
runs O
om O
22.50 O
uur O
en O
pakte O
twee O
wickets O
om O
33.00 O
uur O
. O

Astle B-PERSON
heeft O
in O
Engeland O
County O
Cricket O
gespeeld O
voor O
Derbyshire O
, O
Durham O
en O
Nottinghamshire O
en O
voor O
Canterbury O
in O
Nieuw-Zeeland O
. O

Kenyon B-PERSON
heeft O
zeven O
USAC O
National O
Midget-kampioenschappen O
, O
acht O
tweede O
in O
het O
seizoen O
puntenklassement O
, O
en O
Top O
5 O
punten O
in O
21 O
van O
de O
27 O
seizoenen O
tussen O
1966 O
en O
1988 O
. O

Als O
kolonie O
werd O
Lagos B-LOCATION
nu O
beschermd O
en O
rechtstreeks O
vanuit O
Groot-Brittannië O
bestuurd O
. O

Blanchard B-PERSON
is O
een O
lid O
van O
de O
ReFormers O
Caucus O
van O
Issue O
One O
. O

Naast O
het O
moderniseren O
van O
het O
curriculum O
, O
verkortte O
McNair B-PERSON
de O
cursusduur O
om O
tegemoet O
te O
komen O
aan O
de O
civiele O
roosters O
van O
officieren O
van O
de O
Nationale O
Garde O
en O
de O
Reserve O
, O
van O
wie O
velen O
anders O
verhinderd O
zouden O
zijn O
. O

In O
2000 O
voegde O
Kenny B-PERSON
een O
tweede O
opeenvolgende O
Mid O
Cork O
junior O
titel O
toe O
aan O
zijn O
verzameling O
toen O
Aghabullogue O
met O
2 O
– O
12 O
werd O
verslagen O
tegen O
1 O
– O
6 O
. O

Moskou B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Freeborn O
County O
. O

Curtis B-PERSON
werd O
geprezen O
als O
een O
begenadigd O
fotograaf O
, O
maar O
werd O
ook O
bekritiseerd O
door O
sommige O
hedendaagse O
etnologen O
vanwege O
het O
manipuleren O
van O
zijn O
beelden O
. O

Cooke B-PERSON
bestelde O
een O
noodlottige O
leiding O
van O
de O
5e O
US O
Cavalry O
bij O
Gaines O
' O
Mill O
tijdens O
de O
Seven O
Days O
Battles O
, O
waarbij O
bijna O
een O
heel O
regiment O
stamgasten O
werd O
opgeofferd O
. O

Nolan B-PERSON
werkte O
samen O
met O
Bluewater O
Productions O
voor O
een O
stripserie O
, O
" O
Logan O
's O
Run O
: O
Last O
Day O
" O
, O
uitgebracht O
in O
2010 O
. O

In O
1968 O
werd O
Liberty B-ORGANIZATION
voor O
$ O
24 O
miljoen O
gekocht O
door O
Transamerica O
Corporation O
, O
een O
verzekeringsmaatschappij O
, O
en O
gecombineerd O
met O
United O
Artists O
. O

In O
februari O
2009 O
werd O
gemeld O
dat O
Sugar B-PERSON
een O
gerechtelijke O
procedure O
had O
aangespannen O
tegen O
de O
krant O
" O
The O
Sun O
" O
naar O
aanleiding O
van O
een O
bericht O
dat O
hij O
was O
genoemd O
op O
een O
" O
hitlist O
" O
van O
Britse O
joden O
als O
reactie O
op O
de O
aanhoudende O
militaire O
operatie O
van O
Israël O
in O
Gaza O
. O
. O

In O
de O
jaren O
negentig O
rehabiliteerde O
de O
Kenwood-Oakland O
Community O
Organization O
( O
KOCO O
) O
onder O
leiding O
van O
Robert O
Lucas O
verschillende O
gebouwen O
in O
de O
gemeenschap O
en O
zette O
ze O
met O
succes O
de O
stad O
onder O
druk O
om O
te O
investeren O
in O
Oakland B-LOCATION
. O

Gedurende O
deze O
periode O
produceerde O
Hester B-PERSON
de O
tekeningen O
die O
deel O
gingen O
uitmaken O
van O
haar O
opmerkelijke O
series O
" O
Face O
" O
, O
" O
Sleep O
" O
en O
" O
Love O
" O
. O

Molloy B-PERSON
nam O
de O
74-gun O
in O
maart O
1783 O
in O
gebruik O
als O
bewakingsschip O
in O
Chatham O
en O
bleef O
bij O
haar O
tot O
1785 O
, O
toen O
ze O
naar O
Plymouth O
werd O
verplaatst O
. O

In O
2006 O
, O
bijvoorbeeld O
, O
nodigde O
Govan B-PERSON
de O
LA-kunstenaar O
John O
Baldessari O
uit O
om O
een O
aanstaande O
tentoonstelling O
te O
ontwerpen O
over O
de O
Belgische O
surrealist O
Rene O
Magritte O
, O
wat O
resulteerde O
in O
een O
theatervoorstelling O
die O
het O
verwrongen O
perspectief O
van O
diens O
omgekeerde O
wereld O
weerspiegelde O
. O

In O
2008 O
won O
Lester B-PERSON
de O
' O
Breaking O
Music O
Writer O
' O
-prijs O
bij O
de O
Record O
of O
The O
Day O
Awards O
voor O
muziekjournalistiek O
en O
PR O
voor O
zijn O
rubriek O
' O
New O
Band O
of O
the O
Day O
' O
in O
de O
" O
Guardian O
" O
. O

Op O
31 O
mei O
2011 O
kondigde O
Marotta B-PERSON
de O
benoeming O
aan O
van O
voormalig O
Juventus-speler O
en O
aanvoerder O
Antonio O
Conte O
als O
hoofdtrainer O
. O

Fischer B-PERSON
werkte O
nauw O
samen O
met O
het O
Vaticaan O
over O
alle O
aspecten O
van O
de O
heiligverklaring O
van O
de O
eerste O
rooms-katholieke O
heilige O
van O
Australië O
, O
Mary O
MacKillop O
. O

Guelph B-LOCATION
is O
ook O
de O
thuisbasis O
van O
het O
Guelph O
Symphony O
Orchestra O
en O
twee O
jaarlijkse O
festivals O
voor O
klassieke O
muziek O
. O

Constantijn B-PERSON
had O
nog O
een O
minnares O
, O
een O
zekere O
" O
Alan-prinses O
" O
, O
waarschijnlijk O
Irene O
, O
dochter O
van O
de O
Georgische O
Bagratid-prins O
Demetrius O
. O

Op O
vrijdag O
24 O
april O
2009 O
overhandigde O
de O
president O
van O
Ierland O
, O
Mary O
McAleese O
, O
de O
prestigieuze O
UCD O
Ulysses-medaille O
, O
de O
hoogste O
eer O
die O
de O
universiteit O
kan O
schenken O
, O
aan O
Quinn B-PERSON
en O
Sir O
Michael O
Smurfit O
. O

Met O
topperspectief O
Wally O
Backman O
klaar O
om O
de O
sprong O
naar O
de O
majors O
te O
maken O
, O
ruilden O
de O
Mets O
aan O
het O
einde O
van O
het O
seizoen O
Flynn B-PERSON
naar O
de O
Texas O
Rangers O
met O
Dan O
Boitano O
voor O
Jim O
Kern O
. O

Hoeven B-PERSON
werd O
toegelaten O
tot O
de O
balie O
in O
1922 O
en O
begon O
als O
advocaat O
in O
Alton O
, O
Iowa O
. O

In O
het O
laagseizoen O
in O
1977 O
na O
zijn O
eerste O
seizoen O
, O
werd O
Murdoch B-PERSON
betrapt O
door O
douane-expediteurs O
in O
Toronto O
met O
4,5 O
gram O
cocaïne O
verstopt O
in O
zijn O
sokken O
. O

Texas B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
gelegen O
langs O
de O
grens O
van O
de O
townships O
Monroe O
en O
Old O
Bridge O
in O
Middlesex O
County O
, O
New O
Jersey O
, O
Verenigde O
Staten O
. O

Coyote B-PERSON
heeft O
een O
belangrijke O
bijdrage O
geleverd O
aan O
de O
weergave O
van O
queerness O
in O
de O
Canadese O
literatuur O
. O

Een O
andere O
plaatselijke O
club O
, O
Padgate O
Excelsior O
, O
fuseerde O
met O
Warrington B-ORGANIZATION
in O
1881-1882 O
, O
en O
toen O
sloot O
Warrington O
Wanderers O
zich O
in O
1884 O
aan O
om O
een O
representatieve O
stadszijde O
te O
vormen O
. O

Speer B-PERSON
is O
sindsdien O
weer O
professioneel O
gaan O
vechten O
en O
versloeg O
Jay O
Ellis O
door O
TKO O
in O
de O
eerste O
ronde O
van O
de O
Extreme O
Challenge O
127 O
op O
30 O
mei O
2009 O
. O

In O
2008 O
werd O
Ramos B-PERSON
gekozen O
om O
" O
Pinoy O
Idol O
Extra O
" O
, O
de O
dagelijkse O
update-editie O
van O
" O
Pinoy O
Idol O
" O
, O
te O
hosten O
. O

CD O
Wright B-PERSON
stierf O
op O
12 O
januari O
2016 O
, O
op O
67-jarige O
leeftijd O
. O

Zenith B-ORGANIZATION
was O
een O
vroege O
partner O
van O
Microsoft O
en O
verleende O
licenties O
voor O
alle O
Microsoft-talen O
voor O
de O
Heath O
/ O
Zenith O
8-bits O
computers O
. O

Gormley B-PERSON
won O
ook O
Interprovincial O
Championship O
/ O
Railway O
Cup-medailles O
met O
Ulster O
. O

Malone B-PERSON
is O
beschermheer O
van O
Ayrshire O
Sportsability O
, O
een O
liefdadigheidsinstelling O
die O
door O
middel O
van O
sport O
jongeren O
met O
een O
handicap O
ondersteunt O
en O
inspireert O
. O

Yeo B-PERSON
was O
gedurende O
een O
groot O
deel O
van O
de O
jaren O
zeventig O
en O
tachtig O
de O
ontbijtgastheer O
van O
radiostation O
2ZB O
in O
Wellington O
. O

Op O
6 O
augustus O
2012 O
werd O
aangekondigd O
dat O
Raven B-PERSON
een O
van O
de O
twaalf O
eerdere O
" O
Drag O
Race O
" O
-deelnemers O
was O
die O
waren O
geselecteerd O
om O
deel O
te O
nemen O
aan O
de O
cast O
van O
" O
" O
die O
op O
22 O
oktober O
2012 O
in O
première O
ging O
op O
het O
Logo-netwerk O
. O

In O
1978 O
werd O
Underwood B-PERSON
uitgeroepen O
tot O
de O
uitstekende O
werper O
van O
de O
Blue O
Jays O
. O

Hoewel O
er O
een O
aantal O
enigszins O
afwijkende O
onderdelen O
waren O
, O
behandelde O
Cavanagh B-PERSON
het O
nog O
steeds O
als O
een O
diva-in-training O
. O
" O

In O
augustus O
1987 O
kreeg O
Quinn B-PERSON
een O
boete O
van O
£ O
5000 O
van O
The O
Football O
Association O
omdat O
hij O
verklaarde O
dat O
hij O
" O
de O
moeilijkste O
man O
in O
het O
voetbal O
" O
was O
. O

Gelijktijdig O
met O
het O
herstel O
van O
Manila B-LOCATION
als O
hoofdstad O
, O
wees O
Ferdinand O
Marcos O
zijn O
vrouw O
, O
Imelda O
Marcos O
, O
aan O
als O
de O
eerste O
gouverneur O
van O
Metro O
Manila O
. O

Sinds O
2018 O
heeft O
Etchingham B-PERSON
ook O
de O
rol O
van O
president O
op O
zich O
genomen O
bij O
de O
Women O
of O
the O
Year O
Lunch O
en O
awards O
. O

VIP B-ORGANIZATION
is O
gespecialiseerd O
in O
ERP-systemen O
, O
waaronder O
SAP- O
en O
Oracle-training O
. O

In O
de O
herfst O
van O
1988 O
verliet O
Blair B-PERSON
het O
WWF O
omdat O
het O
team O
beweerde O
dat O
het O
team O
driemaal O
het O
WWF O
Tag O
Team O
Championship O
was O
beloofd O
door O
bedrijfseigenaar O
Vince O
McMahon O
, O
maar O
de O
beloften O
werden O
nooit O
nagekomen O
. O

McNair B-PERSON
heeft O
geen O
toegang O
tot O
internet O
. O

Na O
de O
Griekse O
Onafhankelijkheidsoorlog O
en O
de O
oprichting O
van O
het O
Griekse O
Koninkrijk O
werd O
Athene B-LOCATION
in O
1834 O
gekozen O
als O
hoofdstad O
van O
de O
nieuwe O
onafhankelijke O
Griekse O
staat O
, O
grotendeels O
vanwege O
historische O
en O
sentimentele O
redenen O
. O

Zaïre B-LOCATION
is O
een O
van O
de O
18 O
provincies O
van O
Angola O
. O

Jordan B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Johnston O
County O
, O
North O
Carolina O
, O
vlakbij O
North O
Carolina O
Highway O
42 O
en O
North O
Carolina O
Highway O
96 O
, O
ten O
oosten O
van O
Flowers O
. O

Het O
was O
de O
eerste O
keer O
dat O
Britse O
topspelers O
goed O
geld O
kregen O
aangeboden O
om O
voor O
andere O
clubs O
te O
tekenen O
en O
het O
leidde O
tot O
beweringen O
dat O
Cardiff B-ORGANIZATION
en O
hun O
" O
Check O
Book O
Hockey O
" O
het O
spel O
zouden O
verpesten O
. O

Hereford B-ORGANIZATION
heeft O
ook O
de O
op O
een O
na O
meeste O
staatskampioenschappen O
gewonnen O
in O
het O
metrogebied O
van O
Baltimore O
, O
de O
tweede O
na O
Oakland O
Mills O
High O
in O
Columbia O
, O
Maryland O
in O
het O
naburige O
Howard O
County O
: O

Raymond B-PERSON
verloor O
met O
1300 O
stemmen O
en O
Newark O
was O
de O
enige O
gemeente O
van O
de O
twintig O
in O
de O
provincie O
, O
die O
hij O
won O
. O

Boxer B-PERSON
had O
een O
trage O
start O
en O
scoorde O
17 O
punten O
in O
zijn O
eerste O
seizoen O
bij O
de O
Wings O
, O
maar O
draaide O
het O
om O
met O
een O
sterk O
tweede O
seizoen O
. O

Yeager B-PERSON
begon O
heet O
aan O
de O
plaat O
en O
sloeg O
.387 O
tot O
en O
met O
19 O
wedstrijden O
, O
verreweg O
het O
hoogste O
slaggemiddelde O
van O
zijn O
carrière O
. O

Op O
7 O
oktober O
speelde O
Castleford B-ORGANIZATION
in O
hun O
eerste O
grote O
finale O
sinds O
1969 O
tegen O
The O
Leeds O
Rhinos O
. O

Hij O
zei O
ook O
dat O
Cunningham B-PERSON
" O
een O
serieuze O
prijs O
moest O
betalen O
" O
voor O
zijn O
misdaden O
. O

In O
2020 O
kondigde O
Brendon B-PERSON
zijn O
terugkeer O
naar O
de O
muziek O
aan O
en O
op O
31 O
januari O
2020 O
zal O
de O
single O
" O
The O
Hats O
" O
uitkomen O
. O

De O
koopprijs O
werd O
niet O
bekendgemaakt O
, O
maar O
de O
overname O
bracht O
naar O
schatting O
$ O
50 O
miljoen O
aan O
verkoopopbrengsten O
op O
voor O
Diamond B-ORGANIZATION
. O

Wynne B-PERSON
breidde O
vervolgens O
Six O
Flags O
uit O
in O
1967 O
met O
een O
tweede O
origineel O
park O
, O
Six O
Flags O
Over O
Georgia O
, O
dat O
net O
buiten O
Atlanta O
, O
Georgia O
ligt O
, O
en O
tenslotte O
Six O
Flags O
over O
Mid O
America O
( O
nu O
Six O
Flags O
St O
. O
Louis O
) O
, O
in O
Eureka O
. O
Missouri O
, O
net O
buiten O
St O
. O
Louis O
in O
1971 O
. O

Na O
het O
behalen O
van O
zijn O
BA O
van O
Williams O
in O
1985 O
, O
begon O
Govan B-PERSON
een O
MFA O
in O
Fine O
Arts O
aan O
UCSD O
. O

Op O
30 O
november O
scoorde O
Pope B-PERSON
een O
acht O
minuten O
durende O
hattrick O
om O
een O
3-1 O
overwinning O
op O
Cheltenham O
Town O
in O
de O
tweede O
ronde O
van O
de O
FA O
Cup O
veilig O
te O
stellen O
. O

Nadat O
ze O
de O
Hawks O
hadden O
geholpen O
de O
eerst O
geplaatste O
Adelaide O
36ers O
in O
de O
halve O
finale O
te O
verslaan O
, O
schoven O
Clarke B-PERSON
en O
de O
Hawks O
door O
naar O
de O
best-of-five O
NBL O
Grand O
Final-serie O
, O
waar O
ze O
met O
3-0 O
werden O
verslagen O
door O
de O
Perth O
Wilde O
stakingen O
. O

In O
1920 O
verkreeg O
Clarke B-PERSON
op O
zijn O
drieëntwintigste O
een O
octrooi O
voor O
een O
metalen O
omhulsel O
dat O
in O
de O
olie-industrie O
wordt O
gebruikt O
. O

In O
2010 O
sloeg O
Nicastro B-PERSON
een O
nieuwe O
fictieve O
richting O
in O
met O
de O
publicatie O
van O
" O
The O
Passion O
of O
the O
Ripper O
" O
, O
een O
psychologische O
studie O
van O
een O
prominente O
verdachte O
in O
de O
Jack O
the O
Ripper-moorden O
van O
1888 O
. O

Murphy B-PERSON
had O
een O
succesvolle O
run O
in O
Gaelic O
football O
op O
scholen O
en O
universiteiten O
. O

TSN O
's O
Bob O
McKenzie O
meldde O
dat O
Roy B-PERSON
de O
finale O
zal O
hebben O
zeg O
in O
alle O
hockeykwesties O
. O

Hertog O
Johann O
I O
bevrijdde O
de O
dorpelingen O
van O
Odenbach B-LOCATION
en O
enkele O
van O
de O
afgelegen O
dorpen O
van O
de O
lijfeigenschap O
in O
1579 O
. O

Binnen O
een O
jaar O
had O
Clarke B-PERSON
de O
schietmachine O
van O
de O
school O
versleten O
. O

Na O
de O
annulering O
van O
" O
The O
Mick O
Molloy O
Show O
" O
, O
keerde O
Molloy B-PERSON
terug O
met O
een O
videorelease O
, O
getiteld O
" O
Shonky O
Golf O
with O
Mick O
Molloy O
" O
, O
en O
regisseerde O
hij O
de O
lange O
documentaire O
" O
Tackle O
Happy O
" O
( O
2000 O
) O
. O

Schotland B-LOCATION
heeft O
een O
beperkt O
zelfbestuur O
in O
het O
Verenigd O
Koninkrijk O
en O
is O
ook O
vertegenwoordigd O
in O
het O
Britse O
parlement O
. O

Becker B-PERSON
klaagde O
vervolgens O
zijn O
uitgever O
, O
Lifetime O
Books O
, O
aan O
wegens O
zogenaamd O
samenspannen O
met O
Copperfield O
om O
details O
van O
Copperfield O
's O
illusies O
te O
verwijderen O
. O

Yeo B-PERSON
heeft O
ook O
een O
nichtje O
genaamd O
Gwendoline O
Yeo O
, O
die O
actrice O
en O
muzikant O
was O

In O
1921 O
schatte O
Boyle B-PERSON
dat O
bootleggers O
voor O
een O
bedrag O
van O
C O
$ O
7 O
miljoen O
profiteerden O
van O
het O
verbod O
. O

Rollins B-PERSON
besloot O
geen O
patent O
te O
nemen O
op O
zijn O
uitvindingen O
en O
werd O
daarom O
niet O
aangespoord O
door O
ideeën O
over O
geldelijk O
gewin O
uit O
zijn O
werk O
. O

Voor O
de O
eerste O
keer O
viel O
Cavanagh B-PERSON
op O
de O
onderste O
3 O
, O
maar O
werd O
in O
veiligheid O
gebracht O
toen O
Heejun O
Han O
werd O
uitgeschakeld O
. O

Toby B-PERSON
heeft O
ook O
de O
rol O
van O
host O
op O
zich O
genomen O
voor O
een O
aantal O
evenementen O
en O
series O
, O
waaronder O
rapportage O
over O
de O
Toshiba O
" O
Set O
Me O
Free O
Tour O
" O
voor O
MTV O
in O
augustus O
2009 O
en O
het O
presenteren O
van O
speciale O
feestdagenwebshows O
voor O
Comedy O
Central O
, O
Spike O
en O
VH1 O
. O

Leonard B-PERSON
is O
een O
van O
de O
vroege O
pioniers O
van O
SLAM O
met O
Hugh O
F. O
Durrant-Whyte O
. O
Leonard O
heeft O
gediend O
als O
associate O
editor O
van O
het O
" O
IEEE O
Journal O
of O
Oceanic O
Engineering O
" O
en O
van O
de O
IEEE O
Transactions O
on O
Robotics O
and O
Automation O
. O

Murphy B-PERSON
probeerde O
de O
oorlogswonden O
in O
Arkansas O
te O
genezen O
, O
zelfs O
terwijl O
de O
oorlog O
in O
de O
zuidelijke O
delen O
van O
de O
staat O
voortduurde O
. O

Curtis B-PERSON
haalde O
back-to-back O
Amerikaanse O
titels O
in O
1912 O
toen O
ze O
ook O
voor O
de O
zesde O
keer O
de O
medaillewinnaar O
was O
. O

Pickett B-PERSON
wordt O
echter O
beschouwd O
als O
een O
van O
de O
beste O
wicketkeepers O
om O
voor O
Tasmanië O
te O
spelen O
met O
zijn O
bijzonder O
indrukwekkende O
stumpvermogen O
. O

Garrison B-LOCATION
is O
een O
klein O
dorp O
nabij O
Lough O
Melvin O
in O
County O
Fermanagh O
, O
Noord-Ierland O
. O

De O
finale O
in O
Wigan O
was O
tegen O
St O
. O
Helens O
, O
en O
na O
een O
grote O
strijd O
won O
Warrington B-ORGANIZATION
hun O
vijfde O
trofee O
, O
13 O
– O
12 O
. O

McNair B-PERSON
was O
een O
pro-onderwijs O
gouverneur O
. O

Volgens O
een O
Mercer O
Quality O
of O
Living O
Survey O
2019 O
staat O
Athene B-LOCATION
op O
de O
89e O
plaats O
in O
de O
Mercer O
Quality O
of O
Living O
Survey O
. O

Duitsland B-LOCATION
is O
een O
gemeenschap O
zonder O
rechtspersoonlijkheid O
in O
Houston O
County O
, O
Texas O
. O

Kay B-PERSON
kreeg O
Canadese O
bekendheid O
toen O
haar O
nummer O
" O
My O
Name O
Is O
Kay O
" O
in O
2011 O
werd O
uitgebracht O
met O
een O
virale O
videoclip O
. O

Coombs B-PERSON
nam O
deel O
aan O
de O
Bear O
Flag O
Revolt O
van O
1846 O
. O

Het O
volgende O
seizoen O
werd O
Kuntz B-PERSON
gepromoveerd O
tot O
het O
Klasse O
AA-team O
, O
de O
Knoxville O
Sox O
. O

In O
mei O
1997 O
, O
nadat O
Curtis B-PERSON
bezwaar O
had O
gemaakt O
tegen O
de O
tekst O
van O
een O
rapnummer O
dat O
teamgenoot O
Kevin O
Mitchell O
speelde O
in O
het O
clubhuis O
en O
de O
stereo O
van O
het O
clubhuis O
uitschakelde O
, O
wisselde O
hij O
stoten O
uit O
met O
Mitchell O
, O
die O
hem O
over O
een O
pingpongtafel O
gooide O
. O

Malone B-PERSON
heeft O
ook O
$ O
60 O
miljoen O
aan O
Hopkins O
School O
gegeven O
om O
de O
bouw O
van O
twee O
nieuwe O
gebouwen O
te O
financieren O
: O
Malone O
Science O
Center O
, O
genoemd O
naar O
zijn O
vader O
, O
en O
Heath O
Commons O
, O
genoemd O
naar O
zijn O
favoriete O
Hopkins-leraar O
. O

Geboren O
in O
Rowley O
Regis O
, O
Engeland O
, O
Malone B-PERSON
is O
een O
product O
van O
Wolves O
' O
academie O
, O
kwam O
op O
negenjarige O
leeftijd O
bij O
de O
club O
en O
tekende O
een O
profcontract O
- O
dat O
loopt O
tot O
de O
zomer O
van O
2010 O
- O
bij O
de O
club O
in O
februari O
2009 O
. O
18 O
. O

De O
slag O
bij O
Corbridge O
lijkt O
besluiteloos O
te O
zijn O
geweest O
; O
de O
" O
Kroniek O
van O
de O
koningen O
van O
Alba O
" O
is O
de O
enige O
die O
Constantijn B-PERSON
de O
overwinning O
bezorgt O
. O

In O
1611 O
schonk O
koning O
James O
I O
aan O
zijn O
oudste O
zoon O
, O
Hendrik O
, O
Prins O
van O
Wales O
, O
de O
landhuizen O
van O
Kennington O
en O
Vauxhall O
, O
waar O
nu O
de O
thuisbasis O
van O
Surrey B-ORGANIZATION
- O
The O
Oval O
- O
is O
. O

Eens O
was O
Denemarken B-LOCATION
groter O
dan O
Memphis O
of O
Jackson O
, O
Tennessee O
. O

Na O
het O
vertrek O
van O
Keith O
Southern O
naar O
Huddersfield O
Town O
in O
juli O
2012 O
, O
erfde O
Evatt B-PERSON
de O
eer O
de O
langstzittende O
huidige O
speler O
van O
Blackpool O
te O
zijn O
. O

In O
maart O
2009 O
ontving O
Yeo B-PERSON
de O
eerste O
Asia O
Pacific O
Life O
Time O
Achievement O
Award O
van O
BioSpectrum O
voor O
de O
rol O
die O
hij O
speelde O
in O
de O
opkomst O
van O
Singapore O
als O
knooppunt O
voor O
de O
life O
sciences-industrie O
en O
voor O
het O
opzetten O
van O
de O
technologiecomplexen O
Biopolis O
en O
Fusionopolis O
. O

Oakland B-LOCATION
is O
een O
voormalige O
nederzetting O
in O
Yuba O
County O
, O
Californië O
. O

Stephens O
was O
jarenlang O
een O
trouwe O
aanhanger O
van O
zijn O
vroegere O
leermeester O
Holman O
Hunt O
, O
maar O
de O
twee O
raakten O
uit O
over O
Hunts O
schilderij O
" O
The O
Triumph O
of O
the O
Innocents O
" O
( O
1885 O
) O
, O
dat O
Hunt O
Stephens B-PERSON
had O
gevraagd O
om O
voor O
hem O
in O
dozen O
te O
doen O
en O
te O
vervoeren O
, O
en O
die O
tijdens O
het O
transport O
enige O
tijd O
verloren O
waren O
gegaan O
en O
beschadigd O
waren O
. O
